[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shewlls", "text": "nonono se imaginan ser Iouis y estar re feliz xq nacio tu beb\u00e9 y q t llenen d comentarios d mierda yo las mando al loquero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">nonono se imaginan ser Iouis y estar re feliz xq <strong>nacio</strong> tu <strong>beb\u00e9</strong> y q <strong>t</strong> llenen d comentarios d mierda yo las mando al loquero</p>", "timestamp": "2020-06-21T04:07:21", "timestamp_epochs": 1592712441, "tweet_id": "1274554476574146561", "tweet_url": "/shewlls/status/1274554476574146561", "user_id": "1173413384169111552", "username": "me mudo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shewlls", "text": "nonono se imaginan ser Iouis y estar re feliz xq nacio tu beb\u00e9 y q t llenen d comentarios d mierda yo las mando al loquero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">nonono se imaginan ser Iouis y estar re feliz xq <strong>nacio</strong> tu <strong>beb\u00e9</strong> y q <strong>t</strong> llenen d comentarios d mierda yo las mando al loquero</p>", "timestamp": "2020-06-21T04:07:21", "timestamp_epochs": 1592712441, "tweet_id": "1274554476574146561", "tweet_url": "/shewlls/status/1274554476574146561", "user_id": "1173413384169111552", "username": "me mudo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271152574968795136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "brunarbr_", "user_id": "1165028268984209409"}], "retweets": 0, "screen_name": "yaypocots", "text": "KKKK mano eh bizarro um beb\u00ea nascer c um diu na cabe\u00e7a n da", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKK <strong>mano</strong> eh bizarro um <strong>beb\u00ea</strong> nascer c um <strong>diu</strong> na cabe\u00e7a n da</p>", "timestamp": "2020-06-11T21:51:30", "timestamp_epochs": 1591912290, "tweet_id": "1271198399577063425", "tweet_url": "/yaypocots/status/1271198399577063425", "user_id": "1097257691171430400", "username": "fresh princess of rj", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271152574968795136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "brunarbr_", "user_id": "1165028268984209409"}], "retweets": 0, "screen_name": "yaypocots", "text": "KKKK mano eh bizarro um beb\u00ea nascer c um diu na cabe\u00e7a n da", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKK <strong>mano</strong> eh bizarro um <strong>beb\u00ea</strong> nascer c um <strong>diu</strong> na cabe\u00e7a n da</p>", "timestamp": "2020-06-11T21:51:30", "timestamp_epochs": 1591912290, "tweet_id": "1271198399577063425", "tweet_url": "/yaypocots/status/1271198399577063425", "user_id": "1097257691171430400", "username": "fresh princess of rj", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eau6IneWAAINlki.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eau6IneWAAA2Xe_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eau6IneWkAE6Zrk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eau6InhXsAIbGjH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "debnamhazza", "text": "hoy hace 34 a\u00f1os naci\u00f3 esta hermosa mujer t amo beb\u00e9 pic.twitter.com/0HyrSp2GhC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy hace 34 a\u00f1os <strong>naci\u00f3</strong> esta hermosa mujer<img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/> <strong>t</strong> amo <strong>beb\u00e9</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0HyrSp2GhC\">pic.twitter.com/0HyrSp2GhC</a></p>", "timestamp": "2020-06-17T18:06:03", "timestamp_epochs": 1592417163, "tweet_id": "1273315990277967874", "tweet_url": "/debnamhazza/status/1273315990277967874", "user_id": "1258518009037180933", "username": "\ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eau6IneWAAINlki.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eau6IneWAAA2Xe_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eau6IneWkAE6Zrk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eau6InhXsAIbGjH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "debnamhazza", "text": "hoy hace 34 a\u00f1os naci\u00f3 esta hermosa mujer t amo beb\u00e9 pic.twitter.com/0HyrSp2GhC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy hace 34 a\u00f1os <strong>naci\u00f3</strong> esta hermosa mujer<img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/> <strong>t</strong> amo <strong>beb\u00e9</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0HyrSp2GhC\">pic.twitter.com/0HyrSp2GhC</a></p>", "timestamp": "2020-06-17T18:06:03", "timestamp_epochs": 1592417163, "tweet_id": "1273315990277967874", "tweet_url": "/debnamhazza/status/1273315990277967874", "user_id": "1258518009037180933", "username": "\ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1267433777497812992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "outofcontextfef", "user_id": "328359251"}, {"screen_name": "grungrunguille", "user_id": "516918861"}, {"screen_name": "liberalismouy", "user_id": "1188644296683130880"}], "retweets": 0, "screen_name": "Matt__Bianchi", "text": "-Lamento informarle qu\u00e9 el ni\u00f1o naci\u00f3 con una deformidad cong\u00e9nita\n-\u00bfA qu\u00e9 se refiere doc?\n-Vealo por ud.misma:\n\nBeb\u00e9-LIBERTAD, SOY LIBERTARIO. AGUANTE MILEI Y TRUMP. IL IMPISTI IS IN RIBI.\n\n*sound of gunshot*\n\n-That thing wasn't my kid.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Lamento informarle qu\u00e9 el ni\u00f1o <strong>naci\u00f3</strong> con una deformidad cong\u00e9nita\n-\u00bfA qu\u00e9 se refiere doc?\n-Vealo por ud.misma:\n\n<strong>Beb\u00e9</strong>-LIBERTAD, SOY LIBERTARIO. AGUANTE MILEI Y TRUMP. IL IMPISTI IS IN RIBI.\n\n*sound of gunshot*\n\n-That thing wasn'<strong>t</strong> my kid.</p>", "timestamp": "2020-06-01T16:14:54", "timestamp_epochs": 1591028094, "tweet_id": "1267489812614971398", "tweet_url": "/Matt__Bianchi/status/1267489812614971398", "user_id": "966931282784645120", "username": "Mateo Bianchi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1267433777497812992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "outofcontextfef", "user_id": "328359251"}, {"screen_name": "grungrunguille", "user_id": "516918861"}, {"screen_name": "liberalismouy", "user_id": "1188644296683130880"}], "retweets": 0, "screen_name": "Matt__Bianchi", "text": "-Lamento informarle qu\u00e9 el ni\u00f1o naci\u00f3 con una deformidad cong\u00e9nita\n-\u00bfA qu\u00e9 se refiere doc?\n-Vealo por ud.misma:\n\nBeb\u00e9-LIBERTAD, SOY LIBERTARIO. AGUANTE MILEI Y TRUMP. IL IMPISTI IS IN RIBI.\n\n*sound of gunshot*\n\n-That thing wasn't my kid.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Lamento informarle qu\u00e9 el ni\u00f1o <strong>naci\u00f3</strong> con una deformidad cong\u00e9nita\n-\u00bfA qu\u00e9 se refiere doc?\n-Vealo por ud.misma:\n\n<strong>Beb\u00e9</strong>-LIBERTAD, SOY LIBERTARIO. AGUANTE MILEI Y TRUMP. IL IMPISTI IS IN RIBI.\n\n*sound of gunshot*\n\n-That thing wasn'<strong>t</strong> my kid.</p>", "timestamp": "2020-06-01T16:14:54", "timestamp_epochs": 1591028094, "tweet_id": "1267489812614971398", "tweet_url": "/Matt__Bianchi/status/1267489812614971398", "user_id": "966931282784645120", "username": "Mateo Bianchi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1276801487071350785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aida__hd", "user_id": "85196668"}, {"screen_name": "ibluelicious", "user_id": "160242801"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dramaris_queen", "text": "Ohmy si he escuchado historias de que naci\u00f3 el beb\u00e9 con el DIU en la mano  y cosas as\u00ed hahahaha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ohmy si he escuchado historias de que <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> y cosas as\u00ed hahahaha</p>", "timestamp": "2020-06-29T05:23:16", "timestamp_epochs": 1593408196, "tweet_id": "1277472681680609285", "tweet_url": "/Dramaris_queen/status/1277472681680609285", "user_id": "1173020401263403008", "username": "Dr\u00e1maris Oh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1276801487071350785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Dramaris_queen", "user_id": "1173020401263403008"}, {"screen_name": "ibluelicious", "user_id": "160242801"}], "retweets": 0, "screen_name": "aida__hd", "text": "Holis, vengo a contarles que a la mam\u00e1 de mi amiga de toda la vida le pusieron el diu(sin decirle) despu\u00e9s de que tuvo a su beb\u00e9... y pues, 2 a\u00f1os despu\u00e9s naci\u00f3 mi amiga ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Holis, vengo a contarles que a la mam\u00e1 de mi amiga de toda la vida le pusieron el <strong>diu</strong>(sin decirle) despu\u00e9s de que tuvo a su <strong>beb\u00e9</strong>... y pues, 2 a\u00f1os despu\u00e9s <strong>naci\u00f3</strong> mi amiga <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-06-29T05:17:36", "timestamp_epochs": 1593407856, "tweet_id": "1277471255923265537", "tweet_url": "/aida__hd/status/1277471255923265537", "user_id": "85196668", "username": "Aida SinAcento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1276801487071350785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aida__hd", "user_id": "85196668"}, {"screen_name": "ibluelicious", "user_id": "160242801"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dramaris_queen", "text": "Ohmy si he escuchado historias de que naci\u00f3 el beb\u00e9 con el DIU en la mano  y cosas as\u00ed hahahaha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ohmy si he escuchado historias de que <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> y cosas as\u00ed hahahaha</p>", "timestamp": "2020-06-29T05:23:16", "timestamp_epochs": 1593408196, "tweet_id": "1277472681680609285", "tweet_url": "/Dramaris_queen/status/1277472681680609285", "user_id": "1173020401263403008", "username": "Dr\u00e1maris Oh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1276801487071350785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Dramaris_queen", "user_id": "1173020401263403008"}, {"screen_name": "ibluelicious", "user_id": "160242801"}], "retweets": 0, "screen_name": "aida__hd", "text": "Holis, vengo a contarles que a la mam\u00e1 de mi amiga de toda la vida le pusieron el diu(sin decirle) despu\u00e9s de que tuvo a su beb\u00e9... y pues, 2 a\u00f1os despu\u00e9s naci\u00f3 mi amiga ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Holis, vengo a contarles que a la mam\u00e1 de mi amiga de toda la vida le pusieron el <strong>diu</strong>(sin decirle) despu\u00e9s de que tuvo a su <strong>beb\u00e9</strong>... y pues, 2 a\u00f1os despu\u00e9s <strong>naci\u00f3</strong> mi amiga <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-06-29T05:17:36", "timestamp_epochs": 1593407856, "tweet_id": "1277471255923265537", "tweet_url": "/aida__hd/status/1277471255923265537", "user_id": "85196668", "username": "Aida SinAcento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279296340548345862", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "luvst6ry", "user_id": "1207800776317378560"}], "retweets": 0, "screen_name": "minaritus", "text": "ya t va a llegar tu amor capaz todavia no nacio bebe mimi tuvo q esperqr dos meses sin su alma gemela bebe tete a que naciera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya <strong>t</strong> va a llegar tu amor capaz todavia no <strong>nacio</strong> <strong>bebe</strong> mimi tuvo q esperqr dos meses sin su alma gemela <strong>bebe</strong> tete a que naciera</p>", "timestamp": "2020-07-04T06:24:44", "timestamp_epochs": 1593843884, "tweet_id": "1279300091946455041", "tweet_url": "/minaritus/status/1279300091946455041", "user_id": "1260821554948177924", "username": "ana says like my pinned \ud83d\udccc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "madlyrk", "text": "Anais en instagram comentando que usa DIU jaja en cualquier momento Noel es abuelo. Ese es el peor anticonceptivo de todos. Tengo una amiga que usaba el DIU, quedo embarazada y el beb\u00e9 le naci\u00f3 con el DIU en la mano. Yo me mato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anais en instagram comentando que usa <strong>DIU</strong> jaja en cualquier momento Noel es abuelo. Ese es el peor <strong>anticonceptivo</strong> de todos. Tengo una amiga que usaba el <strong>DIU</strong>, quedo embarazada y el <strong>beb\u00e9</strong> le <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Yo me mato</p>", "timestamp": "2020-07-03T00:39:08", "timestamp_epochs": 1593736748, "tweet_id": "1278850729457917954", "tweet_url": "/madlyrk/status/1278850729457917954", "user_id": "2796110153", "username": "Aldi \ud83e\udd87", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279296340548345862", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "luvst6ry", "user_id": "1207800776317378560"}], "retweets": 0, "screen_name": "minaritus", "text": "ya t va a llegar tu amor capaz todavia no nacio bebe mimi tuvo q esperqr dos meses sin su alma gemela bebe tete a que naciera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya <strong>t</strong> va a llegar tu amor capaz todavia no <strong>nacio</strong> <strong>bebe</strong> mimi tuvo q esperqr dos meses sin su alma gemela <strong>bebe</strong> tete a que naciera</p>", "timestamp": "2020-07-04T06:24:44", "timestamp_epochs": 1593843884, "tweet_id": "1279300091946455041", "tweet_url": "/minaritus/status/1279300091946455041", "user_id": "1260821554948177924", "username": "ana says like my pinned \ud83d\udccc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "madlyrk", "text": "Anais en instagram comentando que usa DIU jaja en cualquier momento Noel es abuelo. Ese es el peor anticonceptivo de todos. Tengo una amiga que usaba el DIU, quedo embarazada y el beb\u00e9 le naci\u00f3 con el DIU en la mano. Yo me mato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anais en instagram comentando que usa <strong>DIU</strong> jaja en cualquier momento Noel es abuelo. Ese es el peor <strong>anticonceptivo</strong> de todos. Tengo una amiga que usaba el <strong>DIU</strong>, quedo embarazada y el <strong>beb\u00e9</strong> le <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Yo me mato</p>", "timestamp": "2020-07-03T00:39:08", "timestamp_epochs": 1593736748, "tweet_id": "1278850729457917954", "tweet_url": "/madlyrk/status/1278850729457917954", "user_id": "2796110153", "username": "Aldi \ud83e\udd87", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalPuntacan", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la\u00a0mano http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J5ZMp1DbOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">digitalpuntacana.com/2020/07/insoli</span><span class=\"invisible\">to-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-17T00:18:19", "timestamp_epochs": 1594945099, "tweet_id": "1283918919754035201", "tweet_url": "/DigitalPuntacan/status/1283918919754035201", "user_id": "1207447933832052737", "username": "Digital Punta Cana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsTrendinghttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bit.ly/3fhfkDP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsTrending", "text": "La sorprendente historia del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo el DIU de su madre\n\n#EsTrendinghttps://bit.ly/3fhfkDP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente historia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsTrending?src=hash\"><s>#</s><b>EsTrending</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3fhfkDP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cJs5sxUrqb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3fhfkDP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3fhfkDP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-16T05:31:00", "timestamp_epochs": 1594877460, "tweet_id": "1283635221716324353", "tweet_url": "/EsTrending/status/1283635221716324353", "user_id": "185359468", "username": "EsTrending", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalPuntacan", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la\u00a0mano http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J5ZMp1DbOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">digitalpuntacana.com/2020/07/insoli</span><span class=\"invisible\">to-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-17T00:18:19", "timestamp_epochs": 1594945099, "tweet_id": "1283918919754035201", "tweet_url": "/DigitalPuntacan/status/1283918919754035201", "user_id": "1207447933832052737", "username": "Digital Punta Cana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsTrendinghttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bit.ly/3fhfkDP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsTrending", "text": "La sorprendente historia del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo el DIU de su madre\n\n#EsTrendinghttps://bit.ly/3fhfkDP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente historia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsTrending?src=hash\"><s>#</s><b>EsTrending</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3fhfkDP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cJs5sxUrqb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3fhfkDP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3fhfkDP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-16T05:31:00", "timestamp_epochs": 1594877460, "tweet_id": "1283635221716324353", "tweet_url": "/EsTrending/status/1283635221716324353", "user_id": "185359468", "username": "EsTrending", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XimenaConde", "text": "Me toc\u00f3 recibir y reanimar a un beb\u00e9 al mismo tiempo que naci\u00f3 el beb\u00e9 de Andy Benavides... coincidencia I don\u2019t think soo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me toc\u00f3 recibir y reanimar a un <strong>beb\u00e9</strong> al mismo tiempo que <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> de Andy Benavides... coincidencia I don\u2019<strong>t</strong> think soo <img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-06-10T19:11:26", "timestamp_epochs": 1591816286, "tweet_id": "1270795729288736775", "tweet_url": "/XimenaConde/status/1270795729288736775", "user_id": "73761195", "username": "Ximena\ud83e\udd8b\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1270374641815650305", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mamaprobeta1", "user_id": "1128312751305129985"}], "retweets": 0, "screen_name": "carlilla5", "text": "Igual, si te sirve de consuelo, yo era muy chica y me informe cero, pero cuando nacio fue un bebe re tranquilo. A los 45 dias dormia toda la noche y siempre durmi\u00f3 bien. Digo, no t pienses q porq en la panza es asi sale y no dormis nunca mas! Es aleatorio!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual, si te sirve de consuelo, yo era muy chica y me informe cero, pero cuando <strong>nacio</strong> fue un <strong>bebe</strong> re tranquilo. A los 45 dias dormia toda la noche y siempre durmi\u00f3 bien. Digo, no <strong>t</strong> pienses q porq en la panza es asi sale y no dormis nunca mas! Es aleatorio!</p>", "timestamp": "2020-06-09T15:25:18", "timestamp_epochs": 1591716318, "tweet_id": "1270376433723064321", "tweet_url": "/carlilla5/status/1270376433723064321", "user_id": "1013414365507268608", "username": "CarLiLLa \ud83d\udc9a Lady Gag\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XimenaConde", "text": "Me toc\u00f3 recibir y reanimar a un beb\u00e9 al mismo tiempo que naci\u00f3 el beb\u00e9 de Andy Benavides... coincidencia I don\u2019t think soo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me toc\u00f3 recibir y reanimar a un <strong>beb\u00e9</strong> al mismo tiempo que <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> de Andy Benavides... coincidencia I don\u2019<strong>t</strong> think soo <img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer ladeando la mano (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-06-10T19:11:26", "timestamp_epochs": 1591816286, "tweet_id": "1270795729288736775", "tweet_url": "/XimenaConde/status/1270795729288736775", "user_id": "73761195", "username": "Ximena\ud83e\udd8b\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1270374641815650305", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mamaprobeta1", "user_id": "1128312751305129985"}], "retweets": 0, "screen_name": "carlilla5", "text": "Igual, si te sirve de consuelo, yo era muy chica y me informe cero, pero cuando nacio fue un bebe re tranquilo. A los 45 dias dormia toda la noche y siempre durmi\u00f3 bien. Digo, no t pienses q porq en la panza es asi sale y no dormis nunca mas! Es aleatorio!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual, si te sirve de consuelo, yo era muy chica y me informe cero, pero cuando <strong>nacio</strong> fue un <strong>bebe</strong> re tranquilo. A los 45 dias dormia toda la noche y siempre durmi\u00f3 bien. Digo, no <strong>t</strong> pienses q porq en la panza es asi sale y no dormis nunca mas! Es aleatorio!</p>", "timestamp": "2020-06-09T15:25:18", "timestamp_epochs": 1591716318, "tweet_id": "1270376433723064321", "tweet_url": "/carlilla5/status/1270376433723064321", "user_id": "1013414365507268608", "username": "CarLiLLa \ud83d\udc9a Lady Gag\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269727825894019073", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "diaseissinti", "user_id": "812105245669130248"}], "retweets": 0, "screen_name": "algoduelemas", "text": "q bebe peque\u00f1ito lloro, ahora tenemos a una bebe enfermita :(( la encontramos afuera y la metimos pq es tontisima o sea casi la atropellan 3 veces y t deja tocarla y todo se nota q no naci\u00f3 en la calle  pero tiene algo en el ojito y la nariz y tengo miedo q muera me mato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">q <strong>bebe</strong> peque\u00f1ito lloro, ahora tenemos a una <strong>bebe</strong> enfermita :(( la encontramos afuera y la metimos pq es tontisima o sea casi la atropellan 3 veces y <strong>t</strong> deja tocarla y todo se nota q no <strong>naci\u00f3</strong> en la calle <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/> pero tiene algo en el ojito y la nariz y tengo miedo q muera me mato</p>", "timestamp": "2020-06-07T20:46:45", "timestamp_epochs": 1591562805, "tweet_id": "1269732552836812801", "tweet_url": "/algoduelemas/status/1269732552836812801", "user_id": "4157870837", "username": "juliana", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZ4WIzjXQAEdFNh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LouisTbravest28", "text": "Hoy recib\u00ed un video de mis dos sobrinos que me hizo sonre\u00edr como pendeja, al menor no lo conozco ya que naci\u00f3 hace dos meses y a la mayor la extra\u00f1o demasiado, quiero tanto verlos pero en mi estado hoy confirmaron un beb\u00e9 de un mes con covid y... i can't pic.twitter.com/N5p7TwIK7U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy recib\u00ed un video de mis dos sobrinos que me hizo sonre\u00edr como pendeja, al menor no lo conozco ya que <strong>naci\u00f3</strong> hace dos meses y a la mayor la extra\u00f1o demasiado, quiero tanto verlos pero en mi estado hoy confirmaron un <strong>beb\u00e9</strong> de un mes con covid y... i can'<strong>t</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N5p7TwIK7U\">pic.twitter.com/N5p7TwIK7U</a></p>", "timestamp": "2020-06-07T03:49:15", "timestamp_epochs": 1591501755, "tweet_id": "1269476487561981954", "tweet_url": "/LouisTbravest28/status/1269476487561981954", "user_id": "3673886666", "username": "Lor \u00b2\u2078", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1269253656211308544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "milacorbell", "user_id": "1052686725770895361"}], "retweets": 0, "screen_name": "luciablazq_", "text": "acaso no has visto la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con un diu en la cabeza pegado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">acaso no has visto la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con un <strong>diu</strong> en la cabeza pegado</p>", "timestamp": "2020-06-06T14:13:48", "timestamp_epochs": 1591452828, "tweet_id": "1269271273571602432", "tweet_url": "/luciablazq_/status/1269271273571602432", "user_id": "741400292357443585", "username": "hostia lucia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269727825894019073", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "diaseissinti", "user_id": "812105245669130248"}], "retweets": 0, "screen_name": "algoduelemas", "text": "q bebe peque\u00f1ito lloro, ahora tenemos a una bebe enfermita :(( la encontramos afuera y la metimos pq es tontisima o sea casi la atropellan 3 veces y t deja tocarla y todo se nota q no naci\u00f3 en la calle  pero tiene algo en el ojito y la nariz y tengo miedo q muera me mato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">q <strong>bebe</strong> peque\u00f1ito lloro, ahora tenemos a una <strong>bebe</strong> enfermita :(( la encontramos afuera y la metimos pq es tontisima o sea casi la atropellan 3 veces y <strong>t</strong> deja tocarla y todo se nota q no <strong>naci\u00f3</strong> en la calle <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/> pero tiene algo en el ojito y la nariz y tengo miedo q muera me mato</p>", "timestamp": "2020-06-07T20:46:45", "timestamp_epochs": 1591562805, "tweet_id": "1269732552836812801", "tweet_url": "/algoduelemas/status/1269732552836812801", "user_id": "4157870837", "username": "juliana", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZ4WIzjXQAEdFNh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LouisTbravest28", "text": "Hoy recib\u00ed un video de mis dos sobrinos que me hizo sonre\u00edr como pendeja, al menor no lo conozco ya que naci\u00f3 hace dos meses y a la mayor la extra\u00f1o demasiado, quiero tanto verlos pero en mi estado hoy confirmaron un beb\u00e9 de un mes con covid y... i can't pic.twitter.com/N5p7TwIK7U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy recib\u00ed un video de mis dos sobrinos que me hizo sonre\u00edr como pendeja, al menor no lo conozco ya que <strong>naci\u00f3</strong> hace dos meses y a la mayor la extra\u00f1o demasiado, quiero tanto verlos pero en mi estado hoy confirmaron un <strong>beb\u00e9</strong> de un mes con covid y... i can'<strong>t</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N5p7TwIK7U\">pic.twitter.com/N5p7TwIK7U</a></p>", "timestamp": "2020-06-07T03:49:15", "timestamp_epochs": 1591501755, "tweet_id": "1269476487561981954", "tweet_url": "/LouisTbravest28/status/1269476487561981954", "user_id": "3673886666", "username": "Lor \u00b2\u2078", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1269253656211308544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "milacorbell", "user_id": "1052686725770895361"}], "retweets": 0, "screen_name": "luciablazq_", "text": "acaso no has visto la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con un diu en la cabeza pegado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">acaso no has visto la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con un <strong>diu</strong> en la cabeza pegado</p>", "timestamp": "2020-06-06T14:13:48", "timestamp_epochs": 1591452828, "tweet_id": "1269271273571602432", "tweet_url": "/luciablazq_/status/1269271273571602432", "user_id": "741400292357443585", "username": "hostia lucia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1285361848930492417", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "antifajk", "user_id": "1183449375034544134"}], "retweets": 0, "screen_name": "hsxnflower11", "text": "Unas ganas de mandarle la foto del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el Diu en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unas ganas de mandarle la foto del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>Diu</strong> en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-20T23:53:58", "timestamp_epochs": 1595289238, "tweet_id": "1285362342780375041", "tweet_url": "/hsxnflower11/status/1285362342780375041", "user_id": "834873730933395456", "username": "Miche(ladaxx)\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc3a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 198, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "sussierave", "text": "ay me acord\u00e9 del beb\u00e9 que naci\u00f3 con la T de cobre en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ay me acord\u00e9 del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de cobre en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-20T05:22:28", "timestamp_epochs": 1595222548, "tweet_id": "1285082626467008512", "tweet_url": "/sussierave/status/1285082626467008512", "user_id": "346341052", "username": "Susana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1284621278087917571", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "white_wolf_83", "user_id": "1914244382"}], "retweets": 0, "screen_name": "BleuMikrokosmos", "text": "Yo vi una foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el diu de la madre en la mano, mira un miedo me entr\u00f3 fuerte en el cuerpo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo vi una foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>diu</strong> de la madre en la <strong>mano</strong>, mira un miedo me entr\u00f3 fuerte en el cuerpo</p>", "timestamp": "2020-07-18T23:27:04", "timestamp_epochs": 1595114824, "tweet_id": "1284630800198246403", "tweet_url": "/BleuMikrokosmos/status/1284630800198246403", "user_id": "2175587308", "username": "\ud83c\udf6cElim\u00f3n de las Tejas Verdes \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EdOxHeBXgAYHIIr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://lavoz.gal/b9vjf4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vocescoruna", "text": "Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, ginec\u00f3loga: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un beb\u00e9 nazca con un DIU en la mano\u00bb http://lavoz.gal/b9vjf4\u00a0pic.twitter.com/3MA3T7GeBG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, ginec\u00f3loga: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un <strong>beb\u00e9</strong> nazca con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/b9vjf4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rEQJJRzU7C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/b9vjf4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/b9vjf4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3MA3T7GeBG\">pic.twitter.com/3MA3T7GeBG</a></p>", "timestamp": "2020-07-18T19:05:51", "timestamp_epochs": 1595099151, "tweet_id": "1284565062343102466", "tweet_url": "/vocescoruna/status/1284565062343102466", "user_id": "791079967", "username": "Voces de A Coru\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chuac"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://lavoz.gal/b9vjf2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vozcoruna", "text": "Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, jefa de ginec\u00f3log\u00eda del #Chuac: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un beb\u00e9 nazca con un DIU en la mano\u00bb http://lavoz.gal/b9vjf2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, jefa de ginec\u00f3log\u00eda del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chuac?src=hash\"><s>#</s><b>Chuac</b></a>: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un <strong>beb\u00e9</strong> nazca con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\u00bb <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/b9vjf2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KUdVMCbvMe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/b9vjf2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/b9vjf2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-18T18:37:56", "timestamp_epochs": 1595097476, "tweet_id": "1284558035294330880", "tweet_url": "/vozcoruna/status/1284558035294330880", "user_id": "121706064", "username": "La Voz de A Coru\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialey88", "text": "Debe ser traumante para las pro aborto cuando Dios hace su voluntad!. En este caso no es pro aborto, una mujer que planifica responsablemente y le pasa esto, y decide parirlo.Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su mam\u00e1 en la mano @favoritanetworkhttps://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe ser traumante para las pro aborto cuando Dios hace su voluntad!. En este caso no es pro aborto, una mujer que planifica responsablemente y le pasa esto, y decide parirlo.Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85896694\" dir=\"ltr\" href=\"/favoritanetwork\"><s>@</s><b>favoritanetwork</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bOv5okVrP1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lafavoritaradionetwork.com/entretenimient</span><span class=\"invisible\">o/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-18T16:27:36", "timestamp_epochs": 1595089656, "tweet_id": "1284525236088705031", "tweet_url": "/marialey88/status/1284525236088705031", "user_id": "3396026353", "username": "La Nikita Vand\u00e1lica!.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "1284450070386159616", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "chim3n27", "user_id": "2358750037"}], "retweets": 0, "screen_name": "CelicEHarkeT", "text": "Otra que no tiene una vida entonces se ocupa en criticar al otro sin conocerlo. Hermana, NACI\u00d3 UN BEB\u00c9 y a vos t preocupa q el padre diga esto. Lo leo y me estallo de la risa, lo cual creo le pas\u00f3 a varios pero vos indignada. Pat\u00e9tico lo tuyo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra que no tiene una vida entonces se ocupa en criticar al otro sin conocerlo. Hermana, <strong>NACI\u00d3</strong> UN <strong>BEB\u00c9</strong> y a vos <strong>t</strong> preocupa q el padre diga esto. Lo leo y me estallo de la risa, lo cual creo le pas\u00f3 a varios pero vos indignada. Pat\u00e9tico lo tuyo.</p>", "timestamp": "2020-07-18T13:45:30", "timestamp_epochs": 1595079930, "tweet_id": "1284484443919523840", "tweet_url": "/CelicEHarkeT/status/1284484443919523840", "user_id": "3027623122", "username": "CelicEHarkeT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Psalazts", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\u00a0\u2026 Sali\u00f3 a decirle a la cucha que no le funcion\u00f3 xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AEKkf7GtmO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cronica.com.ar/cosa-de-locos/</span><span class=\"invisible\">Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Sali\u00f3 a decirle a la cucha que no le funcion\u00f3 xD</p>", "timestamp": "2020-07-18T13:34:44", "timestamp_epochs": 1595079284, "tweet_id": "1284481733853958144", "tweet_url": "/Psalazts/status/1284481733853958144", "user_id": "60959624", "username": "P. S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1285361848930492417", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "antifajk", "user_id": "1183449375034544134"}], "retweets": 0, "screen_name": "hsxnflower11", "text": "Unas ganas de mandarle la foto del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el Diu en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unas ganas de mandarle la foto del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>Diu</strong> en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-20T23:53:58", "timestamp_epochs": 1595289238, "tweet_id": "1285362342780375041", "tweet_url": "/hsxnflower11/status/1285362342780375041", "user_id": "834873730933395456", "username": "Miche(ladaxx)\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc3a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 198, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "sussierave", "text": "ay me acord\u00e9 del beb\u00e9 que naci\u00f3 con la T de cobre en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ay me acord\u00e9 del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de cobre en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-20T05:22:28", "timestamp_epochs": 1595222548, "tweet_id": "1285082626467008512", "tweet_url": "/sussierave/status/1285082626467008512", "user_id": "346341052", "username": "Susana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1284621278087917571", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "white_wolf_83", "user_id": "1914244382"}], "retweets": 0, "screen_name": "BleuMikrokosmos", "text": "Yo vi una foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el diu de la madre en la mano, mira un miedo me entr\u00f3 fuerte en el cuerpo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo vi una foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>diu</strong> de la madre en la <strong>mano</strong>, mira un miedo me entr\u00f3 fuerte en el cuerpo</p>", "timestamp": "2020-07-18T23:27:04", "timestamp_epochs": 1595114824, "tweet_id": "1284630800198246403", "tweet_url": "/BleuMikrokosmos/status/1284630800198246403", "user_id": "2175587308", "username": "\ud83c\udf6cElim\u00f3n de las Tejas Verdes \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EdOxHeBXgAYHIIr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://lavoz.gal/b9vjf4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vocescoruna", "text": "Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, ginec\u00f3loga: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un beb\u00e9 nazca con un DIU en la mano\u00bb http://lavoz.gal/b9vjf4\u00a0pic.twitter.com/3MA3T7GeBG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, ginec\u00f3loga: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un <strong>beb\u00e9</strong> nazca con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/b9vjf4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rEQJJRzU7C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/b9vjf4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/b9vjf4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3MA3T7GeBG\">pic.twitter.com/3MA3T7GeBG</a></p>", "timestamp": "2020-07-18T19:05:51", "timestamp_epochs": 1595099151, "tweet_id": "1284565062343102466", "tweet_url": "/vocescoruna/status/1284565062343102466", "user_id": "791079967", "username": "Voces de A Coru\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chuac"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://lavoz.gal/b9vjf2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vozcoruna", "text": "Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, jefa de ginec\u00f3log\u00eda del #Chuac: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un beb\u00e9 nazca con un DIU en la mano\u00bb http://lavoz.gal/b9vjf2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bel\u00e9n L\u00f3pez Vi\u00f1as, jefa de ginec\u00f3log\u00eda del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chuac?src=hash\"><s>#</s><b>Chuac</b></a>: \u00abEs muy muy extra\u00f1o que un <strong>beb\u00e9</strong> nazca con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\u00bb <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/b9vjf2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KUdVMCbvMe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/b9vjf2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/b9vjf2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-18T18:37:56", "timestamp_epochs": 1595097476, "tweet_id": "1284558035294330880", "tweet_url": "/vozcoruna/status/1284558035294330880", "user_id": "121706064", "username": "La Voz de A Coru\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialey88", "text": "Debe ser traumante para las pro aborto cuando Dios hace su voluntad!. En este caso no es pro aborto, una mujer que planifica responsablemente y le pasa esto, y decide parirlo.Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su mam\u00e1 en la mano @favoritanetworkhttps://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe ser traumante para las pro aborto cuando Dios hace su voluntad!. En este caso no es pro aborto, una mujer que planifica responsablemente y le pasa esto, y decide parirlo.Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85896694\" dir=\"ltr\" href=\"/favoritanetwork\"><s>@</s><b>favoritanetwork</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bOv5okVrP1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lafavoritaradionetwork.com/entretenimiento/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lafavoritaradionetwork.com/entretenimient</span><span class=\"invisible\">o/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-18T16:27:36", "timestamp_epochs": 1595089656, "tweet_id": "1284525236088705031", "tweet_url": "/marialey88/status/1284525236088705031", "user_id": "3396026353", "username": "La Nikita Vand\u00e1lica!.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "1284450070386159616", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "chim3n27", "user_id": "2358750037"}], "retweets": 0, "screen_name": "CelicEHarkeT", "text": "Otra que no tiene una vida entonces se ocupa en criticar al otro sin conocerlo. Hermana, NACI\u00d3 UN BEB\u00c9 y a vos t preocupa q el padre diga esto. Lo leo y me estallo de la risa, lo cual creo le pas\u00f3 a varios pero vos indignada. Pat\u00e9tico lo tuyo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra que no tiene una vida entonces se ocupa en criticar al otro sin conocerlo. Hermana, <strong>NACI\u00d3</strong> UN <strong>BEB\u00c9</strong> y a vos <strong>t</strong> preocupa q el padre diga esto. Lo leo y me estallo de la risa, lo cual creo le pas\u00f3 a varios pero vos indignada. Pat\u00e9tico lo tuyo.</p>", "timestamp": "2020-07-18T13:45:30", "timestamp_epochs": 1595079930, "tweet_id": "1284484443919523840", "tweet_url": "/CelicEHarkeT/status/1284484443919523840", "user_id": "3027623122", "username": "CelicEHarkeT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Psalazts", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\u00a0\u2026 Sali\u00f3 a decirle a la cucha que no le funcion\u00f3 xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AEKkf7GtmO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cronica.com.ar/cosa-de-locos/</span><span class=\"invisible\">Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Sali\u00f3 a decirle a la cucha que no le funcion\u00f3 xD</p>", "timestamp": "2020-07-18T13:34:44", "timestamp_epochs": 1595079284, "tweet_id": "1284481733853958144", "tweet_url": "/Psalazts/status/1284481733853958144", "user_id": "60959624", "username": "P. S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HyeongJunBxG_", "text": "Yo soy el beb\u00e9 del DIU en la mano, ewe.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo soy el <strong>beb\u00e9</strong> del <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, ewe.</p>", "timestamp": "2020-06-05T03:14:22", "timestamp_epochs": 1591326862, "tweet_id": "1268742933726953474", "tweet_url": "/HyeongJunBxG_/status/1268742933726953474", "user_id": "1245028148871344129", "username": "Yoshi; (au)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HyeongJunBxG_", "text": "Los m\u00e9todos anticonceptivos no son muy confiables, as\u00ed que siempre traten de usar doble.\nPD: Recomendaci\u00f3n de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU en la mano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los m\u00e9todos anticonceptivos no son muy confiables, as\u00ed que siempre traten de usar doble.\nPD: Recomendaci\u00f3n de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-05T03:11:49", "timestamp_epochs": 1591326709, "tweet_id": "1268742293969870848", "tweet_url": "/HyeongJunBxG_/status/1268742293969870848", "user_id": "1245028148871344129", "username": "Yoshi; (au)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 82, "links": ["https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html"], "parent_tweet_id": "1268637273249271811", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LedVarela", "user_id": "16507462"}], "retweets": 11, "screen_name": "samanthavivre", "text": "Yo s\u00ed, de hecho hace 8 d\u00edas naci\u00f3 el primer beb\u00e9 koala post incendios!! https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo s\u00ed, de hecho hace 8 d\u00edas <strong>naci\u00f3</strong> el primer <strong>beb\u00e9</strong> koala post incendios!! <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DjdJ6N1Wpu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">google.com/amp/s/www.abc.</span><span class=\"invisible\">es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-04T20:18:03", "timestamp_epochs": 1591301883, "tweet_id": "1268638164434014208", "tweet_url": "/samanthavivre/status/1268638164434014208", "user_id": "72571224", "username": "Samantha Castro.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BienvenidaMathilda"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1268385468237873152", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marichi1999", "user_id": "1488000518"}], "retweets": 0, "screen_name": "ana_ob4", "text": "Me iba a meter a ba\u00f1ar, lance todo y grite ya naci\u00f3 Hannita beb\u00e9 me muero y mi mam\u00e1 q traes loca? Y yo aaaaaaa me muero d felicidad x fin llego el d\u00eda naci\u00f3 Hannita beb\u00e9 y mi mam\u00e1 le atine t dije que seria d junio si lo q digas pero ya naci\u00f3 aaaaaa \n#BienvenidaMathilda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me iba a meter a ba\u00f1ar, lance todo y grite <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/>ya <strong>naci\u00f3</strong> Hannita <strong>beb\u00e9</strong> me muero y mi mam\u00e1 q traes loca? Y yo <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/>aaaaaaa me muero d felicidad x fin llego el d\u00eda <strong>naci\u00f3</strong> Hannita <strong>beb\u00e9</strong> y mi mam\u00e1 le atine <strong>t</strong> dije que seria d junio<img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> si lo q digas pero ya <strong>naci\u00f3</strong> aaaaaa <img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara de festejo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f973.png\" title=\"Cara de festejo\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BienvenidaMathilda?src=hash\"><s>#</s><b>BienvenidaMathilda</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-04T03:48:07", "timestamp_epochs": 1591242487, "tweet_id": "1268389041470226435", "tweet_url": "/ana_ob4/status/1268389041470226435", "user_id": "1009403564475572224", "username": "Ana \ud83d\ude18 \ud83d\udc76\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HyeongJunBxG_", "text": "Yo soy el beb\u00e9 del DIU en la mano, ewe.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo soy el <strong>beb\u00e9</strong> del <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, ewe.</p>", "timestamp": "2020-06-05T03:14:22", "timestamp_epochs": 1591326862, "tweet_id": "1268742933726953474", "tweet_url": "/HyeongJunBxG_/status/1268742933726953474", "user_id": "1245028148871344129", "username": "Yoshi; (au)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HyeongJunBxG_", "text": "Los m\u00e9todos anticonceptivos no son muy confiables, as\u00ed que siempre traten de usar doble.\nPD: Recomendaci\u00f3n de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU en la mano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los m\u00e9todos anticonceptivos no son muy confiables, as\u00ed que siempre traten de usar doble.\nPD: Recomendaci\u00f3n de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-05T03:11:49", "timestamp_epochs": 1591326709, "tweet_id": "1268742293969870848", "tweet_url": "/HyeongJunBxG_/status/1268742293969870848", "user_id": "1245028148871344129", "username": "Yoshi; (au)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 82, "links": ["https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html"], "parent_tweet_id": "1268637273249271811", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LedVarela", "user_id": "16507462"}], "retweets": 11, "screen_name": "samanthavivre", "text": "Yo s\u00ed, de hecho hace 8 d\u00edas naci\u00f3 el primer beb\u00e9 koala post incendios!! https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo s\u00ed, de hecho hace 8 d\u00edas <strong>naci\u00f3</strong> el primer <strong>beb\u00e9</strong> koala post incendios!! <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DjdJ6N1Wpu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">google.com/amp/s/www.abc.</span><span class=\"invisible\">es/sociedad/abci-nace-primer-bebe-koala-tras-devastadores-incendios-forestales-australia-202005281118_video_amp.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-04T20:18:03", "timestamp_epochs": 1591301883, "tweet_id": "1268638164434014208", "tweet_url": "/samanthavivre/status/1268638164434014208", "user_id": "72571224", "username": "Samantha Castro.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BienvenidaMathilda"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1268385468237873152", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marichi1999", "user_id": "1488000518"}], "retweets": 0, "screen_name": "ana_ob4", "text": "Me iba a meter a ba\u00f1ar, lance todo y grite ya naci\u00f3 Hannita beb\u00e9 me muero y mi mam\u00e1 q traes loca? Y yo aaaaaaa me muero d felicidad x fin llego el d\u00eda naci\u00f3 Hannita beb\u00e9 y mi mam\u00e1 le atine t dije que seria d junio si lo q digas pero ya naci\u00f3 aaaaaa \n#BienvenidaMathilda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me iba a meter a ba\u00f1ar, lance todo y grite <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/>ya <strong>naci\u00f3</strong> Hannita <strong>beb\u00e9</strong> me muero y mi mam\u00e1 q traes loca? Y yo <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/>aaaaaaa me muero d felicidad x fin llego el d\u00eda <strong>naci\u00f3</strong> Hannita <strong>beb\u00e9</strong> y mi mam\u00e1 le atine <strong>t</strong> dije que seria d junio<img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> si lo q digas pero ya <strong>naci\u00f3</strong> aaaaaa <img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara de festejo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f973.png\" title=\"Cara de festejo\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BienvenidaMathilda?src=hash\"><s>#</s><b>BienvenidaMathilda</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-04T03:48:07", "timestamp_epochs": 1591242487, "tweet_id": "1268389041470226435", "tweet_url": "/ana_ob4/status/1268389041470226435", "user_id": "1009403564475572224", "username": "Ana \ud83d\ude18 \ud83d\udc76\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ferolivarees", "text": "Los mexicanos no creen en el covid pero si en el bebe que naci\u00f3 con el DIU en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los mexicanos no creen en el covid pero si en el <strong>bebe</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-15T20:19:44", "timestamp_epochs": 1594844384, "tweet_id": "1283496490175008773", "tweet_url": "/ferolivarees/status/1283496490175008773", "user_id": "30921194", "username": "fernanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CristoferPons", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al \"anticonceptivo\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es <strong>anticonceptivo</strong> sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> nace agarrado al \"<strong>anticonceptivo</strong>\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zxx3bUbxmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:39:42", "timestamp_epochs": 1594805982, "tweet_id": "1283335421406175232", "tweet_url": "/CristoferPons/status/1283335421406175232", "user_id": "1196476221326057472", "username": "Cristofer Pons Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "gundisalvus_gy", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al anticonceptivo que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es <strong>anticonceptivo</strong> sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> nace agarrado al <strong>anticonceptivo</strong> que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4i0cXXizqm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:37:39", "timestamp_epochs": 1594805859, "tweet_id": "1283334906953728000", "tweet_url": "/gundisalvus_gy/status/1283334906953728000", "user_id": "2303599272", "username": "GonzaloGY \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EriiXeneize", "text": "Primero lei que un bebe nacio con el diu en la mano y despues que una pareja va a tener trigemelas \n\nMenos mal que ni cojo sino estaria paranoica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero lei que un <strong>bebe</strong> <strong>nacio</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong> y despues que una pareja va a tener trigemelas \n\nMenos mal que ni cojo sino estaria paranoica</p>", "timestamp": "2020-07-14T23:32:53", "timestamp_epochs": 1594769573, "tweet_id": "1283182712925364227", "tweet_url": "/EriiXeneize/status/1283182712925364227", "user_id": "592278863", "username": "Er\u01d0 \u00b9\u00b2", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ec6XmcdXsAISclr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zorypuente2020", "text": "Y el mundo sigue loco\nEl hospital internacional de Hai Phong Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) en el momento del parto. La foto es obra del doctor q consider\u00f3 gracioso q el beb\u00e9 sostuviera el DIU. pic.twitter.com/qbf4cRB0g7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y el mundo sigue loco<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\nEl hospital internacional de Hai Phong Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) en el momento del parto. La foto es obra del doctor q consider\u00f3 gracioso q el <strong>beb\u00e9</strong> sostuviera el <strong>DIU</strong>.<img alt=\"\ud83e\udd26\" aria-label=\"Emoji: Person facepalming\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926.png\" title=\"Person facepalming\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qbf4cRB0g7\">pic.twitter.com/qbf4cRB0g7</a></p>", "timestamp": "2020-07-14T20:01:58", "timestamp_epochs": 1594756918, "tweet_id": "1283129633320448000", "tweet_url": "/zorypuente2020/status/1283129633320448000", "user_id": "1276294340915146752", "username": "ZorayaP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maidoramones", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con la T de cobre de su mam\u00e1 en la mano | Nueva Mujer https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de cobre de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> | Nueva Mujer <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yz7ifz8z2r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">nuevamujer.com/lifestyle/2020</span><span class=\"invisible\">/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-14T09:26:00", "timestamp_epochs": 1594718760, "tweet_id": "1282969586355310594", "tweet_url": "/maidoramones/status/1282969586355310594", "user_id": "138866782", "username": "Maidolis Ramones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1282891332181270529", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ciudad_magazine", "user_id": "16550433"}], "retweets": 0, "screen_name": "Roo59119912", "text": "Nooo pues si es el primer beb\u00e9 q viene con el diu en la mano como diciendo mam\u00e1 cochina te fallo el cuidado anticonceptivo jajaja aqu\u00ed estoy perrissss dame m\u00ed teta y cambiame el pa\u00f1al", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nooo pues si es el primer <strong>beb\u00e9</strong> q viene con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong> como diciendo mam\u00e1 cochina te fallo el cuidado <strong>anticonceptivo</strong> jajaja aqu\u00ed estoy perrissss dame m\u00ed teta y cambiame el pa\u00f1al</p>", "timestamp": "2020-07-14T05:13:30", "timestamp_epochs": 1594703610, "tweet_id": "1282906043140513792", "tweet_url": "/Roo59119912/status/1282906043140513792", "user_id": "1220053529806671873", "username": "Roo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MirandaV777", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 en Vietnam con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> en Vietnam con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7KTpVROZ3X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ciudad.com.ar/virales/bebe-n</span><span class=\"invisible\">acio-vietnam-diu-mama-mano_141966</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-14T04:16:27", "timestamp_epochs": 1594700187, "tweet_id": "1282891685714898945", "tweet_url": "/MirandaV777/status/1282891685714898945", "user_id": "2585779854", "username": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd70\u00ae \u2650", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": ["https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "ciudad_magazine", "text": "\u00bfNO ERA CON EL PAN BAJO EL BRAZO?\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 en Vietnam con el DIU de su mam\u00e1 en la mano\nhttps://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNO ERA CON EL PAN BAJO EL BRAZO?\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> en Vietnam con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E5g3J3O2sM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ciudad.com.ar/virales/bebe-n</span><span class=\"invisible\">acio-vietnam-diu-mama-mano_141966</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-14T04:15:03", "timestamp_epochs": 1594700103, "tweet_id": "1282891332181270529", "tweet_url": "/ciudad_magazine/status/1282891332181270529", "user_id": "16550433", "username": "Ciudad Magazine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tishaorduna", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\u00a0\u2026 v\u00eda @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x1LO7ya6nV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-13T17:14:38", "timestamp_epochs": 1594660478, "tweet_id": "1282725134940471296", "tweet_url": "/tishaorduna/status/1282725134940471296", "user_id": "1254813738374479873", "username": "Tishaordu\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcyKUn7XkAAAqpP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TvMater", "text": "Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\u00a0\u2026pic.twitter.com/AubDw5d23B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CWGisy15dF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">matermundi.tv/2020/07/13/beb</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AubDw5d23B\">pic.twitter.com/AubDw5d23B</a></p>", "timestamp": "2020-07-13T05:47:08", "timestamp_epochs": 1594619228, "tweet_id": "1282552118986117120", "tweet_url": "/TvMater/status/1282552118986117120", "user_id": "714414911334518784", "username": "Mater Mundi TV \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "softieg_", "text": "COMO UQE NACIO EL BEBE DE ZAYN T GIGI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMO UQE <strong>NACIO</strong> EL <strong>BEBE</strong> DE ZAYN <strong>T</strong> GIGI</p>", "timestamp": "2020-07-13T05:10:53", "timestamp_epochs": 1594617053, "tweet_id": "1282542997155061760", "tweet_url": "/softieg_/status/1282542997155061760", "user_id": "1000071633367945216", "username": "sof\u00eda FAV A MI FIJADO \ud83d\udccc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jbmarianacm", "text": "\u00bfEstoy llorando por un fic (nuevamente) y porque posiblemente hoy naci\u00f3 el beb\u00e9 de Joe J. Sophie T. ? Estoy llorando por un fic, nuevamente, y porque posiblemente hoy naci\u00f3 el beb\u00e9 de Joe J. y Sophie T.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEstoy llorando por un fic (nuevamente) y porque posiblemente hoy <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> de Joe J. Sophie <strong>T</strong>. ? Estoy llorando por un fic, nuevamente, y porque posiblemente hoy <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> de Joe J. y Sophie <strong>T</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-13T04:41:46", "timestamp_epochs": 1594615306, "tweet_id": "1282535669764689920", "tweet_url": "/jbmarianacm/status/1282535669764689920", "user_id": "212848530", "username": "\ud83c\udf38\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/mvUO30qXOh9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nexofin", "text": "La ins\u00f3lita imagen del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo un DIU http://ow.ly/mvUO30qXOh9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iQmSpcSV0U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mvUO30qXOh9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-13T04:10:02", "timestamp_epochs": 1594613402, "tweet_id": "1282527684363419649", "tweet_url": "/Nexofin/status/1282527684363419649", "user_id": "211344774", "username": "Nexofin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ferolivarees", "text": "Los mexicanos no creen en el covid pero si en el bebe que naci\u00f3 con el DIU en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los mexicanos no creen en el covid pero si en el <strong>bebe</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-15T20:19:44", "timestamp_epochs": 1594844384, "tweet_id": "1283496490175008773", "tweet_url": "/ferolivarees/status/1283496490175008773", "user_id": "30921194", "username": "fernanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CristoferPons", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al \"anticonceptivo\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es <strong>anticonceptivo</strong> sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> nace agarrado al \"<strong>anticonceptivo</strong>\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zxx3bUbxmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:39:42", "timestamp_epochs": 1594805982, "tweet_id": "1283335421406175232", "tweet_url": "/CristoferPons/status/1283335421406175232", "user_id": "1196476221326057472", "username": "Cristofer Pons Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "gundisalvus_gy", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al anticonceptivo que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es <strong>anticonceptivo</strong> sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> nace agarrado al <strong>anticonceptivo</strong> que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4i0cXXizqm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:37:39", "timestamp_epochs": 1594805859, "tweet_id": "1283334906953728000", "tweet_url": "/gundisalvus_gy/status/1283334906953728000", "user_id": "2303599272", "username": "GonzaloGY \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EriiXeneize", "text": "Primero lei que un bebe nacio con el diu en la mano y despues que una pareja va a tener trigemelas \n\nMenos mal que ni cojo sino estaria paranoica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero lei que un <strong>bebe</strong> <strong>nacio</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong> y despues que una pareja va a tener trigemelas \n\nMenos mal que ni cojo sino estaria paranoica</p>", "timestamp": "2020-07-14T23:32:53", "timestamp_epochs": 1594769573, "tweet_id": "1283182712925364227", "tweet_url": "/EriiXeneize/status/1283182712925364227", "user_id": "592278863", "username": "Er\u01d0 \u00b9\u00b2", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ec6XmcdXsAISclr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zorypuente2020", "text": "Y el mundo sigue loco\nEl hospital internacional de Hai Phong Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) en el momento del parto. La foto es obra del doctor q consider\u00f3 gracioso q el beb\u00e9 sostuviera el DIU. pic.twitter.com/qbf4cRB0g7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y el mundo sigue loco<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\nEl hospital internacional de Hai Phong Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) en el momento del parto. La foto es obra del doctor q consider\u00f3 gracioso q el <strong>beb\u00e9</strong> sostuviera el <strong>DIU</strong>.<img alt=\"\ud83e\udd26\" aria-label=\"Emoji: Person facepalming\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926.png\" title=\"Person facepalming\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qbf4cRB0g7\">pic.twitter.com/qbf4cRB0g7</a></p>", "timestamp": "2020-07-14T20:01:58", "timestamp_epochs": 1594756918, "tweet_id": "1283129633320448000", "tweet_url": "/zorypuente2020/status/1283129633320448000", "user_id": "1276294340915146752", "username": "ZorayaP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maidoramones", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con la T de cobre de su mam\u00e1 en la mano | Nueva Mujer https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de cobre de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> | Nueva Mujer <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yz7ifz8z2r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">nuevamujer.com/lifestyle/2020</span><span class=\"invisible\">/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-14T09:26:00", "timestamp_epochs": 1594718760, "tweet_id": "1282969586355310594", "tweet_url": "/maidoramones/status/1282969586355310594", "user_id": "138866782", "username": "Maidolis Ramones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1282891332181270529", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ciudad_magazine", "user_id": "16550433"}], "retweets": 0, "screen_name": "Roo59119912", "text": "Nooo pues si es el primer beb\u00e9 q viene con el diu en la mano como diciendo mam\u00e1 cochina te fallo el cuidado anticonceptivo jajaja aqu\u00ed estoy perrissss dame m\u00ed teta y cambiame el pa\u00f1al", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nooo pues si es el primer <strong>beb\u00e9</strong> q viene con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong> como diciendo mam\u00e1 cochina te fallo el cuidado <strong>anticonceptivo</strong> jajaja aqu\u00ed estoy perrissss dame m\u00ed teta y cambiame el pa\u00f1al</p>", "timestamp": "2020-07-14T05:13:30", "timestamp_epochs": 1594703610, "tweet_id": "1282906043140513792", "tweet_url": "/Roo59119912/status/1282906043140513792", "user_id": "1220053529806671873", "username": "Roo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MirandaV777", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 en Vietnam con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> en Vietnam con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7KTpVROZ3X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ciudad.com.ar/virales/bebe-n</span><span class=\"invisible\">acio-vietnam-diu-mama-mano_141966</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-14T04:16:27", "timestamp_epochs": 1594700187, "tweet_id": "1282891685714898945", "tweet_url": "/MirandaV777/status/1282891685714898945", "user_id": "2585779854", "username": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd70\u00ae \u2650", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": ["https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "ciudad_magazine", "text": "\u00bfNO ERA CON EL PAN BAJO EL BRAZO?\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 en Vietnam con el DIU de su mam\u00e1 en la mano\nhttps://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNO ERA CON EL PAN BAJO EL BRAZO?\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> en Vietnam con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E5g3J3O2sM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ciudad.com.ar/virales/bebe-nacio-vietnam-diu-mama-mano_141966\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ciudad.com.ar/virales/bebe-n</span><span class=\"invisible\">acio-vietnam-diu-mama-mano_141966</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-14T04:15:03", "timestamp_epochs": 1594700103, "tweet_id": "1282891332181270529", "tweet_url": "/ciudad_magazine/status/1282891332181270529", "user_id": "16550433", "username": "Ciudad Magazine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tishaorduna", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\u00a0\u2026 v\u00eda @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x1LO7ya6nV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-13T17:14:38", "timestamp_epochs": 1594660478, "tweet_id": "1282725134940471296", "tweet_url": "/tishaorduna/status/1282725134940471296", "user_id": "1254813738374479873", "username": "Tishaordu\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcyKUn7XkAAAqpP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TvMater", "text": "Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\u00a0\u2026pic.twitter.com/AubDw5d23B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CWGisy15dF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.matermundi.tv/2020/07/13/bebe-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">matermundi.tv/2020/07/13/beb</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AubDw5d23B\">pic.twitter.com/AubDw5d23B</a></p>", "timestamp": "2020-07-13T05:47:08", "timestamp_epochs": 1594619228, "tweet_id": "1282552118986117120", "tweet_url": "/TvMater/status/1282552118986117120", "user_id": "714414911334518784", "username": "Mater Mundi TV \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "softieg_", "text": "COMO UQE NACIO EL BEBE DE ZAYN T GIGI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMO UQE <strong>NACIO</strong> EL <strong>BEBE</strong> DE ZAYN <strong>T</strong> GIGI</p>", "timestamp": "2020-07-13T05:10:53", "timestamp_epochs": 1594617053, "tweet_id": "1282542997155061760", "tweet_url": "/softieg_/status/1282542997155061760", "user_id": "1000071633367945216", "username": "sof\u00eda FAV A MI FIJADO \ud83d\udccc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jbmarianacm", "text": "\u00bfEstoy llorando por un fic (nuevamente) y porque posiblemente hoy naci\u00f3 el beb\u00e9 de Joe J. Sophie T. ? Estoy llorando por un fic, nuevamente, y porque posiblemente hoy naci\u00f3 el beb\u00e9 de Joe J. y Sophie T.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEstoy llorando por un fic (nuevamente) y porque posiblemente hoy <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> de Joe J. Sophie <strong>T</strong>. ? Estoy llorando por un fic, nuevamente, y porque posiblemente hoy <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> de Joe J. y Sophie <strong>T</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-13T04:41:46", "timestamp_epochs": 1594615306, "tweet_id": "1282535669764689920", "tweet_url": "/jbmarianacm/status/1282535669764689920", "user_id": "212848530", "username": "\ud83c\udf38\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/mvUO30qXOh9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nexofin", "text": "La ins\u00f3lita imagen del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo un DIU http://ow.ly/mvUO30qXOh9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iQmSpcSV0U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mvUO30qXOh9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-13T04:10:02", "timestamp_epochs": 1594613402, "tweet_id": "1282527684363419649", "tweet_url": "/Nexofin/status/1282527684363419649", "user_id": "211344774", "username": "Nexofin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lugonnnnn_", "text": "same. \nrezando despu\u00e9s de ver la noticia del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el diu en la mano https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">same. \nrezando despu\u00e9s de ver la noticia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qIwUm205Wm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/yamilAbisab/st</span><span class=\"invisible\">atus/1282399922847973381</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T22:26:55", "timestamp_epochs": 1594592815, "tweet_id": "1282441336394833920", "tweet_url": "/lugonnnnn_/status/1282441336394833920", "user_id": "967901214804533248", "username": "luc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoM\u00e1sVisto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://bit.ly/2Odzvqn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MT_enMEXICO", "text": "#LoM\u00e1sVisto El anticonceptivo fall\u00f3 y cuando naci\u00f3 el beb\u00e9 lo ten\u00eda en la mano. https://bit.ly/2Odzvqn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sVisto</b></a> El <strong>anticonceptivo</strong> fall\u00f3 y cuando <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> lo ten\u00eda en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Odzvqn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TqnDzuoL91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Odzvqn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Odzvqn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T21:20:00", "timestamp_epochs": 1594588800, "tweet_id": "1282424493646979080", "tweet_url": "/MT_enMEXICO/status/1282424493646979080", "user_id": "1839187771", "username": "MT_enMEXICO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hernancarletta", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/maWbV7mLFN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T18:28:19", "timestamp_epochs": 1594578499, "tweet_id": "1282381288360607745", "tweet_url": "/hernancarletta/status/1282381288360607745", "user_id": "209124096", "username": "Hern\u00e1n Carletta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Olamar14", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YoXUrFqR3K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T18:06:53", "timestamp_epochs": 1594577213, "tweet_id": "1282375893357416449", "tweet_url": "/Olamar14/status/1282375893357416449", "user_id": "1491502717", "username": "Maria Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1282334529261371392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dia_nacgm9", "user_id": "174114356"}], "retweets": 0, "screen_name": "TorcazaSub", "text": "Eso m\u00e1s el beb\u00e9 que naci\u00f3 con la T de la mam\u00e1 en la mano hacen que el \u00fanico anticonceptivo sea la abstinencia D:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso m\u00e1s el <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de la mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> hacen que el \u00fanico <strong>anticonceptivo</strong> sea la abstinencia D:</p>", "timestamp": "2020-07-12T15:57:42", "timestamp_epochs": 1594569462, "tweet_id": "1282343383902691328", "tweet_url": "/TorcazaSub/status/1282343383902691328", "user_id": "164442322", "username": "Una torcaza m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "evalcke", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8e0im9Wu42\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T15:36:04", "timestamp_epochs": 1594568164, "tweet_id": "1282337939838599168", "tweet_url": "/evalcke/status/1282337939838599168", "user_id": "341817038", "username": "Efraim Valcke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gildapernigotti", "text": "NACI\u00d3 UN BEB\u00c9 CON UN DIU EN LA MANO\n\nse hizo viral el nacimiento de un beb\u00e9 en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el dispositivo intrauterino (DIU) que su madre se hab\u00eda colocado en el \u00fatero. El beb\u00e9 de 3 kilos naci\u00f3 sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>NACI\u00d3</strong> UN <strong>BEB\u00c9</strong> CON UN <strong>DIU</strong> EN LA <strong>MANO</strong>\n\nse hizo viral el nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) que su madre se hab\u00eda colocado en el \u00fatero. El <strong>beb\u00e9</strong> de 3 kilos <strong>naci\u00f3</strong> sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XmfoslXAvD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/juvioficial/st</span><span class=\"invisible\">atus/1280735810334199808</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T13:55:43", "timestamp_epochs": 1594562143, "tweet_id": "1282312688501227521", "tweet_url": "/gildapernigotti/status/1282312688501227521", "user_id": "255079547", "username": "Gilda Pernigotti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulioArtillo", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5n8DyC6kyj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T13:53:55", "timestamp_epochs": 1594562035, "tweet_id": "1282312235256295425", "tweet_url": "/JulioArtillo/status/1282312235256295425", "user_id": "3298457199", "username": "Julio Fdez. Artillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/mvUO30qXOh9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nexofin", "text": "La ins\u00f3lita imagen del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo un DIU http://ow.ly/mvUO30qXOh9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iQmSpcSV0U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mvUO30qXOh9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T10:45:04", "timestamp_epochs": 1594550704, "tweet_id": "1282264707030753282", "tweet_url": "/Nexofin/status/1282264707030753282", "user_id": "211344774", "username": "Nexofin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javico1127", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/66txs24to0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T03:01:29", "timestamp_epochs": 1594522889, "tweet_id": "1282148042368520195", "tweet_url": "/Javico1127/status/1282148042368520195", "user_id": "236681153", "username": "Javiconde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "V6021979", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\u00a0\u2026 via @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/18TFtqh1Sn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T02:48:29", "timestamp_epochs": 1594522109, "tweet_id": "1282144774322032640", "tweet_url": "/V6021979/status/1282144774322032640", "user_id": "1143146953930432517", "username": "VIP 6021979", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mlnoticias1", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano http://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hAsGSq0R7X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T00:16:42", "timestamp_epochs": 1594513002, "tweet_id": "1282106574132203520", "tweet_url": "/Mlnoticias1/status/1282106574132203520", "user_id": "250237132", "username": "MLnoticias1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 112, "links": ["http://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 55, "screen_name": "NTN24", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano http://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GO9ryJNr7w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T00:15:00", "timestamp_epochs": 1594512900, "tweet_id": "1282106145964990467", "tweet_url": "/NTN24/status/1282106145964990467", "user_id": "133945128", "username": "NTN24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://ow.ly/mvUO30qXOh9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Nexofin", "text": "La ins\u00f3lita imagen del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo un DIU http://ow.ly/mvUO30qXOh9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iQmSpcSV0U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mvUO30qXOh9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T23:50:22", "timestamp_epochs": 1594511422, "tweet_id": "1282099948356620289", "tweet_url": "/Nexofin/status/1282099948356620289", "user_id": "211344774", "username": "Nexofin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcrV6BsWkAY3IQB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bit.ly/31Yn5KY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RadioActivaFm", "text": "LO+VISTO La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre https://bit.ly/31Yn5KY\u00a0pic.twitter.com/OfBj1WkLRt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LO+VISTO La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/31Yn5KY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xLQSRmHKj1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/31Yn5KY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/31Yn5KY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OfBj1WkLRt\">pic.twitter.com/OfBj1WkLRt</a></p>", "timestamp": "2020-07-11T22:00:16", "timestamp_epochs": 1594504816, "tweet_id": "1282072241316995073", "tweet_url": "/RadioActivaFm/status/1282072241316995073", "user_id": "62942852", "username": "RadioActivaFm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lom\u00e1svistohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bebesymas", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible? #lom\u00e1svistohttps://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lom%C3%A1svisto?src=hash\"><s>#</s><b>lom\u00e1svisto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fSJ52DCYb4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/recien-nacido/</span><span class=\"invisible\">verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T21:10:01", "timestamp_epochs": 1594501801, "tweet_id": "1282059593187811331", "tweet_url": "/bebesymas/status/1282059593187811331", "user_id": "17208512", "username": "Beb\u00e9s y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marianroigan", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ckIgObgm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T19:55:47", "timestamp_epochs": 1594497347, "tweet_id": "1282040911917178883", "tweet_url": "/Marianroigan/status/1282040911917178883", "user_id": "1288381962", "username": "M\u00aa \u00c1ngeles #\u00a1Misi\u00f3n!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsTrendinghttp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/3fhfkDP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsTrending", "text": "La sorprendente historia del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo el DIU de su madre\n\n#EsTrendinghttp://bit.ly/3fhfkDP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente historia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsTrending?src=hash\"><s>#</s><b>EsTrending</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3fhfkDP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rm6PC90NHH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3fhfkDP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3fhfkDP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T19:31:00", "timestamp_epochs": 1594495860, "tweet_id": "1282034675272187910", "tweet_url": "/EsTrending/status/1282034675272187910", "user_id": "185359468", "username": "EsTrending", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnidosSomosM\u00e1s", "Bio\u00e9tica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "margaritabaron", "text": "@uniceflac #UnidosSomosM\u00e1s VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa #Bio\u00e9tica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25151374\" dir=\"ltr\" href=\"/uniceflac\"><s>@</s><b>uniceflac</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosSomosM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosSomosM\u00e1s</b></a> VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L0EIXDNc3n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bio%C3%A9tica?src=hash\"><s>#</s><b>Bio\u00e9tica</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T18:52:16", "timestamp_epochs": 1594493536, "tweet_id": "1282024927735025664", "tweet_url": "/margaritabaron/status/1282024927735025664", "user_id": "171171996", "username": "margarita baron \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HoyTeCuentoQue"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcqmjudWsAELxg0.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Dcarmencitavccv", "text": "#HoyTeCuentoQue \n*VEAMOS OTRO GRAN MILAGRO* Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta.\nSeg\u00fan el diario espa\u00f1ol ABC, el nuevo beb\u00e9 de 3 kilos naci\u00f3 sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, que dos a\u00f1os atr\u00e1s decidi\u00f3 someterse... pic.twitter.com/4ZjxHb1plm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HoyTeCuentoQue?src=hash\"><s>#</s><b>HoyTeCuentoQue</b></a> \n*VEAMOS OTRO GRAN MILAGRO* <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta.\nSeg\u00fan el diario espa\u00f1ol ABC, el nuevo <strong>beb\u00e9</strong> de 3 kilos <strong>naci\u00f3</strong> sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, que dos a\u00f1os atr\u00e1s decidi\u00f3 someterse... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ZjxHb1plm\">pic.twitter.com/4ZjxHb1plm</a></p>", "timestamp": "2020-07-11T18:33:29", "timestamp_epochs": 1594492409, "tweet_id": "1282020202905956352", "tweet_url": "/Dcarmencitavccv/status/1282020202905956352", "user_id": "817718604", "username": "Carmencita\ud83c\udf39\ud83d\udc83\ud83c\udf20\ud83d\udcab\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lugonnnnn_", "text": "same. \nrezando despu\u00e9s de ver la noticia del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el diu en la mano https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">same. \nrezando despu\u00e9s de ver la noticia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qIwUm205Wm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/yamilAbisab/status/1282399922847973381\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/yamilAbisab/st</span><span class=\"invisible\">atus/1282399922847973381</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T22:26:55", "timestamp_epochs": 1594592815, "tweet_id": "1282441336394833920", "tweet_url": "/lugonnnnn_/status/1282441336394833920", "user_id": "967901214804533248", "username": "luc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoM\u00e1sVisto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://bit.ly/2Odzvqn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MT_enMEXICO", "text": "#LoM\u00e1sVisto El anticonceptivo fall\u00f3 y cuando naci\u00f3 el beb\u00e9 lo ten\u00eda en la mano. https://bit.ly/2Odzvqn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sVisto</b></a> El <strong>anticonceptivo</strong> fall\u00f3 y cuando <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> lo ten\u00eda en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Odzvqn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TqnDzuoL91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Odzvqn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Odzvqn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T21:20:00", "timestamp_epochs": 1594588800, "tweet_id": "1282424493646979080", "tweet_url": "/MT_enMEXICO/status/1282424493646979080", "user_id": "1839187771", "username": "MT_enMEXICO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hernancarletta", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/maWbV7mLFN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtWOr3ij68.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T18:28:19", "timestamp_epochs": 1594578499, "tweet_id": "1282381288360607745", "tweet_url": "/hernancarletta/status/1282381288360607745", "user_id": "209124096", "username": "Hern\u00e1n Carletta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Olamar14", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YoXUrFqR3K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwtRM4C_4sc.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T18:06:53", "timestamp_epochs": 1594577213, "tweet_id": "1282375893357416449", "tweet_url": "/Olamar14/status/1282375893357416449", "user_id": "1491502717", "username": "Maria Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1282334529261371392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dia_nacgm9", "user_id": "174114356"}], "retweets": 0, "screen_name": "TorcazaSub", "text": "Eso m\u00e1s el beb\u00e9 que naci\u00f3 con la T de la mam\u00e1 en la mano hacen que el \u00fanico anticonceptivo sea la abstinencia D:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso m\u00e1s el <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de la mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> hacen que el \u00fanico <strong>anticonceptivo</strong> sea la abstinencia D:</p>", "timestamp": "2020-07-12T15:57:42", "timestamp_epochs": 1594569462, "tweet_id": "1282343383902691328", "tweet_url": "/TorcazaSub/status/1282343383902691328", "user_id": "164442322", "username": "Una torcaza m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "evalcke", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8e0im9Wu42\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwst2e2O0jg.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T15:36:04", "timestamp_epochs": 1594568164, "tweet_id": "1282337939838599168", "tweet_url": "/evalcke/status/1282337939838599168", "user_id": "341817038", "username": "Efraim Valcke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gildapernigotti", "text": "NACI\u00d3 UN BEB\u00c9 CON UN DIU EN LA MANO\n\nse hizo viral el nacimiento de un beb\u00e9 en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el dispositivo intrauterino (DIU) que su madre se hab\u00eda colocado en el \u00fatero. El beb\u00e9 de 3 kilos naci\u00f3 sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>NACI\u00d3</strong> UN <strong>BEB\u00c9</strong> CON UN <strong>DIU</strong> EN LA <strong>MANO</strong>\n\nse hizo viral el nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) que su madre se hab\u00eda colocado en el \u00fatero. El <strong>beb\u00e9</strong> de 3 kilos <strong>naci\u00f3</strong> sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XmfoslXAvD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/juvioficial/status/1280735810334199808\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/juvioficial/st</span><span class=\"invisible\">atus/1280735810334199808</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T13:55:43", "timestamp_epochs": 1594562143, "tweet_id": "1282312688501227521", "tweet_url": "/gildapernigotti/status/1282312688501227521", "user_id": "255079547", "username": "Gilda Pernigotti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulioArtillo", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5n8DyC6kyj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwsV3s8jX-w.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T13:53:55", "timestamp_epochs": 1594562035, "tweet_id": "1282312235256295425", "tweet_url": "/JulioArtillo/status/1282312235256295425", "user_id": "3298457199", "username": "Julio Fdez. Artillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/mvUO30qXOh9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nexofin", "text": "La ins\u00f3lita imagen del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo un DIU http://ow.ly/mvUO30qXOh9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iQmSpcSV0U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mvUO30qXOh9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T10:45:04", "timestamp_epochs": 1594550704, "tweet_id": "1282264707030753282", "tweet_url": "/Nexofin/status/1282264707030753282", "user_id": "211344774", "username": "Nexofin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javico1127", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/66txs24to0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T03:01:29", "timestamp_epochs": 1594522889, "tweet_id": "1282148042368520195", "tweet_url": "/Javico1127/status/1282148042368520195", "user_id": "236681153", "username": "Javiconde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "V6021979", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\u00a0\u2026 via @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/18TFtqh1Sn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T02:48:29", "timestamp_epochs": 1594522109, "tweet_id": "1282144774322032640", "tweet_url": "/V6021979/status/1282144774322032640", "user_id": "1143146953930432517", "username": "VIP 6021979", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mlnoticias1", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano http://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hAsGSq0R7X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T00:16:42", "timestamp_epochs": 1594513002, "tweet_id": "1282106574132203520", "tweet_url": "/Mlnoticias1/status/1282106574132203520", "user_id": "250237132", "username": "MLnoticias1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 112, "links": ["http://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 55, "screen_name": "NTN24", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano http://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GO9ryJNr7w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-12T00:15:00", "timestamp_epochs": 1594512900, "tweet_id": "1282106145964990467", "tweet_url": "/NTN24/status/1282106145964990467", "user_id": "133945128", "username": "NTN24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://ow.ly/mvUO30qXOh9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Nexofin", "text": "La ins\u00f3lita imagen del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo un DIU http://ow.ly/mvUO30qXOh9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iQmSpcSV0U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mvUO30qXOh9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mvUO30qXOh9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T23:50:22", "timestamp_epochs": 1594511422, "tweet_id": "1282099948356620289", "tweet_url": "/Nexofin/status/1282099948356620289", "user_id": "211344774", "username": "Nexofin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcrV6BsWkAY3IQB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bit.ly/31Yn5KY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RadioActivaFm", "text": "LO+VISTO La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre https://bit.ly/31Yn5KY\u00a0pic.twitter.com/OfBj1WkLRt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LO+VISTO La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/31Yn5KY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xLQSRmHKj1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/31Yn5KY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/31Yn5KY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OfBj1WkLRt\">pic.twitter.com/OfBj1WkLRt</a></p>", "timestamp": "2020-07-11T22:00:16", "timestamp_epochs": 1594504816, "tweet_id": "1282072241316995073", "tweet_url": "/RadioActivaFm/status/1282072241316995073", "user_id": "62942852", "username": "RadioActivaFm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lom\u00e1svistohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bebesymas", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible? #lom\u00e1svistohttps://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lom%C3%A1svisto?src=hash\"><s>#</s><b>lom\u00e1svisto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fSJ52DCYb4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/recien-nacido/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/recien-nacido/</span><span class=\"invisible\">verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T21:10:01", "timestamp_epochs": 1594501801, "tweet_id": "1282059593187811331", "tweet_url": "/bebesymas/status/1282059593187811331", "user_id": "17208512", "username": "Beb\u00e9s y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marianroigan", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ckIgObgm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwoZQJ6bRks.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T19:55:47", "timestamp_epochs": 1594497347, "tweet_id": "1282040911917178883", "tweet_url": "/Marianroigan/status/1282040911917178883", "user_id": "1288381962", "username": "M\u00aa \u00c1ngeles #\u00a1Misi\u00f3n!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsTrendinghttp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/3fhfkDP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsTrending", "text": "La sorprendente historia del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo el DIU de su madre\n\n#EsTrendinghttp://bit.ly/3fhfkDP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente historia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsTrending?src=hash\"><s>#</s><b>EsTrending</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3fhfkDP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rm6PC90NHH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3fhfkDP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3fhfkDP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T19:31:00", "timestamp_epochs": 1594495860, "tweet_id": "1282034675272187910", "tweet_url": "/EsTrending/status/1282034675272187910", "user_id": "185359468", "username": "EsTrending", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnidosSomosM\u00e1s", "Bio\u00e9tica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "margaritabaron", "text": "@uniceflac #UnidosSomosM\u00e1s VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa #Bio\u00e9tica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25151374\" dir=\"ltr\" href=\"/uniceflac\"><s>@</s><b>uniceflac</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosSomosM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosSomosM\u00e1s</b></a> VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L0EIXDNc3n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bio%C3%A9tica?src=hash\"><s>#</s><b>Bio\u00e9tica</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T18:52:16", "timestamp_epochs": 1594493536, "tweet_id": "1282024927735025664", "tweet_url": "/margaritabaron/status/1282024927735025664", "user_id": "171171996", "username": "margarita baron \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HoyTeCuentoQue"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcqmjudWsAELxg0.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Dcarmencitavccv", "text": "#HoyTeCuentoQue \n*VEAMOS OTRO GRAN MILAGRO* Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta.\nSeg\u00fan el diario espa\u00f1ol ABC, el nuevo beb\u00e9 de 3 kilos naci\u00f3 sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, que dos a\u00f1os atr\u00e1s decidi\u00f3 someterse... pic.twitter.com/4ZjxHb1plm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HoyTeCuentoQue?src=hash\"><s>#</s><b>HoyTeCuentoQue</b></a> \n*VEAMOS OTRO GRAN MILAGRO* <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta.\nSeg\u00fan el diario espa\u00f1ol ABC, el nuevo <strong>beb\u00e9</strong> de 3 kilos <strong>naci\u00f3</strong> sano y ser\u00eda el tercer hijo de la mujer de 34 a\u00f1os, que dos a\u00f1os atr\u00e1s decidi\u00f3 someterse... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ZjxHb1plm\">pic.twitter.com/4ZjxHb1plm</a></p>", "timestamp": "2020-07-11T18:33:29", "timestamp_epochs": 1594492409, "tweet_id": "1282020202905956352", "tweet_url": "/Dcarmencitavccv/status/1282020202905956352", "user_id": "817718604", "username": "Carmencita\ud83c\udf39\ud83d\udc83\ud83c\udf20\ud83d\udcab\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rengifo_lucy", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k5ljkzjyyk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T11:24:33", "timestamp_epochs": 1594466673, "tweet_id": "1281912257702699011", "tweet_url": "/rengifo_lucy/status/1281912257702699011", "user_id": "1556625842", "username": "Lucy Rengifo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcoH_l4XgAEJLKc.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "euzkera", "text": "Este beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU, como sonaja en su mano. pic.twitter.com/nFLgfDh9Bd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong>, como sonaja en su <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nFLgfDh9Bd\">pic.twitter.com/nFLgfDh9Bd</a></p>", "timestamp": "2020-07-11T07:01:26", "timestamp_epochs": 1594450886, "tweet_id": "1281846041512415232", "tweet_url": "/euzkera/status/1281846041512415232", "user_id": "564241606", "username": "euzkera \u274c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaVeHG", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xcPrFEGhOc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T04:04:38", "timestamp_epochs": 1594440278, "tweet_id": "1281801547949596672", "tweet_url": "/AnaVeHG/status/1281801547949596672", "user_id": "1172315425675210752", "username": "Ana Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chansuboru", "text": "Mi madre me acaba de ense\u00f1ar una foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con la t de cobre en la mano lmao menos planeado no se puede nacer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi madre me acaba de ense\u00f1ar una foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>t</strong> de cobre en la <strong>mano</strong> lmao menos planeado no se puede nacer</p>", "timestamp": "2020-07-11T02:29:04", "timestamp_epochs": 1594434544, "tweet_id": "1281777499802918912", "tweet_url": "/chansuboru/status/1281777499802918912", "user_id": "705907716821229569", "username": "ana \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Patrici65702134", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\u00a0\u2026 v\u00eda @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wSD6m9XKMz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T01:24:09", "timestamp_epochs": 1594430649, "tweet_id": "1281761160719630340", "tweet_url": "/Patrici65702134/status/1281761160719630340", "user_id": "1281757683847135235", "username": "Patricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.bebesymas.com/p/154326"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "bebesymas", "text": "Seguramente hayas visto esta foto que ha dado la vuelta al mundo, pero, \u00bfes posible que el beb\u00e9 haya nacido con el DIU de su madre agarrado en su mano? Os lo explicamos. https://www.bebesymas.com/p/154326\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguramente hayas visto esta foto que ha dado la vuelta al mundo, pero, \u00bfes posible que el <strong>beb\u00e9</strong> haya nacido con el <strong>DIU</strong> de su madre agarrado en su <strong>mano</strong>? Os lo explicamos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/p/154326\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A8ogpOSy9m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/p/154326\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/p/154326</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-11T01:20:01", "timestamp_epochs": 1594430401, "tweet_id": "1281760123128623104", "tweet_url": "/bebesymas/status/1281760123128623104", "user_id": "17208512", "username": "Beb\u00e9s y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/", "http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MediosMasivos", "text": "Top story: La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano - Peri\u00f3dico La Voz http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026, see more http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Top story: La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - Peri\u00f3dico La Voz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YnbQ8MT3Yq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-</span><span class=\"invisible\">dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>, see more <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3tvpu2MWYl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:57:28", "timestamp_epochs": 1594166248, "tweet_id": "1280652182589669381", "tweet_url": "/MediosMasivos/status/1280652182589669381", "user_id": "97307485", "username": "Medios Masivos Mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Echobox"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXH8xkXQAEjSn9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1594157686"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "eldialp", "text": "Incre\u00edble: naci\u00f3 un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1594157686\u00a0\u2026pic.twitter.com/zRU7rAFsu7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble: <strong>naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594157686\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FVN9BSwZrq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594157686\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldia.com/nota/2020-7-7-</span><span class=\"invisible\">17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594157686</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zRU7rAFsu7\">pic.twitter.com/zRU7rAFsu7</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:46:53", "timestamp_epochs": 1594165613, "tweet_id": "1280649518254620672", "tweet_url": "/eldialp/status/1280649518254620672", "user_id": "227292821", "username": "El D\u00eda de La Plata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1280631206883799051", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "adribertorelli", "user_id": "113422300"}, {"screen_name": "abc_familia", "user_id": "550316055"}], "retweets": 1, "screen_name": "TopascaTorres", "text": "S\u00e9 de un caso donde el bebe naci\u00f3 con un dispositivo incrustado en la frente ( T de cobre )..ahora le dicen Terminator..estoy hablando en serio..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00e9 de un caso donde el <strong>bebe</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con un dispositivo incrustado en la frente ( <strong>T</strong> de cobre )..ahora le dicen Terminator..estoy hablando en serio..</p>", "timestamp": "2020-07-07T23:41:30", "timestamp_epochs": 1594165290, "tweet_id": "1280648165230862336", "tweet_url": "/TopascaTorres/status/1280648165230862336", "user_id": "2196263545", "username": "Williams Torres. Mr.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280457141892120576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jorge_seo", "user_id": "2204516444"}, {"screen_name": "jmguardia", "user_id": "4515891"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sigil0sa_", "text": "Es f\u00e1cil que el DIU estuviera dentro, no ser\u00eda el primero que, al no colocarlo bien, no sirve para nada. Al sacar al beb\u00e9 saldr\u00eda el DIU y, por hacer la gracia, se lo han puesto al beb\u00e9 en la mano para la foto de postureo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es f\u00e1cil que el <strong>DIU</strong> estuviera dentro, no ser\u00eda el primero que, al no colocarlo bien, no sirve para nada. Al sacar al <strong>beb\u00e9</strong> saldr\u00eda el <strong>DIU</strong> y, por hacer la gracia, se lo han puesto al <strong>beb\u00e9</strong> en la <strong>mano</strong> para la foto de postureo.</p>", "timestamp": "2020-07-07T23:25:48", "timestamp_epochs": 1594164348, "tweet_id": "1280644215949623297", "tweet_url": "/Sigil0sa_/status/1280644215949623297", "user_id": "326450432", "username": "Paz \ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXAUMfX0AQOXJn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://is.gd/cJsuGC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nuevodiaenlinea", "text": "#Ciencia Beb\u00e9 nace con un DIU en la mano https://is.gd/cJsuGC\u00a0pic.twitter.com/qtlTZBjxRD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ciencia?src=hash\"><s>#</s><b>Ciencia</b></a> <strong>Beb\u00e9</strong> nace con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://is.gd/cJsuGC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6M9DGgq3xK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://is.gd/cJsuGC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/cJsuGC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qtlTZBjxRD\">pic.twitter.com/qtlTZBjxRD</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:13:32", "timestamp_epochs": 1594163612, "tweet_id": "1280641124936359941", "tweet_url": "/nuevodiaenlinea/status/1280641124936359941", "user_id": "193504277", "username": "Diario Nuevo D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam", "DIU"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcW_U9uX0AA9Fxt.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MinutoYa", "text": "#Vietnam: Un beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al #DIU de su madre.\n\u00bfQu\u00e9 opinas?\nhttps://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/\u00a0\u2026pic.twitter.com/lv2y6xcocE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a>: Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> de su madre.\n\u00bfQu\u00e9 opinas?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4crJ0UgM9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">minutoya.com/nota/104772-un</span><span class=\"invisible\">-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lv2y6xcocE\">pic.twitter.com/lv2y6xcocE</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:09:21", "timestamp_epochs": 1594163361, "tweet_id": "1280640072434569222", "tweet_url": "/MinutoYa/status/1280640072434569222", "user_id": "94013928", "username": "Minuto YA !", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EresUnNormal", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s00EKtG2Qk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/cribeo/viral/2</span><span class=\"invisible\">0200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:03:10", "timestamp_epochs": 1594162990, "tweet_id": "1280638516817547264", "tweet_url": "/EresUnNormal/status/1280638516817547264", "user_id": "1171906792680546304", "username": "Anaconda Quintana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VidaSantaFe", "text": "Ins\u00f3lito: Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito: Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZGoFFJDuuC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">fmvidasantafe.com.ar/interes-genera</span><span class=\"invisible\">l/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:00:20", "timestamp_epochs": 1594162820, "tweet_id": "1280637806721871874", "tweet_url": "/VidaSantaFe/status/1280637806721871874", "user_id": "849428960", "username": "VidaSantaFe 107.9 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CONTADORCLAUDIO", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wClKtyTFtI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:46:30", "timestamp_epochs": 1594161990, "tweet_id": "1280634322819485696", "tweet_url": "/CONTADORCLAUDIO/status/1280634322819485696", "user_id": "106906694", "username": "Claudio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "somosjoseisrael", "text": "(+Fotos) Nace beb\u00e9 con el DIU en la mano https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026 v\u00eda @noticiasbqto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+Fotos) Nace <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3sWk74x996\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-</span><span class=\"invisible\">el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247618370\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasBqto\"><s>@</s><b>noticiasbqto</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:41:13", "timestamp_epochs": 1594161673, "tweet_id": "1280632995129540608", "tweet_url": "/somosjoseisrael/status/1280632995129540608", "user_id": "124232020", "username": "Jos\u00e9 Israel Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darthcerbero", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano en un hospital de Vietnam https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> en un hospital de Vietnam <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kR3DVNaZ4q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">antena3.com/noticias/mundo</span><span class=\"invisible\">/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:21:45", "timestamp_epochs": 1594160505, "tweet_id": "1280628094454415366", "tweet_url": "/darthcerbero/status/1280628094454415366", "user_id": "2361349895", "username": "Luis Gala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 240, "links": ["http://atres.red/4kzs71"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "A3Noticias", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano en un hospital de Vietnam http://atres.red/4kzs71\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> en un hospital de Vietnam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://atres.red/4kzs71\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tuZzSrEP6b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://atres.red/4kzs71\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">atres.red/4kzs71</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:20:00", "timestamp_epochs": 1594160400, "tweet_id": "1280627653494681605", "tweet_url": "/A3Noticias/status/1280627653494681605", "user_id": "145992645", "username": "Antena3Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Echobox"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594148972"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaKalle", "text": "\u00a1Incre\u00edble! Beb\u00e9 en Vietnam naci\u00f3 sosteniendo un DIU en la mano https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594148972\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Incre\u00edble! <strong>Beb\u00e9</strong> en Vietnam <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594148972\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jViLtSVDKk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594148972\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lakalle.bluradio.com/virales/increi</span><span class=\"invisible\">ble-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594148972</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:14:38", "timestamp_epochs": 1594160078, "tweet_id": "1280626303331418118", "tweet_url": "/LaKalle/status/1280626303331418118", "user_id": "791800207", "username": "La Kalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_Mairaintrovert", "text": "Acabo de leer una noticia donde una mujer de 34 a\u00f1os di\u00f3 a luz a un beb\u00e9 que sali\u00f3 con el DIU en la mano. Entienden pq es tan importante la educaci\u00f3n sexual sin importar la edad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de leer una noticia donde una mujer de 34 a\u00f1os di\u00f3 a luz a un <strong>beb\u00e9</strong> que sali\u00f3 con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Entienden pq es tan importante la educaci\u00f3n sexual sin importar la edad?</p>", "timestamp": "2020-07-07T22:13:25", "timestamp_epochs": 1594160005, "tweet_id": "1280625998933962753", "tweet_url": "/_Mairaintrovert/status/1280625998933962753", "user_id": "959165811922493440", "username": "\u1d0d\u1d00\u026a\u0280\u1d00 \u1d04\u1d0f\u0274 \u026a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solis_gustavo", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano.\nhttps://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K53ae7i4Ik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorpre</span><span class=\"invisible\">ndente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:12:54", "timestamp_epochs": 1594159974, "tweet_id": "1280625867585204227", "tweet_url": "/solis_gustavo/status/1280625867585204227", "user_id": "115212318", "username": "Gustavo Solis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joseacontreras", "text": "\u00a1Beb\u00e9 nace con DIU en la\u00a0mano! http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1<strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CU8wID2rMA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">joseacontreras.net/blog/issemym/2</span><span class=\"invisible\">020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:12:30", "timestamp_epochs": 1594159950, "tweet_id": "1280625767555182593", "tweet_url": "/joseacontreras/status/1280625767555182593", "user_id": "75732594", "username": "Jose A Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SiAlaVida", "NoAlAborto", "ProLife", "ProVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_Buena_Nueva1", "text": "Al final, la vida siempre triunfa: este beb\u00e9 vietnamita naci\u00f3 con el dispositivo DIU de su madre.  \n Hospital Internacional Hai Phong #SiAlaVida #NoAlAborto #ProLife #ProVida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al final, la vida siempre triunfa: este <strong>beb\u00e9</strong> vietnamita <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>DIU</strong> de su madre.  <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e1mara con flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"C\u00e1mara con flash\"/> Hospital Internacional Hai Phong <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiAlaVida?src=hash\"><s>#</s><b>SiAlaVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlAborto?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlAborto</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProLife?src=hash\"><s>#</s><b>ProLife</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProVida?src=hash\"><s>#</s><b>ProVida</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:11:49", "timestamp_epochs": 1594159909, "tweet_id": "1280625596016582656", "tweet_url": "/La_Buena_Nueva1/status/1280625596016582656", "user_id": "1098053998442135553", "username": "La Buena Nueva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "rmriestra", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jzo91TgTeX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:03:02", "timestamp_epochs": 1594159382, "tweet_id": "1280623386251661326", "tweet_url": "/rmriestra/status/1280623386251661326", "user_id": "1103943134", "username": "rmr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "filonewsOK", "text": "Naci\u00f3 un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano. https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Z9yop8Y53\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">filo.news/viral/Un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:00:42", "timestamp_epochs": 1594159242, "tweet_id": "1280622798231216128", "tweet_url": "/filonewsOK/status/1280622798231216128", "user_id": "805248855990292480", "username": "Filo.news \ud83e\uddfc \ud83e\udd32", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWtzGFWkAIdvCP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaPlumaDeKike", "text": "Que el beb\u00e9 no naci\u00f3 agarrado al DIU y lo colocaron as\u00ed para la foto lo cuentan hasta en la propia noticia. Que el DIU fall\u00f3, es evidente. pic.twitter.com/NjXDq9xUFH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que el <strong>beb\u00e9</strong> no <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> y lo colocaron as\u00ed para la foto lo cuentan hasta en la propia noticia. Que el <strong>DIU</strong> fall\u00f3, es evidente. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NjXDq9xUFH\">pic.twitter.com/NjXDq9xUFH</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:52:38", "timestamp_epochs": 1594158758, "tweet_id": "1280620769320583168", "tweet_url": "/LaPlumaDeKike/status/1280620769320583168", "user_id": "258542226", "username": "Kike \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/", "http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MediosMasivos", "text": "Top story: La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano - Peri\u00f3dico La Voz http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026, see more http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Top story: La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - Peri\u00f3dico La Voz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YnbQ8MT3Yq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-</span><span class=\"invisible\">dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>, see more <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3tvpu2MWYl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:57:28", "timestamp_epochs": 1594166248, "tweet_id": "1280652182589669381", "tweet_url": "/MediosMasivos/status/1280652182589669381", "user_id": "97307485", "username": "Medios Masivos Mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Echobox"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXH8xkXQAEjSn9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1594157686"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "eldialp", "text": "Incre\u00edble: naci\u00f3 un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1594157686\u00a0\u2026pic.twitter.com/zRU7rAFsu7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble: <strong>naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594157686\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FVN9BSwZrq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eldia.com/nota/2020-7-7-17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594157686\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldia.com/nota/2020-7-7-</span><span class=\"invisible\">17-7-0-increible-nacio-un-bebe-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-informacion-general?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594157686</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zRU7rAFsu7\">pic.twitter.com/zRU7rAFsu7</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:46:53", "timestamp_epochs": 1594165613, "tweet_id": "1280649518254620672", "tweet_url": "/eldialp/status/1280649518254620672", "user_id": "227292821", "username": "El D\u00eda de La Plata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1280631206883799051", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "adribertorelli", "user_id": "113422300"}, {"screen_name": "abc_familia", "user_id": "550316055"}], "retweets": 1, "screen_name": "TopascaTorres", "text": "S\u00e9 de un caso donde el bebe naci\u00f3 con un dispositivo incrustado en la frente ( T de cobre )..ahora le dicen Terminator..estoy hablando en serio..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00e9 de un caso donde el <strong>bebe</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con un dispositivo incrustado en la frente ( <strong>T</strong> de cobre )..ahora le dicen Terminator..estoy hablando en serio..</p>", "timestamp": "2020-07-07T23:41:30", "timestamp_epochs": 1594165290, "tweet_id": "1280648165230862336", "tweet_url": "/TopascaTorres/status/1280648165230862336", "user_id": "2196263545", "username": "Williams Torres. Mr.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280457141892120576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jorge_seo", "user_id": "2204516444"}, {"screen_name": "jmguardia", "user_id": "4515891"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sigil0sa_", "text": "Es f\u00e1cil que el DIU estuviera dentro, no ser\u00eda el primero que, al no colocarlo bien, no sirve para nada. Al sacar al beb\u00e9 saldr\u00eda el DIU y, por hacer la gracia, se lo han puesto al beb\u00e9 en la mano para la foto de postureo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es f\u00e1cil que el <strong>DIU</strong> estuviera dentro, no ser\u00eda el primero que, al no colocarlo bien, no sirve para nada. Al sacar al <strong>beb\u00e9</strong> saldr\u00eda el <strong>DIU</strong> y, por hacer la gracia, se lo han puesto al <strong>beb\u00e9</strong> en la <strong>mano</strong> para la foto de postureo.</p>", "timestamp": "2020-07-07T23:25:48", "timestamp_epochs": 1594164348, "tweet_id": "1280644215949623297", "tweet_url": "/Sigil0sa_/status/1280644215949623297", "user_id": "326450432", "username": "Paz \ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXAUMfX0AQOXJn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://is.gd/cJsuGC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nuevodiaenlinea", "text": "#Ciencia Beb\u00e9 nace con un DIU en la mano https://is.gd/cJsuGC\u00a0pic.twitter.com/qtlTZBjxRD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ciencia?src=hash\"><s>#</s><b>Ciencia</b></a> <strong>Beb\u00e9</strong> nace con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://is.gd/cJsuGC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6M9DGgq3xK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://is.gd/cJsuGC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/cJsuGC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qtlTZBjxRD\">pic.twitter.com/qtlTZBjxRD</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:13:32", "timestamp_epochs": 1594163612, "tweet_id": "1280641124936359941", "tweet_url": "/nuevodiaenlinea/status/1280641124936359941", "user_id": "193504277", "username": "Diario Nuevo D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam", "DIU"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcW_U9uX0AA9Fxt.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MinutoYa", "text": "#Vietnam: Un beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al #DIU de su madre.\n\u00bfQu\u00e9 opinas?\nhttps://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/\u00a0\u2026pic.twitter.com/lv2y6xcocE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a>: Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> de su madre.\n\u00bfQu\u00e9 opinas?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4crJ0UgM9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.minutoya.com/nota/104772-un-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">minutoya.com/nota/104772-un</span><span class=\"invisible\">-bebe-nacio-aferrado-al-diu-de-su-madre/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lv2y6xcocE\">pic.twitter.com/lv2y6xcocE</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:09:21", "timestamp_epochs": 1594163361, "tweet_id": "1280640072434569222", "tweet_url": "/MinutoYa/status/1280640072434569222", "user_id": "94013928", "username": "Minuto YA !", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EresUnNormal", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s00EKtG2Qk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/cribeo/viral/2</span><span class=\"invisible\">0200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:03:10", "timestamp_epochs": 1594162990, "tweet_id": "1280638516817547264", "tweet_url": "/EresUnNormal/status/1280638516817547264", "user_id": "1171906792680546304", "username": "Anaconda Quintana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VidaSantaFe", "text": "Ins\u00f3lito: Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito: Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZGoFFJDuuC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.fmvidasantafe.com.ar/interes-general/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">fmvidasantafe.com.ar/interes-genera</span><span class=\"invisible\">l/51742-insolito-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:00:20", "timestamp_epochs": 1594162820, "tweet_id": "1280637806721871874", "tweet_url": "/VidaSantaFe/status/1280637806721871874", "user_id": "849428960", "username": "VidaSantaFe 107.9 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CONTADORCLAUDIO", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wClKtyTFtI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:46:30", "timestamp_epochs": 1594161990, "tweet_id": "1280634322819485696", "tweet_url": "/CONTADORCLAUDIO/status/1280634322819485696", "user_id": "106906694", "username": "Claudio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "somosjoseisrael", "text": "(+Fotos) Nace beb\u00e9 con el DIU en la mano https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026 v\u00eda @noticiasbqto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+Fotos) Nace <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3sWk74x996\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-</span><span class=\"invisible\">el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247618370\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasBqto\"><s>@</s><b>noticiasbqto</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:41:13", "timestamp_epochs": 1594161673, "tweet_id": "1280632995129540608", "tweet_url": "/somosjoseisrael/status/1280632995129540608", "user_id": "124232020", "username": "Jos\u00e9 Israel Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darthcerbero", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano en un hospital de Vietnam https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> en un hospital de Vietnam <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kR3DVNaZ4q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">antena3.com/noticias/mundo</span><span class=\"invisible\">/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:21:45", "timestamp_epochs": 1594160505, "tweet_id": "1280628094454415366", "tweet_url": "/darthcerbero/status/1280628094454415366", "user_id": "2361349895", "username": "Luis Gala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 240, "links": ["http://atres.red/4kzs71"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "A3Noticias", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano en un hospital de Vietnam http://atres.red/4kzs71\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> en un hospital de Vietnam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://atres.red/4kzs71\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tuZzSrEP6b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://atres.red/4kzs71\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">atres.red/4kzs71</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:20:00", "timestamp_epochs": 1594160400, "tweet_id": "1280627653494681605", "tweet_url": "/A3Noticias/status/1280627653494681605", "user_id": "145992645", "username": "Antena3Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Echobox"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594148972"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaKalle", "text": "\u00a1Incre\u00edble! Beb\u00e9 en Vietnam naci\u00f3 sosteniendo un DIU en la mano https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594148972\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Incre\u00edble! <strong>Beb\u00e9</strong> en Vietnam <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594148972\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jViLtSVDKk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594148972\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lakalle.bluradio.com/virales/increi</span><span class=\"invisible\">ble-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594148972</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:14:38", "timestamp_epochs": 1594160078, "tweet_id": "1280626303331418118", "tweet_url": "/LaKalle/status/1280626303331418118", "user_id": "791800207", "username": "La Kalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_Mairaintrovert", "text": "Acabo de leer una noticia donde una mujer de 34 a\u00f1os di\u00f3 a luz a un beb\u00e9 que sali\u00f3 con el DIU en la mano. Entienden pq es tan importante la educaci\u00f3n sexual sin importar la edad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de leer una noticia donde una mujer de 34 a\u00f1os di\u00f3 a luz a un <strong>beb\u00e9</strong> que sali\u00f3 con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Entienden pq es tan importante la educaci\u00f3n sexual sin importar la edad?</p>", "timestamp": "2020-07-07T22:13:25", "timestamp_epochs": 1594160005, "tweet_id": "1280625998933962753", "tweet_url": "/_Mairaintrovert/status/1280625998933962753", "user_id": "959165811922493440", "username": "\u1d0d\u1d00\u026a\u0280\u1d00 \u1d04\u1d0f\u0274 \u026a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solis_gustavo", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano.\nhttps://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K53ae7i4Ik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorprendente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/amphtml/sorpre</span><span class=\"invisible\">ndente-imagen-beb%C3%A9-naci%C3%B3-diu-173600656.html?__twitter_impression=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:12:54", "timestamp_epochs": 1594159974, "tweet_id": "1280625867585204227", "tweet_url": "/solis_gustavo/status/1280625867585204227", "user_id": "115212318", "username": "Gustavo Solis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joseacontreras", "text": "\u00a1Beb\u00e9 nace con DIU en la\u00a0mano! http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1<strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CU8wID2rMA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">joseacontreras.net/blog/issemym/2</span><span class=\"invisible\">020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:12:30", "timestamp_epochs": 1594159950, "tweet_id": "1280625767555182593", "tweet_url": "/joseacontreras/status/1280625767555182593", "user_id": "75732594", "username": "Jose A Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SiAlaVida", "NoAlAborto", "ProLife", "ProVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_Buena_Nueva1", "text": "Al final, la vida siempre triunfa: este beb\u00e9 vietnamita naci\u00f3 con el dispositivo DIU de su madre.  \n Hospital Internacional Hai Phong #SiAlaVida #NoAlAborto #ProLife #ProVida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al final, la vida siempre triunfa: este <strong>beb\u00e9</strong> vietnamita <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>DIU</strong> de su madre.  <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e1mara con flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"C\u00e1mara con flash\"/> Hospital Internacional Hai Phong <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiAlaVida?src=hash\"><s>#</s><b>SiAlaVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlAborto?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlAborto</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProLife?src=hash\"><s>#</s><b>ProLife</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProVida?src=hash\"><s>#</s><b>ProVida</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:11:49", "timestamp_epochs": 1594159909, "tweet_id": "1280625596016582656", "tweet_url": "/La_Buena_Nueva1/status/1280625596016582656", "user_id": "1098053998442135553", "username": "La Buena Nueva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "rmriestra", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jzo91TgTeX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:03:02", "timestamp_epochs": 1594159382, "tweet_id": "1280623386251661326", "tweet_url": "/rmriestra/status/1280623386251661326", "user_id": "1103943134", "username": "rmr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "filonewsOK", "text": "Naci\u00f3 un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano. https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Z9yop8Y53\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.filo.news/viral/Un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">filo.news/viral/Un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0047.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:00:42", "timestamp_epochs": 1594159242, "tweet_id": "1280622798231216128", "tweet_url": "/filonewsOK/status/1280622798231216128", "user_id": "805248855990292480", "username": "Filo.news \ud83e\uddfc \ud83e\udd32", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWtzGFWkAIdvCP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaPlumaDeKike", "text": "Que el beb\u00e9 no naci\u00f3 agarrado al DIU y lo colocaron as\u00ed para la foto lo cuentan hasta en la propia noticia. Que el DIU fall\u00f3, es evidente. pic.twitter.com/NjXDq9xUFH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que el <strong>beb\u00e9</strong> no <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> y lo colocaron as\u00ed para la foto lo cuentan hasta en la propia noticia. Que el <strong>DIU</strong> fall\u00f3, es evidente. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NjXDq9xUFH\">pic.twitter.com/NjXDq9xUFH</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:52:38", "timestamp_epochs": 1594158758, "tweet_id": "1280620769320583168", "tweet_url": "/LaPlumaDeKike/status/1280620769320583168", "user_id": "258542226", "username": "Kike \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["viral", "Vietnampic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWs12vXkA05yxS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/31VTSjY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CadenaLibertad", "text": "Un beb\u00e9 en Vietnam naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano\nhttps://bit.ly/31VTSjY\u00a0 #viral #Vietnampic.twitter.com/J1CJxiORoX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> en Vietnam <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/31VTSjY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ou2RwmR6GC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/31VTSjY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/31VTSjY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viral?src=hash\"><s>#</s><b>viral</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J1CJxiORoX\">pic.twitter.com/J1CJxiORoX</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:48:27", "timestamp_epochs": 1594158507, "tweet_id": "1280619716961239041", "tweet_url": "/CadenaLibertad/status/1280619716961239041", "user_id": "973740955043090432", "username": "Cadena Libertad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnTendencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVm6dEU8AAJKsy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bit.ly/2VTHBZF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioDeTabasco", "text": "#EnTendencia | La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano https://bit.ly/2VTHBZF\u00a0pic.twitter.com/BUvlRQyWN1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnTendencia?src=hash\"><s>#</s><b>EnTendencia</b></a> | La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2VTHBZF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/icP3k2W5cs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2VTHBZF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VTHBZF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BUvlRQyWN1\">pic.twitter.com/BUvlRQyWN1</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:45:00", "timestamp_epochs": 1594158300, "tweet_id": "1280618845942812672", "tweet_url": "/DiarioDeTabasco/status/1280618845942812672", "user_id": "531234470", "username": "Diario de Tabasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NoticiasBqto", "text": "(+Fotos) Nace beb\u00e9 con el DIU en la\u00a0mano https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+Fotos) Nace <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tucCcn1SwR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-</span><span class=\"invisible\">el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:41:28", "timestamp_epochs": 1594158088, "tweet_id": "1280617956297277441", "tweet_url": "/NoticiasBqto/status/1280617956297277441", "user_id": "247618370", "username": "Noticias Barquisimeto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/jeosxha/status/1279991719610769410"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Constanza154_", "text": "Charlas con mis amigos: ser\u00e1 verdad eso del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU en la mano? https://twitter.com/jeosxha/status/1279991719610769410\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Charlas con mis amigos: ser\u00e1 verdad eso del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jeosxha/status/1279991719610769410\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jOwuNoGOst\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jeosxha/status/1279991719610769410\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jeosxha/status</span><span class=\"invisible\">/1279991719610769410</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:36:15", "timestamp_epochs": 1594157775, "tweet_id": "1280616646269435905", "tweet_url": "/Constanza154_/status/1280616646269435905", "user_id": "299939711", "username": "Co \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quetecbza", "text": "Muero de ternura con el bebe que nacio con el diu en la mano, imaginen que estuvo todo el tiempo aferrado a ese cosito me mata de amor. En esto me convirtio la maternidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muero de ternura con el <strong>bebe</strong> que <strong>nacio</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>, imaginen que estuvo todo el tiempo aferrado a ese cosito me mata de amor. En esto me convirtio la maternidad.</p>", "timestamp": "2020-07-07T21:32:15", "timestamp_epochs": 1594157535, "tweet_id": "1280615640051724290", "tweet_url": "/quetecbza/status/1280615640051724290", "user_id": "391531543", "username": "cabeza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tradus", "text": "Foto: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @rosariotres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foto: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cgTYY39lT5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">rosario3.com/informaciongen</span><span class=\"invisible\">eral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60647069\" dir=\"ltr\" href=\"/Rosariotres\"><s>@</s><b>rosariotres</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:16:09", "timestamp_epochs": 1594156569, "tweet_id": "1280611587410333701", "tweet_url": "/Tradus/status/1280611587410333701", "user_id": "200136754", "username": "WillyTradus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lasexta.com/noticias/virales/sorprendente-imagen-bebe-que-nacio-junto-diu-madre_202007075f04afd8d7478a00012887f2.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Numida13", "text": "'La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 junto al DIU de su madre' https://www.lasexta.com/noticias/virales/sorprendente-imagen-bebe-que-nacio-junto-diu-madre_202007075f04afd8d7478a00012887f2.html\u00a0\u2026 v\u00eda @laSextaTV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> junto al <strong>DIU</strong> de su madre' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lasexta.com/noticias/virales/sorprendente-imagen-bebe-que-nacio-junto-diu-madre_202007075f04afd8d7478a00012887f2.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V4C9YZKqGP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lasexta.com/noticias/virales/sorprendente-imagen-bebe-que-nacio-junto-diu-madre_202007075f04afd8d7478a00012887f2.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lasexta.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">es/sorprendente-imagen-bebe-que-nacio-junto-diu-madre_202007075f04afd8d7478a00012887f2.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22954354\" dir=\"ltr\" href=\"/laSextaTV\"><s>@</s><b>laSextaTV</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:04:01", "timestamp_epochs": 1594155841, "tweet_id": "1280608533050949632", "tweet_url": "/Numida13/status/1280608533050949632", "user_id": "1142770052271357955", "username": "Numida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HVPE96", "text": "Acabo de ver las fotos de un bebe con el DIU en la mano y QUE MIEDO ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de ver las fotos de un <strong>bebe</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y QUE MIEDO <img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Cara de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f974.png\" title=\"Cara de mareo\"/></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:03:53", "timestamp_epochs": 1594155833, "tweet_id": "1280608499882291200", "tweet_url": "/HVPE96/status/1280608499882291200", "user_id": "554912640", "username": "Hayde\u00e9 Pastora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebe", "vietnam"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Novobeat", "text": ".                                                  Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026. #bebe #vietnam", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/>.                                                  Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VsmVzEruFP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebe?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bebe</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>vietnam</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:02:42", "timestamp_epochs": 1594155762, "tweet_id": "1280608202598604803", "tweet_url": "/Novobeat/status/1280608202598604803", "user_id": "407219957", "username": "Beatriz Novo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VoyContigo", "qu\u00e9dateenradiopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWiEV8XgAISY2A.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://envivo.fmdos.cl/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "FMDOS", "text": "Este martes en #VoyContigo con @flomerlez y @varletafortuna comentamos la noticia de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado de un anticonceptivo que usaba su madre \n\u00bfQu\u00e9 es lo m\u00e1s recuerdas de tu parto? Cu\u00e9ntanos al +56996809211\nSinton\u00edzanos  https://envivo.fmdos.cl/\u00a0 y #qu\u00e9dateenradiopic.twitter.com/YvGwS2Bd76", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este martes en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VoyContigo?src=hash\"><s>#</s><b>VoyContigo</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164784471\" dir=\"ltr\" href=\"/flomerlez\"><s>@</s><b>flomerlez</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"819761762\" dir=\"ltr\" href=\"/varletafortuna\"><s>@</s><b>varletafortuna</b></a> comentamos la noticia de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado de un <strong>anticonceptivo</strong> que usaba su madre <img alt=\"\ud83d\ude40\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato asustado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f640.png\" title=\"Cara de gato asustado\"/>\n\u00bfQu\u00e9 es lo m\u00e1s recuerdas de tu parto? Cu\u00e9ntanos al +56996809211<img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476.png\" title=\"Beb\u00e9\"/>\nSinton\u00edzanos <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://envivo.fmdos.cl/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vDcdCfyq4a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://envivo.fmdos.cl/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">envivo.fmdos.cl</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/qu%C3%A9dateenradio?src=hash\"><s>#</s><b>qu\u00e9dateenradio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YvGwS2Bd76\">pic.twitter.com/YvGwS2Bd76</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:01:23", "timestamp_epochs": 1594155683, "tweet_id": "1280607869164011520", "tweet_url": "/FMDOS/status/1280607869164011520", "user_id": "119391598", "username": "FMDOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaryAsexora", "text": "Ups! La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre. https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ups! La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XRJhWg3I5M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/cribeo/viral/2</span><span class=\"invisible\">0200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T20:42:15", "timestamp_epochs": 1594154535, "tweet_id": "1280603053419356160", "tweet_url": "/MaryAsexora/status/1280603053419356160", "user_id": "296348497", "username": "MaryAsexora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asile205", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zPLspttIjc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T20:37:10", "timestamp_epochs": 1594154230, "tweet_id": "1280601774987100161", "tweet_url": "/asile205/status/1280601774987100161", "user_id": "2513739055", "username": "asile205", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://digital58.com.ve/site/2020/07/07/increible-un-bebe-nacio-junto-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Digital_58", "text": "\u00a1Incre\u00edble! Un beb\u00e9 naci\u00f3 junto al anticonceptivo que ten\u00eda implantado su\u00a0madre https://digital58.com.ve/site/2020/07/07/increible-un-bebe-nacio-junto-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Incre\u00edble! Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> junto al <strong>anticonceptivo</strong> que ten\u00eda implantado su\u00a0madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://digital58.com.ve/site/2020/07/07/increible-un-bebe-nacio-junto-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/br6E6wlrKr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://digital58.com.ve/site/2020/07/07/increible-un-bebe-nacio-junto-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">digital58.com.ve/site/2020/07/0</span><span class=\"invisible\">7/increible-un-bebe-nacio-junto-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T20:33:20", "timestamp_epochs": 1594154000, "tweet_id": "1280600811203108865", "tweet_url": "/Digital_58/status/1280600811203108865", "user_id": "65862569", "username": "Noticias Digital58 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 73, "links": ["http://dlvr.it/Rb8WPV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "cronica", "text": "Incre\u00edble: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano http://dlvr.it/Rb8WPV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb8WPV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qeriC4DXKj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb8WPV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb8WPV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T20:33:05", "timestamp_epochs": 1594153985, "tweet_id": "1280600750419140609", "tweet_url": "/cronica/status/1280600750419140609", "user_id": "176979194", "username": "Diario Cr\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IsaacAvilaaa", "text": "Ya vieron el post del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU en la mano?\nNo hay caso, siempre forrito. \nVamo a lo seguro en todo sentido jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya vieron el post del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>?\nNo hay caso, siempre forrito. \nVamo a lo seguro en todo sentido jeje</p>", "timestamp": "2020-07-07T20:09:37", "timestamp_epochs": 1594152577, "tweet_id": "1280594844126191616", "tweet_url": "/IsaacAvilaaa/status/1280594844126191616", "user_id": "853445759785738241", "username": "Isaaco del pueblo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tdecobre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCWoALknXS-/?igshid=7u4l94x89rfu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ginecobelleza1", "text": "\u00bfPuedo salir embarazada teniendo un Dispositivo Intrauterino? T (DIU) \u2014 La pregunta que me han hecho varias pacientes a ra\u00edz de esta imagen que se ha viralizado en redes... Un beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo una #Tdecobre\u2026 https://www.instagram.com/p/CCWoALknXS-/?igshid=7u4l94x89rfu\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPuedo salir embarazada teniendo un Dispositivo Intrauterino? <strong>T</strong> (<strong>DIU</strong>) \u2014 La pregunta que me han hecho varias pacientes a ra\u00edz de esta imagen que se ha viralizado en redes... Un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tdecobre?src=hash\"><s>#</s><b>Tdecobre</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCWoALknXS-/?igshid=7u4l94x89rfu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gEnrig1BPV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCWoALknXS-/?igshid=7u4l94x89rfu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCWoALknXS-/</span><span class=\"invisible\">?igshid=7u4l94x89rfu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T20:01:08", "timestamp_epochs": 1594152068, "tweet_id": "1280592708709556224", "tweet_url": "/Ginecobelleza1/status/1280592708709556224", "user_id": "1263296178474627077", "username": "Ginecobelleza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": ["https://www.elperiodico.com/es/extra/20170509/bebe-nace-con-diu-anticonceptivo-mano-6025449"], "parent_tweet_id": "1280519833260625921", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "matronicidio", "user_id": "4256181555"}], "retweets": 0, "screen_name": "cuentamelobajit", "text": "Algo as\u00ed le\u00ed en 2017...\nTambi\u00e9n hubo un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU clavado en la frente... \u00bfHola?\n\nDespu\u00e9s le\u00ed que ambos casos hab\u00edan sido preparados para la foto.\n\nA saber ... \n\nhttps://www.elperiodico.com/es/extra/20170509/bebe-nace-con-diu-anticonceptivo-mano-6025449\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algo as\u00ed le\u00ed en 2017...\nTambi\u00e9n hubo un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> clavado en la frente... \u00bfHola?\n\nDespu\u00e9s le\u00ed que ambos casos hab\u00edan sido preparados para la foto.\n\nA saber ... \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elperiodico.com/es/extra/20170509/bebe-nace-con-diu-anticonceptivo-mano-6025449\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7dy53CejKY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elperiodico.com/es/extra/20170509/bebe-nace-con-diu-anticonceptivo-mano-6025449\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elperiodico.com/es/extra/20170</span><span class=\"invisible\">509/bebe-nace-con-diu-anticonceptivo-mano-6025449</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:46:59", "timestamp_epochs": 1594151219, "tweet_id": "1280589145585451013", "tweet_url": "/cuentamelobajit/status/1280589145585451013", "user_id": "2875774925", "username": "Cu\u00e9ntamelo Bajito", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWQmupUcAAOD7K.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb8P1C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioairesHD", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado http://dlvr.it/Rb8P1C\u00a0pic.twitter.com/MCUxnKFqfd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb8P1C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4F891B74k1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb8P1C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb8P1C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MCUxnKFqfd\">pic.twitter.com/MCUxnKFqfd</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:45:04", "timestamp_epochs": 1594151104, "tweet_id": "1280588665702383616", "tweet_url": "/RadioairesHD/status/1280588665702383616", "user_id": "2764487214", "username": "radioaires.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://fmla20.com/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fmla20oran", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado \nhttps://fmla20.com/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @LA 20 FM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://fmla20.com/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nc7z8MPGsh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://fmla20.com/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">fmla20.com/viral-un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4386321\" dir=\"ltr\" href=\"/LA\"><s>@</s><b>LA</b></a> 20 FM</p>", "timestamp": "2020-07-07T19:39:51", "timestamp_epochs": 1594150791, "tweet_id": "1280587353011167232", "tweet_url": "/fmla20oran/status/1280587353011167232", "user_id": "930784096292343808", "username": "Fm La 20 Or\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVxcYsXsAIg0dw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/3f9drsK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElPunto_Mex", "text": "La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano\n http://bit.ly/3f9drsK\u00a0pic.twitter.com/Lsaq8gexKV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3f9drsK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gJyfix7OAj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3f9drsK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3f9drsK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lsaq8gexKV\">pic.twitter.com/Lsaq8gexKV</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:34:00", "timestamp_epochs": 1594150440, "tweet_id": "1280585878734123008", "tweet_url": "/ElPunto_Mex/status/1280585878734123008", "user_id": "1159471340736471041", "username": "@ElPunto_Mex", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWNgkrUYAArQlj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb8M26"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "securepharmard", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://dlvr.it/Rb8M26\u00a0pic.twitter.com/Khi0TLWqcW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb8M26\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aW7BoulaGr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb8M26\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb8M26</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Khi0TLWqcW\">pic.twitter.com/Khi0TLWqcW</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:31:33", "timestamp_epochs": 1594150293, "tweet_id": "1280585261546496000", "tweet_url": "/securepharmard/status/1280585261546496000", "user_id": "840006990231396352", "username": "SecurePharma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabbaHerrero", "text": "Foto: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @rosariotres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foto: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VAL9mrF9vd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">rosario3.com/informaciongen</span><span class=\"invisible\">eral/Foto-un-bebe-nacio-con-el-DIU-de-su-mama-en-la-mano-20200707-0032.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60647069\" dir=\"ltr\" href=\"/Rosariotres\"><s>@</s><b>rosariotres</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:28:11", "timestamp_epochs": 1594150091, "tweet_id": "1280584414876106754", "tweet_url": "/GabbaHerrero/status/1280584414876106754", "user_id": "617641794", "username": "Gabba Herrero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["7Julpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWMP1rXQAEKC5l.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/3iMnrdU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Informe21", "text": "\u00a1Impactante! Beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://buff.ly/3iMnrdU\u00a0 #7Julpic.twitter.com/vik6dWZ26j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude32\" aria-label=\"Emoji: Cara at\u00f3nita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f632.png\" title=\"Cara at\u00f3nita\"/>\u00a1Impactante! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/3iMnrdU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YC6ubwwTmV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/3iMnrdU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/3iMnrdU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/7Jul?src=hash\"><s>#</s><b>7Jul</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vik6dWZ26j\">pic.twitter.com/vik6dWZ26j</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:26:02", "timestamp_epochs": 1594149962, "tweet_id": "1280583874414772225", "tweet_url": "/Informe21/status/1280583874414772225", "user_id": "36114903", "username": "Informe21.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Rosario3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://dlvr.it/Rb8L05"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rosariotres", "text": "  Foto: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano: Los padres y los m\u00e9dicos se sorprendieron por la forma en que la criatura\u00a0lleg\u00f3 al mundo y decidieron tomar una fotograf\u00eda. Ocurri\u00f3 en China http://dlvr.it/Rb8L05\u00a0 #Rosario3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\uddde\" aria-label=\"Emoji: Diario enrollado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5de.png\" title=\"Diario enrollado\"/>  Foto: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>: Los padres y los m\u00e9dicos se sorprendieron por la forma en que la criatura\u00a0lleg\u00f3 al mundo y decidieron tomar una fotograf\u00eda. Ocurri\u00f3 en China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb8L05\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h6Kncisyvo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb8L05\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb8L05</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rosario3?src=hash\"><s>#</s><b>Rosario3</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:25:34", "timestamp_epochs": 1594149934, "tweet_id": "1280583756982611968", "tweet_url": "/Rosariotres/status/1280583756982611968", "user_id": "60647069", "username": "Rosario3.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCWin-3hfwr/?igshid=1o212xyftpy8y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elturKitoMarket", "text": " VIETNAM  \u00bfNotaste lo que tiene en la mano este reci\u00e9n nacido? \n\u2800\nEl beb\u00e9 sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino\u00a0(DIU) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera concebido\u2026 https://www.instagram.com/p/CCWin-3hfwr/?igshid=1o212xyftpy8y\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man wearing turban (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f473-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man wearing turban (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con el continente americano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con el continente americano\"/><img alt=\"\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Vietnam\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fb-1f1f3.png\" title=\"Bandera de Vietnam\"/><img alt=\"\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man wearing turban (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f473-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man wearing turban (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con el continente americano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con el continente americano\"/><img alt=\"\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Vietnam\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fb-1f1f3.png\" title=\"Bandera de Vietnam\"/> VIETNAM  \u00bfNotaste lo que tiene en l<strong>a ma</strong>no este reci\u00e9n nacido? <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/>\n\u2800\nE<strong>l be</strong>b\u00e9 sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino<strong>\u00a0(D</strong>IU) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera concebido\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCWin-3hfwr/?igshid=1o212xyftpy8y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bUKfL3ZFVz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCWin-3hfwr/?igshid=1o212xyftpy8y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCWin-3hfwr/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1o212xyftpy8y</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:14:09", "timestamp_epochs": 1594149249, "tweet_id": "1280580885549649920", "tweet_url": "/elturKitoMarket/status/1280580885549649920", "user_id": "1085938748142116864", "username": "El turkito Marketing", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWIwsQWAAUKf_A.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DiogenesAcosta", "text": "\u00bfNotaron que tiene el ni\u00f1o en la mano?\nEl beb\u00e9 sostiene el dispositivo intrauterino (DIU) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera concebido eran del 1%.\n\nAs\u00ed que mujeres, est\u00e9n atenta a sus cuidados. pic.twitter.com/WlnSMZwzs1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNotaron que tiene el ni\u00f1o en la <strong>mano</strong>?\nEl <strong>beb\u00e9</strong> sostiene el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera concebido eran del 1%.\n\nAs\u00ed que mujeres, est\u00e9n atenta a sus cuidados. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WlnSMZwzs1\">pic.twitter.com/WlnSMZwzs1</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:11:58", "timestamp_epochs": 1594149118, "tweet_id": "1280580333080018946", "tweet_url": "/DiogenesAcosta/status/1280580333080018946", "user_id": "77184641", "username": "Di\u00f3genes Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_contumaz", "text": "Figuro leyendo \"La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano\"\nPor la cresta..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Figuro leyendo \"La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>\"\nPor la cresta..</p>", "timestamp": "2020-07-07T19:07:42", "timestamp_epochs": 1594148862, "tweet_id": "1280579262450479107", "tweet_url": "/La_contumaz/status/1280579262450479107", "user_id": "840369155001995265", "username": "Miss M. \ud83d\udc60\ud83c\udf77", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWHCwcXsAUpYHy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2O3J23h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElNotiziero_", "text": "Un beb\u00e9 viene al mundo con el DIU de su madre en la mano. https://bit.ly/2O3J23h\u00a0pic.twitter.com/5yi59RBmWs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> viene al mundo con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2O3J23h\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mcRipOdxHI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2O3J23h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O3J23h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5yi59RBmWs\">pic.twitter.com/5yi59RBmWs</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:03:32", "timestamp_epochs": 1594148612, "tweet_id": "1280578210460250113", "tweet_url": "/ElNotiziero_/status/1280578210460250113", "user_id": "1159405723840897024", "username": "@ElNotiziero_", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWERPMWkAcU-ie.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2O3J23h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElNotiziero_", "text": "Un beb\u00e9 viene al mundo con el DIU de su madre en la mano. https://bit.ly/2O3J23h\u00a0pic.twitter.com/xzlR4XVRNy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> viene al mundo con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2O3J23h\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mcRipOdxHI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2O3J23h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O3J23h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzlR4XVRNy\">pic.twitter.com/xzlR4XVRNy</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T18:51:17", "timestamp_epochs": 1594147877, "tweet_id": "1280575129588817922", "tweet_url": "/ElNotiziero_/status/1280575129588817922", "user_id": "1159405723840897024", "username": "@ElNotiziero_", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwTAUg5YqyM.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aRoquePerez2015", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwTAUg5YqyM.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwTAUg5YqyM.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZWs1Eerh4W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwTAUg5YqyM.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwTAUg5YqyM.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T18:35:05", "timestamp_epochs": 1594146905, "tweet_id": "1280571053572599808", "tweet_url": "/aRoquePerez2015/status/1280571053572599808", "user_id": "432843689", "username": "aRoquePerez - 2012__2040", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCWc8G-InnV/?igshid=eizgkig4ie53"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "figuemin", "text": "\u00bfNotaste lo que tiene en la mano este reci\u00e9n nacido? \n\u2800\nEl beb\u00e9 sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino\u00a0(DIU) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera concebido eran del 1%.\u00a0\n\u2800\n\u201cDespu\u00e9s\u2026 https://www.instagram.com/p/CCWc8G-InnV/?igshid=eizgkig4ie53\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNotaste lo que tiene en la <strong>mano</strong> este reci\u00e9n nacido? <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/>\n\u2800\nEl <strong>beb\u00e9</strong> sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino\u00a0(<strong>DIU</strong>) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera concebido eran del 1%.\u00a0\n\u2800\n\u201cDespu\u00e9s\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCWc8G-InnV/?igshid=eizgkig4ie53\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3l3vuDKTBA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCWc8G-InnV/?igshid=eizgkig4ie53\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCWc8G-InnV/</span><span class=\"invisible\">?igshid=eizgkig4ie53</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T18:24:29", "timestamp_epochs": 1594146269, "tweet_id": "1280568384770449412", "tweet_url": "/figuemin/status/1280568384770449412", "user_id": "2235154501", "username": "Venezuela..Libre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCWbC2AAaZm95l1pCL9hYiqpl07fVEoptYiUns0/?igshid=1tamwimykb6yv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lisy_rp", "text": "Wow \n\u00bfNotaste lo que tiene en la mano este reci\u00e9n nacido? \n\u2800\nEl beb\u00e9 sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino\u00a0(DIU) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera\u2026 https://www.instagram.com/p/CCWbC2AAaZm95l1pCL9hYiqpl07fVEoptYiUns0/?igshid=1tamwimykb6yv\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Wow <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/>\n\u00bfNotaste lo que tiene en la <strong>mano</strong> este reci\u00e9n nacido? <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/>\n\u2800\nEl <strong>beb\u00e9</strong> sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino\u00a0(<strong>DIU</strong>) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCWbC2AAaZm95l1pCL9hYiqpl07fVEoptYiUns0/?igshid=1tamwimykb6yv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fqoVPvDvhJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCWbC2AAaZm95l1pCL9hYiqpl07fVEoptYiUns0/?igshid=1tamwimykb6yv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCWbC2AAaZm9</span><span class=\"invisible\">5l1pCL9hYiqpl07fVEoptYiUns0/?igshid=1tamwimykb6yv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T18:07:54", "timestamp_epochs": 1594145274, "tweet_id": "1280564213010882562", "tweet_url": "/Lisy_rp/status/1280564213010882562", "user_id": "392314464", "username": "Lisy Romero Pineda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MDQnoticias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://is.gd/tW56PS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comunidadmdq", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano y se volvi\u00f3 viral - https://is.gd/tW56PS\u00a0 #MDQnoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> y se volvi\u00f3 viral - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://is.gd/tW56PS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zwy1wPWr3X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://is.gd/tW56PS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/tW56PS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MDQnoticias?src=hash\"><s>#</s><b>MDQnoticias</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:57:01", "timestamp_epochs": 1594144621, "tweet_id": "1280561471701860354", "tweet_url": "/comunidadmdq/status/1280561471701860354", "user_id": "949730674361106432", "username": "Comunidad MDQ #YoTeCuidoMeCuido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://is.gd/tW56PS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElmarplatenseOK", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano y se volvi\u00f3 viral - https://is.gd/tW56PS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> y se volvi\u00f3 viral - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://is.gd/tW56PS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hjqGtCraXU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://is.gd/tW56PS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/tW56PS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:52:31", "timestamp_epochs": 1594144351, "tweet_id": "1280560338652495879", "tweet_url": "/ElmarplatenseOK/status/1280560338652495879", "user_id": "4527681647", "username": "El Marplatense.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://infoconquistadores.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INFOCONQUIS", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado\n#bebe\nhttps://infoconquistadores.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebe?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bebe</strong></b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://infoconquistadores.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kVfJzm81yv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://infoconquistadores.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">infoconquistadores.com.ar/viral-un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:45:50", "timestamp_epochs": 1594143950, "tweet_id": "1280558658859012096", "tweet_url": "/INFOCONQUIS/status/1280558658859012096", "user_id": "997209741997805569", "username": "INFO CONQUISTADORES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280508481892765698", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jvicenteprieto", "user_id": "1080821737"}], "retweets": 1, "screen_name": "Dadell79", "text": "Es un titular falso para conseguir clics. El DIU fall\u00f3 al desprenderse parcialmente. Al nacer el ni\u00f1o la enfermera le puso el DIU en la mano del beb\u00e9 para hacer la foto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un titular falso para conseguir clics. El <strong>DIU</strong> fall\u00f3 al desprenderse parcialmente. Al nacer el ni\u00f1o la enfermera le puso el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> del <strong>beb\u00e9</strong> para hacer la foto.</p>", "timestamp": "2020-07-07T17:44:44", "timestamp_epochs": 1594143884, "tweet_id": "1280558381862977537", "tweet_url": "/Dadell79/status/1280558381862977537", "user_id": "783666498237820932", "username": "Daniel Lorenzo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcV0ydnVAAAdc-A.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb81fN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Clarayagu", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://dlvr.it/Rb81fN\u00a0pic.twitter.com/FFEyRqW532", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb81fN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CqmOmEWtOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb81fN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb81fN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FFEyRqW532\">pic.twitter.com/FFEyRqW532</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:43:32", "timestamp_epochs": 1594143812, "tweet_id": "1280558080850194437", "tweet_url": "/Clarayagu/status/1280558080850194437", "user_id": "892309380846288896", "username": "Clara Yag\u00fce", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcV0yZzUYAAvgkx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb81dw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pollollonMartta", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://dlvr.it/Rb81dw\u00a0pic.twitter.com/pVEG0sPKsS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb81dw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CFCLl5p3g4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb81dw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb81dw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pVEG0sPKsS\">pic.twitter.com/pVEG0sPKsS</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:43:32", "timestamp_epochs": 1594143812, "tweet_id": "1280558079994519552", "tweet_url": "/pollollonMartta/status/1280558079994519552", "user_id": "986023337796108288", "username": "Martha", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcV0yZmVAAEVVvN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb81fQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WebPortabebes", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://dlvr.it/Rb81fQ\u00a0pic.twitter.com/vm1JmWjujg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb81fQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BcsCFBeIkX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb81fQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb81fQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vm1JmWjujg\">pic.twitter.com/vm1JmWjujg</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:43:32", "timestamp_epochs": 1594143812, "tweet_id": "1280558079956758530", "tweet_url": "/WebPortabebes/status/1280558079956758530", "user_id": "935620125780316162", "username": "WebPortabebes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JazFranco_tw", "text": "Naci\u00f3 un beb\u00e9 agarrado del DIU, asi que ya saben jajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> agarrado del <strong>DIU</strong>, asi que ya saben jajaj</p>", "timestamp": "2020-07-07T17:25:08", "timestamp_epochs": 1594142708, "tweet_id": "1280553448652656648", "tweet_url": "/JazFranco_tw/status/1280553448652656648", "user_id": "270101517", "username": "jazm\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NotaCuriosa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCWUmqkFBpx/?igshid=1fno8ikqnqdd0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrensaPuntoFijo", "text": "#NotaCuriosa - Se trata de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con un Dispositivo Intrauterino (DIU) en su mano. El sorprendente episodio ha ocurrido en el Hospital Internacional Hai Phong, al norte de Vietnam.  A su madre, de 34\u2026 https://www.instagram.com/p/CCWUmqkFBpx/?igshid=1fno8ikqnqdd0\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NotaCuriosa?src=hash\"><s>#</s><b>NotaCuriosa</b></a> - Se trata de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con un Dispositivo Intrauterino (<strong>DIU</strong>) en su <strong>mano</strong>. El sorprendente episodio ha ocurrido en el Hospital Internacional Hai Phong, al norte de Vietnam.  A su madre, de 34\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCWUmqkFBpx/?igshid=1fno8ikqnqdd0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lWkMY56nWU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCWUmqkFBpx/?igshid=1fno8ikqnqdd0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCWUmqkFBpx/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1fno8ikqnqdd0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:11:38", "timestamp_epochs": 1594141898, "tweet_id": "1280550053892042753", "tweet_url": "/PrensaPuntoFijo/status/1280550053892042753", "user_id": "2773832083", "username": "Prensa Punto Fijo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVtVYGWkAYVPl0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcVtWW6XgAQ82hl.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "alpargatadeYuto", "text": "Sobre el beb\u00e9 con el diu en su mano pic.twitter.com/zooHVF0LOZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sobre el <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>diu</strong> en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zooHVF0LOZ\">pic.twitter.com/zooHVF0LOZ</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:11:06", "timestamp_epochs": 1594141866, "tweet_id": "1280549916343971840", "tweet_url": "/alpargatadeYuto/status/1280549916343971840", "user_id": "270186763", "username": "Juje,", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280529247128387586", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PadreFJD", "user_id": "338665662"}], "retweets": 0, "screen_name": "ReinaMaria_J", "text": "Padrecito yo se de mujeres que han salido embarazadas con un DIU ese la foto es un T y se de un beb\u00e9 naci\u00f3 anillo enroscado pelo, anillo es otro DIU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Padrecito yo se de mujeres que han salido embarazadas con un <strong>DIU</strong> ese la foto es un <strong>T</strong> y se de un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> anillo enroscado pelo, anillo es otro <strong>DIU</strong></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:11:05", "timestamp_epochs": 1594141865, "tweet_id": "1280549915484192768", "tweet_url": "/ReinaMaria_J/status/1280549915484192768", "user_id": "1266041659059580928", "username": "Reina Mar\u00eda Jim\u00e9nez\u200f\u200e\u200e \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280542154805383170", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carloss31849327", "user_id": "997104158577709057"}], "retweets": 0, "screen_name": "CatdeArag", "text": "Pues yo creo q no es fake. El DIU, ese m\u00e9todo ABORTIVO (q no anticonceptivo) q impide que se implante el embrion. En este caso eL beb\u00e9 consigui\u00f3 burlar la mano diabolica del hombre. Bendito sea Dios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues yo creo q no es fake. El <strong>DIU</strong>, ese m\u00e9todo ABORTIVO (q no <strong>anticonceptivo</strong>) q impide que se implante el embrion. En este caso eL <strong>beb\u00e9</strong> consigui\u00f3 burlar la <strong>mano</strong> diabolica del hombre. Bendito sea Dios</p>", "timestamp": "2020-07-07T16:56:38", "timestamp_epochs": 1594140998, "tweet_id": "1280546275268706305", "tweet_url": "/CatdeArag/status/1280546275268706305", "user_id": "3352339918", "username": "Catalina de Aragon \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lourdes1031", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0wN7D723QA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:41:31", "timestamp_epochs": 1594140091, "tweet_id": "1280542471315808256", "tweet_url": "/lourdes1031/status/1280542471315808256", "user_id": "1118154128", "username": "Lourdes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSlFDxglcU.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjoserramon", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSlFDxglcU.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSlFDxglcU.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eFJ40c49LR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSlFDxglcU.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSlFDxglcU.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:39:15", "timestamp_epochs": 1594139955, "tweet_id": "1280541904044797952", "tweet_url": "/jjoserramon/status/1280541904044797952", "user_id": "150324539", "username": "jos\u00e9ram\u00f3n delafuente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/2016791/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "compos24horas", "text": "INTERNACIONAL | La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/2016791/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INTERNACIONAL | La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/2016791/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FqrFwmimQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/2016791/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">compostela24horas.com/texto-diario/m</span><span class=\"invisible\">ostrar/2016791/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:34:15", "timestamp_epochs": 1594139655, "tweet_id": "1280540645346639873", "tweet_url": "/compos24horas/status/1280540645346639873", "user_id": "950793816495349762", "username": "Compostela24horas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjlwHTTkU.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjlwHTTkU.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjlwHTTkU.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MU05D8jtby\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjlwHTTkU.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjlwHTTkU.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:32:32", "timestamp_epochs": 1594139552, "tweet_id": "1280540210732904450", "tweet_url": "/apunterd/status/1280540210732904450", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjFEEdp1A.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjFEEdp1A.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjFEEdp1A.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VRzGALzONG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjFEEdp1A.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSjFEEdp1A.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:30:20", "timestamp_epochs": 1594139420, "tweet_id": "1280539658817060865", "tweet_url": "/apunterd/status/1280539658817060865", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.delabahia.com.ar/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "2271victorhugo5", "text": "Cuando la vida se aferra a lo antivida.\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado del anticonceptivo que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada \n\nhttp://www.delabahia.com.ar/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la vida se aferra a lo antivida.\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado del <strong>anticonceptivo</strong> que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.delabahia.com.ar/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UOLbscZmJD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.delabahia.com.ar/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">delabahia.com.ar/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:24:46", "timestamp_epochs": 1594139086, "tweet_id": "1280538256371789825", "tweet_url": "/2271victorhugo5/status/1280538256371789825", "user_id": "4127801056", "username": "\ud83d\udc99V\u00edctorHugo\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVftakXgAALKgB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasInfoNet", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano\n\nUno de los m\u00e9todos anticonceptivos m\u00e1s eficaces, en esta ocasi\u00f3n, no funcion\u00f3. Los padres y los m\u00e9dicos se sorprendieron por la forma en que la criatura lleg\u00f3 al mundo y decidieron tomar una fotograf\u00eda del ins\u00f3lito suceso ocurrido en China pic.twitter.com/j0nU4x7Aqy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\n\nUno de los m\u00e9todos anticonceptivos m\u00e1s eficaces, en esta ocasi\u00f3n, no funcion\u00f3. Los padres y los m\u00e9dicos se sorprendieron por la forma en que la criatura lleg\u00f3 al mundo y decidieron tomar una fotograf\u00eda del ins\u00f3lito suceso ocurrido en China <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j0nU4x7Aqy\">pic.twitter.com/j0nU4x7Aqy</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:11:49", "timestamp_epochs": 1594138309, "tweet_id": "1280534998769074179", "tweet_url": "/NoticiasInfoNet/status/1280534998769074179", "user_id": "171745597", "username": "InfoNet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://panorama24.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Panorama24_com", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado https://panorama24.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://panorama24.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xL7hBDcoDa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://panorama24.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">panorama24.com.ar/viral-un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:02:58", "timestamp_epochs": 1594137778, "tweet_id": "1280532772801708035", "tweet_url": "/Panorama24_com/status/1280532772801708035", "user_id": "705011070092644352", "username": "Panorama24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScLlsaLdg.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScLlsaLdg.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScLlsaLdg.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fgKwl2Rc4H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScLlsaLdg.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScLlsaLdg.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:00:51", "timestamp_epochs": 1594137651, "tweet_id": "1280532238262775813", "tweet_url": "/apunterd/status/1280532238262775813", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScI7MOVzM.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScI7MOVzM.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScI7MOVzM.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v5jDxgUPcW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScI7MOVzM.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScI7MOVzM.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:00:40", "timestamp_epochs": 1594137640, "tweet_id": "1280532194222628865", "tweet_url": "/apunterd/status/1280532194222628865", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScFh2ly9k.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScFh2ly9k.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScFh2ly9k.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3L8pNySphl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScFh2ly9k.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwScFh2ly9k.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:00:29", "timestamp_epochs": 1594137629, "tweet_id": "1280532144398401536", "tweet_url": "/apunterd/status/1280532144398401536", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb80Tv6UI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb80Tv6UI.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb80Tv6UI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AUubbi4f1P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb80Tv6UI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb80Tv6UI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:59:52", "timestamp_epochs": 1594137592, "tweet_id": "1280531993193852929", "tweet_url": "/apunterd/status/1280531993193852929", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb4JHU1OI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb4JHU1OI.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb4JHU1OI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZPdMrGxW9E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb4JHU1OI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSb4JHU1OI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:59:35", "timestamp_epochs": 1594137575, "tweet_id": "1280531921550917636", "tweet_url": "/apunterd/status/1280531921550917636", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSbUT6h0-w.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSbUT6h0-w.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSbUT6h0-w.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VVuodyB2oz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSbUT6h0-w.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">apunterd.com/noticias/18800</span><span class=\"invisible\">8-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwSbUT6h0-w.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:57:12", "timestamp_epochs": 1594137432, "tweet_id": "1280531320490340352", "tweet_url": "/apunterd/status/1280531320490340352", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ProhibidoRendirsehttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 93, "links": ["https://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 47, "screen_name": "CMHNTM", "text": "Vietnam | Cuando el soplo de vida da aliento a una nueva criatura en el vientre materno nada lo puede detener. El victorioso beb\u00e9 sostiene en la mano el anticonceptivo de la misma forma que un guerrero sostendr\u00eda la cabeza de su verdugo. #ProhibidoRendirsehttps://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vietnam | Cuando el soplo de vida da aliento a una nueva criatura en el vientre materno nada lo puede detener. El victorioso <strong>beb\u00e9</strong> sostiene en la <strong>mano</strong> el <strong>anticonceptivo</strong> de la misma forma que un guerrero sostendr\u00eda la cabeza de su verdugo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProhibidoRendirse?src=hash\"><s>#</s><b>ProhibidoRendirse</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tZG9oKxLDq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.pe/mundo/2020/07/</span><span class=\"invisible\">06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:55:25", "timestamp_epochs": 1594137325, "tweet_id": "1280530870315683841", "tweet_url": "/CMHNTM/status/1280530870315683841", "user_id": "801463544126570500", "username": "Con Mis Hijos No Te Metas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClaustroAlberto", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X3kLNOh9kk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:49:52", "timestamp_epochs": 1594136992, "tweet_id": "1280529474082295808", "tweet_url": "/ClaustroAlberto/status/1280529474082295808", "user_id": "2289063750", "username": "CAMPUSALBERTOMAGNO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "netnoticiasmx", "text": "\u00a1Ins\u00f3lito! Nace beb\u00e9 con DIU de su mam\u00e1 en la mano https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ins\u00f3lito! Nace <strong>beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GtrrSvVD73\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">netnoticias.mx/viral/insolito</span><span class=\"invisible\">-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:46:52", "timestamp_epochs": 1594136812, "tweet_id": "1280528719732301824", "tweet_url": "/netnoticiasmx/status/1280528719732301824", "user_id": "63848991", "username": "netnoticias.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html?facet=amp&utm_medium=social&utm_source=instagram&utm_content=cribeo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vicentibus", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre.\nhttps://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html?facet=amp&utm_medium=social&utm_source=instagram&utm_content=cribeo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html?facet=amp&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=instagram&amp;utm_content=cribeo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kzJHLdcfhs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html?facet=amp&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=instagram&amp;utm_content=cribeo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/cribeo/viral/2</span><span class=\"invisible\">0200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html?facet=amp&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=instagram&amp;utm_content=cribeo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:43:36", "timestamp_epochs": 1594136616, "tweet_id": "1280527898655502336", "tweet_url": "/vicentibus/status/1280527898655502336", "user_id": "134407554", "username": "Vicente Guill\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mir\u00e1LoQueEncontr\u00e9Mam\u00e1", "ComoDir\u00edaTusam", "PuedeFallar", "EsteBeb\u00e9NoNaci\u00f3ConUnPanBajoElBrazo", "DIUsM\u00edo", "JugandoEnLaPanzaDeMam\u00e1", "NeneLosDiuNoSonLegos", "Mir\u00e1LaFoto", "MeVuelvoLoco"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 44, "links": ["https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "cronica", "text": "Incre\u00edble: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano #Mir\u00e1LoQueEncontr\u00e9Mam\u00e1!! #ComoDir\u00edaTusam #PuedeFallar... #EsteBeb\u00e9NoNaci\u00f3ConUnPanBajoElBrazo #DIUsM\u00edo!! #JugandoEnLaPanzaDeMam\u00e1 #NeneLosDiuNoSonLegos... #Mir\u00e1LaFoto!! #MeVuelvoLoco!!https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mir%C3%A1LoQueEncontr%C3%A9Mam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Mir\u00e1LoQueEncontr\u00e9Mam\u00e1</b></a>!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComoDir%C3%ADaTusam?src=hash\"><s>#</s><b>ComoDir\u00edaTusam</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuedeFallar?src=hash\"><s>#</s><b>PuedeFallar</b></a>... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsteBeb%C3%A9NoNaci%C3%B3ConUnPanBajoElBrazo?src=hash\"><s>#</s><b>EsteBeb\u00e9NoNaci\u00f3ConUnPanBajoElBrazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIUsM%C3%ADo?src=hash\"><s>#</s><b>DIUsM\u00edo</b></a>!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JugandoEnLaPanzaDeMam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>JugandoEnLaPanzaDeMam\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NeneLosDiuNoSonLegos?src=hash\"><s>#</s><b>NeneLosDiuNoSonLegos</b></a>... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mir%C3%A1LaFoto?src=hash\"><s>#</s><b>Mir\u00e1LaFoto</b></a>!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeVuelvoLoco?src=hash\"><s>#</s><b>MeVuelvoLoco</b></a>!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PAEUQqgCDV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cronica.com.ar/cosa-de-locos/</span><span class=\"invisible\">Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:35:54", "timestamp_epochs": 1594136154, "tweet_id": "1280525961818185730", "tweet_url": "/cronica/status/1280525961818185730", "user_id": "176979194", "username": "Diario Cr\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.radiolavoz.com.ar/mundo/2020/7/7/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-6747.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fmlavoz991", "text": "Impactante: beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://www.radiolavoz.com.ar/mundo/2020/7/7/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-6747.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impactante: <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.radiolavoz.com.ar/mundo/2020/7/7/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-6747.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EBlz0JCnls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.radiolavoz.com.ar/mundo/2020/7/7/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-6747.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">radiolavoz.com.ar/mundo/2020/7/7</span><span class=\"invisible\">/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-6747.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:35:00", "timestamp_epochs": 1594136100, "tweet_id": "1280525734264569859", "tweet_url": "/Fmlavoz991/status/1280525734264569859", "user_id": "563969022", "username": "LA VOZ Digital Fsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwST6bs0dq0.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Ansantom", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwST6bs0dq0.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwST6bs0dq0.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EoNYlkNBv1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwST6bs0dq0.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwST6bs0dq0.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:25:38", "timestamp_epochs": 1594135538, "tweet_id": "1280523378215043074", "tweet_url": "/Ansantom/status/1280523378215043074", "user_id": "116425335", "username": "Antonio S\u00e1nchez Tom\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCWHQ9IqFrI/?igshid=17d2mtk6ciak6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feriadebebes", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre.\n\nEl DIU tiene un 98% de efectividad anticonceptiva, pero est\u00e1 claro que este beb\u00e9 supo desafiar las probabilidades.\n\nHa sucedido en Vietnam: una\u2026 https://www.instagram.com/p/CCWHQ9IqFrI/?igshid=17d2mtk6ciak6\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n\nEl <strong>DIU</strong> tiene un 98% de efectividad anticonceptiva, pero est\u00e1 claro que este <strong>beb\u00e9</strong> supo desafiar las probabilidades.\n\nHa sucedido en Vietnam: una\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCWHQ9IqFrI/?igshid=17d2mtk6ciak6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a3aEbAualZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCWHQ9IqFrI/?igshid=17d2mtk6ciak6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCWHQ9IqFrI/</span><span class=\"invisible\">?igshid=17d2mtk6ciak6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:15:08", "timestamp_epochs": 1594134908, "tweet_id": "1280520731714076673", "tweet_url": "/feriadebebes/status/1280520731714076673", "user_id": "4735294222", "username": "Exponad\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": ["http://lavoz.gal/15o8v3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "lavozdegalicia", "text": "Nace en Vietnam un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano. Este m\u00e9todo anticonceptivo es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\nhttp://lavoz.gal/15o8v3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace en Vietnam un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. Este m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/15o8v3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wc9TMDEMZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/15o8v3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/15o8v3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:08:32", "timestamp_epochs": 1594134512, "tweet_id": "1280519071390404609", "tweet_url": "/lavozdegalicia/status/1280519071390404609", "user_id": "38640768", "username": "La Voz de Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSO11nX-14.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dejesusydemaria", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSO11nX-14.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSO11nX-14.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Pg2A3rfdUJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSO11nX-14.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwSO11nX-14.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:04:13", "timestamp_epochs": 1594134253, "tweet_id": "1280517984415625217", "tweet_url": "/dejesusydemaria/status/1280517984415625217", "user_id": "1110492582", "username": "juanantoniodejesusym", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 189, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 77, "screen_name": "AleteiaES", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IuYjQamtId\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:55:10", "timestamp_epochs": 1594133710, "tweet_id": "1280515710456860673", "tweet_url": "/AleteiaES/status/1280515710456860673", "user_id": "290102129", "username": "Aleteia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Arjun45Arjun", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RcqoJivnSe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:43:11", "timestamp_epochs": 1594132991, "tweet_id": "1280512694135775237", "tweet_url": "/Arjun45Arjun/status/1280512694135775237", "user_id": "516460493", "username": "arjun rajpurohit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jsrjsrjsrjsrsrj", "text": "Nom de la criatura? DIUnisio.\n\nSi, ja... acudit f\u00e0cil i tal...\n\nLa ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Nom de la criatura? DIUnisio.\n\nSi, ja... acudit f\u00e0cil i tal...\n\nLa ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c9crsEEOr0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/cribeo/viral/2</span><span class=\"invisible\">0200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:33:50", "timestamp_epochs": 1594132430, "tweet_id": "1280510342058201092", "tweet_url": "/jsrjsrjsrjsrsrj/status/1280510342058201092", "user_id": "1000224577", "username": "Me tienen muy mosqueao...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "1280508622439669762", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mjdelrio", "user_id": "60141584"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ilgenio19", "text": "En la noticia pone que el DIU salio al mismo tiempo que el beb\u00e9 y luego se lo pusieron en la mano para hacer m\u00e1s interesante la foto.... en fin....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la noticia pone que el <strong>DIU</strong> salio al mismo tiempo que el <strong>beb\u00e9</strong> y luego se lo pusieron en la <strong>mano</strong> para hacer m\u00e1s interesante la foto.... en fin....</p>", "timestamp": "2020-07-07T14:31:47", "timestamp_epochs": 1594132307, "tweet_id": "1280509823952576515", "tweet_url": "/Ilgenio19/status/1280509823952576515", "user_id": "1166065565619970049", "username": "Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.todonoticias.com.uy/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "todonoticiasuy", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la\u00a0mano https://www.todonoticias.com.uy/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.todonoticias.com.uy/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/54vViwcPob\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.todonoticias.com.uy/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">todonoticias.com.uy/2020/07/07/un-</span><span class=\"invisible\">bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:31:29", "timestamp_epochs": 1594132289, "tweet_id": "1280509746777382913", "tweet_url": "/todonoticiasuy/status/1280509746777382913", "user_id": "1266092170576101380", "username": "todonoticiasuy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["corrientesposit"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/noticia/54047/viral-un-beb-naci-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm", "http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/portada.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "corrientesposit", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado #corrientesposit http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/noticia/54047/viral-un-beb-naci-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm\u00a0\u2026 http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/portada.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/corrientesposit?src=hash\"><s>#</s><b>corrientesposit</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/noticia/54047/viral-un-beb-naci-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/meNOQJ8qfx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/noticia/54047/viral-un-beb-naci-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">corrientespositiva.com.ar/notix/noticia/</span><span class=\"invisible\">54047/viral-un-beb-naci-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/portada.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WI6zVbTnr4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.corrientespositiva.com.ar/notix/portada.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">corrientespositiva.com.ar/notix/portada.</span><span class=\"invisible\">htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:29:14", "timestamp_epochs": 1594132154, "tweet_id": "1280509183620775944", "tweet_url": "/corrientesposit/status/1280509183620775944", "user_id": "209399360", "username": "Corrientes Positiva", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["7Julpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVGqlAXkAIQ7fe.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/3iMnrdU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Informe21", "text": "\u00a1Impactante! Beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://buff.ly/3iMnrdU\u00a0 #7Julpic.twitter.com/jVVT7Hepdr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude32\" aria-label=\"Emoji: Cara at\u00f3nita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f632.png\" title=\"Cara at\u00f3nita\"/>\u00a1Impactante! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/3iMnrdU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YC6ubwwTmV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/3iMnrdU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/3iMnrdU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/7Jul?src=hash\"><s>#</s><b>7Jul</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jVVT7Hepdr\">pic.twitter.com/jVVT7Hepdr</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:22:01", "timestamp_epochs": 1594131721, "tweet_id": "1280507368216895490", "tweet_url": "/Informe21/status/1280507368216895490", "user_id": "36114903", "username": "Informe21.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mir\u00e1LoQueEncontr\u00e9Mam\u00e1", "ComoDir\u00edaTusam", "PuedeFallar", "EsteBeb\u00e9NoNaci\u00f3ConUnPanBajoElBrazo", "DIUsM\u00edo", "JugandoEnLaPanzaDeMam\u00e1", "NeneLosDiuNoSonLegos", "Mir\u00e1LaFoto", "MeVuelvoLoco"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 39, "links": ["https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "cronica", "text": "Incre\u00edble: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano #Mir\u00e1LoQueEncontr\u00e9Mam\u00e1!! #ComoDir\u00edaTusam #PuedeFallar... #EsteBeb\u00e9NoNaci\u00f3ConUnPanBajoElBrazo #DIUsM\u00edo!! #JugandoEnLaPanzaDeMam\u00e1 #NeneLosDiuNoSonLegos #Mir\u00e1LaFoto!! #MeVuelvoLoco!! https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mir%C3%A1LoQueEncontr%C3%A9Mam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Mir\u00e1LoQueEncontr\u00e9Mam\u00e1</b></a>!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComoDir%C3%ADaTusam?src=hash\"><s>#</s><b>ComoDir\u00edaTusam</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuedeFallar?src=hash\"><s>#</s><b>PuedeFallar</b></a>... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsteBeb%C3%A9NoNaci%C3%B3ConUnPanBajoElBrazo?src=hash\"><s>#</s><b>EsteBeb\u00e9NoNaci\u00f3ConUnPanBajoElBrazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIUsM%C3%ADo?src=hash\"><s>#</s><b>DIUsM\u00edo</b></a>!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JugandoEnLaPanzaDeMam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>JugandoEnLaPanzaDeMam\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NeneLosDiuNoSonLegos?src=hash\"><s>#</s><b>NeneLosDiuNoSonLegos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mir%C3%A1LaFoto?src=hash\"><s>#</s><b>Mir\u00e1LaFoto</b></a>!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeVuelvoLoco?src=hash\"><s>#</s><b>MeVuelvoLoco</b></a>!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PAEUQqgCDV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cronica.com.ar/cosa-de-locos/</span><span class=\"invisible\">Increible-un-bebe-nacio-con-el-DIU-en-la-mano-20200707-0006.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:20:00", "timestamp_epochs": 1594131600, "tweet_id": "1280506857577119745", "tweet_url": "/cronica/status/1280506857577119745", "user_id": "176979194", "username": "Diario Cr\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://ift.tt/38Cmtfi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VdeViruji", "text": "Nace un beb\u00e9 sujetando un DIU en la mano, como un sonajero https://ift.tt/38Cmtfi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> sujetando un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, como un sonajero <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/38Cmtfi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pUaNIBI0xc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/38Cmtfi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/38Cmtfi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:10:14", "timestamp_epochs": 1594131014, "tweet_id": "1280504402239983619", "tweet_url": "/VdeViruji/status/1280504402239983619", "user_id": "2880643554", "username": "ViruJi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://elinformantetres.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "informante3", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado https://elinformantetres.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\u00a0\u2026 v\u00eda @RADIO FOX 107.1 Mhz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://elinformantetres.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V8ouGMLISQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elinformantetres.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elinformantetres.com.ar/viral-un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"291899835\" dir=\"ltr\" href=\"/radio\"><s>@</s><b>RADIO</b></a> FOX 107.1 Mhz</p>", "timestamp": "2020-07-07T14:05:56", "timestamp_epochs": 1594130756, "tweet_id": "1280503320310939648", "tweet_url": "/informante3/status/1280503320310939648", "user_id": "89960676", "username": "Jorge  Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Info_Ver", "text": "BEB\u00c9 APARTA EL M\u00c9TODO ANTICONCEPTIVO: Milagrosamente nace sujetando el DIU en la mano http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>BEB\u00c9</strong> APARTA EL M\u00c9TODO <strong>ANTICONCEPTIVO</strong>: Milagrosamente nace sujetando el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qSKb9CBMUD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ver.bo/bebe-aparta-el</span><span class=\"invisible\">-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:04:33", "timestamp_epochs": 1594130673, "tweet_id": "1280502969033805827", "tweet_url": "/Info_Ver/status/1280502969033805827", "user_id": "1323042000", "username": "Ver.bo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcU_dBRWoAA5H9n.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sabelo_noticias", "text": "DE NO CREER\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano\nLa foto de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido en Vietnam agarrando el dispositivo intrauterino (DIU) gener\u00f3 impacto en las redes sociales y se hizo viral. pic.twitter.com/gGGJZi4mDG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DE NO CREER\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>\nLa foto de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido en Vietnam agarrando el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) gener\u00f3 impacto en las redes sociales y se hizo viral. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gGGJZi4mDG\">pic.twitter.com/gGGJZi4mDG</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:50:33", "timestamp_epochs": 1594129833, "tweet_id": "1280499447861055489", "tweet_url": "/sabelo_noticias/status/1280499447861055489", "user_id": "1239318775914266624", "username": "Sabelo Noticias: QuedateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcU_cm_XkAAkIlI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2Z8WiKq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MibebeClub", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre  ~ https://ift.tt/2Z8WiKq\u00a0pic.twitter.com/OD0xlfEDvy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre  ~ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2Z8WiKq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HIklRgi8FH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2Z8WiKq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2Z8WiKq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OD0xlfEDvy\">pic.twitter.com/OD0xlfEDvy</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:50:29", "timestamp_epochs": 1594129829, "tweet_id": "1280499430970527759", "tweet_url": "/MibebeClub/status/1280499430970527759", "user_id": "3860700081", "username": "Mibeb\u00e9 Club", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": ["http://ddsevilla.info/d0edv2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "diariosevilla", "text": "Un m\u00e9dico hace viral la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre http://ddsevilla.info/d0edv2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un m\u00e9dico hace viral la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ddsevilla.info/d0edv2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/52ChITVVtU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ddsevilla.info/d0edv2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ddsevilla.info/d0edv2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:46:48", "timestamp_epochs": 1594129608, "tweet_id": "1280498503563849728", "tweet_url": "/diariosevilla/status/1280498503563849728", "user_id": "34238668", "username": "Diario de Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialauranegr2", "text": "recien lei una nota de un bebe que nacio con el diu en la mano, todavia pasan estas cosas ?? pense que era de la epoca de mi madre nomas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">recien lei una nota de un <strong>bebe</strong> que <strong>nacio</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>, todavia pasan estas cosas ?? pense que era de la epoca de mi madre nomas</p>", "timestamp": "2020-07-07T13:41:06", "timestamp_epochs": 1594129266, "tweet_id": "1280497070210719744", "tweet_url": "/marialauranegr2/status/1280497070210719744", "user_id": "1248242638530252801", "username": "maria laura negri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ahora.com.ar//c4210198"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NueveLitoral", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://ahora.com.ar//c4210198\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ahora.com.ar//c4210198\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SJdax8A706\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ahora.com.ar//c4210198\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ahora.com.ar//c4210198</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:39:21", "timestamp_epochs": 1594129161, "tweet_id": "1280496627543707648", "tweet_url": "/NueveLitoral/status/1280496627543707648", "user_id": "296379044", "username": "Canal 9 Litoral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://actualisalta.com.ar/2020/07/mundo/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ActualiSalta", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre\u00a0pegado https://actualisalta.com.ar/2020/07/mundo/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre\u00a0pegado <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://actualisalta.com.ar/2020/07/mundo/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4MpyHoiA13\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://actualisalta.com.ar/2020/07/mundo/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">actualisalta.com.ar/2020/07/mundo/</span><span class=\"invisible\">un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:38:10", "timestamp_epochs": 1594129090, "tweet_id": "1280496330465566722", "tweet_url": "/ActualiSalta/status/1280496330465566722", "user_id": "970044246924328960", "username": "ActualiSalta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TodoSociedad", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/twWP37bUzL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~</span><span class=\"invisible\">3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:20:43", "timestamp_epochs": 1594128043, "tweet_id": "1280491940442779648", "tweet_url": "/TodoSociedad/status/1280491940442779648", "user_id": "997988257", "username": "Todo Sociedad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pequesymas", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre  https://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7m15gRSRC9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/noticias/foto-</span><span class=\"invisible\">viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:04:02", "timestamp_epochs": 1594127042, "tweet_id": "1280487741659152384", "tweet_url": "/pequesymas/status/1280487741659152384", "user_id": "86347086", "username": "Peques y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cmarti73", "text": "Ocurre poco, pero a veces el DIU no es eficaz\n\nLa ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ocurre poco, pero a veces el <strong>DIU</strong> no es eficaz<img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/>\n\nLa ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Iixf0dkfak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/cribeo/viral/2</span><span class=\"invisible\">0200707/482181578827/insolita-imagen-bebe-nacio-agarrado-diu-madre-viral-facebook-vietnam.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T12:49:15", "timestamp_epochs": 1594126155, "tweet_id": "1280484019956744192", "tweet_url": "/cmarti73/status/1280484019956744192", "user_id": "2397024305", "username": "Covadonga Marti", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcUxF_5WoAMWyBk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": ["https://www.bebesymas.com/p/154302"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "bebesymas", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre https://www.bebesymas.com/p/154302\u00a0pic.twitter.com/E19UhXvgLS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/p/154302\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XTz6gAVYRv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/p/154302\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/p/154302</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E19UhXvgLS\">pic.twitter.com/E19UhXvgLS</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T12:47:47", "timestamp_epochs": 1594126067, "tweet_id": "1280483649859837953", "tweet_url": "/bebesymas/status/1280483649859837953", "user_id": "17208512", "username": "Beb\u00e9s y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Tati1949", "text": "ME QUEDE IMPRESIONADO, al ver l foto publicada del ni\u00f1o vietnamita, que naci\u00f3 y en su pu\u00f1ito apretado ten\u00eda un DIU, que se le habr\u00eda descolocado a la madre. \nMe pareci\u00f3 que el beb\u00e9 dijo: a ustedes que no quer\u00edan que yo nazca ah\u00ed tienen!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ME QUEDE IMPRESIONADO, al ver l foto publicada del ni\u00f1o vietnamita, que <strong>naci\u00f3</strong> y en su pu\u00f1ito apretado ten\u00eda un <strong>DIU</strong>, que se le habr\u00eda descolocado a la madre. \nMe pareci\u00f3 que el <strong>beb\u00e9</strong> dijo: a ustedes que no quer\u00edan que yo nazca ah\u00ed tienen!!!</p>", "timestamp": "2020-07-07T12:25:39", "timestamp_epochs": 1594124739, "tweet_id": "1280478081644466178", "tweet_url": "/Tati1949/status/1280478081644466178", "user_id": "183429019", "username": "Carlos Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmarman84", "text": "Es saludable que un beb\u00e9 nazca con diu en la mano? la respuesta despu\u00e9s de estos avisos comerciales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es saludable que un <strong>beb\u00e9</strong> nazca con <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>? la respuesta despu\u00e9s de estos avisos comerciales</p>", "timestamp": "2020-07-07T12:10:32", "timestamp_epochs": 1594123832, "tweet_id": "1280474277804937217", "tweet_url": "/jmarman84/status/1280474277804937217", "user_id": "175172925", "username": "Juanma Arman", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcUlXbVU8AElsMX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb6p7g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasR24", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano http://dlvr.it/Rb6p7g\u00a0pic.twitter.com/n6s0sgZUjm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb6p7g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cm9BPXB9YN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb6p7g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb6p7g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n6s0sgZUjm\">pic.twitter.com/n6s0sgZUjm</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T11:56:32", "timestamp_epochs": 1594122992, "tweet_id": "1280470754983727104", "tweet_url": "/NoticiasR24/status/1280470754983727104", "user_id": "2894670424", "username": "R24N", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nortedenoticias.com/index.php/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nortedenoticia1", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre\u00a0pegado http://nortedenoticias.com/index.php/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre\u00a0pegado <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://nortedenoticias.com/index.php/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/38G4WvBrIb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nortedenoticias.com/index.php/2020/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nortedenoticias.com/index.php/2020</span><span class=\"invisible\">/07/07/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T11:47:42", "timestamp_epochs": 1594122462, "tweet_id": "1280468531516145665", "tweet_url": "/Nortedenoticia1/status/1280468531516145665", "user_id": "1254461349150830592", "username": "Norte de noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "reaccionarioar", "text": "In your face, trapo verde.\n\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano - https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">In your face, trapo verde.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oSghB4QiTq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">clar.in/3iwdUYl?fromRe</span><span class=\"invisible\">f=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T10:09:41", "timestamp_epochs": 1594116581, "tweet_id": "1280443865829343233", "tweet_url": "/reaccionarioar/status/1280443865829343233", "user_id": "3432135975", "username": "Jos\u00e9 C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Radiofonica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "radiofonica1007", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado a su mano. https://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/\u00a0\u2026 #Radiofonica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado a su <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QcV174tpsp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">radiofonica.com/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Radiofonica?src=hash\"><s>#</s><b>Radiofonica</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T09:53:35", "timestamp_epochs": 1594115615, "tweet_id": "1280439813729144832", "tweet_url": "/radiofonica1007/status/1280439813729144832", "user_id": "85426020", "username": "RADIOFONICA 100.7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/31QAncD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solaanima8", "text": "\u00a1Impactante! Beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://ift.tt/31QAncD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Impactante! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/31QAncD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ICWJ8C9Fpe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/31QAncD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/31QAncD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T07:26:27", "timestamp_epochs": 1594106787, "tweet_id": "1280402785385807873", "tweet_url": "/solaanima8/status/1280402785385807873", "user_id": "308569291", "username": "\u00c1nima Sola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://ncrnoticias.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR0-ldQW1LAqL3TrnV2QKHkDJdlJdn7Iw90TwFxUKX757lWeEWHGwKhASmw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Noticias_crc", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano\nhttps://ncrnoticias.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR0-ldQW1LAqL3TrnV2QKHkDJdlJdn7Iw90TwFxUKX757lWeEWHGwKhASmw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ncrnoticias.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR0-ldQW1LAqL3TrnV2QKHkDJdlJdn7Iw90TwFxUKX757lWeEWHGwKhASmw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vrUdURdP9K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ncrnoticias.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR0-ldQW1LAqL3TrnV2QKHkDJdlJdn7Iw90TwFxUKX757lWeEWHGwKhASmw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ncrnoticias.com/curiosidades/u</span><span class=\"invisible\">n-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR0-ldQW1LAqL3TrnV2QKHkDJdlJdn7Iw90TwFxUKX757lWeEWHGwKhASmw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T04:18:35", "timestamp_epochs": 1594095515, "tweet_id": "1280355507547639812", "tweet_url": "/Noticias_crc/status/1280355507547639812", "user_id": "1200462309401014274", "username": "Noticias Costa Rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html?utm_source=Push%20Chrome"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drfabry", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con la T de cobre de su mam\u00e1 en la mano | Nueva Mujer https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html?utm_source=Push%20Chrome\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de cobre de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> | Nueva Mujer <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html?utm_source=Push%20Chrome\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CNHsuTL9pb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.nuevamujer.com/lifestyle/2020/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html?utm_source=Push%20Chrome\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">nuevamujer.com/lifestyle/2020</span><span class=\"invisible\">/07/06/bebe-nacio-la-t-cobre-mama-la-mano.html?utm_source=Push%20Chrome</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T04:00:40", "timestamp_epochs": 1594094440, "tweet_id": "1280350999836798976", "tweet_url": "/drfabry/status/1280350999836798976", "user_id": "209426652", "username": "Guido Cevallos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Viral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["http://ht.ly/6EYk30qWzKC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "DiarioExtraEc", "text": "#Viral: El beb\u00e9 naci\u00f3 en  Vietnam y fue la sorpresa de todos al ver que tra\u00eda el m\u00e9todo anticonceptivo de su madre en la mano. http://ht.ly/6EYk30qWzKC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Viral?src=hash\"><s>#</s><b>Viral</b></a>: El <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> en  Vietnam y fue la sorpresa de todos al ver que tra\u00eda el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ht.ly/6EYk30qWzKC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6DCacz6O7q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ht.ly/6EYk30qWzKC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ht.ly/6EYk30qWzKC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T04:00:06", "timestamp_epochs": 1594094406, "tweet_id": "1280350858027425792", "tweet_url": "/DiarioExtraEc/status/1280350858027425792", "user_id": "175447500", "username": "Diario Extra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Silvialovessims", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano v\u00eda: @elcasocomhttps://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> v\u00eda: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1052885642214965250\" dir=\"ltr\" href=\"/elcasocom\"><s>@</s><b>elcasocom</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FrQulssgb2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nac</span><span class=\"invisible\">e-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T03:49:36", "timestamp_epochs": 1594093776, "tweet_id": "1280348214034563072", "tweet_url": "/Silvialovessims/status/1280348214034563072", "user_id": "231199023", "username": "\ud83d\udc26Silvia Simsbirds\ud83d\udc25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vietnam", "DanielRios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias0241", "text": "Daniel_RiosVE: Una mujer dio a luz en #Vietnam a su beb\u00e9 que naci\u00f3 sujetando un DIU, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n#DanielRios \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daniel_RiosVE: Una mujer dio a luz en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> a su <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sujetando un <strong>DIU</strong>, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DanielRios?src=hash\"><s>#</s><b>DanielRios</b></a> \u2026</p>", "timestamp": "2020-07-07T03:36:08", "timestamp_epochs": 1594092968, "tweet_id": "1280344825741684737", "tweet_url": "/Noticias0241/status/1280344825741684737", "user_id": "275074722", "username": "Noticias 0241", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vietnam", "DanielRios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaraboboNews", "text": "Daniel_RiosVE: Una mujer dio a luz en #Vietnam a su beb\u00e9 que naci\u00f3 sujetando un DIU, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n#DanielRios \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daniel_RiosVE: Una mujer dio a luz en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> a su <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sujetando un <strong>DIU</strong>, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DanielRios?src=hash\"><s>#</s><b>DanielRios</b></a> \u2026</p>", "timestamp": "2020-07-07T03:32:17", "timestamp_epochs": 1594092737, "tweet_id": "1280343855070613504", "tweet_url": "/CaraboboNews/status/1280343855070613504", "user_id": "554464930", "username": "Carabobo News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vietnam", "DanielRios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GacetaCarabobo", "text": "Daniel_RiosVE: Una mujer dio a luz en #Vietnam a su beb\u00e9 que naci\u00f3 sujetando un DIU, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n#DanielRios \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daniel_RiosVE: Una mujer dio a luz en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> a su <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sujetando un <strong>DIU</strong>, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DanielRios?src=hash\"><s>#</s><b>DanielRios</b></a> \u2026</p>", "timestamp": "2020-07-07T03:22:21", "timestamp_epochs": 1594092141, "tweet_id": "1280341355630395392", "tweet_url": "/GacetaCarabobo/status/1280341355630395392", "user_id": "218961715", "username": "Gaceta Carabobo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam", "DanielRiospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcSu_2-XgAARPfa.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 54, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "Daniel_RiosVE", "text": "Una mujer dio a luz en #Vietnam a su beb\u00e9 que naci\u00f3 sujetando un DIU, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n#DanielRiospic.twitter.com/LutQ9Jwqq5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer dio a luz en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> a su <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sujetando un <strong>DIU</strong>, el cual su madre se hab\u00eda puesto para no embarazarse. La madre de 34 a\u00f1os ya tiene dos hijos y no ten\u00eda en los planes \"agrandar la familia\".\u00a0\n\nY el destino se burla...\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DanielRios?src=hash\"><s>#</s><b>DanielRios</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LutQ9Jwqq5\">pic.twitter.com/LutQ9Jwqq5</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T03:20:35", "timestamp_epochs": 1594092035, "tweet_id": "1280340911399014401", "tweet_url": "/Daniel_RiosVE/status/1280340911399014401", "user_id": "65277547", "username": "Daniel Rios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MDQnoticias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://zpr.io/HthHm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comunidadmdq", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano\nhttp://zpr.io/HthHm\u00a0 #MDQnoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://zpr.io/HthHm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qBkvJ03tNL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://zpr.io/HthHm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">zpr.io/HthHm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MDQnoticias?src=hash\"><s>#</s><b>MDQnoticias</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T02:51:00", "timestamp_epochs": 1594090260, "tweet_id": "1280333466433916928", "tweet_url": "/comunidadmdq/status/1280333466433916928", "user_id": "949730674361106432", "username": "Comunidad MDQ #YoTeCuidoMeCuido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://zpr.io/HthHm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ahoramdp", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano\nhttp://zpr.io/HthHm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://zpr.io/HthHm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gz4tnWHqAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://zpr.io/HthHm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">zpr.io/HthHm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T02:38:20", "timestamp_epochs": 1594089500, "tweet_id": "1280330278871982083", "tweet_url": "/ahoramdp/status/1280330278871982083", "user_id": "2863925405", "username": "Ahora Mar del Plata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "youtubetmcom", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L1HzhKv7SV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tn.com.ar/salud/mujer/un</span><span class=\"invisible\">-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T02:11:39", "timestamp_epochs": 1594087899, "tweet_id": "1280323563258556416", "tweet_url": "/youtubetmcom/status/1280323563258556416", "user_id": "3309715373", "username": "\ud83d\udd34 YOUTUBE\u2122.COM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "radiomitrecba", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado del anticonceptivo que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost7\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado del <strong>anticonceptivo</strong> que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare&amp;utm_content=repost7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HV8f8mpRkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare&amp;utm_content=repost7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare&amp;utm_content=repost7</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T02:00:07", "timestamp_epochs": 1594087207, "tweet_id": "1280320660624027649", "tweet_url": "/radiomitrecba/status/1280320660624027649", "user_id": "305764459", "username": "Radio Mitre C\u00f3rdoba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "radiomitremza", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado del anticonceptivo que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost8\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado del <strong>anticonceptivo</strong> que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare&amp;utm_content=repost8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FXNCBxOnd4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare&amp;utm_content=repost8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare&amp;utm_content=repost8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T02:00:07", "timestamp_epochs": 1594087207, "tweet_id": "1280320660619829253", "tweet_url": "/radiomitremza/status/1280320660619829253", "user_id": "632210837", "username": "Radio Mitre Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FOTOS"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 67, "links": ["https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "elblog", "text": "#FOTOS\nBeb\u00e9 nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano \n\nTe contamos todos los detalles: https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FOTOS?src=hash\"><s>#</s><b>FOTOS</b></a>\n<strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> \n\nTe contamos todos los detalles: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HuMEpoqsyK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elblog.com/inicio/fotos-b</span><span class=\"invisible\">ebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T01:56:01", "timestamp_epochs": 1594086961, "tweet_id": "1280319629618024450", "tweet_url": "/elblog/status/1280319629618024450", "user_id": "599515789", "username": "El Blog", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280316302209449985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "bickvaporub", "user_id": "957355947239845889"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuansePrimon", "text": "A mi vieja le iban a extirpar un quiste y en el pre operatorio le dijeron que no era un quiste sino un beb\u00e9 y les dijo \"imposible, si tengo el DIU\" \nY naci\u00f3 mi hermana con el DIU en la frente, 15 a\u00f1os tiene el quiste ahora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi vieja le iban a extirpar un quiste y en el pre operatorio le dijeron que no era un quiste sino un <strong>beb\u00e9</strong> y les dijo \"imposible, si tengo el <strong>DIU</strong>\" \nY <strong>naci\u00f3</strong> mi hermana con el <strong>DIU</strong> en la frente, 15 a\u00f1os tiene el quiste ahora</p>", "timestamp": "2020-07-07T01:55:18", "timestamp_epochs": 1594086918, "tweet_id": "1280319448705126402", "tweet_url": "/JuansePrimon/status/1280319448705126402", "user_id": "726238218123907073", "username": "Juanse", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://oberainside.com.ar/2020/07/06/imagen-sorprendente-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OberaInside", "text": "Imagen sorprendente, Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la\u00a0mano https://oberainside.com.ar/2020/07/06/imagen-sorprendente-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imagen sorprendente, Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://oberainside.com.ar/2020/07/06/imagen-sorprendente-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QabEqmUOnu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://oberainside.com.ar/2020/07/06/imagen-sorprendente-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">oberainside.com.ar/2020/07/06/ima</span><span class=\"invisible\">gen-sorprendente-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T01:32:36", "timestamp_epochs": 1594085556, "tweet_id": "1280313736922902530", "tweet_url": "/OberaInside/status/1280313736922902530", "user_id": "145633727", "username": "OberaInside.com.ar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://ahoramardelplata.com.ar//c4210165"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Canal10MDP", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://ahoramardelplata.com.ar//c4210165\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ahoramardelplata.com.ar//c4210165\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oGQqtiyjoC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ahoramardelplata.com.ar//c4210165\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ahoramardelplata.com.ar//c4210165</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T01:20:09", "timestamp_epochs": 1594084809, "tweet_id": "1280310602322153473", "tweet_url": "/Canal10MDP/status/1280310602322153473", "user_id": "399710145", "username": "Canal 10 Mar del Plata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://salta.telefe.com/redes/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "telefesalta", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano http://salta.telefe.com/redes/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @telefesalta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://salta.telefe.com/redes/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/krRrwhdMKt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://salta.telefe.com/redes/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">salta.telefe.com/redes/un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1880110592\" dir=\"ltr\" href=\"/telefesalta\"><s>@</s><b>telefesalta</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:50:46", "timestamp_epochs": 1594083046, "tweet_id": "1280303206929764352", "tweet_url": "/telefesalta/status/1280303206929764352", "user_id": "1880110592", "username": "Telefe Salta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html?fbclid=IwAR2UxqX08_pWB5DPERHTwF--hQ5wP9uFQ88dBLr3e0_ZDkdjX1HqygexZms"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Contexto_Tuc", "text": "Impactante: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html?fbclid=IwAR2UxqX08_pWB5DPERHTwF--hQ5wP9uFQ88dBLr3e0_ZDkdjX1HqygexZms\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impactante: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html?fbclid=IwAR2UxqX08_pWB5DPERHTwF--hQ5wP9uFQ88dBLr3e0_ZDkdjX1HqygexZms\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1mWna36fpH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html?fbclid=IwAR2UxqX08_pWB5DPERHTwF--hQ5wP9uFQ88dBLr3e0_ZDkdjX1HqygexZms\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">contextotucuman.com/nota/195280/im</span><span class=\"invisible\">pactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html?fbclid=IwAR2UxqX08_pWB5DPERHTwF--hQ5wP9uFQ88dBLr3e0_ZDkdjX1HqygexZms</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:46:30", "timestamp_epochs": 1594082790, "tweet_id": "1280302132923715585", "tweet_url": "/Contexto_Tuc/status/1280302132923715585", "user_id": "118509623", "username": "Contexto Tucum\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lanacion.com.ar/sociedad/la-sorprendente-imagen-bebe-nacio-diu-su-nid2392120"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "5alvadorB", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano - LA NACION https://www.lanacion.com.ar/sociedad/la-sorprendente-imagen-bebe-nacio-diu-su-nid2392120\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - LA NACION <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lanacion.com.ar/sociedad/la-sorprendente-imagen-bebe-nacio-diu-su-nid2392120\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VU539n6dD3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lanacion.com.ar/sociedad/la-sorprendente-imagen-bebe-nacio-diu-su-nid2392120\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lanacion.com.ar/sociedad/la-so</span><span class=\"invisible\">rprendente-imagen-bebe-nacio-diu-su-nid2392120</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:37:38", "timestamp_epochs": 1594082258, "tweet_id": "1280299905672777729", "tweet_url": "/5alvadorB/status/1280299905672777729", "user_id": "16365674", "username": "\u262d Salvador BC \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://elcomodorense.net/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElComodorense", "text": "#Salud\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano\nhttps://elcomodorense.net/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elcomodorense.net/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LsB2sKv5fh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elcomodorense.net/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elcomodorense.net/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">con-el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:35:04", "timestamp_epochs": 1594082104, "tweet_id": "1280299256444837889", "tweet_url": "/ElComodorense/status/1280299256444837889", "user_id": "256131135", "username": "El Comodorense", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FuckTheSystem"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vorty6", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU en la mano es lo m\u00e1s #FuckTheSystem del 2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es lo m\u00e1s <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuckTheSystem?src=hash\"><s>#</s><b>FuckTheSystem</b></a> del 2020</p>", "timestamp": "2020-07-07T00:32:11", "timestamp_epochs": 1594081931, "tweet_id": "1280298532629614592", "tweet_url": "/Vorty6/status/1280298532629614592", "user_id": "109203148", "username": "Luquitas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.mientrastantoenmexico.mx/un-bebe-en-vietnam-nace-con-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MT_enMEXICO", "text": "El anticonceptivo fall\u00f3 y cuando naci\u00f3 el beb\u00e9 lo ten\u00eda en la mano. \n\nhttps://www.mientrastantoenmexico.mx/un-bebe-en-vietnam-nace-con-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>anticonceptivo</strong> fall\u00f3 y cuando <strong>naci\u00f3</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> lo ten\u00eda en la <strong>mano</strong>. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.mientrastantoenmexico.mx/un-bebe-en-vietnam-nace-con-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wF09tGVs16\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.mientrastantoenmexico.mx/un-bebe-en-vietnam-nace-con-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">mientrastantoenmexico.mx/un-bebe-en-vie</span><span class=\"invisible\">tnam-nace-con-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:31:34", "timestamp_epochs": 1594081894, "tweet_id": "1280298376274284545", "tweet_url": "/MT_enMEXICO/status/1280298376274284545", "user_id": "1839187771", "username": "MT_enMEXICO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1429, "links": ["https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893"], "parent_tweet_id": "", "replies": 135, "reply_to_users": [], "retweets": 246, "screen_name": "todonoticias", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vhXs6bRHYy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tn.com.ar/salud/mujer/un</span><span class=\"invisible\">-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:30:19", "timestamp_epochs": 1594081819, "tweet_id": "1280298061214945280", "tweet_url": "/todonoticias/status/1280298061214945280", "user_id": "25992212", "username": "TN - Todo Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.radiolt7.com/noticia/4-67652-viral-un-bebeacute-nacioacute-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioLT7", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado\n\nhttp://www.radiolt7.com/noticia/4-67652-viral-un-bebeacute-nacioacute-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.radiolt7.com/noticia/4-67652-viral-un-bebeacute-nacioacute-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q4I9VtyoLD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radiolt7.com/noticia/4-67652-viral-un-bebeacute-nacioacute-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radiolt7.com/noticia/4-6765</span><span class=\"invisible\">2-viral-un-bebeacute-nacioacute-con-el-diu-de-su-madre-pegado.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:20:29", "timestamp_epochs": 1594081229, "tweet_id": "1280295586089009153", "tweet_url": "/RadioLT7/status/1280295586089009153", "user_id": "1136934439", "username": "Radio LT7", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcSCZyPU0AA3mNm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://bit.ly/3e5L51k"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "populardiario", "text": "Impactante: beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://bit.ly/3e5L51k\u00a0pic.twitter.com/4FTBaDJPt8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impactante: <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3e5L51k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XzCKxI9BP5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3e5L51k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3e5L51k</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4FTBaDJPt8\">pic.twitter.com/4FTBaDJPt8</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T00:04:32", "timestamp_epochs": 1594080272, "tweet_id": "1280291575398985728", "tweet_url": "/populardiario/status/1280291575398985728", "user_id": "227476236", "username": "Popular", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://eva.vn/tin-tuc/su-that-ve-em-be-hai-phong-chao-doi-cam-vong-tranh-thai-trong-tay-gay-bao-mxh-c73a437406.html"], "parent_tweet_id": "1280180440897331200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TNConBienestar", "user_id": "1105569649587113984"}], "retweets": 0, "screen_name": "KumaSpectacular", "text": "https://eva.vn/tin-tuc/su-that-ve-em-be-hai-phong-chao-doi-cam-vong-tranh-thai-trong-tay-gay-bao-mxh-c73a437406.html\u00a0\u2026\n\n\"En la ma\u00f1ana del 30/6, la Sra. L. se puso de parto y dio a luz a un ni\u00f1o que pesaba 3,3 kg.\u00a0Al nacer, hay un DIU en la placenta del beb\u00e9.\u00a0Los m\u00e9dicos tomaron el brazalete y lo colocaron en la mano del beb\u00e9 para registrar este momento m\u00e1gico\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://eva.vn/tin-tuc/su-that-ve-em-be-hai-phong-chao-doi-cam-vong-tranh-thai-trong-tay-gay-bao-mxh-c73a437406.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ArYA9oIbEE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://eva.vn/tin-tuc/su-that-ve-em-be-hai-phong-chao-doi-cam-vong-tranh-thai-trong-tay-gay-bao-mxh-c73a437406.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">eva.vn/tin-tuc/su-tha</span><span class=\"invisible\">t-ve-em-be-hai-phong-chao-doi-cam-vong-tranh-thai-trong-tay-gay-bao-mxh-c73a437406.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n\n\"En la ma\u00f1ana del 30/6, la Sra. L. se puso de parto y dio a luz a un ni\u00f1o que pesaba 3,3 kg.\u00a0Al nacer, hay un <strong>DIU</strong> en la placenta del <strong>beb\u00e9</strong>.\u00a0Los m\u00e9dicos tomaron el brazalete y lo colocaron en la <strong>mano</strong> del <strong>beb\u00e9</strong> para registrar este momento m\u00e1gico\"</p>", "timestamp": "2020-07-06T23:20:05", "timestamp_epochs": 1594077605, "tweet_id": "1280280385872703490", "tweet_url": "/KumaSpectacular/status/1280280385872703490", "user_id": "1211413032972144641", "username": "SpectacularKuma", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRxt1XWsAEvwyA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/Smxe50AreMO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MIAFM", "text": "Un beb\u00e9 nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano http://ow.ly/Smxe50AreMO\u00a0pic.twitter.com/V1FulfvrZx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Smxe50AreMO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XTmmSpbi35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Smxe50AreMO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Smxe50AreMO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1FulfvrZx\">pic.twitter.com/V1FulfvrZx</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T22:51:38", "timestamp_epochs": 1594075898, "tweet_id": "1280273227995103234", "tweet_url": "/MIAFM/status/1280273227995103234", "user_id": "150411037", "username": "MIA FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb4y29"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Corapotra", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano http://dlvr.it/Rb4y29\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb4y29\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LVgFnudVaP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb4y29\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb4y29</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T22:46:01", "timestamp_epochs": 1594075561, "tweet_id": "1280271815114293254", "tweet_url": "/Corapotra/status/1280271815114293254", "user_id": "2887031645", "username": "Khaledsy", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Mundopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRuJ9cU0AArMEp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb4x7W"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "PeruNewsweek", "text": "Vietnam: madre da a luz a beb\u00e9 que ten\u00eda el anticonceptivo (DIU) en la mano http://dlvr.it/Rb4x7W\u00a0 #Mundopic.twitter.com/e2DtAzl66F", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vietnam: madre da a luz a <strong>beb\u00e9</strong> que ten\u00eda el <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb4x7W\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1GVdx9IsGy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb4x7W\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb4x7W</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundo?src=hash\"><s>#</s><b>Mundo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e2DtAzl66F\">pic.twitter.com/e2DtAzl66F</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T22:36:05", "timestamp_epochs": 1594074965, "tweet_id": "1280269313006424066", "tweet_url": "/PeruNewsweek/status/1280269313006424066", "user_id": "729769470764322816", "username": "#Per\u00fa #NewsWeek", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cuid\u00e9monostodos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://santacruzenelmundo.com/uid-206667"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SantaCruzMundo", "text": "#Cuid\u00e9monostodos Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://santacruzenelmundo.com/uid-206667\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuid%C3%A9monostodos?src=hash\"><s>#</s><b>Cuid\u00e9monostodos</b></a> Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://santacruzenelmundo.com/uid-206667\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SYpaRKAfNw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://santacruzenelmundo.com/uid-206667\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">santacruzenelmundo.com/uid-206667</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T22:28:07", "timestamp_epochs": 1594074487, "tweet_id": "1280267310981414918", "tweet_url": "/SantaCruzMundo/status/1280267310981414918", "user_id": "887515080094568452", "username": "SC en el Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Naughtrish", "text": "\u00a1Alguna vez alguien vio algo as\u00ed? @LG_RDT \nUn beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @todonoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Alguna vez alguien vio algo as\u00ed? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212420616\" dir=\"ltr\" href=\"/LG_RDT\"><s>@</s><b>LG_RDT</b></a> \nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xn7TVuna7H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tn.com.ar/salud/mujer/un</span><span class=\"invisible\">-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25992212\" dir=\"ltr\" href=\"/todonoticias\"><s>@</s><b>todonoticias</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T22:16:44", "timestamp_epochs": 1594073804, "tweet_id": "1280264445785247746", "tweet_url": "/Naughtrish/status/1280264445785247746", "user_id": "41603052", "username": "Pato \ud83e\udd86 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://radioinfinitagoya.com.ar/v1/2020/07/06/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infinita1003", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://radioinfinitagoya.com.ar/v1/2020/07/06/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://radioinfinitagoya.com.ar/v1/2020/07/06/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fEQlprvXiJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://radioinfinitagoya.com.ar/v1/2020/07/06/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">radioinfinitagoya.com.ar/v1/2020/07/06/</span><span class=\"invisible\">un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T21:45:03", "timestamp_epochs": 1594071903, "tweet_id": "1280256471322812418", "tweet_url": "/infinita1003/status/1280256471322812418", "user_id": "329899480", "username": "Infinita_Goya", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRXi_XWkAA6myu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 53, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "gloria_a19", "text": "El DIU ,en la mano del bebe...,y puede ocurrir ..@LG_RDT .pic.twitter.com/4g5X3REir5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> ,en la <strong>mano</strong> del <strong>bebe</strong>...,y puede ocurrir ..<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212420616\" dir=\"ltr\" href=\"/LG_RDT\"><s>@</s><b>LG_RDT</b></a> .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4g5X3REir5\">pic.twitter.com/4g5X3REir5</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:57:20", "timestamp_epochs": 1594069040, "tweet_id": "1280244464888528898", "tweet_url": "/gloria_a19/status/1280244464888528898", "user_id": "532711916", "username": "GLORIA A por sobre todo Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bahia.telefe.com/internacionales/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "telefebahia", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano http://bahia.telefe.com/internacionales/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bahia.telefe.com/internacionales/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WVsSqZ78ni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bahia.telefe.com/internacionales/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bahia.telefe.com/internacionale</span><span class=\"invisible\">s/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de</p>", "timestamp": "2020-07-06T20:55:46", "timestamp_epochs": 1594068946, "tweet_id": "1280244070678507529", "tweet_url": "/telefebahia/status/1280244070678507529", "user_id": "1550697444", "username": "Telefe Bah\u00eda Blanca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "res_13", "text": "Estoy viendo Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano y el caso se volvi\u00f3 viral https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @ElTreceOficial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy viendo Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> y el caso se volvi\u00f3 viral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HYWPe69z0E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltrecetv.com.ar/noticias/un-be</span><span class=\"invisible\">be-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175824869\" dir=\"ltr\" href=\"/eltreceoficial\"><s>@</s><b>ElTreceOficial</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:52:15", "timestamp_epochs": 1594068735, "tweet_id": "1280243184493363212", "tweet_url": "/res_13/status/1280243184493363212", "user_id": "2784440642", "username": "RES", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRQwHHX0AAVZVf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/ydawore8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infoarenales", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano - http://tinyurl.com/ydawore8\u00a0pic.twitter.com/6F4tnWDHW8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/ydawore8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QhcHxz0r7j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/ydawore8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/ydawore8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6F4tnWDHW8\">pic.twitter.com/6F4tnWDHW8</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:27:37", "timestamp_epochs": 1594067257, "tweet_id": "1280236982942281729", "tweet_url": "/infoarenales/status/1280236982942281729", "user_id": "831281030199918592", "username": "infoarenales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 29, "links": ["http://cordoba.telefe.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "telefecordoba", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano http://cordoba.telefe.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @telefecordoba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cordoba.telefe.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sMHrOGWHpi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cordoba.telefe.com/curiosidades/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cordoba.telefe.com/curiosidades/u</span><span class=\"invisible\">n-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130673615\" dir=\"ltr\" href=\"/telefecordoba\"><s>@</s><b>telefecordoba</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:27:22", "timestamp_epochs": 1594067242, "tweet_id": "1280236920442966016", "tweet_url": "/telefecordoba/status/1280236920442966016", "user_id": "130673615", "username": "Telefe C\u00f3rdoba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://noticiasdelinterior.com.ar/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ROSZNERCKI", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano http://noticiasdelinterior.com.ar/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026 v\u00eda @Noticias del Interior - Carlos Rosznercki", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://noticiasdelinterior.com.ar/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uSCoaZIITK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://noticiasdelinterior.com.ar/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">noticiasdelinterior.com.ar/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"421871703\" dir=\"ltr\" href=\"/noticias\"><s>@</s><b>Noticias</b></a> del Interior - Carlos Rosznercki</p>", "timestamp": "2020-07-06T20:16:00", "timestamp_epochs": 1594066560, "tweet_id": "1280234063236861954", "tweet_url": "/ROSZNERCKI/status/1280234063236861954", "user_id": "301818350", "username": "CARLOS ROSZNERCKI", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRN9cSWAAAyRD3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DenunciaActiva2", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano. pic.twitter.com/bmHcoXC4Ce", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bmHcoXC4Ce\">pic.twitter.com/bmHcoXC4Ce</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:15:25", "timestamp_epochs": 1594066525, "tweet_id": "1280233914129416194", "tweet_url": "/DenunciaActiva2/status/1280233914129416194", "user_id": "1132692536051535872", "username": "Denuncia Activa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 126, "links": ["https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864"], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "eltreceoficial", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano y el caso se volvi\u00f3 viral https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> y el caso se volvi\u00f3 viral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T1eLiR46A8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltrecetv.com.ar/noticias/un-be</span><span class=\"invisible\">be-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-y-el-caso-se-volvio-viral_132864</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:14:36", "timestamp_epochs": 1594066476, "tweet_id": "1280233708101013506", "tweet_url": "/eltreceoficial/status/1280233708101013506", "user_id": "175824869", "username": "@eltreceoficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRNAPAX0AUVCq5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://lacritica.com.ar/2020/07/06/diu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELDIARIOAR", "text": "Impactante: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano - https://lacritica.com.ar/2020/07/06/diu/\u00a0pic.twitter.com/DXuDEsYMU1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impactante: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lacritica.com.ar/2020/07/06/diu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WmTcdccRzp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lacritica.com.ar/2020/07/06/diu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lacritica.com.ar/2020/07/06/diu/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DXuDEsYMU1\">pic.twitter.com/DXuDEsYMU1</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:11:14", "timestamp_epochs": 1594066274, "tweet_id": "1280232862634184717", "tweet_url": "/ELDIARIOAR/status/1280232862634184717", "user_id": "1103099029309796353", "username": "Noticias de Tucuman", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRKrQbUcAACEv5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 72, "links": ["http://dlvr.it/Rb4Z9h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "LANACION", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano http://dlvr.it/Rb4Z9h\u00a0pic.twitter.com/o0WP0GoiFm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb4Z9h\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s9fyCK8blL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb4Z9h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb4Z9h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o0WP0GoiFm\">pic.twitter.com/o0WP0GoiFm</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T20:01:04", "timestamp_epochs": 1594065664, "tweet_id": "1280230303148019712", "tweet_url": "/LANACION/status/1280230303148019712", "user_id": "33989170", "username": "LA NACION", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["varios", "feedly"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.upsocl.com/estilo-de-vida/bebe-nacio-contra-todo-pronostico-y-sujetando-el-anticonceptivo-de-su-madre-lo-empunaba-como-trofeo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "programmer_cl", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 contra todo pron\u00f3stico y sujetando el anticonceptivo de su madre. Lo empu\u00f1aba como trofeo http://www.upsocl.com/estilo-de-vida/bebe-nacio-contra-todo-pronostico-y-sujetando-el-anticonceptivo-de-su-madre-lo-empunaba-como-trofeo/\u00a0\u2026 #varios #feedly", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> contra todo pron\u00f3stico y sujetando el <strong>anticonceptivo</strong> de su madre. Lo empu\u00f1aba como trofeo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.upsocl.com/estilo-de-vida/bebe-nacio-contra-todo-pronostico-y-sujetando-el-anticonceptivo-de-su-madre-lo-empunaba-como-trofeo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eUGeRfGkQf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.upsocl.com/estilo-de-vida/bebe-nacio-contra-todo-pronostico-y-sujetando-el-anticonceptivo-de-su-madre-lo-empunaba-como-trofeo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">upsocl.com/estilo-de-vida</span><span class=\"invisible\">/bebe-nacio-contra-todo-pronostico-y-sujetando-el-anticonceptivo-de-su-madre-lo-empunaba-como-trofeo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/varios?src=hash\"><s>#</s><b>varios</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/feedly?src=hash\"><s>#</s><b>feedly</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:55:01", "timestamp_epochs": 1594065301, "tweet_id": "1280228780297109509", "tweet_url": "/programmer_cl/status/1280228780297109509", "user_id": "70787604", "username": ": e(dev)++", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["La100pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRF3AHXkAAL3eD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/RvWu50Ar5CY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ComunidadCien", "text": "Naci\u00f3 un beb\u00e9 con el DIU en una de sus manos\nhttp://ow.ly/RvWu50Ar5CY\u00a0 #La100pic.twitter.com/OdEKvyoyJZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en una de sus manos\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/RvWu50Ar5CY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s43MGxyvXX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/RvWu50Ar5CY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/RvWu50Ar5CY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/La100?src=hash\"><s>#</s><b>La100</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OdEKvyoyJZ\">pic.twitter.com/OdEKvyoyJZ</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:40:01", "timestamp_epochs": 1594064401, "tweet_id": "1280225007675699200", "tweet_url": "/ComunidadCien/status/1280225007675699200", "user_id": "984584695", "username": "Comunidad Cien", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rubecito2011", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano ---OJO--- https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> ---OJO--- <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/totoIuF5ZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://clar.in/3iwdUYl?fromRef=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">clar.in/3iwdUYl?fromRe</span><span class=\"invisible\">f=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:38:51", "timestamp_epochs": 1594064331, "tweet_id": "1280224711163752451", "tweet_url": "/rubecito2011/status/1280224711163752451", "user_id": "822438560", "username": "Ruben Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRE2GTXsAAebGP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 38, "links": ["http://ow.ly/RvWu50Ar5CY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "la100fm", "text": "Naci\u00f3 un beb\u00e9 con el DIU en una de sus manos\nhttp://ow.ly/RvWu50Ar5CY\u00a0pic.twitter.com/0xXAyyO1WM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en una de sus manos\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/RvWu50Ar5CY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CCpHNDggq9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/RvWu50Ar5CY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/RvWu50Ar5CY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0xXAyyO1WM\">pic.twitter.com/0xXAyyO1WM</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:35:35", "timestamp_epochs": 1594064135, "tweet_id": "1280223891688960000", "tweet_url": "/la100fm/status/1280223891688960000", "user_id": "149679027", "username": "LA 100", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FOTOS"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 73, "links": ["https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "elblog", "text": "#FOTOS\nBeb\u00e9 nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano \n\nTe contamos todos los detalles: https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FOTOS?src=hash\"><s>#</s><b>FOTOS</b></a>\n<strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> \n\nTe contamos todos los detalles: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HuMEpoqsyK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elblog.com/inicio/fotos-b</span><span class=\"invisible\">ebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:30:35", "timestamp_epochs": 1594063835, "tweet_id": "1280222630776393729", "tweet_url": "/elblog/status/1280222630776393729", "user_id": "599515789", "username": "El Blog", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["La100pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRBSShWkAISF6L.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/LAuB50Ar47P"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ComunidadCien", "text": "La imagen que impact\u00f3 al mundo: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano\nhttp://ow.ly/LAuB50Ar47P\u00a0 #La100pic.twitter.com/QHZwcLucJv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen que impact\u00f3 al mundo: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/LAuB50Ar47P\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YwPj2YXStI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/LAuB50Ar47P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/LAuB50Ar47P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/La100?src=hash\"><s>#</s><b>La100</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QHZwcLucJv\">pic.twitter.com/QHZwcLucJv</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:20:02", "timestamp_epochs": 1594063202, "tweet_id": "1280219978604728327", "tweet_url": "/ComunidadCien/status/1280219978604728327", "user_id": "984584695", "username": "Comunidad Cien", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcQ_MTKXYAM1eSQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 64, "links": ["http://ow.ly/LAuB50Ar47P"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "la100fm", "text": "La imagen que impact\u00f3 al mundo: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano\nhttp://ow.ly/LAuB50Ar47P\u00a0pic.twitter.com/mA1Nvc9bKR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen que impact\u00f3 al mundo: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/LAuB50Ar47P\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ynmjQW0IYn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/LAuB50Ar47P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/LAuB50Ar47P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mA1Nvc9bKR\">pic.twitter.com/mA1Nvc9bKR</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:10:53", "timestamp_epochs": 1594062653, "tweet_id": "1280217675839479809", "tweet_url": "/la100fm/status/1280217675839479809", "user_id": "149679027", "username": "LA 100", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCT6ItNn2Nw/?igshid=6wdo6fsc0f4s"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosFamaillenses", "text": " SE VUELVE VIRAL LA FOTO DE UN RECI\u00c9N NACIDO AGARRANDO UN DIU CON SU MANO\n\nEl DIU sali\u00f3 al mismo tiempo que el beb\u00e9, pero por separado: fue solo despu\u00e9s de nacer que el beb\u00e9 agarr\u00f3 la bobina. Las im\u00e1genes tomadas\u2026 https://www.instagram.com/p/CCT6ItNn2Nw/?igshid=6wdo6fsc0f4s\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/> SE VUELVE VIRAL LA FOTO DE UN RECI\u00c9N NACIDO AGARRANDO UN <strong>DIU</strong> CON SU <strong>MANO</strong><img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/>\n\nEl <strong>DIU</strong> sali\u00f3 al mismo tiempo que el <strong>beb\u00e9</strong>, pero por separado: fue solo despu\u00e9s de nacer que el <strong>beb\u00e9</strong> agarr\u00f3 la bobina. Las im\u00e1genes tomadas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCT6ItNn2Nw/?igshid=6wdo6fsc0f4s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HoRCUohBaZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCT6ItNn2Nw/?igshid=6wdo6fsc0f4s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCT6ItNn2Nw/</span><span class=\"invisible\">?igshid=6wdo6fsc0f4s</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T18:41:52", "timestamp_epochs": 1594060912, "tweet_id": "1280210371823968257", "tweet_url": "/LosFamaillenses/status/1280210371823968257", "user_id": "1252759163127697408", "username": "Los Famaillenses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solrizzo", "text": "Me lleg\u00f3 la foto del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU en la manito. Ahora s\u00ed se van a sorprender con el uso que le voy a dar al hilo sisal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me lleg\u00f3 la foto del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la manito. Ahora s\u00ed se van a sorprender con el uso que le voy a dar al hilo sisal.</p>", "timestamp": "2020-07-06T18:28:53", "timestamp_epochs": 1594060133, "tweet_id": "1280207104574476290", "tweet_url": "/solrizzo/status/1280207104574476290", "user_id": "143174642", "username": "Sol Rizzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DIU"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://imagenzac.com.mx/mundodigital/nace-bebe-sujetando-el-diu-que-su-mama-se-puso-para-no-embarazarse/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZacatecasImagen", "text": "Un beb\u00e9 sali\u00f3 sosteniendo en su mano el #DIU que no funcion\u00f3 para que su mam\u00e1 no se embarazar\u00e1. \n\nhttps://imagenzac.com.mx/mundodigital/nace-bebe-sujetando-el-diu-que-su-mama-se-puso-para-no-embarazarse/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> sali\u00f3 sosteniendo en su <strong>mano</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> que no funcion\u00f3 para que su mam\u00e1 no se embarazar\u00e1. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://imagenzac.com.mx/mundodigital/nace-bebe-sujetando-el-diu-que-su-mama-se-puso-para-no-embarazarse/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iAHP6iL6m2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://imagenzac.com.mx/mundodigital/nace-bebe-sujetando-el-diu-que-su-mama-se-puso-para-no-embarazarse/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">imagenzac.com.mx/mundodigital/n</span><span class=\"invisible\">ace-bebe-sujetando-el-diu-que-su-mama-se-puso-para-no-embarazarse/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T18:10:00", "timestamp_epochs": 1594059000, "tweet_id": "1280202351307939840", "tweet_url": "/ZacatecasImagen/status/1280202351307939840", "user_id": "161871799", "username": "Imagen de Zacatecas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Viral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://mtpnoticias.com/viral/virales/increible-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MTPNoticias", "text": "#Viral | El m\u00e9todo anticonceptivo no le funcion\u00f3 a esta mujer y as\u00ed naci\u00f3 su beb\u00e9\n\nVe aqu\u00ed la foto \nhttps://mtpnoticias.com/viral/virales/increible-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Viral?src=hash\"><s>#</s><b>Viral</b></a> | El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> no le funcion\u00f3 a esta mujer y as\u00ed <strong>naci\u00f3</strong> su <strong>beb\u00e9</strong><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83e\udd31\" aria-label=\"Emoji: Amamantar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f931.png\" title=\"Amamantar\"/>\n\nVe aqu\u00ed la foto <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://mtpnoticias.com/viral/virales/increible-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vAi4cP05hi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://mtpnoticias.com/viral/virales/increible-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">mtpnoticias.com/viral/virales/</span><span class=\"invisible\">increible-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T18:05:22", "timestamp_epochs": 1594058722, "tweet_id": "1280201188206686214", "tweet_url": "/MTPNoticias/status/1280201188206686214", "user_id": "353194362", "username": "MTP Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://1erimpacto.com/2020/07/06/bebe-milagro-nacio-con-la-t-de-cobre-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1erImpactoEc", "text": "\u00a1Beb\u00e9 \u2018milagro\u2019! Naci\u00f3 con la T de cobre de su mam\u00e1 en la\u00a0mano http://1erimpacto.com/2020/07/06/bebe-milagro-nacio-con-la-t-de-cobre-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1<strong>Beb\u00e9</strong> \u2018milagro\u2019! <strong>Naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de cobre de su mam\u00e1 en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://1erimpacto.com/2020/07/06/bebe-milagro-nacio-con-la-t-de-cobre-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ez7tiQMcOn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://1erimpacto.com/2020/07/06/bebe-milagro-nacio-con-la-t-de-cobre-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">1erimpacto.com/2020/07/06/beb</span><span class=\"invisible\">e-milagro-nacio-con-la-t-de-cobre-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T17:34:33", "timestamp_epochs": 1594056873, "tweet_id": "1280193429390143489", "tweet_url": "/1erImpactoEc/status/1280193429390143489", "user_id": "1111681244218212352", "username": "1er Impacto Noticiero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcQhVoqWsAQC0sI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/31R425d"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElTribunoJujuy", "text": "Impactante: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano\nhttps://bit.ly/31R425d\u00a0pic.twitter.com/WnAuiWovNY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impactante: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/31R425d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CxQcScOEbU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/31R425d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/31R425d</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WnAuiWovNY\">pic.twitter.com/WnAuiWovNY</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T17:11:00", "timestamp_epochs": 1594055460, "tweet_id": "1280187503526510592", "tweet_url": "/ElTribunoJujuy/status/1280187503526510592", "user_id": "187673360", "username": "El Tribuno de Jujuy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 136, "links": ["https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893"], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "TNConBienestar", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RAeKDYvcM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tn.com.ar/salud/mujer/un-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tn.com.ar/salud/mujer/un</span><span class=\"invisible\">-bebe-nacio-con-el-diu-en-la-mano_1090893</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T16:42:56", "timestamp_epochs": 1594053776, "tweet_id": "1280180440897331200", "tweet_url": "/TNConBienestar/status/1280180440897331200", "user_id": "1105569649587113984", "username": "TNConBienestar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Contexto_Tuc", "text": "Impactante: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impactante: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qoBs7xjEVZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.contextotucuman.com/nota/195280/impactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">contextotucuman.com/nota/195280/im</span><span class=\"invisible\">pactante-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T16:23:45", "timestamp_epochs": 1594052625, "tweet_id": "1280175614104920066", "tweet_url": "/Contexto_Tuc/status/1280175614104920066", "user_id": "118509623", "username": "Contexto Tucum\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ComunidadMitre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ComunidadMitre", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado del anticonceptivo que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada.\nhttps://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare\u00a0\u2026 #ComunidadMitre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado del <strong>anticonceptivo</strong> que su madre se hab\u00eda puesto para evitar quedar embarazada.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UDLEMejlgP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">radiomitre.cienradios.com/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">agarrado-del-anticonceptivo-que-su-madre-se-habia-puesto-para-evitar-quedar-embarazada/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=nota&amp;utm_campaign=socialshare</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComunidadMitre?src=hash\"><s>#</s><b>ComunidadMitre</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T16:20:01", "timestamp_epochs": 1594052401, "tweet_id": "1280174675268599811", "tweet_url": "/ComunidadMitre/status/1280174675268599811", "user_id": "1155563426", "username": "Comunidad Mitre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_jkbz", "text": "HOY NACI\u00d3 LA BEB\u00c9 DE PAULA CH\u00c1VEZ,, paula t amo felicitaciones reyna,, ahre q tenia q ver", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HOY <strong>NACI\u00d3</strong> LA <strong>BEB\u00c9</strong> DE PAULA CH\u00c1VEZ,, paula <strong>t</strong> amo felicitaciones reyna,, ahre q tenia q ver</p>", "timestamp": "2020-07-06T01:34:02", "timestamp_epochs": 1593999242, "tweet_id": "1279951707573805056", "tweet_url": "/_jkbz/status/1279951707573805056", "user_id": "1218029695410765824", "username": "\u02b9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amparopiedrahi1", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa BEBE QUE LUCHO DESDE EL VIENTRE POR SU VIDA...Y GANO!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5P4iGaXkbl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a> <strong>BEBE</strong> QUE LUCHO DESDE EL VIENTRE POR SU VIDA...Y GANO!!!!</p>", "timestamp": "2020-07-10T23:32:49", "timestamp_epochs": 1594423969, "tweet_id": "1281733144903913479", "tweet_url": "/amparopiedrahi1/status/1281733144903913479", "user_id": "754114957", "username": "amparo piedrahita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["amor", "parejas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ENPAREJA4", "text": "Beb\u00e9 llega al mundo con el DIU en la mano y su foto se volvi\u00f3 viral https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html\u00a0\u2026 #amor #parejas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> llega al mundo con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y su foto se volvi\u00f3 viral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rUauFrJwif\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">enpareja.com/vida/Bebe-lleg</span><span class=\"invisible\">a-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amor?src=hash\"><s>#</s><b>amor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parejas?src=hash\"><s>#</s><b>parejas</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T23:05:16", "timestamp_epochs": 1594422316, "tweet_id": "1281726209861324801", "tweet_url": "/ENPAREJA4/status/1281726209861324801", "user_id": "1133847001760538624", "username": "ENPAREJA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "viross222", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EOaqO8v7G1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T23:03:08", "timestamp_epochs": 1594422188, "tweet_id": "1281725674521276416", "tweet_url": "/viross222/status/1281725674521276416", "user_id": "932922624", "username": "Victoria Ross", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcmOcPVUYAAKMuo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbN8qS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RefugioCrianza", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://dlvr.it/RbN8qS\u00a0pic.twitter.com/IjSCol89d5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbN8qS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UyZo9VZS4h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbN8qS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbN8qS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IjSCol89d5\">pic.twitter.com/IjSCol89d5</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T22:09:32", "timestamp_epochs": 1594418972, "tweet_id": "1281712186256003073", "tweet_url": "/RefugioCrianza/status/1281712186256003073", "user_id": "3044157792", "username": "Refugio de crianza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcmNyQSX0AQkI5W.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "los2quequedan", "text": "En Vietnam nace un beb\u00e9 agarrando el diu de su madre en la mano. pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Vietnam nace un <strong>beb\u00e9</strong> agarrando el <strong>diu</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JrwXIvZ4sT\">pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T22:06:43", "timestamp_epochs": 1594418803, "tweet_id": "1281711474621153282", "tweet_url": "/los2quequedan/status/1281711474621153282", "user_id": "220483367", "username": "mur.al", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joseal2000Jose", "text": "Beb\u00e9 vietnamita con DIU en la mano. Cr\u00e9dito: Hospital Internacional Hai Phongque.\nHace unos d\u00edas, se hizo viral el nacimiento de un beb\u00e9 en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el\u2026 https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> vietnamita con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Cr\u00e9dito: Hospital Internacional Hai Phongque.\nHace unos d\u00edas, se hizo viral el nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KD7YvymaoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCefEMMJpu60</span><span class=\"invisible\">6FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T21:16:58", "timestamp_epochs": 1594415818, "tweet_id": "1281698955932372993", "tweet_url": "/Joseal2000Jose/status/1281698955932372993", "user_id": "3796033332", "username": "Jos\u00e9 Alberto Brice\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281389963007926273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FelixPe03339449", "user_id": "1194513557683081216"}, {"screen_name": "aciprensa", "user_id": "17828368"}, {"screen_name": "sexoseguro", "user_id": "296624784"}], "retweets": 0, "screen_name": "chinitalilac", "text": "El bebe es el milagro que el DIU  no evit\u00f3... de eso  a decir que li ten\u00eda en la mano es otra cosa....  venimos en un bolsa  sus membranas y placenta lo cubren y protejen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>bebe</strong> es el milagro que el <strong>DIU</strong>  no evit\u00f3... de eso  a decir que li ten\u00eda en la <strong>mano</strong> es otra cosa....  venimos en un bolsa  sus membranas y placenta lo cubren y protejen</p>", "timestamp": "2020-07-10T20:04:12", "timestamp_epochs": 1594411452, "tweet_id": "1281680641512407047", "tweet_url": "/chinitalilac/status/1281680641512407047", "user_id": "407343054", "username": "JC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281389963007926273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FelixPe03339449", "user_id": "1194513557683081216"}, {"screen_name": "aciprensa", "user_id": "17828368"}, {"screen_name": "sexoseguro", "user_id": "296624784"}], "retweets": 0, "screen_name": "chinitalilac", "text": "Para nada... el diu si falla  ...\nPero al bebe lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la mano,   a esa biolog\u00eda me refiero....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para nada... el <strong>diu</strong> si falla  ...\nPero al <strong>bebe</strong> lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la <strong>mano</strong>,   a esa biolog\u00eda me refiero....</p>", "timestamp": "2020-07-10T20:02:32", "timestamp_epochs": 1594411352, "tweet_id": "1281680224745398277", "tweet_url": "/chinitalilac/status/1281680224745398277", "user_id": "407343054", "username": "JC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281389963007926273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Paqui60064430", "user_id": "1016025627630153729"}, {"screen_name": "aciprensa", "user_id": "17828368"}, {"screen_name": "sexoseguro", "user_id": "296624784"}], "retweets": 0, "screen_name": "chinitalilac", "text": "Para nada... el diu si falla  ...\nPero al bebe lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la mano,   a esa biolog\u00eda me refiero....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para nada... el <strong>diu</strong> si falla  ...\nPero al <strong>bebe</strong> lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la <strong>mano</strong>,   a esa biolog\u00eda me refiero....</p>", "timestamp": "2020-07-10T20:01:39", "timestamp_epochs": 1594411299, "tweet_id": "1281680000970887168", "tweet_url": "/chinitalilac/status/1281680000970887168", "user_id": "407343054", "username": "JC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thepaganbaby", "text": "Mi mam\u00e1 me ense\u00f1\u00f3 una foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con un DIU en la mano, y cuando puse cada de horror se empez\u00f3 a cagar de risa . Ahora s\u00e9 que me ense\u00f1\u00f3 la foto a prop\u00f3sito y disfruta hacerme sentir p\u00e1nico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mam\u00e1 me ense\u00f1\u00f3 una foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, y cuando puse cada de horror se empez\u00f3 a cagar de risa <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/>. Ahora s\u00e9 que me ense\u00f1\u00f3 la foto a prop\u00f3sito y disfruta hacerme sentir p\u00e1nico.</p>", "timestamp": "2020-07-10T19:35:07", "timestamp_epochs": 1594409707, "tweet_id": "1281673324083453954", "tweet_url": "/thepaganbaby/status/1281673324083453954", "user_id": "904184197677539329", "username": "primadonna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Litrillostf", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZxIwVmqaRe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u2026</p>", "timestamp": "2020-07-10T18:36:18", "timestamp_epochs": 1594406178, "tweet_id": "1281658523903033344", "tweet_url": "/Litrillostf/status/1281658523903033344", "user_id": "111515784", "username": "Carlos T.F (Litros)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/RbMNlf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Diario_Cambio", "text": "FOTO: \u00a1Sorprendente! Beb\u00e9 nace con DIU en la mano http://dlvr.it/RbMNlf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FOTO: \u00a1Sorprendente! <strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbMNlf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4a3LN4nsTK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbMNlf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbMNlf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T17:09:32", "timestamp_epochs": 1594400972, "tweet_id": "1281636688729526277", "tweet_url": "/Diario_Cambio/status/1281636688729526277", "user_id": "67388370", "username": "Diario Cambio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 51, "links": ["https://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "NTN24", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano https://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zVc7nD83SU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T16:50:00", "timestamp_epochs": 1594399800, "tweet_id": "1281631770195230721", "tweet_url": "/NTN24/status/1281631770195230721", "user_id": "133945128", "username": "NTN24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulieRo02279354", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JYaQUFPG7g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T16:34:10", "timestamp_epochs": 1594398850, "tweet_id": "1281627786763997189", "tweet_url": "/JulieRo02279354/status/1281627786763997189", "user_id": "4858041071", "username": "Julie Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViralEDD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldamerodigital", "text": "#ViralEDD | Beb\u00e9 nace agarrado al DIU de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado\u2026 https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViralEDD?src=hash\"><s>#</s><b>ViralEDD</b></a> | <strong>Beb\u00e9</strong> nace agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TpUsAPHgy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/</span><span class=\"invisible\">?igshid=101cxb9676pay</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:54:24", "timestamp_epochs": 1594396464, "tweet_id": "1281617777481199616", "tweet_url": "/eldamerodigital/status/1281617777481199616", "user_id": "882710295252172802", "username": "El Damero Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elgmx", "text": "Beb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mSMwhmUnE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:38:06", "timestamp_epochs": 1594395486, "tweet_id": "1281613675841957888", "tweet_url": "/elgmx/status/1281613675841957888", "user_id": "38293203", "username": "El Gr\u00e1fico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanCaRuiz20", "text": "Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\nBeb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026 v\u00eda @elgmx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\n<strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qEzgmeGFNC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38293203\" dir=\"ltr\" href=\"/elgmx\"><s>@</s><b>elgmx</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:27:22", "timestamp_epochs": 1594394842, "tweet_id": "1281610974932471808", "tweet_url": "/JuanCaRuiz20/status/1281610974932471808", "user_id": "1258243906208239617", "username": "Juan Ca. Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VERONIC77654337", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cKkzQuqte0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:11:08", "timestamp_epochs": 1594393868, "tweet_id": "1281606888740855809", "tweet_url": "/VERONIC77654337/status/1281606888740855809", "user_id": "992142737578381312", "username": "@VERONIC77654337 #rechazo #ONUsat\u00e1nica #JAK2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E4kWI2rwCX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">apunterd.com/noticias/18800</span><span class=\"invisible\">8-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:02:18", "timestamp_epochs": 1594393338, "tweet_id": "1281604666934071297", "tweet_url": "/apunterd/status/1281604666934071297", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbLyWJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eraenabril", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible? http://dlvr.it/RbLyWJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbLyWJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uDp6r0A4MW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbLyWJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbLyWJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T14:59:32", "timestamp_epochs": 1594393172, "tweet_id": "1281603969702227968", "tweet_url": "/eraenabril/status/1281603969702227968", "user_id": "96220965", "username": "eraenabril", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amparopiedrahi1", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa BEBE QUE LUCHO DESDE EL VIENTRE POR SU VIDA...Y GANO!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5P4iGaXkbl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a> <strong>BEBE</strong> QUE LUCHO DESDE EL VIENTRE POR SU VIDA...Y GANO!!!!</p>", "timestamp": "2020-07-10T23:32:49", "timestamp_epochs": 1594423969, "tweet_id": "1281733144903913479", "tweet_url": "/amparopiedrahi1/status/1281733144903913479", "user_id": "754114957", "username": "amparo piedrahita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["amor", "parejas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ENPAREJA4", "text": "Beb\u00e9 llega al mundo con el DIU en la mano y su foto se volvi\u00f3 viral https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html\u00a0\u2026 #amor #parejas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> llega al mundo con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y su foto se volvi\u00f3 viral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rUauFrJwif\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.enpareja.com/vida/Bebe-llega-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">enpareja.com/vida/Bebe-lleg</span><span class=\"invisible\">a-al-mundo-con-el-DIU-en-la-mano-20200708-0015.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amor?src=hash\"><s>#</s><b>amor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parejas?src=hash\"><s>#</s><b>parejas</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T23:05:16", "timestamp_epochs": 1594422316, "tweet_id": "1281726209861324801", "tweet_url": "/ENPAREJA4/status/1281726209861324801", "user_id": "1133847001760538624", "username": "ENPAREJA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "viross222", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EOaqO8v7G1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwjzkYAQhFI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T23:03:08", "timestamp_epochs": 1594422188, "tweet_id": "1281725674521276416", "tweet_url": "/viross222/status/1281725674521276416", "user_id": "932922624", "username": "Victoria Ross", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcmOcPVUYAAKMuo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbN8qS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RefugioCrianza", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://dlvr.it/RbN8qS\u00a0pic.twitter.com/IjSCol89d5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbN8qS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UyZo9VZS4h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbN8qS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbN8qS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IjSCol89d5\">pic.twitter.com/IjSCol89d5</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T22:09:32", "timestamp_epochs": 1594418972, "tweet_id": "1281712186256003073", "tweet_url": "/RefugioCrianza/status/1281712186256003073", "user_id": "3044157792", "username": "Refugio de crianza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcmNyQSX0AQkI5W.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "los2quequedan", "text": "En Vietnam nace un beb\u00e9 agarrando el diu de su madre en la mano. pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Vietnam nace un <strong>beb\u00e9</strong> agarrando el <strong>diu</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JrwXIvZ4sT\">pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T22:06:43", "timestamp_epochs": 1594418803, "tweet_id": "1281711474621153282", "tweet_url": "/los2quequedan/status/1281711474621153282", "user_id": "220483367", "username": "mur.al", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joseal2000Jose", "text": "Beb\u00e9 vietnamita con DIU en la mano. Cr\u00e9dito: Hospital Internacional Hai Phongque.\nHace unos d\u00edas, se hizo viral el nacimiento de un beb\u00e9 en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el\u2026 https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> vietnamita con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Cr\u00e9dito: Hospital Internacional Hai Phongque.\nHace unos d\u00edas, se hizo viral el nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> en Vietnam que fue fotografiado sosteniendo el\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KD7YvymaoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCefEMMJpu606FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCefEMMJpu60</span><span class=\"invisible\">6FUFtbq0_YW2WVtI7Q14E2IbEU0/?igshid=yn9ju0yoihn3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T21:16:58", "timestamp_epochs": 1594415818, "tweet_id": "1281698955932372993", "tweet_url": "/Joseal2000Jose/status/1281698955932372993", "user_id": "3796033332", "username": "Jos\u00e9 Alberto Brice\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281389963007926273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FelixPe03339449", "user_id": "1194513557683081216"}, {"screen_name": "aciprensa", "user_id": "17828368"}, {"screen_name": "sexoseguro", "user_id": "296624784"}], "retweets": 0, "screen_name": "chinitalilac", "text": "El bebe es el milagro que el DIU  no evit\u00f3... de eso  a decir que li ten\u00eda en la mano es otra cosa....  venimos en un bolsa  sus membranas y placenta lo cubren y protejen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>bebe</strong> es el milagro que el <strong>DIU</strong>  no evit\u00f3... de eso  a decir que li ten\u00eda en la <strong>mano</strong> es otra cosa....  venimos en un bolsa  sus membranas y placenta lo cubren y protejen</p>", "timestamp": "2020-07-10T20:04:12", "timestamp_epochs": 1594411452, "tweet_id": "1281680641512407047", "tweet_url": "/chinitalilac/status/1281680641512407047", "user_id": "407343054", "username": "JC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281389963007926273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FelixPe03339449", "user_id": "1194513557683081216"}, {"screen_name": "aciprensa", "user_id": "17828368"}, {"screen_name": "sexoseguro", "user_id": "296624784"}], "retweets": 0, "screen_name": "chinitalilac", "text": "Para nada... el diu si falla  ...\nPero al bebe lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la mano,   a esa biolog\u00eda me refiero....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para nada... el <strong>diu</strong> si falla  ...\nPero al <strong>bebe</strong> lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la <strong>mano</strong>,   a esa biolog\u00eda me refiero....</p>", "timestamp": "2020-07-10T20:02:32", "timestamp_epochs": 1594411352, "tweet_id": "1281680224745398277", "tweet_url": "/chinitalilac/status/1281680224745398277", "user_id": "407343054", "username": "JC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281389963007926273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Paqui60064430", "user_id": "1016025627630153729"}, {"screen_name": "aciprensa", "user_id": "17828368"}, {"screen_name": "sexoseguro", "user_id": "296624784"}], "retweets": 0, "screen_name": "chinitalilac", "text": "Para nada... el diu si falla  ...\nPero al bebe lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la mano,   a esa biolog\u00eda me refiero....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para nada... el <strong>diu</strong> si falla  ...\nPero al <strong>bebe</strong> lo envuelve su placenta y membranas... esta protegido...por eso es imposible que salga con esa babosada en la <strong>mano</strong>,   a esa biolog\u00eda me refiero....</p>", "timestamp": "2020-07-10T20:01:39", "timestamp_epochs": 1594411299, "tweet_id": "1281680000970887168", "tweet_url": "/chinitalilac/status/1281680000970887168", "user_id": "407343054", "username": "JC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thepaganbaby", "text": "Mi mam\u00e1 me ense\u00f1\u00f3 una foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con un DIU en la mano, y cuando puse cada de horror se empez\u00f3 a cagar de risa . Ahora s\u00e9 que me ense\u00f1\u00f3 la foto a prop\u00f3sito y disfruta hacerme sentir p\u00e1nico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mam\u00e1 me ense\u00f1\u00f3 una foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, y cuando puse cada de horror se empez\u00f3 a cagar de risa <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/>. Ahora s\u00e9 que me ense\u00f1\u00f3 la foto a prop\u00f3sito y disfruta hacerme sentir p\u00e1nico.</p>", "timestamp": "2020-07-10T19:35:07", "timestamp_epochs": 1594409707, "tweet_id": "1281673324083453954", "tweet_url": "/thepaganbaby/status/1281673324083453954", "user_id": "904184197677539329", "username": "primadonna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Litrillostf", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZxIwVmqaRe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://es.aleteia.org/2020/07/07/el-\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u2026</p>", "timestamp": "2020-07-10T18:36:18", "timestamp_epochs": 1594406178, "tweet_id": "1281658523903033344", "tweet_url": "/Litrillostf/status/1281658523903033344", "user_id": "111515784", "username": "Carlos T.F (Litros)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/RbMNlf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Diario_Cambio", "text": "FOTO: \u00a1Sorprendente! Beb\u00e9 nace con DIU en la mano http://dlvr.it/RbMNlf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FOTO: \u00a1Sorprendente! <strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbMNlf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4a3LN4nsTK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbMNlf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbMNlf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T17:09:32", "timestamp_epochs": 1594400972, "tweet_id": "1281636688729526277", "tweet_url": "/Diario_Cambio/status/1281636688729526277", "user_id": "67388370", "username": "Diario Cambio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 51, "links": ["https://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "NTN24", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano https://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zVc7nD83SU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T16:50:00", "timestamp_epochs": 1594399800, "tweet_id": "1281631770195230721", "tweet_url": "/NTN24/status/1281631770195230721", "user_id": "133945128", "username": "NTN24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulieRo02279354", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JYaQUFPG7g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T16:34:10", "timestamp_epochs": 1594398850, "tweet_id": "1281627786763997189", "tweet_url": "/JulieRo02279354/status/1281627786763997189", "user_id": "4858041071", "username": "Julie Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViralEDD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldamerodigital", "text": "#ViralEDD | Beb\u00e9 nace agarrado al DIU de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado\u2026 https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViralEDD?src=hash\"><s>#</s><b>ViralEDD</b></a> | <strong>Beb\u00e9</strong> nace agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TpUsAPHgy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/</span><span class=\"invisible\">?igshid=101cxb9676pay</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:54:24", "timestamp_epochs": 1594396464, "tweet_id": "1281617777481199616", "tweet_url": "/eldamerodigital/status/1281617777481199616", "user_id": "882710295252172802", "username": "El Damero Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elgmx", "text": "Beb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mSMwhmUnE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:38:06", "timestamp_epochs": 1594395486, "tweet_id": "1281613675841957888", "tweet_url": "/elgmx/status/1281613675841957888", "user_id": "38293203", "username": "El Gr\u00e1fico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanCaRuiz20", "text": "Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\nBeb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026 v\u00eda @elgmx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\n<strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qEzgmeGFNC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38293203\" dir=\"ltr\" href=\"/elgmx\"><s>@</s><b>elgmx</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:27:22", "timestamp_epochs": 1594394842, "tweet_id": "1281610974932471808", "tweet_url": "/JuanCaRuiz20/status/1281610974932471808", "user_id": "1258243906208239617", "username": "Juan Ca. Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VERONIC77654337", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cKkzQuqte0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:11:08", "timestamp_epochs": 1594393868, "tweet_id": "1281606888740855809", "tweet_url": "/VERONIC77654337/status/1281606888740855809", "user_id": "992142737578381312", "username": "@VERONIC77654337 #rechazo #ONUsat\u00e1nica #JAK2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E4kWI2rwCX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">apunterd.com/noticias/18800</span><span class=\"invisible\">8-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwiC89V6j1k.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:02:18", "timestamp_epochs": 1594393338, "tweet_id": "1281604666934071297", "tweet_url": "/apunterd/status/1281604666934071297", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbLyWJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eraenabril", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible? http://dlvr.it/RbLyWJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbLyWJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uDp6r0A4MW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbLyWJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbLyWJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T14:59:32", "timestamp_epochs": 1594393172, "tweet_id": "1281603969702227968", "tweet_url": "/eraenabril/status/1281603969702227968", "user_id": "96220965", "username": "eraenabril", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TopLaKalle", "Echobox"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594380231"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaKalle", "text": "#TopLaKalle  \u00a1Incre\u00edble! Beb\u00e9 en Vietnam naci\u00f3 sosteniendo un DIU en la mano  https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594380231\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TopLaKalle?src=hash\"><s>#</s><b>TopLaKalle</b></a>  \u00a1Incre\u00edble! <strong>Beb\u00e9</strong> en Vietnam <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594380231\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PuFUem4diz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lakalle.bluradio.com/virales/increible-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594380231\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lakalle.bluradio.com/virales/increi</span><span class=\"invisible\">ble-bebe-en-vietnam-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano-16233-ie43?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594380231</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T14:56:56", "timestamp_epochs": 1594393016, "tweet_id": "1281603315101573123", "tweet_url": "/LaKalle/status/1281603315101573123", "user_id": "791800207", "username": "La Kalle", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eckl__UWkAUbia3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.google.com/amp/s/www.aciprensa.com/amp/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elisaderojas", "text": "VIRAL: BEB\u00c9 CON DIU EN LA MANO ES UN TRIUNFO DE LA VIDA DICE UNA EXPERTA \n\nUn beb\u00e9 se ha convertido en imagen viral tras haber nacido en un hospital de Vietnam con el DIU de su madre en la mano.\n\nhttps://www.google.com/amp/s/www.aciprensa.com/amp/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\u00a0\u2026pic.twitter.com/Bv9IRE0mEc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>BEB\u00c9</strong> CON <strong>DIU</strong> EN LA <strong>MANO</strong> ES UN TRIUNFO DE LA VIDA DICE UNA EXPERTA \n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> se ha convertido en imagen viral tras haber nacido en un hospital de Vietnam con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.google.com/amp/s/www.aciprensa.com/amp/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XPRecZYnGb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.google.com/amp/s/www.aciprensa.com/amp/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">google.com/amp/s/www.acip</span><span class=\"invisible\">rensa.com/amp/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bv9IRE0mEc\">pic.twitter.com/Bv9IRE0mEc</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T14:33:15", "timestamp_epochs": 1594391595, "tweet_id": "1281597356933251072", "tweet_url": "/elisaderojas/status/1281597356933251072", "user_id": "1226988961521946625", "username": "Elisa de Rojas Anaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Spazioverita", "text": "DESDE LA CATEDRA DEL AUTOR DE LA VIDA\nVIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\u00a0\u2026 via @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Altavoz con tres ondas de sonido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Altavoz con tres ondas de sonido\"/><img alt=\"\u21aa\" aria-label=\"Emoji: Flecha con gancho hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/21aa.png\" title=\"Flecha con gancho hacia la derecha\"/>DESDE LA CATEDRA DEL AUTOR DE LA VIDA<img alt=\"\u21a9\" aria-label=\"Emoji: Flecha con gancho hacia la izquierda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/21a9.png\" title=\"Flecha con gancho hacia la izquierda\"/><img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Altavoz con tres ondas de sonido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Altavoz con tres ondas de sonido\"/>\nVIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3P7VpZAwS7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T14:32:25", "timestamp_epochs": 1594391545, "tweet_id": "1281597147675275264", "tweet_url": "/Spazioverita/status/1281597147675275264", "user_id": "1105872985", "username": "Spazio Verit\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "blasco_pepe", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4zBpyHdUxd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T14:32:12", "timestamp_epochs": 1594391532, "tweet_id": "1281597092549533696", "tweet_url": "/blasco_pepe/status/1281597092549533696", "user_id": "300791867", "username": "pepe blasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "obispojaime", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\u00a0\u2026 v\u00eda @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hVaWeDIZPA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aciprensa.com/noticias/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aciprensa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta-82336?utm_campaign=ACI+Prensa+Daily</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T14:29:37", "timestamp_epochs": 1594391377, "tweet_id": "1281596444219265024", "tweet_url": "/obispojaime/status/1281596444219265024", "user_id": "1040240508", "username": "Jaime Fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "PadreLGaspar", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 v\u00eda @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rBJIHCOteL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T13:24:47", "timestamp_epochs": 1594387487, "tweet_id": "1281580128791912449", "tweet_url": "/PadreLGaspar/status/1281580128791912449", "user_id": "4590195742", "username": "Padre Luis Gaspar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/bYObojhhKnA/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BebesYNenes", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible? http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/bYObojhhKnA/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/bYObojhhKnA/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5rJ6XgMxrh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/bYObojhhKnA/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~</span><span class=\"invisible\">3/bYObojhhKnA/verdad-foto-viral-bebe-recien-nacido-diu-agarrado-mano-posible</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T13:21:32", "timestamp_epochs": 1594387292, "tweet_id": "1281579307412987905", "tweet_url": "/BebesYNenes/status/1281579307412987905", "user_id": "855001920", "username": "Bebes y Nenes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EckAzIcWkAEdwPA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/38JkxSl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MibebeClub", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible?  ~ https://ift.tt/38JkxSl\u00a0pic.twitter.com/1hf0sF7M01", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible?  ~ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/38JkxSl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XwqmO7kqtj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/38JkxSl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/38JkxSl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1hf0sF7M01\">pic.twitter.com/1hf0sF7M01</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T11:50:42", "timestamp_epochs": 1594381842, "tweet_id": "1281556448330297346", "tweet_url": "/MibebeClub/status/1281556448330297346", "user_id": "3860700081", "username": "Mibeb\u00e9 Club", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecj-0puUcAE4rNE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbLJxl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PueriMundo", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible? http://dlvr.it/RbLJxl\u00a0 v\u00eda @bebesymaspic.twitter.com/UaaEpqiV7H", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbLJxl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nvm9Pa2que\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbLJxl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbLJxl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17208512\" dir=\"ltr\" href=\"/bebesymas\"><s>@</s><b>bebesymas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UaaEpqiV7H\">pic.twitter.com/UaaEpqiV7H</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T11:42:04", "timestamp_epochs": 1594381324, "tweet_id": "1281554276179795969", "tweet_url": "/PueriMundo/status/1281554276179795969", "user_id": "3092010173", "username": "PueriMundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RedesSociales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lado.mx/n.php?id=4437314"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lado_mx", "text": "#RedesSociales: Beb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock. https://lado.mx/n.php?id=4437314\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RedesSociales?src=hash\"><s>#</s><b>RedesSociales</b></a>: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lado.mx/n.php?id=4437314\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dfjgrcx7mn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lado.mx/n.php?id=4437314\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lado.mx/n.php?id=44373</span><span class=\"invisible\">14</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T11:07:57", "timestamp_epochs": 1594379277, "tweet_id": "1281545692822085632", "tweet_url": "/lado_mx/status/1281545692822085632", "user_id": "92356864", "username": "Lado.mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecj1mfIWAAEn0Ec.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.bebesymas.com/p/154326"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bebesymas", "text": "La verdad sobre la foto viral del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con un DIU agarrado en la mano, \u00bfes posible? https://www.bebesymas.com/p/154326\u00a0pic.twitter.com/lIwMCtouwk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad sobre la foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con un <strong>DIU</strong> agarrado en la <strong>mano</strong>, \u00bfes posible? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/p/154326\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A8ogpOSy9m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/p/154326\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/p/154326</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lIwMCtouwk\">pic.twitter.com/lIwMCtouwk</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T11:01:46", "timestamp_epochs": 1594378906, "tweet_id": "1281544137125355521", "tweet_url": "/bebesymas/status/1281544137125355521", "user_id": "17208512", "username": "Beb\u00e9s y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LoM\u00e1sVisto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcjnzicXgAALgJl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 116, "links": ["http://ow.ly/qZwX50Aumhg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "Foro_TV", "text": "#LoM\u00e1sVisto \u00bfBeb\u00e9 naci\u00f3 sosteniendo el anticonceptivo (DIU) de su madre en la mano? http://ow.ly/qZwX50Aumhg\u00a0pic.twitter.com/frkKvz5J9F", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sVisto</b></a> \u00bf<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) de su madre en la <strong>mano</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/qZwX50Aumhg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rmkSanyd3i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/qZwX50Aumhg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/qZwX50Aumhg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/frkKvz5J9F\">pic.twitter.com/frkKvz5J9F</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T10:01:30", "timestamp_epochs": 1594375290, "tweet_id": "1281528967846072320", "tweet_url": "/Foro_TV/status/1281528967846072320", "user_id": "109651819", "username": "Foro_TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://ift.tt/38PTuFe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joannabarboza", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://ift.tt/38PTuFe\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/38PTuFe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mpFfA8Pzwh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/38PTuFe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/38PTuFe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T07:11:07", "timestamp_epochs": 1594365067, "tweet_id": "1281486090252234752", "tweet_url": "/joannabarboza/status/1281486090252234752", "user_id": "92316934", "username": "Joanna Barboza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/iB7t50Au76S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VTVSomosTodos", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre\n http://ow.ly/iB7t50Au76S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre\n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/iB7t50Au76S\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vK81rzydXm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/iB7t50Au76S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/iB7t50Au76S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T03:05:02", "timestamp_epochs": 1594350302, "tweet_id": "1281424160472825856", "tweet_url": "/VTVSomosTodos/status/1281424160472825856", "user_id": "1063753968", "username": "VTV Somos Todos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EsTiempo", "Curiosaspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ech7xMlWkAU_OLd.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://bit.ly/3e97FWU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioTiempo", "text": "https://bit.ly/3e97FWU\u00a0 \u25ba Beb\u00e9 naci\u00f3 con la T de cobre de su mam\u00e1 en la mano #EsTiempo #Curiosaspic.twitter.com/54mLP2kLxu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3e97FWU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wvdGB0hHDu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3e97FWU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3e97FWU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \u25ba <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con la <strong>T</strong> de cobre de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsTiempo?src=hash\"><s>#</s><b>EsTiempo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Curiosas?src=hash\"><s>#</s><b>Curiosas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/54mLP2kLxu\">pic.twitter.com/54mLP2kLxu</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T02:09:31", "timestamp_epochs": 1594346971, "tweet_id": "1281410189229461504", "tweet_url": "/DiarioTiempo/status/1281410189229461504", "user_id": "43791845", "username": "Diario Tiempo, HN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaimelivier", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iGwJHqbGM6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T01:09:57", "timestamp_epochs": 1594343397, "tweet_id": "1281395198174601218", "tweet_url": "/jaimelivier/status/1281395198174601218", "user_id": "149583740", "username": "Jaime A Hern\u00e1ndez O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.vtv.com.hn/espectaculos/la-insolita-imagen-de-un-bebe-que-nacio-agarrado-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-64403"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VTVSomosTodos", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre\n http://www.vtv.com.hn/espectaculos/la-insolita-imagen-de-un-bebe-que-nacio-agarrado-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-64403\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vtv.com.hn/espectaculos/la-insolita-imagen-de-un-bebe-que-nacio-agarrado-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-64403\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J9UHnFSX02\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vtv.com.hn/espectaculos/la-insolita-imagen-de-un-bebe-que-nacio-agarrado-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-64403\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vtv.com.hn/espectaculos/l</span><span class=\"invisible\">a-insolita-imagen-de-un-bebe-que-nacio-agarrado-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-64403</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T01:05:03", "timestamp_epochs": 1594343103, "tweet_id": "1281393967855280130", "tweet_url": "/VTVSomosTodos/status/1281393967855280130", "user_id": "1063753968", "username": "VTV Somos Todos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ProliferGUG", "text": "Hermoso. La vida se abre paso.\n\nVIRAL: Beb\u00e9 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://bit.ly/3ej4VWW\u00a0 a trav\u00e9s de @aciprensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hermoso. La vida se abre paso.\n\nVIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tmpueWaZcX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17828368\" dir=\"ltr\" href=\"/aciprensa\"><s>@</s><b>aciprensa</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T00:53:54", "timestamp_epochs": 1594342434, "tweet_id": "1281391162650222597", "tweet_url": "/ProliferGUG/status/1281391162650222597", "user_id": "717533552083148800", "username": "German Uribe G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/fb/37DY9Q"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diocesis_celaya", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 que naci\u00f3 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice experta https://goo.gl/fb/37DY9Q\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice experta <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/fb/37DY9Q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MxeOrGUELr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/fb/37DY9Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/37DY9Q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T00:52:28", "timestamp_epochs": 1594342348, "tweet_id": "1281390800274886658", "tweet_url": "/diocesis_celaya/status/1281390800274886658", "user_id": "121818654", "username": "Diocesis de Celaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 625, "links": ["http://bit.ly/3ej4VWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 188, "screen_name": "aciprensa", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 pese al DIU que us\u00f3 su madre, y que fue fotografiado sosteniendo el dispositivo, es un triunfo para la vida, afirma experta @sexosegurohttp://bit.ly/3ej4VWW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> pese al <strong>DIU</strong> que us\u00f3 su madre, y que fue fotografiado sosteniendo el dispositivo, es un triunfo para la vida, afirma experta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296624784\" dir=\"ltr\" href=\"/sexoseguro\"><s>@</s><b>sexoseguro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3ej4VWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NPXFhGZAfn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3ej4VWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3ej4VWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T00:49:08", "timestamp_epochs": 1594342148, "tweet_id": "1281389963007926273", "tweet_url": "/aciprensa/status/1281389963007926273", "user_id": "17828368", "username": "ACI Prensa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://agenciacatolicamx.wordpress.com/2020/07/09/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agenciacatolica", "text": "VIRAL: Beb\u00e9 que naci\u00f3 con DIU en la mano es un triunfo de la vida, dice\u00a0experta https://agenciacatolicamx.wordpress.com/2020/07/09/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIRAL: <strong>Beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> es un triunfo de la vida, dice\u00a0experta <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://agenciacatolicamx.wordpress.com/2020/07/09/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cGd4sNJExW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://agenciacatolicamx.wordpress.com/2020/07/09/viral-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">agenciacatolicamx.wordpress.com/2020/07/09/vir</span><span class=\"invisible\">al-bebe-que-nacio-con-diu-en-la-mano-es-un-triunfo-de-la-vida-dice-experta/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T00:31:47", "timestamp_epochs": 1594341107, "tweet_id": "1281385596921933824", "tweet_url": "/agenciacatolica/status/1281385596921933824", "user_id": "28867248", "username": "Agencia Catolica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://zonantra.blogspot.com/2020/07/inutil-bebe-nacio-con-el-diu.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "puravenezuela", "text": "Zonantra: \u00a1IN\u00daTIL! Beb\u00e9 \u2018naci\u00f3 con el DIU anticonceptivo de ... https://zonantra.blogspot.com/2020/07/inutil-bebe-nacio-con-el-diu.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zonantra: \u00a1IN\u00daTIL! <strong>Beb\u00e9</strong> \u2018<strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> <strong>anticonceptivo</strong> de ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://zonantra.blogspot.com/2020/07/inutil-bebe-nacio-con-el-diu.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/REYvG0Xeb9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://zonantra.blogspot.com/2020/07/inutil-bebe-nacio-con-el-diu.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">zonantra.blogspot.com/2020/07/inutil</span><span class=\"invisible\">-bebe-nacio-con-el-diu.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T00:03:42", "timestamp_epochs": 1594339422, "tweet_id": "1281378525870792707", "tweet_url": "/puravenezuela/status/1281378525870792707", "user_id": "2365989985", "username": "Pura Venezuela ...Ludys Mar\u00eda Avila Odrem\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Echc4pjU4AEIp9u.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://bit.ly/2W1OdVI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "keloke_RD", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano https://bit.ly/2W1OdVI\u00a0pic.twitter.com/UpPDrhRbSj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2W1OdVI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bqxwbBN7ro\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2W1OdVI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2W1OdVI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UpPDrhRbSj\">pic.twitter.com/UpPDrhRbSj</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T23:54:33", "timestamp_epochs": 1594338873, "tweet_id": "1281376223768178691", "tweet_url": "/keloke_RD/status/1281376223768178691", "user_id": "829478992768008192", "username": "Comunidad Dominicana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281337722280579078", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SIN24Horas", "user_id": "55660696"}], "retweets": 0, "screen_name": "fidelherasme", "text": "Esa noticia es falsa. Fue el m\u00e9dico que atendi\u00f3 el parto, quien le puso el DIU en la mano al beb\u00e9 para sacar la foto, pues la madre sali\u00f3 embarazada aun teniendo el DIU instalado. Y el ginec\u00f3logo quiso hacer de la foto algo viral, dadas las poqu\u00edsimas posibilidades de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa noticia es falsa. Fue el m\u00e9dico que atendi\u00f3 el parto, quien le puso el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> al <strong>beb\u00e9</strong> para sacar la foto, pues la madre sali\u00f3 embarazada aun teniendo el <strong>DIU</strong> instalado. Y el ginec\u00f3logo quiso hacer de la foto algo viral, dadas las poqu\u00edsimas posibilidades de embarazo.</p>", "timestamp": "2020-07-09T23:47:04", "timestamp_epochs": 1594338424, "tweet_id": "1281374343134679040", "tweet_url": "/fidelherasme/status/1281374343134679040", "user_id": "129960811", "username": "Fidel A. Herasme D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://mochisdigital.mx/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalMochis", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano https://mochisdigital.mx/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://mochisdigital.mx/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bQqNyzO491\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://mochisdigital.mx/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">mochisdigital.mx/nacio-bebe-con</span><span class=\"invisible\">-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T22:10:29", "timestamp_epochs": 1594332629, "tweet_id": "1281350035888840704", "tweet_url": "/DigitalMochis/status/1281350035888840704", "user_id": "1161361836186329088", "username": "Mochis Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://mazatlandigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalMazatlan", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano http://mazatlandigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mazatlandigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KApURVWmPB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mazatlandigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mazatlandigital.com/nacio-bebe-con</span><span class=\"invisible\">-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T22:10:24", "timestamp_epochs": 1594332624, "tweet_id": "1281350016418938881", "tweet_url": "/DigitalMazatlan/status/1281350016418938881", "user_id": "1161344535370141696", "username": "Mazatl\u00e1n Digital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EchE7BzWAAMI4HF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["https://bit.ly/3elIBfy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "RTSEcuador", "text": "En #Vietnam un verdadero desaf\u00edo a las probabilidades es lo que demostr\u00f3 un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre entre sus manos. https://bit.ly/3elIBfy\u00a0pic.twitter.com/5WGomGqo0Y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> un verdadero desaf\u00edo a las probabilidades es lo que demostr\u00f3 un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre entre sus manos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3elIBfy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ds7IiYp5Wh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3elIBfy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3elIBfy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5WGomGqo0Y\">pic.twitter.com/5WGomGqo0Y</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T22:09:52", "timestamp_epochs": 1594332592, "tweet_id": "1281349880053747712", "tweet_url": "/RTSEcuador/status/1281349880053747712", "user_id": "72325179", "username": "RTS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://guadalajaradigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gdldigitalmx", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano https://guadalajaradigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://guadalajaradigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Iwo1BrJYok\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://guadalajaradigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">guadalajaradigital.mx/2020/07/nacio-</span><span class=\"invisible\">bebe-con-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T22:09:33", "timestamp_epochs": 1594332573, "tweet_id": "1281349802790465544", "tweet_url": "/gdldigitalmx/status/1281349802790465544", "user_id": "1237873344181084160", "username": "Guadalajara Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://vallartadigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VallartaDigital", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano https://vallartadigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://vallartadigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3lwyO7kaSX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://vallartadigital.mx/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">vallartadigital.mx/2020/07/nacio-</span><span class=\"invisible\">bebe-con-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T22:09:28", "timestamp_epochs": 1594332568, "tweet_id": "1281349780044517376", "tweet_url": "/VallartaDigital/status/1281349780044517376", "user_id": "1237834822820618241", "username": "Vallarta Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pampanocarvajal", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 junto al dispositivo anticonceptivo de su mam\u00e1 https://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @DiarioPrimicia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> junto al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mam\u00e1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ajxjo6nGVA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">primicia.com.ve/mas/virales/be</span><span class=\"invisible\">be-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"293791614\" dir=\"ltr\" href=\"/DiarioPrimicia\"><s>@</s><b>DiarioPrimicia</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T21:24:26", "timestamp_epochs": 1594329866, "tweet_id": "1281338445009428480", "tweet_url": "/pampanocarvajal/status/1281338445009428480", "user_id": "4902929787", "username": "Jose Carvajal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasSINhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 40, "links": ["https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "SIN24Horas", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano #NoticiasSINhttps://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasSIN?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasSIN</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n0yblW1m2L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">noticiassin.com/insolito-bebe-</span><span class=\"invisible\">nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T21:21:33", "timestamp_epochs": 1594329693, "tweet_id": "1281337722280579078", "tweet_url": "/SIN24Horas/status/1281337722280579078", "user_id": "55660696", "username": "Noticias SIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Elenaiero/status/1281299204732866560"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FeliZeppeli", "text": "Entre lo del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de la madre y esto, me da un chungo. https://twitter.com/Elenaiero/status/1281299204732866560\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Entre lo del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de la madre y esto, me da un chungo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Elenaiero/status/1281299204732866560\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIeVS86iKQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Elenaiero/status/1281299204732866560\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Elenaiero/stat</span><span class=\"invisible\">us/1281299204732866560</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T21:16:34", "timestamp_epochs": 1594329394, "tweet_id": "1281336469001560072", "tweet_url": "/FeliZeppeli/status/1281336469001560072", "user_id": "858638123084992512", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://cancundigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalCancun", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano https://cancundigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cancundigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P59AF0UvKm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cancundigital.com/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cancundigital.com/nacio-bebe-con</span><span class=\"invisible\">-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T21:00:21", "timestamp_epochs": 1594328421, "tweet_id": "1281332387373350914", "tweet_url": "/DigitalCancun/status/1281332387373350914", "user_id": "1161364819414401024", "username": "Canc\u00fan Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Virales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "DiarioPrimicia", "text": "#Virales | Beb\u00e9 naci\u00f3 junto al dispositivo anticonceptivo de su mam\u00e1\nhttps://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Virales?src=hash\"><s>#</s><b>Virales</b></a> | <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> junto al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mam\u00e1\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GOkrUj7C96\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://primicia.com.ve/mas/virales/bebe-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">primicia.com.ve/mas/virales/be</span><span class=\"invisible\">be-nacio-junto-al-dispositivo-anticonceptivo-de-su-mama/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T20:30:47", "timestamp_epochs": 1594326647, "tweet_id": "1281324945516236801", "tweet_url": "/DiarioPrimicia/status/1281324945516236801", "user_id": "293791614", "username": "Diario Primicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "niamrare", "text": "eeehhh el beb\u00e9 que ha nacido con el diu de su madre en la mano??? flipante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eeehhh el <strong>beb\u00e9</strong> que ha nacido con el <strong>diu</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>??? flipante</p>", "timestamp": "2020-07-09T20:15:04", "timestamp_epochs": 1594325704, "tweet_id": "1281320989779992585", "tweet_url": "/niamrare/status/1281320989779992585", "user_id": "2960240799", "username": "Isabel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsTrendinghttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3fhfkDP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsTrending", "text": "La sorprendente historia del beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo el DIU de su madre\n\n#EsTrendinghttps://bit.ly/3fhfkDP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente historia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsTrending?src=hash\"><s>#</s><b>EsTrending</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3fhfkDP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cJs5syc2OL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3fhfkDP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3fhfkDP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T19:40:02", "timestamp_epochs": 1594323602, "tweet_id": "1281312173671755778", "tweet_url": "/EsTrending/status/1281312173671755778", "user_id": "185359468", "username": "EsTrending", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ins\u00f3lito", "Vietnam", "anticonceptivo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcgPHmDXgAMSWzX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PaulOrtizEc", "text": "#Ins\u00f3lito\nEn #Vietnam los m\u00e9dicos asombrados recibieron beb\u00e9 con dispositivo intra uterino en su mano, desafiando el m\u00e9todo #anticonceptivo. pic.twitter.com/0USLBYSxMu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ins%C3%B3lito?src=hash\"><s>#</s><b>Ins\u00f3lito</b></a>\nEn <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> los m\u00e9dicos asombrados recibieron <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo intra uterino en su <strong>mano</strong>, desafiando el m\u00e9todo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0USLBYSxMu\">pic.twitter.com/0USLBYSxMu</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T18:14:47", "timestamp_epochs": 1594318487, "tweet_id": "1281290721383854082", "tweet_url": "/PaulOrtizEc/status/1281290721383854082", "user_id": "126425613", "username": "Pa\u00fal Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1281255148074012673", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "julisita", "user_id": "16622635"}], "retweets": 0, "screen_name": "MStarkenberg", "text": "ayer lei de un caso que el bebe trajo la T en la mano, en Santiago uno la trajo en la frente.. el unico anticonceptivo 100% seguro es cruzar las piernas.. porque hasta brochita puede embarazar a la mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ayer lei de un caso que el <strong>bebe</strong> trajo la <strong>T</strong> en la <strong>mano</strong>, en Santiago uno la trajo en la frente.. el unico <strong>anticonceptivo</strong> 100% seguro es cruzar las piernas.. porque hasta brochita puede embarazar a la mujer.</p>", "timestamp": "2020-07-09T18:00:44", "timestamp_epochs": 1594317644, "tweet_id": "1281287184440590338", "tweet_url": "/MStarkenberg/status/1281287184440590338", "user_id": "1132473797330780160", "username": "mireya starkenberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElCentinelaMX", "Vietnam"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2O9gbuz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elcentinelamx1", "text": "#ElCentinelaMX INCRE\u00cdBLE / Beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano https://ift.tt/2O9gbuz\u00a0 \n\nHa ocurrido ya en contadas ocasiones anteriores, que alguna mujer conciba a pesar de tener un m\u00e9todo anticonceptivo como el DIU. En el norte de\u00a0#Vietnam\u00a0un beb\u00e9 naci\u00f3 sujetando el m\u00e9todo de an\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCentinelaMX?src=hash\"><s>#</s><b>ElCentinelaMX</b></a> INCRE\u00cdBLE / <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2O9gbuz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tDrgOYTkoy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2O9gbuz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2O9gbuz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \n\nHa ocurrido ya en contadas ocasiones anteriores, que alguna mujer conciba a pesar de tener un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> como el <strong>DIU</strong>. En el norte de\u00a0<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a>\u00a0un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sujetando el m\u00e9todo de an\u2026</p>", "timestamp": "2020-07-09T17:23:33", "timestamp_epochs": 1594315413, "tweet_id": "1281277825249574921", "tweet_url": "/Elcentinelamx1/status/1281277825249574921", "user_id": "908428981686370304", "username": "El Centinela MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://reporte1895.com/2020/07/09/se-viraliza-noticia-de-bebe-que-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "reporte1895", "text": "Se viraliza noticia de beb\u00e9 que naci\u00f3 sosteniendo un DIU en la\u00a0mano https://reporte1895.com/2020/07/09/se-viraliza-noticia-de-bebe-que-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se viraliza noticia de <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://reporte1895.com/2020/07/09/se-viraliza-noticia-de-bebe-que-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RUz6t0Flfi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://reporte1895.com/2020/07/09/se-viraliza-noticia-de-bebe-que-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">reporte1895.com/2020/07/09/se-</span><span class=\"invisible\">viraliza-noticia-de-bebe-que-nacio-sosteniendo-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T15:56:58", "timestamp_epochs": 1594310218, "tweet_id": "1281256035676753921", "tweet_url": "/reporte1895/status/1281256035676753921", "user_id": "1138474193647853569", "username": "REPORTE1895", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mundo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2O4eJcy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elprogreso_Lugo", "text": "#Mundo  Se hace viral la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre\nhttp://bit.ly/2O4eJcy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundo?src=hash\"><s>#</s><b>Mundo</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476.png\" title=\"Beb\u00e9\"/> Se hace viral la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2O4eJcy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KLwu21Pj7w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2O4eJcy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O4eJcy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T15:00:01", "timestamp_epochs": 1594306801, "tweet_id": "1281241703479820289", "tweet_url": "/elprogreso_Lugo/status/1281241703479820289", "user_id": "240823737", "username": "El Progreso de Lugo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["INTERNACIONAL"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbWIAgXgAUmuK8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "orpnoticias", "text": "#INTERNACIONAL\nNace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su madre en la mano\n\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre tomado en su mano, en el hospital internacional de Hai Phong, Vietnam. pic.twitter.com/Wi5bGQ4iU1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u2b07\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Flecha hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con el continente americano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con el continente americano\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INTERNACIONAL?src=hash\"><s>#</s><b>INTERNACIONAL</b></a><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u2b07\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Flecha hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con el continente americano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con el continente americano\"/>\nNace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre tomado en su <strong>mano</strong>, en el hospital internacional de Hai Phong, Vietnam. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wi5bGQ4iU1\">pic.twitter.com/Wi5bGQ4iU1</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T15:00:00", "timestamp_epochs": 1594306800, "tweet_id": "1281241700329943041", "tweet_url": "/orpnoticias/status/1281241700329943041", "user_id": "277603320", "username": "ORP Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsT4nbOZ8.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsT4nbOZ8.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsT4nbOZ8.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LpY3h7q5Ps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsT4nbOZ8.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">apunterd.com/noticias/18800</span><span class=\"invisible\">8-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsT4nbOZ8.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T14:40:19", "timestamp_epochs": 1594305619, "tweet_id": "1281236749293887489", "tweet_url": "/apunterd/status/1281236749293887489", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsQT5nc5A.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsQT5nc5A.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsQT5nc5A.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fi4xVSgu3J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://apunterd.com/noticias/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsQT5nc5A.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">apunterd.com/noticias/18800</span><span class=\"invisible\">8-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcsQT5nc5A.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T14:40:08", "timestamp_epochs": 1594305608, "tweet_id": "1281236701772382212", "tweet_url": "/apunterd/status/1281236701772382212", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcpvuCZqx8.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcpvuCZqx8.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcpvuCZqx8.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HiabWyg3e9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcpvuCZqx8.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwcpvuCZqx8.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T14:29:24", "timestamp_epochs": 1594304964, "tweet_id": "1281233998358949890", "tweet_url": "/apunterd/status/1281233998358949890", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://notiasreionalesellimon.wordpress.com/2020/07/09/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "el_regionales", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su\u00a0mano. https://notiasreionalesellimon.wordpress.com/2020/07/09/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su\u00a0<strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://notiasreionalesellimon.wordpress.com/2020/07/09/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ri6Uc6wS0f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://notiasreionalesellimon.wordpress.com/2020/07/09/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">notiasreionalesellimon.wordpress.com/2020/07/09/beb</span><span class=\"invisible\">e-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T14:15:24", "timestamp_epochs": 1594304124, "tweet_id": "1281230476703870977", "tweet_url": "/el_regionales/status/1281230476703870977", "user_id": "1168726079399481344", "username": "NOTICIAS REGIONALES EL LIM\u00d3N", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcdAJ-1WoAAOByC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anonsvene11", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo intrauterino (DIU) agarrado de su mano.\n\nOcurri\u00f3 en el Hospital Internacional de Hai Phong, en Vietnam. Este (DIU), visiblemente en la im\u00e1gen, fue colocado para servir como m\u00e9todo anticonceptivo de su madre pero. pic.twitter.com/u3rHSP5DmX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) agarrado de su <strong>mano</strong>.\n\nOcurri\u00f3 en el Hospital Internacional de Hai Phong, en Vietnam. Este (<strong>DIU</strong>), visiblemente en la im\u00e1gen, fue colocado para servir como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre pero. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u3rHSP5DmX\">pic.twitter.com/u3rHSP5DmX</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T13:26:05", "timestamp_epochs": 1594301165, "tweet_id": "1281218064021893127", "tweet_url": "/Anonsvene11/status/1281218064021893127", "user_id": "102567480", "username": "Anonymous", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "fannyalayon", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3\u00a0agarrado al DIU de su madre.\n\nEl DIU tiene un 98% de efectividad anticonceptiva, pero est\u00e1 claro que este beb\u00e9 supo desafiar las probabilidades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong>\u00a0agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n\nEl <strong>DIU</strong> tiene un 98% de efectividad anticonceptiva, pero est\u00e1 claro que este <strong>beb\u00e9</strong> supo desafiar las probabilidades</p>", "timestamp": "2020-07-09T12:34:48", "timestamp_epochs": 1594298088, "tweet_id": "1281205160199499776", "tweet_url": "/fannyalayon/status/1281205160199499776", "user_id": "2379541640", "username": "Fanny Alay\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCa9y7FJgFi/?igshid=19nyp00z3nk3y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElSolTulua", "text": "NI EL DIU IMPIDI\u00d3 QUE NACIERA \n.\nBeb\u00e9 naci\u00f3 con el m\u00e9todo de planificaci\u00f3n de su madre en la mano \n.\nLas im\u00e1genes de este reci\u00e9n nacido se volvieron virales luego de que fueran publicadas en el perfil de Facebook\u2026 https://www.instagram.com/p/CCa9y7FJgFi/?igshid=19nyp00z3nk3y\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NI EL <strong>DIU</strong> IMPIDI\u00d3 QUE NACIERA <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/>\n.\n<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el m\u00e9todo de planificaci\u00f3n de su madre en la <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/><img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476.png\" title=\"Beb\u00e9\"/>\n.\nLas im\u00e1genes de este reci\u00e9n nacido se volvieron virales luego de que fueran publicadas en el perfil de Facebook\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCa9y7FJgFi/?igshid=19nyp00z3nk3y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6lOo6BKDnu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCa9y7FJgFi/?igshid=19nyp00z3nk3y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCa9y7FJgFi/</span><span class=\"invisible\">?igshid=19nyp00z3nk3y</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T12:28:42", "timestamp_epochs": 1594297722, "tweet_id": "1281203625520508933", "tweet_url": "/ElSolTulua/status/1281203625520508933", "user_id": "323406937", "username": "El Sol 96.1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.loultimo.news/entretenimiento/viral/un-bebe-nacio-con-el-metodo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loultimo_news", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el metodo anticonceptivo de su mam\u00e1 en la mano.\nhttps://www.loultimo.news/entretenimiento/viral/un-bebe-nacio-con-el-metodo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el metodo <strong>anticonceptivo</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.loultimo.news/entretenimiento/viral/un-bebe-nacio-con-el-metodo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ywpwh7mQrE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.loultimo.news/entretenimiento/viral/un-bebe-nacio-con-el-metodo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">loultimo.news/entretenimient</span><span class=\"invisible\">o/viral/un-bebe-nacio-con-el-metodo-anticonceptivo-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T12:12:31", "timestamp_epochs": 1594296751, "tweet_id": "1281199551731376133", "tweet_url": "/loultimo_news/status/1281199551731376133", "user_id": "1123986201160101892", "username": "Lo Ultimo News", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ece5dxmUYAApN6r.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/RbGZXw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "suprema1063", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre http://dlvr.it/RbGZXw\u00a0pic.twitter.com/OHiWc4v5Ur", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbGZXw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/flZLqH11j5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbGZXw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbGZXw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OHiWc4v5Ur\">pic.twitter.com/OHiWc4v5Ur</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T12:00:33", "timestamp_epochs": 1594296033, "tweet_id": "1281196541777076226", "tweet_url": "/suprema1063/status/1281196541777076226", "user_id": "1633284307", "username": "Suprema 106.3 fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Crisofficial_95", "text": "No puc mes con la cantidad de gente que me est\u00e1 mandando la noticia del beb\u00e9 que naci\u00f3 cogido al diu JAJAJAJ os quiero a todos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puc mes con la cantidad de gente que me est\u00e1 mandando la noticia del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> cogido al <strong>diu</strong> JAJAJAJ os quiero a todos</p>", "timestamp": "2020-07-09T11:39:55", "timestamp_epochs": 1594294795, "tweet_id": "1281191349358821376", "tweet_url": "/Crisofficial_95/status/1281191349358821376", "user_id": "445406420", "username": "Cris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lom\u00e1svistohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "bebesymas", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre #lom\u00e1svistohttps://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lom%C3%A1svisto?src=hash\"><s>#</s><b>lom\u00e1svisto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eBGs5iSNrD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/noticias/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/noticias/foto-</span><span class=\"invisible\">viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T10:33:01", "timestamp_epochs": 1594290781, "tweet_id": "1281174510645972992", "tweet_url": "/bebesymas/status/1281174510645972992", "user_id": "17208512", "username": "Beb\u00e9s y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://j.mp/2O5vX9B"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "la_patilla", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al \"aparato\" anticonceptivo de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \"milagro\" (FOTOS) https://j.mp/2O5vX9B\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al \"aparato\" <strong>anticonceptivo</strong> de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \"milagro\" (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://j.mp/2O5vX9B\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tJbYejbAd5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://j.mp/2O5vX9B\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/2O5vX9B</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T10:04:54", "timestamp_epochs": 1594289094, "tweet_id": "1281167438281916418", "tweet_url": "/la_patilla/status/1281167438281916418", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": ["https://okdiario.com/bebes/imagen-viral-bebe-que-nacio-diu-madre-mano-5865380"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Calleja_Marquez", "text": "No hay nada m\u00e1s poderoso que la vida\n\nLa imagen viral de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano: https://okdiario.com/bebes/imagen-viral-bebe-que-nacio-diu-madre-mano-5865380\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay nada m\u00e1s poderoso que la vida\n\nLa imagen viral de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://okdiario.com/bebes/imagen-viral-bebe-que-nacio-diu-madre-mano-5865380\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kNligbwcAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://okdiario.com/bebes/imagen-viral-bebe-que-nacio-diu-madre-mano-5865380\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">okdiario.com/bebes/imagen-v</span><span class=\"invisible\">iral-bebe-que-nacio-diu-madre-mano-5865380</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T09:11:58", "timestamp_epochs": 1594285918, "tweet_id": "1281154114374770688", "tweet_url": "/Calleja_Marquez/status/1281154114374770688", "user_id": "706310571109576705", "username": "Diego Calleja M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIRAL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vozdelpueblo.co/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "VozDelPuebloCo_", "text": "#VIRAL\nBeb\u00e9 naci\u00f3 con dispositivo anticonceptivo 'T' en la mano http://vozdelpueblo.co/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIRAL?src=hash\"><s>#</s><b>VIRAL</b></a>\n<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> '<strong>T</strong>' en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://vozdelpueblo.co/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FBaVDYThd4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vozdelpueblo.co/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vozdelpueblo.co/bebe-nacio-con</span><span class=\"invisible\">-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T08:58:46", "timestamp_epochs": 1594285126, "tweet_id": "1281150795040333828", "tweet_url": "/VozDelPuebloCo_/status/1281150795040333828", "user_id": "1630787605", "username": "LAVOZDELPUEBLO.CO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://j.mp/3gIhkVR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "la_patilla", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al \u201caparato\u201d anticonceptivo de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) https://j.mp/3gIhkVR\u00a0                               .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al \u201caparato\u201d <strong>anticonceptivo</strong> de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://j.mp/3gIhkVR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eItj2ZpvYA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://j.mp/3gIhkVR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/3gIhkVR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>                               .</p>", "timestamp": "2020-07-09T08:36:00", "timestamp_epochs": 1594283760, "tweet_id": "1281145065906282496", "tweet_url": "/la_patilla/status/1281145065906282496", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2O4UM5w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisanaBvarR", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de la madre en su mano https://ift.tt/2O4UM5w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de la madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2O4UM5w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FWxIQd37T6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2O4UM5w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2O4UM5w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T07:51:16", "timestamp_epochs": 1594281076, "tweet_id": "1281133806494404609", "tweet_url": "/LuisanaBvarR/status/1281133806494404609", "user_id": "261987876", "username": "Luisana Carucci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://oaxacadigital.info/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OaxacaDigitalMX", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano http://oaxacadigital.info/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://oaxacadigital.info/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MOw1yBtjaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://oaxacadigital.info/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">oaxacadigital.info/2020/07/nacio-</span><span class=\"invisible\">bebe-con-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T06:31:32", "timestamp_epochs": 1594276292, "tweet_id": "1281113742999261185", "tweet_url": "/OaxacaDigitalMX/status/1281113742999261185", "user_id": "1237496197792727040", "username": "Oaxaca Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwa17tO48C8.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mhbazan", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwa17tO48C8.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwa17tO48C8.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/enr6kmo8u2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwa17tO48C8.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.Xwa17tO48C8.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T06:16:08", "timestamp_epochs": 1594275368, "tweet_id": "1281109867726622720", "tweet_url": "/mhbazan/status/1281109867726622720", "user_id": "126323046", "username": "Marcelo Baz\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://peninsulardigital.com/secciones/curioso-mundo/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/286815"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "peninsulard", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la mano https://peninsulardigital.com/secciones/curioso-mundo/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/286815\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://peninsulardigital.com/secciones/curioso-mundo/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/286815\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EdPLMCLisq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://peninsulardigital.com/secciones/curioso-mundo/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/286815\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">peninsulardigital.com/secciones/curi</span><span class=\"invisible\">oso-mundo/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/286815</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T06:01:42", "timestamp_epochs": 1594274502, "tweet_id": "1281106232464588800", "tweet_url": "/peninsulard/status/1281106232464588800", "user_id": "105130525", "username": "Peninsular Digital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FuturoyM\u00e1s", "QuedateEnRadio"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcdgGrPXYAA7Jvg.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://bit.ly/31WnKg1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "futurofm", "text": "#FuturoyM\u00e1s // La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre #QuedateEnRadio https://bit.ly/31WnKg1\u00a0pic.twitter.com/ax6XmXEK6M", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FuturoyM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>FuturoyM\u00e1s</b></a> // La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnRadio?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnRadio</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/31WnKg1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3pN8aROIxP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/31WnKg1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/31WnKg1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ax6XmXEK6M\">pic.twitter.com/ax6XmXEK6M</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T05:30:09", "timestamp_epochs": 1594272609, "tweet_id": "1281098291590111233", "tweet_url": "/futurofm/status/1281098291590111233", "user_id": "59248607", "username": "Radio Futuro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://chilpancingodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chilpancingodem", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano https://chilpancingodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://chilpancingodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZBsoQtHwpg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://chilpancingodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">chilpancingodigital.com/2020/07/nacio-</span><span class=\"invisible\">bebe-con-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T05:22:55", "timestamp_epochs": 1594272175, "tweet_id": "1281096474026262530", "tweet_url": "/chilpancingodem/status/1281096474026262530", "user_id": "1224522345710112769", "username": "Chilpancingo Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://zihuatanejodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zihuatanejodem", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano https://zihuatanejodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://zihuatanejodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xl0r7j0y8c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://zihuatanejodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">zihuatanejodigital.com/2020/07/nacio-</span><span class=\"invisible\">bebe-con-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T05:22:26", "timestamp_epochs": 1594272146, "tweet_id": "1281096353142247427", "tweet_url": "/zihuatanejodem/status/1281096353142247427", "user_id": "1224479138922168321", "username": "Zihuatanejo Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://acapulcodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "acapulcodem", "text": "Naci\u00f3 beb\u00e9 con un DIU en la\u00a0mano https://acapulcodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://acapulcodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KILu5wXvET\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://acapulcodigital.com/2020/07/nacio-bebe-con-un-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">acapulcodigital.com/2020/07/nacio-</span><span class=\"invisible\">bebe-con-un-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T05:22:02", "timestamp_epochs": 1594272122, "tweet_id": "1281096251526823936", "tweet_url": "/acapulcodem/status/1281096251526823936", "user_id": "1224456385607323649", "username": "acapulcodigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1281078024318959617", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaFe_PintoG", "user_id": "1053237322035183617"}], "retweets": 0, "screen_name": "YulyRod42973392", "text": "El beb\u00e9 nace normal, el dispositivo se lo ponene en la mano s\u00f3lo para la foto,  el beb\u00e9 y el dispositivo DIU estaban separados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> nace normal, el dispositivo se lo ponene en la <strong>mano</strong> s\u00f3lo para la foto,  el <strong>beb\u00e9</strong> y el dispositivo <strong>DIU</strong> estaban separados.</p>", "timestamp": "2020-07-09T04:12:39", "timestamp_epochs": 1594267959, "tweet_id": "1281078790005850115", "tweet_url": "/YulyRod42973392/status/1281078790005850115", "user_id": "1260073767893598209", "username": "Yuly Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2O4aZI3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElParroquiano", "text": "Vietnam: Este beb\u00e9 naci\u00f3 agarrando el dispositivo anticonceptivo de su mami (+Fotos)   https://bit.ly/2O4aZI3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vietnam: Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrando el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mami (+Fotos)   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2O4aZI3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TXHVxbj3jL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2O4aZI3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O4aZI3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T03:44:00", "timestamp_epochs": 1594266240, "tweet_id": "1281071578982125569", "tweet_url": "/ElParroquiano/status/1281071578982125569", "user_id": "95294293", "username": "Peri\u00f3dico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FedeSantana4", "text": "Si las l\u00edneas del DIU eran azules podr\u00eda haberse titulado: \"Un beb\u00e9 naci\u00f3 con bokita en la mano\" https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si las l\u00edneas del <strong>DIU</strong> eran azules podr\u00eda haberse titulado: \"Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con bokita en la <strong>mano</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ts4NlOgZKC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Giulianete/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280649457823100934</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T03:20:32", "timestamp_epochs": 1594264832, "tweet_id": "1281065675155550210", "tweet_url": "/FedeSantana4/status/1281065675155550210", "user_id": "395629521", "username": "Fede Santana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://twitter.com/JUVIoficial/status/1280735810334199808"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanPMaestre", "text": "A ver, explico, esto no es que haya nacido con el DIU en la mano. Simplemente cuando una mujer da a luz y se encuentran el DIU, aprovechan y se lo ponen en la mano al beb\u00e9. Solo para decirnos que ni el DIU es tan eficaz.\nNO EXISTE EL PRIMER NEONATO QUE NAZCA CON EL DIU EN LA MANO https://twitter.com/JUVIoficial/status/1280735810334199808\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A ver, explico, esto no es que haya nacido con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Simplemente cuando una mujer da a luz y se encuentran el <strong>DIU</strong>, aprovechan y se lo ponen en la <strong>mano</strong> al <strong>beb\u00e9</strong>. Solo para decirnos que ni el <strong>DIU</strong> es tan eficaz.\nNO EXISTE EL PRIMER NEONATO QUE NAZCA CON EL <strong>DIU</strong> EN LA <strong>MANO</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JUVIoficial/status/1280735810334199808\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FJGwI9Bs8R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JUVIoficial/status/1280735810334199808\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JUVIoficial/st</span><span class=\"invisible\">atus/1280735810334199808</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T03:19:32", "timestamp_epochs": 1594264772, "tweet_id": "1281065423279206400", "tweet_url": "/JuanPMaestre/status/1281065423279206400", "user_id": "531830059", "username": "jp", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnFoto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcdAJ-1WoAAOByC.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "VersionFinal", "text": "#EnFoto: Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo intrauterino (DIU) agarrado de su mano.\n\nOcurri\u00f3 en el Hospital Internacional de Hai Phong, en Vietnam. Este (DIU), visiblemente en la im\u00e1gen, fue colocado para servir como m\u00e9todo anticonceptivo de su madre pero, este no hizo su efecto. pic.twitter.com/KavrxkzkIR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnFoto?src=hash\"><s>#</s><b>EnFoto</b></a>: Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) agarrado de su <strong>mano</strong>.\n\nOcurri\u00f3 en el Hospital Internacional de Hai Phong, en Vietnam. Este (<strong>DIU</strong>), visiblemente en la im\u00e1gen, fue colocado para servir como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre pero, este no hizo su efecto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KavrxkzkIR\">pic.twitter.com/KavrxkzkIR</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T03:14:14", "timestamp_epochs": 1594264454, "tweet_id": "1281064090157408257", "tweet_url": "/VersionFinal/status/1281064090157408257", "user_id": "18661011", "username": "Diario Versi\u00f3n Final", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecc_Zg2WkAI70CL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ricardosers26", "text": "Hermano, si esta foto no se gana el premio Pulitzer en 2020, no se cual deberia ganarla. El bebe naci\u00f3 com el DIU de la madre en la mano. La foto la tomo el m\u00e9dico y el hospital le calific\u00f3 de milagro. pic.twitter.com/h3aiAuXoyc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hermano, si esta foto no se gana el premio Pulitzer en 2020, no se cual deberia ganarla. El <strong>bebe</strong> <strong>naci\u00f3</strong> com el <strong>DIU</strong> de la madre en la <strong>mano</strong>. La foto la tomo el m\u00e9dico y el hospital le calific\u00f3 de milagro. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h3aiAuXoyc\">pic.twitter.com/h3aiAuXoyc</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T03:07:48", "timestamp_epochs": 1594264068, "tweet_id": "1281062468756922368", "tweet_url": "/ricardosers26/status/1281062468756922368", "user_id": "635937002", "username": "Ricardo Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 58, "links": ["https://j.mp/3gIhkVR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "la_patilla", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al \u201caparato\u201d anticonceptivo de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) https://j.mp/3gIhkVR\u00a0                                    .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al \u201caparato\u201d <strong>anticonceptivo</strong> de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://j.mp/3gIhkVR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eItj2ZpvYA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://j.mp/3gIhkVR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/3gIhkVR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>                                    .</p>", "timestamp": "2020-07-09T03:02:00", "timestamp_epochs": 1594263720, "tweet_id": "1281061011311800321", "tweet_url": "/la_patilla/status/1281061011311800321", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laprimeraed", "text": "Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su madre en la\u00a0mano http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9WmRHhFodp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">laprimeraedicion.com.mx/internacional/</span><span class=\"invisible\">nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:45:24", "timestamp_epochs": 1594262724, "tweet_id": "1281056834930061314", "tweet_url": "/laprimeraed/status/1281056834930061314", "user_id": "745677939023327234", "username": "La Primera Edici\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mundo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2O4eJcy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elprogreso_Lugo", "text": "#Mundo  Se hace viral la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre\nhttp://bit.ly/2O4eJcy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundo?src=hash\"><s>#</s><b>Mundo</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476.png\" title=\"Beb\u00e9\"/> Se hace viral la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2O4eJcy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KLwu21Pj7w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2O4eJcy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O4eJcy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:30:00", "timestamp_epochs": 1594261800, "tweet_id": "1281052956578639872", "tweet_url": "/elprogreso_Lugo/status/1281052956578639872", "user_id": "240823737", "username": "El Progreso de Lugo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eccyw24WkA4Xr1Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MMestizaje", "text": "La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano. pic.twitter.com/HgKiBP3m6z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HgKiBP3m6z\">pic.twitter.com/HgKiBP3m6z</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:12:04", "timestamp_epochs": 1594260724, "tweet_id": "1281048442807214081", "tweet_url": "/MMestizaje/status/1281048442807214081", "user_id": "1451677386", "username": "Medios Primer Mestizaje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcnmundo", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con dispositivo anticonceptivo 'T' en la mano https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> '<strong>T</strong>' en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jVcm8WDZlt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">alertapaisa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">es/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:04:04", "timestamp_epochs": 1594260244, "tweet_id": "1281046431139160065", "tweet_url": "/rcnmundo/status/1281046431139160065", "user_id": "210805091", "username": "RCN Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://surestesur.com/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuresteSur", "text": "Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su madre en la mano, en Vietnam http://surestesur.com/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>, en Vietnam <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://surestesur.com/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LaJuRQgkcQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://surestesur.com/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">surestesur.com/nace-bebe-con-</span><span class=\"invisible\">dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:03:07", "timestamp_epochs": 1594260187, "tweet_id": "1281046191808155649", "tweet_url": "/SuresteSur/status/1281046191808155649", "user_id": "2772260052", "username": "sureste sur", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LoM\u00e1sVisto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccwG4zWkAM1b9O.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 64, "links": ["http://ow.ly/b4B650Atna2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Foro_TV", "text": "#LoM\u00e1sVisto \u00bfBeb\u00e9 naci\u00f3 sosteniendo el anticonceptivo (DIU) de su madre en la mano? Aqu\u00ed te decimos:\nhttp://ow.ly/b4B650Atna2\u00a0pic.twitter.com/LeZkavodMs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sVisto</b></a> \u00bf<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) de su madre en la <strong>mano</strong>? Aqu\u00ed te decimos:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/b4B650Atna2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OB3BL2qTpo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/b4B650Atna2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/b4B650Atna2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LeZkavodMs\">pic.twitter.com/LeZkavodMs</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:00:26", "timestamp_epochs": 1594260026, "tweet_id": "1281045515245936641", "tweet_url": "/Foro_TV/status/1281045515245936641", "user_id": "109651819", "username": "Foro_TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mundo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2DmHxLu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diario_Pontev", "text": "#Mundo  Se hace viral la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre\nhttp://bit.ly/2DmHxLu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundo?src=hash\"><s>#</s><b>Mundo</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476.png\" title=\"Beb\u00e9\"/> Se hace viral la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2DmHxLu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hAzjJamzci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2DmHxLu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2DmHxLu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:00:00", "timestamp_epochs": 1594260000, "tweet_id": "1281045408744189955", "tweet_url": "/Diario_Pontev/status/1281045408744189955", "user_id": "217110533", "username": "Diario de Pontevedra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlertaPaisa", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con dispositivo anticonceptivo 'T' en la mano https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> '<strong>T</strong>' en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tox3I1Xjle\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.alertapaisa.com/noticias/virales/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">alertapaisa.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">es/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T01:32:55", "timestamp_epochs": 1594258375, "tweet_id": "1281038593792839684", "tweet_url": "/AlertaPaisa/status/1281038593792839684", "user_id": "258834251", "username": "AlertaPaisa 1140 AM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ins\u00f3lito", "Foto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.am.com.mx/hidalgo/vivirmas/FOTO.-Bebe-nace-agarrando-el-DIU-de-su-madre-20200708-0033.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amdigitalhgo", "text": " #Ins\u00f3lito  Una foto compartida en redes sociales se volvi\u00f3 viral pues un beb\u00e9 naci\u00f3 agarrando el DIU de ten\u00eda implantado su madre. #Foto https://www.am.com.mx/hidalgo/vivirmas/FOTO.-Bebe-nace-agarrando-el-DIU-de-su-madre-20200708-0033.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ins%C3%B3lito?src=hash\"><s>#</s><b>Ins\u00f3lito</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/> Una foto compartida en redes sociales se volvi\u00f3 viral pues un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrando el <strong>DIU</strong> de ten\u00eda implantado su madre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Foto?src=hash\"><s>#</s><b>Foto</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e1mara con flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"C\u00e1mara con flash\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.am.com.mx/hidalgo/vivirmas/FOTO.-Bebe-nace-agarrando-el-DIU-de-su-madre-20200708-0033.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qb2mbJYqku\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.am.com.mx/hidalgo/vivirmas/FOTO.-Bebe-nace-agarrando-el-DIU-de-su-madre-20200708-0033.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">am.com.mx/hidalgo/vivirm</span><span class=\"invisible\">as/FOTO.-Bebe-nace-agarrando-el-DIU-de-su-madre-20200708-0033.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T01:30:00", "timestamp_epochs": 1594258200, "tweet_id": "1281037856555728896", "tweet_url": "/amdigitalhgo/status/1281037856555728896", "user_id": "913833311956545536", "username": "amhidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lafmdeleje", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con dispositivo anticonceptivo 'T' en la mano\nhttps://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> '<strong>T</strong>' en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WAhIDo79oZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lafm.com.co/internacional/</span><span class=\"invisible\">bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T01:00:00", "timestamp_epochs": 1594256400, "tweet_id": "1281030309442662405", "tweet_url": "/lafmdeleje/status/1281030309442662405", "user_id": "111135457", "username": "LA Fm del Eje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwZqBPd83CM.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwZqBPd83CM.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwZqBPd83CM.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SMkZNLGIDR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwZqBPd83CM.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwZqBPd83CM.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T00:51:24", "timestamp_epochs": 1594255884, "tweet_id": "1281028141843128320", "tweet_url": "/apunterd/status/1281028141843128320", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mundo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://semanarioaygun.press/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aygun_Digital", "text": "#Mundo  | Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano http://semanarioaygun.press/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundo?src=hash\"><s>#</s><b>Mundo</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con el continente americano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con el continente americano\"/> | <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://semanarioaygun.press/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qxn2QmKnvx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://semanarioaygun.press/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">semanarioaygun.press/bebe-nacio-con</span><span class=\"invisible\">-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T00:44:55", "timestamp_epochs": 1594255495, "tweet_id": "1281026510414139392", "tweet_url": "/Aygun_Digital/status/1281026510414139392", "user_id": "1188610862354972673", "username": "Ayg\u00fcn Digital ''Noticia somos todos''", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angierestrepo6", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal el caso de ese beb\u00e9 que nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano?. \n\nChaoooooo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tal el caso de ese <strong>beb\u00e9</strong> que nace con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>?. \n\nChaoooooo.</p>", "timestamp": "2020-07-09T00:17:16", "timestamp_epochs": 1594253836, "tweet_id": "1281019553103974400", "tweet_url": "/angierestrepo6/status/1281019553103974400", "user_id": "361620768", "username": "Angie", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DIU", "AlEstiloPelusapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccSfCeX0AAV54u.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "AlEstiloPelusa", "text": "\u00a1Ins\u00f3lito! \nUn beb\u00e9 naci\u00f3 en Vietnam con el #DIU de su mam\u00e1 en la mano. \n#AlEstiloPelusapic.twitter.com/yywIDAYeUz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ins\u00f3lito! \nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> en Vietnam con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\u261d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/261d.png\" title=\"Dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlEstiloPelusa?src=hash\"><s>#</s><b>AlEstiloPelusa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yywIDAYeUz\">pic.twitter.com/yywIDAYeUz</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:51:02", "timestamp_epochs": 1594252262, "tweet_id": "1281012950329892866", "tweet_url": "/AlEstiloPelusa/status/1281012950329892866", "user_id": "1201515908", "username": "Al Estilo Pelusa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Beb\u00e9", "Nace", "Sujetando", "Dispositivo", "Intrauterino", "DIU", "Anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.monitorexpresso.com/bebe-nacio-sujetando-el-dispositivo-intrauterino/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monitorexpresso", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 sujetando el dispositivo intrauterino http://www.monitorexpresso.com/bebe-nacio-sujetando-el-dispositivo-intrauterino/\u00a0\u2026 #Beb\u00e9 #Nace #Sujetando #Dispositivo #Intrauterino #DIU #Anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sujetando el dispositivo intrauterino <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.monitorexpresso.com/bebe-nacio-sujetando-el-dispositivo-intrauterino/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9n2x1QAK2c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.monitorexpresso.com/bebe-nacio-sujetando-el-dispositivo-intrauterino/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">monitorexpresso.com/bebe-nacio-suj</span><span class=\"invisible\">etando-el-dispositivo-intrauterino/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Beb\u00e9</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nace?src=hash\"><s>#</s><b>Nace</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sujetando?src=hash\"><s>#</s><b>Sujetando</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dispositivo?src=hash\"><s>#</s><b>Dispositivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Intrauterino?src=hash\"><s>#</s><b>Intrauterino</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticonceptivo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:46:01", "timestamp_epochs": 1594251961, "tweet_id": "1281011688423079936", "tweet_url": "/monitorexpresso/status/1281011688423079936", "user_id": "511078063", "username": "Monitor Expresso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2ZQI4gb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisOrtiz27", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de la madre en su mano\nhttps://bit.ly/2ZQI4gb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de la madre en su <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2ZQI4gb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wbg8uznF4c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2ZQI4gb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ZQI4gb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:30:19", "timestamp_epochs": 1594251019, "tweet_id": "1281007738470821888", "tweet_url": "/LuisOrtiz27/status/1281007738470821888", "user_id": "154224883", "username": "Luis Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 67, "links": ["https://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 46, "screen_name": "NTN24", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano https://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zVc7nDpEKs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:15:00", "timestamp_epochs": 1594250100, "tweet_id": "1281003882944946176", "tweet_url": "/NTN24/status/1281003882944946176", "user_id": "133945128", "username": "NTN24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["8Jul", "FelizMi\u00e9rcoles"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 43, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "AleteiaES", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU \u00a1A veces los errores tambi\u00e9n producen milagros!\n\nhttps://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\u00a0\u2026\n\nHistoriasQueInspiran #8Jul #FelizMi\u00e9rcoles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> \u00a1A veces los errores tambi\u00e9n producen milagros!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IuYjQa4SjD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n\nHistoriasQueInspiran <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/8Jul?src=hash\"><s>#</s><b>8Jul</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMi%C3%A9rcoles?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMi\u00e9rcoles</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:00:00", "timestamp_epochs": 1594249200, "tweet_id": "1281000110562766848", "tweet_url": "/AleteiaES/status/1281000110562766848", "user_id": "290102129", "username": "Aleteia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ActivateDjAlex", "text": "Un beb\u00e9 nace agarrando al dispositivo anticonceptivos (DIU) de su madre \n\nVIETNAM.- El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo\u2026 https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> nace agarrando al dispositivo anticonceptivos (<strong>DIU</strong>) de su madre \n\nVIETNAM.- El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JKGHjvdPmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/</span><span class=\"invisible\">?igshid=18ulx35f6krxv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:58:34", "timestamp_epochs": 1594249114, "tweet_id": "1280999750406414336", "tweet_url": "/ActivateDjAlex/status/1280999750406414336", "user_id": "1240006073395884033", "username": "ActivateConDjAlex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Anticonceptivos", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/90uj30qX8u6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "claroydirectomx", "text": " Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre tomado en su mano  mira en donde fue \n http://ow.ly/90uj30qX8u6\u00a0\n#Anticonceptivos #Salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/> Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre tomado en su <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/> mira en donde fue <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/90uj30qX8u6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tHHfEbhHH4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/90uj30qX8u6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/90uj30qX8u6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:58:25", "timestamp_epochs": 1594249105, "tweet_id": "1280999711869108225", "tweet_url": "/claroydirectomx/status/1280999711869108225", "user_id": "313300274", "username": "ClaroyDirectomx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.minuto30.com/internacional/bebe-t-mano-increible/1079225/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "minuto30com", "text": "EN FOTOS: \u00a1Incre\u00edble! Naci\u00f3 un beb\u00e9 con un famoso dispositivo anticonceptivo entre sus manos, su madre lo utilizaba https://www.minuto30.com/internacional/bebe-t-mano-increible/1079225/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @minuto30com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN FOTOS: \u00a1Incre\u00edble! <strong>Naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con un famoso dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> entre sus manos, su madre lo utilizaba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.minuto30.com/internacional/bebe-t-mano-increible/1079225/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cdkVQR7vbN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.minuto30.com/internacional/bebe-t-mano-increible/1079225/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">minuto30.com/internacional/</span><span class=\"invisible\">bebe-t-mano-increible/1079225/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126560662\" dir=\"ltr\" href=\"/minuto30com\"><s>@</s><b>minuto30com</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:56:03", "timestamp_epochs": 1594248963, "tweet_id": "1280999115476930561", "tweet_url": "/minuto30com/status/1280999115476930561", "user_id": "126560662", "username": "Minuto30.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccCyauWkAMepp0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCZeYZolR7e/?igshid=7jayebf0hqxi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radio1tunja", "text": "En el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam un beb\u00e9 naci\u00f3 con una \u2018T\u2019 de cobre en sus manos. Este ser\u00eda el.m\u00e9todo anticonceptivo para evitar embarazos que su madre us\u00f3.https://www.instagram.com/p/CCZeYZolR7e/?igshid=7jayebf0hqxi\u00a0\u2026pic.twitter.com/ifGV2OZWP4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con una \u2018<strong>T</strong>\u2019 de cobre en sus manos. Este ser\u00eda el.m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> para evitar embarazos que su madre us\u00f3.<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCZeYZolR7e/?igshid=7jayebf0hqxi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uqNZVw50Nd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCZeYZolR7e/?igshid=7jayebf0hqxi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCZeYZolR7e/</span><span class=\"invisible\">?igshid=7jayebf0hqxi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ifGV2OZWP4\">pic.twitter.com/ifGV2OZWP4</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:42:26", "timestamp_epochs": 1594248146, "tweet_id": "1280995686360719361", "tweet_url": "/radio1tunja/status/1280995686360719361", "user_id": "372287465", "username": "Radio Uno Tunja En Casa\ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccCQbJWoAE56Iu.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tunota_com", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano, \u00bfpor qu\u00e9 ocurri\u00f3 esto, seg\u00fan los doctores?\n\nhttps://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio\u00a0\u2026pic.twitter.com/CJaGAMJeDo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>, \u00bfpor qu\u00e9 ocurri\u00f3 esto, seg\u00fan los doctores?\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wR5mNKBJhA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tunota.com/bebe-nacio-con</span><span class=\"invisible\">-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CJaGAMJeDo\">pic.twitter.com/CJaGAMJeDo</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:40:06", "timestamp_epochs": 1594248006, "tweet_id": "1280995101980995588", "tweet_url": "/tunota_com/status/1280995101980995588", "user_id": "1167579919393722368", "username": "tunotacom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://j.mp/3gIhkVR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "la_patilla", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al \u201caparato\u201d anticonceptivo de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) https://j.mp/3gIhkVR\u00a0    _", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al \u201caparato\u201d <strong>anticonceptivo</strong> de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://j.mp/3gIhkVR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eItj2ZpvYA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://j.mp/3gIhkVR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/3gIhkVR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>    _</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:32:00", "timestamp_epochs": 1594247520, "tweet_id": "1280993063649804288", "tweet_url": "/la_patilla/status/1280993063649804288", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecb_rUJWoAsAWHq.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "instintoMatARG", "text": "La imagen del beb\u00e9 que naci\u00f3 sujetando el DIU de su madre dio esta semana la vuelta al mundo!! Son efectivos los DIU?? pic.twitter.com/IvXZk2yiWh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> sujetando el <strong>DIU</strong> de su madre dio esta semana la vuelta al mundo!! Son efectivos los <strong>DIU</strong>?? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IvXZk2yiWh\">pic.twitter.com/IvXZk2yiWh</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:29:01", "timestamp_epochs": 1594247341, "tweet_id": "1280992313045630977", "tweet_url": "/instintoMatARG/status/1280992313045630977", "user_id": "971415518333886465", "username": "Instinto Maternal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?amp&__twitter_impression=true"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaCarinosaNeiva", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con dispositivo anticonceptivo 'T' en la mano\nhttps://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?amp&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> '<strong>T</strong>' en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?amp&amp;__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S0nqVW2Jmm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?amp&amp;__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/clics/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">io-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano?amp&amp;__twitter_impression=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:02:09", "timestamp_epochs": 1594245729, "tweet_id": "1280985550284107777", "tweet_url": "/LaCarinosaNeiva/status/1280985550284107777", "user_id": "2667373914", "username": "\ud835\udc73\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\u00f1\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc82 1.340\ud835\udc82\ud835\udc8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.alertabogota.com/noticias/virales/nacio-un-bebe-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-la-mama-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlertaBogota", "text": "Naci\u00f3 un beb\u00e9 con el dispositivo anticonceptivo  de la mam\u00e1 en la mano https://www.alertabogota.com/noticias/virales/nacio-un-bebe-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-la-mama-en-la-mano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong>  de la mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.alertabogota.com/noticias/virales/nacio-un-bebe-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-la-mama-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fRZZD8jK8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.alertabogota.com/noticias/virales/nacio-un-bebe-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-la-mama-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">alertabogota.com/noticias/viral</span><span class=\"invisible\">es/nacio-un-bebe-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-la-mama-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:01:20", "timestamp_epochs": 1594245680, "tweet_id": "1280985346327674882", "tweet_url": "/AlertaBogota/status/1280985346327674882", "user_id": "295794437", "username": "Alerta Bogot\u00e1 610AM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": ["https://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "lafm", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con dispositivo anticonceptivo 'T' en la mano https://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> '<strong>T</strong>' en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FzyYKxww8I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lafm.com.co/internacional/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lafm.com.co/internacional/</span><span class=\"invisible\">bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:56:05", "timestamp_epochs": 1594245365, "tweet_id": "1280984023700049922", "tweet_url": "/lafm/status/1280984023700049922", "user_id": "126204564", "username": "La FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": ["https://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 16, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "rcnradio", "text": "Incre\u00edble: beb\u00e9 naci\u00f3 con dispositivo anticonceptivo 'T' en la mano https://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble: <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> '<strong>T</strong>' en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lkee0ePT6P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.rcnradio.com/clics/bebe-nacio-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/clics/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">io-con-dispositivo-anticonceptivo-t-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:50:19", "timestamp_epochs": 1594245019, "tweet_id": "1280982574043717633", "tweet_url": "/rcnradio/status/1280982574043717633", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BeatrizFernnde6", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al DIU de su madre | Cr\u00f3nica https://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @cronica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al <strong>DIU</strong> de su madre | Cr\u00f3nica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UvfE6sJuEY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176979194\" dir=\"ltr\" href=\"/cronica\"><s>@</s><b>cronica</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:47:50", "timestamp_epochs": 1594244870, "tweet_id": "1280981949193093132", "tweet_url": "/BeatrizFernnde6/status/1280981949193093132", "user_id": "3164554847", "username": "Beatriz Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnRadio"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbyOxxWAAETkdT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/31Yn5KY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioActivaFm", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre #Qu\u00e9dateEnRadio https://bit.ly/31Yn5KY\u00a0pic.twitter.com/RY0CqJWhth", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnRadio?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnRadio</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/31Yn5KY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xLQSRmHKj1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/31Yn5KY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/31Yn5KY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RY0CqJWhth\">pic.twitter.com/RY0CqJWhth</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:30:06", "timestamp_epochs": 1594243806, "tweet_id": "1280977484075466754", "tweet_url": "/RadioActivaFm/status/1280977484075466754", "user_id": "62942852", "username": "RadioActivaFm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ernestina_arl", "text": "Por favor gente, FAKE NEWS AGAIN, el DIU va por fuera de la bolsa amniotica, como el beb\u00e9 va a nacer con el DIU en la mano! Y son pocas las probabilidades de que una mujer quede embarazada con DIU y m\u00ednimas de que nazca! DEJEN DE ASUSTAR! https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por favor gente, FAKE NEWS AGAIN, el <strong>DIU</strong> va por fuera de la bolsa amniotica, como el <strong>beb\u00e9</strong> va a nacer con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>! Y son pocas las probabilidades de que una mujer quede embarazada con <strong>DIU</strong> y m\u00ednimas de que nazca! DEJEN DE ASUSTAR! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i0DMJlS97M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Giulianete/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280649457823100934</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:08:57", "timestamp_epochs": 1594242537, "tweet_id": "1280972161289728004", "tweet_url": "/ernestina_arl/status/1280972161289728004", "user_id": "1148118961025953793", "username": "Ernestina Ricciardi Lourenzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbDQ1p", "http://goo.gl/Jad0Aq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuraVerdadTV", "text": "La imagen viral de la semana: un beb\u00e9 nace con el DIU que ten\u00eda su madre en la mano http://dlvr.it/RbDQ1p\u00a0 http://goo.gl/Jad0Aq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen viral de la semana: un <strong>beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> que ten\u00eda su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbDQ1p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sGkd90OcNL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbDQ1p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbDQ1p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/Jad0Aq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U2jZoCVxDY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/Jad0Aq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Jad0Aq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:01:02", "timestamp_epochs": 1594242062, "tweet_id": "1280970171406934016", "tweet_url": "/PuraVerdadTV/status/1280970171406934016", "user_id": "1712130618", "username": "Pura Verdad TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BuscarOscarino", "text": "respecto al bebe que naci\u00f3 con el DIU en la mano. No deber\u00eda ser una prueba para los provida de que si Dios quiere que nazca el ni\u00f1o este nace y dejen en paz a todas las personas que usen el anticonceptivo que quieran en vez de satanizarlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">respecto al <strong>bebe</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. No deber\u00eda ser una prueba para los provida de que si Dios quiere que nazca el ni\u00f1o este nace y dejen en paz a todas las personas que usen el <strong>anticonceptivo</strong> que quieran en vez de satanizarlos</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:00:09", "timestamp_epochs": 1594242009, "tweet_id": "1280969948173459456", "tweet_url": "/BuscarOscarino/status/1280969948173459456", "user_id": "808784965", "username": "Nadie", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Mir\u00e1Vos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbjRVvWoAIdm4d.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MiraVosSV", "text": "#Mir\u00e1Vos - El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como anticonceptivo. \u00a1Sorprendente! pic.twitter.com/3gsFu75lEr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mir%C3%A1Vos?src=hash\"><s>#</s><b>Mir\u00e1Vos</b></a> - El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como <strong>anticonceptivo</strong>. \u00a1Sorprendente! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3gsFu75lEr\">pic.twitter.com/3gsFu75lEr</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:24:45", "timestamp_epochs": 1594239885, "tweet_id": "1280961039140556801", "tweet_url": "/MiraVosSV/status/1280961039140556801", "user_id": "1231895913418850305", "username": "Mir\u00e1 Vos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecbir0SWsAEusV3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ecbir0QXQAApDAR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiluBites", "text": "Este beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano. Este m\u00e9todo anticonceptivo de barrera tiene una eficacia del 99%  pic.twitter.com/GRNHjLgiuW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. Este m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de barrera tiene una eficacia del 99% <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GRNHjLgiuW\">pic.twitter.com/GRNHjLgiuW</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:22:11", "timestamp_epochs": 1594239731, "tweet_id": "1280960394811658242", "tweet_url": "/MiluBites/status/1280960394811658242", "user_id": "99542714", "username": "MariaLaura Id\u00e1rraga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/3fcASl6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChecaloAca", "text": "Beb\u00e9 desafia anticonceptivo; nace con dispositivo en la mano https://ift.tt/3fcASl6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> desafia <strong>anticonceptivo</strong>; nace con dispositivo en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/3fcASl6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ndd8ibBjG0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/3fcASl6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/3fcASl6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:07:30", "timestamp_epochs": 1594238850, "tweet_id": "1280956696341422080", "tweet_url": "/ChecaloAca/status/1280956696341422080", "user_id": "3793864459", "username": "Ch\u00e9calo Ac\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbeO0IWkAAGzgQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "DiarioPanama", "text": "Beb\u00e9 nace con el dispositivo DIU de su madre en la mano. El hecho sucedi\u00f3 en el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam, la criatura en su mano portaba el DIU o 'T' de cobre que su madre se hab\u00eda implantado para evitar el embarazo. Viral en redes sociales pic.twitter.com/wYXxNKueXn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> nace con el dispositivo <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. El hecho sucedi\u00f3 en el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam, la criatura en su <strong>mano</strong> portaba el <strong>DIU</strong> o '<strong>T</strong>' de cobre que su madre se hab\u00eda implantado para evitar el embarazo. Viral en redes sociales <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wYXxNKueXn\">pic.twitter.com/wYXxNKueXn</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:02:44", "timestamp_epochs": 1594238564, "tweet_id": "1280955496434774017", "tweet_url": "/DiarioPanama/status/1280955496434774017", "user_id": "965289330", "username": "Diario Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbaOxMX0AAdqZm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Q3rS102imwz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mejorinformado", "text": "Incre\u00edble: Beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado al DIU de su mam\u00e1 http://ow.ly/Q3rS102imwz\u00a0pic.twitter.com/bgpR18RE5g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Q3rS102imwz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/flFihFxdL2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Q3rS102imwz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Q3rS102imwz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bgpR18RE5g\">pic.twitter.com/bgpR18RE5g</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:45:14", "timestamp_epochs": 1594237514, "tweet_id": "1280951092524863491", "tweet_url": "/mejorinformado/status/1280951092524863491", "user_id": "1117999659543355392", "username": "mejorinformado.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbY16LWsAEdyCS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_LaPista_", "text": "Nace beb\u00e9 con DIU (anticonceptivo) en la mano.\nHa ocurrido en Vietnam y las im\u00e1genes han sorprendido a muchos. All\u00ed, un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido ha sido fotografiado agarrando el DIU (el dispositivo intrauterino anticonceptivo) que su madre ten\u00eda implantado para no quedar embarazada. pic.twitter.com/uGXpJFoRjn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace <strong>beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> (<strong>anticonceptivo</strong>) en la <strong>mano</strong>.\nHa ocurrido en Vietnam y las im\u00e1genes han sorprendido a muchos. All\u00ed, un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido ha sido fotografiado agarrando el <strong>DIU</strong> (el dispositivo intrauterino <strong>anticonceptivo</strong>) que su madre ten\u00eda implantado para no quedar embarazada. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uGXpJFoRjn\">pic.twitter.com/uGXpJFoRjn</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:39:56", "timestamp_epochs": 1594237196, "tweet_id": "1280949761030447106", "tweet_url": "/_LaPista_/status/1280949761030447106", "user_id": "126411049", "username": "Periodico_LaPista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://contenidostv.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "contenidostvy", "text": "Acabo de ver Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://contenidostv.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de ver Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://contenidostv.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i0N4fg10Ic\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://contenidostv.com.ar/viral-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">contenidostv.com.ar/viral-un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:38:07", "timestamp_epochs": 1594237087, "tweet_id": "1280949303037607936", "tweet_url": "/contenidostvy/status/1280949303037607936", "user_id": "551223200", "username": "Contenidostv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbDBwF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ayayaytv", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre http://dlvr.it/RbDBwF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbDBwF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jGRWc42fHV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbDBwF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbDBwF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:36:02", "timestamp_epochs": 1594236962, "tweet_id": "1280948779651194880", "tweet_url": "/ayayaytv/status/1280948779651194880", "user_id": "3428929073", "username": "Ayayay TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CuriosidadesGVhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": ["https://bit.ly/2ZQI4gb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "globovision", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de la madre en su mano\n#CuriosidadesGVhttps://bit.ly/2ZQI4gb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de la madre en su <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuriosidadesGV?src=hash\"><s>#</s><b>CuriosidadesGV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2ZQI4gb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pMyCJtvhdA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2ZQI4gb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ZQI4gb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:32:47", "timestamp_epochs": 1594236767, "tweet_id": "1280947960629641216", "tweet_url": "/globovision/status/1280947960629641216", "user_id": "17485551", "username": "Globovisi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["QuedateEnRadio"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbWxZ4WoAIzoCn.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://bit.ly/31WnKg1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "futurofm", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al dispositivo anticonceptivo de su madre #QuedateEnRadio https://bit.ly/31WnKg1\u00a0pic.twitter.com/bOo77OS1q9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnRadio?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnRadio</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/31WnKg1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3pN8aROIxP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/31WnKg1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/31WnKg1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bOo77OS1q9\">pic.twitter.com/bOo77OS1q9</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:30:08", "timestamp_epochs": 1594236608, "tweet_id": "1280947292707659777", "tweet_url": "/futurofm/status/1280947292707659777", "user_id": "59248607", "username": "Radio Futuro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Tecnolog\u00edapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbRuR5VcAAe8BV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2Z8AJJR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DYImagen", "text": "Beb\u00e9 no naci\u00f3 agarrando el DIU de su madre, pero la foto se volvi\u00f3 viral https://bit.ly/2Z8AJJR\u00a0 #Tecnolog\u00edapic.twitter.com/6slEWBq4nD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> no <strong>naci\u00f3</strong> agarrando el <strong>DIU</strong> de su madre, pero la foto se volvi\u00f3 viral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Z8AJJR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IMweO7tIxU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Z8AJJR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Z8AJJR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tecnolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Tecnolog\u00eda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6slEWBq4nD\">pic.twitter.com/6slEWBq4nD</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:08:03", "timestamp_epochs": 1594235283, "tweet_id": "1280941738652135424", "tweet_url": "/DYImagen/status/1280941738652135424", "user_id": "510700500", "username": "DYImagen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.noticiascol.com/2020/07/08/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasdelaCol", "text": "\u00a1Impactante! Beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la\u00a0mano https://www.noticiascol.com/2020/07/08/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Impactante! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.noticiascol.com/2020/07/08/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W9KLz8FQr8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.noticiascol.com/2020/07/08/impactante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiascol.com/2020/07/08/imp</span><span class=\"invisible\">actante-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:00:42", "timestamp_epochs": 1594234842, "tweet_id": "1280939885667454976", "tweet_url": "/NoticiasdelaCol/status/1280939885667454976", "user_id": "509656633", "username": "Noticiascol", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MUNDO"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbM0ZyXkAEZr5y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mbnoticiass", "text": "#MUNDO Beb\u00e9 nace sosteniendo el DIU de su madre en la mano \nhttps://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026pic.twitter.com/wN5X8h0Ad4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MUNDO?src=hash\"><s>#</s><b>MUNDO</b></a> <strong>Beb\u00e9</strong> nace sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83e\udd31\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Amamantar (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f931-1f3fb.png\" title=\"Amamantar (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\ude07\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con halo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f607.png\" title=\"Cara sonriente con halo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mw9swLvEjX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sost</span><span class=\"invisible\">eniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wN5X8h0Ad4\">pic.twitter.com/wN5X8h0Ad4</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:46:38", "timestamp_epochs": 1594233998, "tweet_id": "1280936346975158273", "tweet_url": "/mbnoticiass/status/1280936346975158273", "user_id": "2372043480", "username": "MB NOTICIAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lavozdemichoacan.com.mx/loviral/la-sorprendente-imagen-de-un-bebe-que-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alrochaarr", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdemichoacan.com.mx/loviral/la-sorprendente-imagen-de-un-bebe-que-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdemichoacan.com.mx/loviral/la-sorprendente-imagen-de-un-bebe-que-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N6s3JA4GNO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdemichoacan.com.mx/loviral/la-sorprendente-imagen-de-un-bebe-que-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdemichoacan.com.mx/loviral/la-sor</span><span class=\"invisible\">prendente-imagen-de-un-bebe-que-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:45:48", "timestamp_epochs": 1594233948, "tweet_id": "1280936137071173639", "tweet_url": "/alrochaarr/status/1280936137071173639", "user_id": "396685688", "username": "Alberto Rocha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ahoramardelplata.com.ar/un-bebe-nacio-el-diu-su-mama-la-mano-n4210165/amp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjg1981", "text": "Puede fallar\nUn beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano @MIUI| https://ahoramardelplata.com.ar/un-bebe-nacio-el-diu-su-mama-la-mano-n4210165/amp\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puede fallar\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18427757\" dir=\"ltr\" href=\"/MIUI\"><s>@</s><b>MIUI</b></a>| <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ahoramardelplata.com.ar/un-bebe-nacio-el-diu-su-mama-la-mano-n4210165/amp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VfJo0eeSih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ahoramardelplata.com.ar/un-bebe-nacio-el-diu-su-mama-la-mano-n4210165/amp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ahoramardelplata.com.ar/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">el-diu-su-mama-la-mano-n4210165/amp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:31:41", "timestamp_epochs": 1594233101, "tweet_id": "1280932585741352962", "tweet_url": "/jjg1981/status/1280932585741352962", "user_id": "2989296328", "username": "Juan Jos\u00e9 Pero Pucha MDQ-ALC \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aleechvarria", "text": "Hablando del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de la mam\u00e1 en la mano, ustedes lo ven bonito y que tales, \u00bfser\u00eda lo mismo si el DIU se le hubiera incrustado en alguna parte o si le hubiera provocado alguna lesi\u00f3n? Ah\u00ed si la culpa recaer\u00eda en la mam\u00e1 pero no en el m\u00e9todo tan obsoleto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablando del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de la mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>, ustedes lo ven bonito y que tales, \u00bfser\u00eda lo mismo si el <strong>DIU</strong> se le hubiera incrustado en alguna parte o si le hubiera provocado alguna lesi\u00f3n? Ah\u00ed si la culpa recaer\u00eda en la mam\u00e1 pero no en el m\u00e9todo tan obsoleto.</p>", "timestamp": "2020-07-08T18:25:59", "timestamp_epochs": 1594232759, "tweet_id": "1280931149607505925", "tweet_url": "/aleechvarria/status/1280931149607505925", "user_id": "178939340", "username": "Razgut.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://j.mp/3gIhkVR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "la_patilla", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al \u201caparato\u201d anticonceptivo de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) https://j.mp/3gIhkVR\u00a0    \u00a8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al \u201caparato\u201d <strong>anticonceptivo</strong> de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \u201cmilagro\u201d (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://j.mp/3gIhkVR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eItj2ZpvYA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://j.mp/3gIhkVR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/3gIhkVR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>    \u00a8</p>", "timestamp": "2020-07-08T18:16:00", "timestamp_epochs": 1594232160, "tweet_id": "1280928637856997376", "tweet_url": "/la_patilla/status/1280928637856997376", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauravillazon_", "text": "La gente que se escandaliza porque un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de la mam\u00e1 en la mano, oigan su nivel de efectividad es del 99%, alguien tiene que ser el 1%.  Adem\u00e1s qu\u00e9 hay muchos factores para que un anticonceptivo no funcione pero bueno, lo que les importa es el morbo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La gente que se escandaliza porque un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de la mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>, oigan su nivel de efectividad es del 99%, alguien tiene que ser el 1%.  Adem\u00e1s qu\u00e9 hay muchos factores para que un <strong>anticonceptivo</strong> no funcione pero bueno, lo que les importa es el morbo.</p>", "timestamp": "2020-07-08T18:02:20", "timestamp_epochs": 1594231340, "tweet_id": "1280925199991439364", "tweet_url": "/lauravillazon_/status/1280925199991439364", "user_id": "2434551096", "username": "Mrs. Peanutbutter", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Internacionalpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eca_-xYUEAAshvv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.yucatan.com.mx/tecnologia/redes-sociales/bebe-no-nacio-agarrando-el-diu-de-su-madre-pero-la-foto-se-volvio-viral"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiariodeYucatan", "text": " Beb\u00e9 no naci\u00f3 agarrando el DIU de su madre, pero la foto se volvi\u00f3 viral https://www.yucatan.com.mx/tecnologia/redes-sociales/bebe-no-nacio-agarrando-el-diu-de-su-madre-pero-la-foto-se-volvio-viral\u00a0\u2026 #Internacionalpic.twitter.com/4Pc2BvOvgQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u26a1\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de alto voltaje\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a1.png\" title=\"Se\u00f1al de alto voltaje\"/> <strong>Beb\u00e9</strong> no <strong>naci\u00f3</strong> agarrando el <strong>DIU</strong> de su madre, pero la foto se volvi\u00f3 viral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.yucatan.com.mx/tecnologia/redes-sociales/bebe-no-nacio-agarrando-el-diu-de-su-madre-pero-la-foto-se-volvio-viral\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wv9O2MN67D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.yucatan.com.mx/tecnologia/redes-sociales/bebe-no-nacio-agarrando-el-diu-de-su-madre-pero-la-foto-se-volvio-viral\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">yucatan.com.mx/tecnologia/red</span><span class=\"invisible\">es-sociales/bebe-no-nacio-agarrando-el-diu-de-su-madre-pero-la-foto-se-volvio-viral</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Internacional?src=hash\"><s>#</s><b>Internacional</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4Pc2BvOvgQ\">pic.twitter.com/4Pc2BvOvgQ</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:50:32", "timestamp_epochs": 1594230632, "tweet_id": "1280922230608687104", "tweet_url": "/DiariodeYucatan/status/1280922230608687104", "user_id": "112770875", "username": "Diario de Yucat\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eca-ktpXgAAMbkY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "alvaromayora12", "text": "Un bebe en Vietnam nacio con un DIU (Dispositivo intrauterino) en la mano que sirve como un m\u00e9todo anticonceptivo s\u00faper eficaz por cierto, lo incre\u00edble es ver como puede prevalecer la vida sobre la moral jodida inhumana que tienen muchos padres, este es un ejemplo chiquito. pic.twitter.com/tZ5Wona7K3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>bebe</strong> en Vietnam <strong>nacio</strong> con un <strong>DIU</strong> (Dispositivo intrauterino) en la <strong>mano</strong> que sirve como un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> s\u00faper eficaz por cierto, lo incre\u00edble es ver como puede prevalecer la vida sobre la moral jodida inhumana que tienen muchos padres, este es un ejemplo chiquito. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tZ5Wona7K3\">pic.twitter.com/tZ5Wona7K3</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:44:24", "timestamp_epochs": 1594230264, "tweet_id": "1280920687390199810", "tweet_url": "/alvaromayora12/status/1280920687390199810", "user_id": "996232823483850752", "username": "Alvaro Mayora Vasquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VilloReyes", "text": "Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su madre en la\u00a0mano https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/asiLiQSp43\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">golfopacifico.com/2020/07/08/nac</span><span class=\"invisible\">e-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:42:17", "timestamp_epochs": 1594230137, "tweet_id": "1280920154646462471", "tweet_url": "/VilloReyes/status/1280920154646462471", "user_id": "11154402", "username": "Villo Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "golfo_pacifico", "text": "Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su madre en la\u00a0mano https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h43cBPEU5D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://golfopacifico.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">golfopacifico.com/2020/07/08/nac</span><span class=\"invisible\">e-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:42:16", "timestamp_epochs": 1594230136, "tweet_id": "1280920148447199240", "tweet_url": "/golfo_pacifico/status/1280920148447199240", "user_id": "3018779702", "username": "Golfo Pac\u00edfico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["News"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://bit.ly/3feHgrS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "xeunoticias", "text": "Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su madre en la mano https://bit.ly/3feHgrS\u00a0 #News", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3feHgrS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W9LO8qFeu3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3feHgrS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3feHgrS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/News?src=hash\"><s>#</s><b>News</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:37:21", "timestamp_epochs": 1594229841, "tweet_id": "1280918911920283648", "tweet_url": "/xeunoticias/status/1280918911920283648", "user_id": "70538650", "username": "xeu noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://presencianoticias.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PresenciaAN", "text": "Nace beb\u00e9 con dispositivo anticonceptivo de su madre en la\u00a0mano https://presencianoticias.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace <strong>beb\u00e9</strong> con dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://presencianoticias.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XJkzqAZZzR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://presencianoticias.com/2020/07/08/nace-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">presencianoticias.com/2020/07/08/nac</span><span class=\"invisible\">e-bebe-con-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:32:57", "timestamp_epochs": 1594229577, "tweet_id": "1280917804967919618", "tweet_url": "/PresenciaAN/status/1280917804967919618", "user_id": "963206282", "username": "Presencia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eca7KA0WAAIH0rj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_OscarPeraza", "text": "INS\u00d3LITO.\n\n#Vietnam | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como anticonceptivo. pic.twitter.com/Bmrq8vEbUp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INS\u00d3LITO.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como <strong>anticonceptivo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bmrq8vEbUp\">pic.twitter.com/Bmrq8vEbUp</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:29:29", "timestamp_epochs": 1594229369, "tweet_id": "1280916931969769473", "tweet_url": "/_OscarPeraza/status/1280916931969769473", "user_id": "1088654197808156672", "username": "\u00d3scar Peraza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eca7CgTWoAEtodm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OPR_Noticias", "text": "INS\u00d3LITO.\n\n#Vietnam | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como anticonceptivo. pic.twitter.com/jiLExOzL6Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INS\u00d3LITO.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como <strong>anticonceptivo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jiLExOzL6Z\">pic.twitter.com/jiLExOzL6Z</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:28:58", "timestamp_epochs": 1594229338, "tweet_id": "1280916801237417986", "tweet_url": "/OPR_Noticias/status/1280916801237417986", "user_id": "1088658221819146241", "username": "OPR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eca7B0BXsAczKkL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ITRnoticias1", "text": "INS\u00d3LITO.\n\n#Vietnam | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como anticonceptivo. pic.twitter.com/fmeDGuHMUq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INS\u00d3LITO.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como <strong>anticonceptivo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fmeDGuHMUq\">pic.twitter.com/fmeDGuHMUq</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:28:55", "timestamp_epochs": 1594229335, "tweet_id": "1280916788851638272", "tweet_url": "/ITRnoticias1/status/1280916788851638272", "user_id": "3280666698", "username": "ITR Noticias - Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcUvMNCX0AItB83.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2Dfs27X"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fm88radioactiva", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre.\nhttps://bit.ly/2Dfs27X\u00a0pic.twitter.com/j93AYjvijq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Dfs27X\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dLYd2JX9pQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Dfs27X\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Dfs27X</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j93AYjvijq\">pic.twitter.com/j93AYjvijq</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:15:00", "timestamp_epochs": 1594228500, "tweet_id": "1280913286230208512", "tweet_url": "/fm88radioactiva/status/1280913286230208512", "user_id": "149234407", "username": "FM88 Radioactiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCY5IUvhiuoCLSXw1yhu0h09AVF_wRwB_BlL2E0/?igshid=ahgzedijim5g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "benignodelvalle", "text": "El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado junto con \u00e9l por su madre,\u2026 https://www.instagram.com/p/CCY5IUvhiuoCLSXw1yhu0h09AVF_wRwB_BlL2E0/?igshid=ahgzedijim5g\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado junto con \u00e9l por su madre,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCY5IUvhiuoCLSXw1yhu0h09AVF_wRwB_BlL2E0/?igshid=ahgzedijim5g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/agUeIr9xgh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCY5IUvhiuoCLSXw1yhu0h09AVF_wRwB_BlL2E0/?igshid=ahgzedijim5g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCY5IUvhiuoC</span><span class=\"invisible\">LSXw1yhu0h09AVF_wRwB_BlL2E0/?igshid=ahgzedijim5g</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:09:17", "timestamp_epochs": 1594228157, "tweet_id": "1280911848607539209", "tweet_url": "/benignodelvalle/status/1280911848607539209", "user_id": "1659190862", "username": "pedro picapiedra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280903740627787780", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Necroquantum", "user_id": "191943188"}], "retweets": 0, "screen_name": "Awalpurgisday", "text": "Bueno, dio DIU quiso. Nacio el beb\u00e9 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno, dio <strong>DIU</strong> quiso. <strong>Nacio</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara burlona con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Cara burlona con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:03:59", "timestamp_epochs": 1594227839, "tweet_id": "1280910513392713729", "tweet_url": "/Awalpurgisday/status/1280910513392713729", "user_id": "351840743", "username": "Rouuse Anarchy", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eca0d3iWkAEwcyA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 310, "links": ["http://ow.ly/HHlR50At6rp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 20, "reply_to_users": [], "retweets": 83, "screen_name": "Foro_TV", "text": "\u00bfBeb\u00e9 naci\u00f3 sosteniendo el anticonceptivo (DIU) de su madre en la mano? \nhttp://ow.ly/HHlR50At6rp\u00a0pic.twitter.com/LBEUdf1Nut", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sosteniendo el <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) de su madre en la <strong>mano</strong>? \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/HHlR50At6rp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qLhBDTseL9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/HHlR50At6rp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/HHlR50At6rp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LBEUdf1Nut\">pic.twitter.com/LBEUdf1Nut</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:00:14", "timestamp_epochs": 1594227614, "tweet_id": "1280909570685177857", "tweet_url": "/Foro_TV/status/1280909570685177857", "user_id": "109651819", "username": "Foro_TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vietnam"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCY3egsDifJ/?igshid=g9lo9ux657bc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canal80", "text": "#Vietnam  | DEBI\u00d3 A VER FUNCIONADO.\n\nEl Hospital Internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado junto con \u00e9l por su\u2026 https://www.instagram.com/p/CCY3egsDifJ/?igshid=g9lo9ux657bc\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Vietnam\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fb-1f1f3.png\" title=\"Bandera de Vietnam\"/> | DEBI\u00d3 A VER FUNCIONADO.\n\nEl Hospital Internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado junto con \u00e9l por su\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCY3egsDifJ/?igshid=g9lo9ux657bc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dKki6Nqcdh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCY3egsDifJ/?igshid=g9lo9ux657bc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCY3egsDifJ/</span><span class=\"invisible\">?igshid=g9lo9ux657bc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:54:51", "timestamp_epochs": 1594227291, "tweet_id": "1280908217720221696", "tweet_url": "/canal80/status/1280908217720221696", "user_id": "996764373199794177", "username": "Canal80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2OcTTrv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaisaEstereoCom", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano \u2013 Rimix Radio https://bit.ly/2OcTTrv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> \u2013 Rimix Radio <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2OcTTrv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/812o4GNSKg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2OcTTrv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2OcTTrv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:35:21", "timestamp_epochs": 1594226121, "tweet_id": "1280903306743816192", "tweet_url": "/PaisaEstereoCom/status/1280903306743816192", "user_id": "30845652", "username": "PaisaEstereo.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280873717619396610", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AriMarasco20", "user_id": "1237740431238193157"}], "retweets": 0, "screen_name": "luly_santacruz", "text": "Jajaja lo s\u00e9 que es falso, pero te lo digo porque en realidad es un dicho. Me dijeron que antes cuando te pon\u00edan el diu te dec\u00edan como si tenes mucha mala leche con eso sale el beb\u00e9 con el diu en la mano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja lo s\u00e9 que es falso, pero te lo digo porque en realidad es un dicho. Me dijeron que antes cuando te pon\u00edan el <strong>diu</strong> te dec\u00edan como si tenes mucha mala leche con eso sale el <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-08T16:32:33", "timestamp_epochs": 1594225953, "tweet_id": "1280902603698835461", "tweet_url": "/luly_santacruz/status/1280902603698835461", "user_id": "433117019", "username": ".yeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280873717619396610", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AriMarasco20", "user_id": "1237740431238193157"}], "retweets": 0, "screen_name": "luly_santacruz", "text": "O que nace el beb\u00e9 y tiene el diu en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O que nace el <strong>beb\u00e9</strong> y tiene el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:25:56", "timestamp_epochs": 1594225556, "tweet_id": "1280900937901658114", "tweet_url": "/luly_santacruz/status/1280900937901658114", "user_id": "433117019", "username": ".yeta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vietnam", "N4Vpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcaqjlTXgAM8M1Z.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 807, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 19, "reply_to_users": [], "retweets": 116, "screen_name": "noticias4vision", "text": "#Vietnam | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como anticonceptivo. \u00a1Sorprendente! #N4Vpic.twitter.com/9LEYTNpg7b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a><img alt=\"\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Vietnam\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fb-1f1f3.png\" title=\"Bandera de Vietnam\"/> | El hospital internacional de Hai Phong,  public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado junto con \u00e9l por su madre, que supuestamente debi\u00f3 haber funcionado como <strong>anticonceptivo</strong>. \u00a1Sorprendente! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/N4V?src=hash\"><s>#</s><b>N4V</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9LEYTNpg7b\">pic.twitter.com/9LEYTNpg7b</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:17:52", "timestamp_epochs": 1594225072, "tweet_id": "1280898910081503233", "tweet_url": "/noticias4vision/status/1280898910081503233", "user_id": "257057832", "username": "Noticias 4Visi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PuntoyComa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcapRfIX0AA74-Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3edlPpX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuntoyComaCoah", "text": "Beb\u00e9 nace sosteniendo el anticonceptivo (DIU) de su madre en la mano\n#PuntoyComa Los m\u00e9dicos creen que el DIU se movi\u00f3 y por ello el beb\u00e9 pudo tomarlo al momento de nacer.\nhttps://bit.ly/3edlPpX\u00a0pic.twitter.com/Oe4Ky2vINU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> nace sosteniendo el <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) de su madre en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuntoyComa?src=hash\"><s>#</s><b>PuntoyComa</b></a> Los m\u00e9dicos creen que el <strong>DIU</strong> se movi\u00f3 y por ello el <strong>beb\u00e9</strong> pudo tomarlo al momento de nacer.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3edlPpX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9AaGbgRWWf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3edlPpX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3edlPpX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Oe4Ky2vINU\">pic.twitter.com/Oe4Ky2vINU</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:11:25", "timestamp_epochs": 1594224685, "tweet_id": "1280897286109835264", "tweet_url": "/PuntoyComaCoah/status/1280897286109835264", "user_id": "3167117254", "username": ";PuntoyComa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcriveralopez", "text": "En Vietnam un beb\u00e9 naci\u00f3 con una T en la mano despu\u00e9s de que la pareja decidiera ese m\u00e9todo anticonceptivo porque ya ten\u00edan 2 hijxs.\n\n\u00bfY la gente todav\u00eda le llama milagro? Tenemos definiciones bien diferentes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Vietnam un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con una <strong>T</strong> en la <strong>mano</strong> despu\u00e9s de que la pareja decidiera ese m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> porque ya ten\u00edan 2 hijxs.\n\n\u00bfY la gente todav\u00eda le llama milagro? Tenemos definiciones bien diferentes.</p>", "timestamp": "2020-07-08T16:07:42", "timestamp_epochs": 1594224462, "tweet_id": "1280896348888477696", "tweet_url": "/jcriveralopez/status/1280896348888477696", "user_id": "269405562", "username": "Chinx Malcriadx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.diariouno.com.ar/viralesinsolitas/impactante-imagen-bebe-nacio-diu-mano-07082020_-Leg4ufbI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "diariouno", "text": "IMPACTANTE\n\nUn beb\u00e9 naci\u00f3n con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano y las im\u00e1genes se hicieron virales\n\nhttps://www.diariouno.com.ar/viralesinsolitas/impactante-imagen-bebe-nacio-diu-mano-07082020_-Leg4ufbI\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">IMPACTANTE\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> naci\u00f3n con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> y las im\u00e1genes se hicieron virales\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.diariouno.com.ar/viralesinsolitas/impactante-imagen-bebe-nacio-diu-mano-07082020_-Leg4ufbI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CUFnNXWyOi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diariouno.com.ar/viralesinsolitas/impactante-imagen-bebe-nacio-diu-mano-07082020_-Leg4ufbI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariouno.com.ar/viralesinsolit</span><span class=\"invisible\">as/impactante-imagen-bebe-nacio-diu-mano-07082020_-Leg4ufbI</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:54:52", "timestamp_epochs": 1594223692, "tweet_id": "1280893119836368896", "tweet_url": "/diariouno/status/1280893119836368896", "user_id": "38456951", "username": "Diario UNO Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vietnam"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2Zb3XaR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gm_noticias", "text": " El hospital internacional de Hai Phong, en #Vietnam public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el Dispositivo Intrauterino Anticonceptivo.\nhttps://bit.ly/2Zb3XaR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/><img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62e.png\" title=\"Cara con boca abierta\"/> El hospital internacional de Hai Phong, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>Vietnam</b></a> public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el Dispositivo Intrauterino <strong>Anticonceptivo</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Zb3XaR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hzx1WmoXBr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Zb3XaR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Zb3XaR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:47:29", "timestamp_epochs": 1594223249, "tweet_id": "1280891261512069120", "tweet_url": "/gm_noticias/status/1280891261512069120", "user_id": "1001935425580265472", "username": "GM Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://panamatimes.wordpress.com/2020/07/08/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PanamaTimesPTY", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su\u00a0mano https://panamatimes.wordpress.com/2020/07/08/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://panamatimes.wordpress.com/2020/07/08/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uMIzEcHHsu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://panamatimes.wordpress.com/2020/07/08/bebe-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">panamatimes.wordpress.com/2020/07/08/beb</span><span class=\"invisible\">e-nacio-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-su-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:30:46", "timestamp_epochs": 1594222246, "tweet_id": "1280887056470880256", "tweet_url": "/PanamaTimesPTY/status/1280887056470880256", "user_id": "737717112135782400", "username": "Panama Times PTY", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ExpresoDeLaMa\u00f1ana"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecaf--nXYAEhJna.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["http://ow.ly/VhHS50AsZNE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Foro_TV", "text": "Beb\u00e9 nace sosteniendo el anticonceptivo (DIU) de su madre en la mano #ExpresoDeLaMa\u00f1ana\nhttp://ow.ly/VhHS50AsZNE\u00a0pic.twitter.com/94rCBCCVoU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> nace sosteniendo el <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ExpresoDeLaMa%C3%B1ana?src=hash\"><s>#</s><b>ExpresoDeLaMa\u00f1ana</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/VhHS50AsZNE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ajVbqCjBmT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/VhHS50AsZNE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/VhHS50AsZNE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/94rCBCCVoU\">pic.twitter.com/94rCBCCVoU</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:30:44", "timestamp_epochs": 1594222244, "tweet_id": "1280887049445429251", "tweet_url": "/Foro_TV/status/1280887049445429251", "user_id": "109651819", "username": "Foro_TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 84, "links": ["https://bit.ly/2VWe94Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 19, "reply_to_users": [], "retweets": 66, "screen_name": "NTN24", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 con el dispositivo anticonceptivo de su madre en su mano https://bit.ly/2VWe94Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en su <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2VWe94Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zVc7nD83SU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2VWe94Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VWe94Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:17:02", "timestamp_epochs": 1594221422, "tweet_id": "1280883599030583297", "tweet_url": "/NTN24/status/1280883599030583297", "user_id": "133945128", "username": "NTN24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://amprensa.com/2020/07/un-tierno-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano-y-se-hace-viral/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AMPrensacom", "text": "Un tierno beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano y se hace viral - https://amprensa.com/2020/07/un-tierno-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano-y-se-hace-viral/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un tierno <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> y se hace viral - <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://amprensa.com/2020/07/un-tierno-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano-y-se-hace-viral/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fBe01lAbnh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://amprensa.com/2020/07/un-tierno-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano-y-se-hace-viral/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">amprensa.com/2020/07/un-tie</span><span class=\"invisible\">rno-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano-y-se-hace-viral/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:15:05", "timestamp_epochs": 1594221305, "tweet_id": "1280883107621556224", "tweet_url": "/AMPrensacom/status/1280883107621556224", "user_id": "2728371312", "username": "AMPrensa.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280877253228929024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "weizerteufel", "user_id": "80995524"}], "retweets": 0, "screen_name": "notkerd", "text": "Si, en la placenta NI MODO si el dispositivo estaba ahi, ahi se queda, pero los peri\u00f3dicos de aqui tipo \u201cbebe nace con diu en la mano\u201d HOW?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, en la placenta NI MODO si el dispositivo estaba ahi, ahi se queda, pero los peri\u00f3dicos de aqui tipo \u201c<strong>bebe</strong> nace con <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>\u201d HOW?</p>", "timestamp": "2020-07-08T15:11:35", "timestamp_epochs": 1594221095, "tweet_id": "1280882227023425538", "tweet_url": "/notkerd/status/1280882227023425538", "user_id": "1108488203370184704", "username": "keeeeeerd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcaY87GX0AMTfrZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2O4aZI3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElParroquiano", "text": "Vietnam: Este beb\u00e9 naci\u00f3 agarrando el dispositivo anticonceptivo de su mami (+Fotos)   https://bit.ly/2O4aZI3\u00a0pic.twitter.com/m6ICZ91BsX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vietnam: Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrando el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mami (+Fotos)   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2O4aZI3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TXHVxbAEIl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2O4aZI3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O4aZI3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m6ICZ91BsX\">pic.twitter.com/m6ICZ91BsX</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:00:02", "timestamp_epochs": 1594220402, "tweet_id": "1280879320593051649", "tweet_url": "/ElParroquiano/status/1280879320593051649", "user_id": "95294293", "username": "Peri\u00f3dico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2O4aZI3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElParroquiano", "text": "Vietnam: Este beb\u00e9 naci\u00f3 agarrando el dispositivo anticonceptivo de su mami (+Fotos)   https://bit.ly/2O4aZI3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vietnam: Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrando el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mami (+Fotos)   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2O4aZI3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TXHVxbAEIl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2O4aZI3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O4aZI3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:59:50", "timestamp_epochs": 1594220390, "tweet_id": "1280879270173249542", "tweet_url": "/ElParroquiano/status/1280879270173249542", "user_id": "95294293", "username": "Peri\u00f3dico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "notkerd", "text": "Cuando van a entender que un bebe no puede nacer con un diu en la mano????!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando van a entender que un <strong>bebe</strong> no puede nacer con un <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>????!!!!!</p>", "timestamp": "2020-07-08T14:51:49", "timestamp_epochs": 1594219909, "tweet_id": "1280877253228929024", "tweet_url": "/notkerd/status/1280877253228929024", "user_id": "1108488203370184704", "username": "keeeeeerd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcaVXxsXkAE-khv.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zapatacar", "text": "Este beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado al DIU ;-)\n\nDios sabe lo que hace, jejeje...\n\n\u00abDespu\u00e9s del parto vi c\u00f3mo sosten\u00eda el anticonceptivo, me pareci\u00f3 curioso e hice una foto. Nunca pens\u00e9 que tendr\u00eda tanta repercusi\u00f3n\u201d.\n\nhttps://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\u00a0\u2026pic.twitter.com/xt6cFGB7Lt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> ;-)\n\nDios sabe lo que hace, jejeje...\n\n\u00abDespu\u00e9s del parto vi c\u00f3mo sosten\u00eda el <strong>anticonceptivo</strong>, me pareci\u00f3 curioso e hice una foto. Nunca pens\u00e9 que tendr\u00eda tanta repercusi\u00f3n\u201d.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cCAAt1qf7e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xt6cFGB7Lt\">pic.twitter.com/xt6cFGB7Lt</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:45:58", "timestamp_epochs": 1594219558, "tweet_id": "1280875783439908864", "tweet_url": "/Zapatacar/status/1280875783439908864", "user_id": "125841391", "username": "Carlos Zapata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RosanaRibera", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026\n@derechoavivir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iC9BFJCs4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24732020\" dir=\"ltr\" href=\"/derechoavivir\"><s>@</s><b>derechoavivir</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:40:17", "timestamp_epochs": 1594219217, "tweet_id": "1280874352796450818", "tweet_url": "/RosanaRibera/status/1280874352796450818", "user_id": "208476736", "username": "Rosana Ribera de Gracia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcaUJ-ZU4AEtvd5.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbCCSP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PasionMusical4", "text": "Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado: La foto se volvi\u00f3 viral despu\u00e9s de que los m\u00e9dicos de un hospital de Vietnam mostraran la escena. Madre y ni\u00f1o se encuentran en buen estado de salud. Viral: un beb\u00e9 naci\u00f3 en Vietnam con el DIU de su\u2026 http://dlvr.it/RbCCSP\u00a0pic.twitter.com/aFnQrCk9hA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado: La foto se volvi\u00f3 viral despu\u00e9s de que los m\u00e9dicos de un hospital de Vietnam mostraran la escena. Madre y ni\u00f1o se encuentran en buen estado de salud. Viral: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> en Vietnam con el <strong>DIU</strong> de su\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbCCSP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PdmQRdcqu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbCCSP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbCCSP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aFnQrCk9hA\">pic.twitter.com/aFnQrCk9hA</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:39:04", "timestamp_epochs": 1594219144, "tweet_id": "1280874044506570752", "tweet_url": "/PasionMusical4/status/1280874044506570752", "user_id": "1024993495872950275", "username": "Pasion Musical", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwXYNZgRMrI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tabularium717", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwXYNZgRMrI.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwXYNZgRMrI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MadJ8S7UsP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwXYNZgRMrI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/#.XwXYNZgRMrI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:29:18", "timestamp_epochs": 1594218558, "tweet_id": "1280871588066402306", "tweet_url": "/Tabularium717/status/1280871588066402306", "user_id": "1262168185421398024", "username": "\u25cf\u25cfEl Tabularium\u25cf\u25cf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ENDEREZANDOTE", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dtjevXByFe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:10:00", "timestamp_epochs": 1594217400, "tweet_id": "1280866729418272770", "tweet_url": "/ENDEREZANDOTE/status/1280866729418272770", "user_id": "1220784843774210050", "username": "sextosentido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280858605504409606", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DovahkiinFerret", "user_id": "2310779545"}], "retweets": 0, "screen_name": "demiyato", "text": "Es falso en parte, lei la noticia en otro medio. El beb\u00e9 si naci\u00f3 a pesar de que la madre ten\u00eda el DIU. Pero no naci\u00f3 con el en la mano, la mujer lo expuls\u00f3 justo despues del beb\u00e9. Lo tiene en la mano s\u00f3lo para la foto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es falso en parte, lei la noticia en otro medio. El <strong>beb\u00e9</strong> si <strong>naci\u00f3</strong> a pesar de que la madre ten\u00eda el <strong>DIU</strong>. Pero no <strong>naci\u00f3</strong> con el en la <strong>mano</strong>, la mujer lo expuls\u00f3 justo despues del <strong>beb\u00e9</strong>. Lo tiene en la <strong>mano</strong> s\u00f3lo para la foto</p>", "timestamp": "2020-07-08T14:07:59", "timestamp_epochs": 1594217279, "tweet_id": "1280866223304163328", "tweet_url": "/demiyato/status/1280866223304163328", "user_id": "1194727492898177026", "username": "Capit\u00e1n Yato (\ud83d\udc80)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/3fahHsf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "teleiguana", "text": "Fotos: Este beb\u00e9 naci\u00f3 agarrando el dispositivo anticonceptivo de su mami | La iguana TV https://bit.ly/3fahHsf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fotos: Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrando el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su mami | La iguana TV <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3fahHsf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AVeKtziMrl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3fahHsf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3fahHsf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:59:45", "timestamp_epochs": 1594216785, "tweet_id": "1280864152261722112", "tweet_url": "/teleiguana/status/1280864152261722112", "user_id": "1169255816647663616", "username": "La iguana TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2ZNSLjI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fepebe", "text": "La mam\u00e1 del beb\u00e9 eligi\u00f3 utilizar el DIU como su m\u00e9todo anticonceptivo, dos a\u00f1os despu\u00e9s, naci\u00f3 su hijo. https://ift.tt/2ZNSLjI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mam\u00e1 del <strong>beb\u00e9</strong> eligi\u00f3 utilizar el <strong>DIU</strong> como su m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, dos a\u00f1os despu\u00e9s, <strong>naci\u00f3</strong> su hijo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2ZNSLjI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KAJ3a3qgTY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2ZNSLjI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2ZNSLjI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:34:13", "timestamp_epochs": 1594215253, "tweet_id": "1280857723945586690", "tweet_url": "/Fepebe/status/1280857723945586690", "user_id": "618705060", "username": "Fernando Luis P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.armariolibre.com.do/un-bebe-nace-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Armario_libre", "text": "Un beb\u00e9 nace con el dispositivo anticonceptivo de su madre en la mano @@armariolibrerdhttps://www.armariolibre.com.do/un-bebe-nace-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> nace con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> @<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252864817\" dir=\"ltr\" href=\"/armariolibrerd\"><s>@</s><b>armariolibrerd</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.armariolibre.com.do/un-bebe-nace-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lAF0k2YKwz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.armariolibre.com.do/un-bebe-nace-con-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">armariolibre.com.do/un-bebe-nace-c</span><span class=\"invisible\">on-el-dispositivo-anticonceptivo-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:28:01", "timestamp_epochs": 1594214881, "tweet_id": "1280856165904265219", "tweet_url": "/Armario_libre/status/1280856165904265219", "user_id": "270553561", "username": "Armario Libre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwXJcSrXVOY.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apunterd", "text": "El incre\u00edble nacimiento de un beb\u00e9 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwXJcSrXVOY.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El incre\u00edble nacimiento de un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwXJcSrXVOY.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dCBJcEa2ji\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itg-salud.com/articulos/188008-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwXJcSrXVOY.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itg-salud.com/articulos/1880</span><span class=\"invisible\">08-el-increible-nacimiento-de-un-bebe-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano#.XwXJcSrXVOY.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:26:15", "timestamp_epochs": 1594214775, "tweet_id": "1280855721979109383", "tweet_url": "/apunterd/status/1280855721979109383", "user_id": "1472766776", "username": "Apunte Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Repost"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCYfCTiBv7e/?igshid=h4wbuhiy9571"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "churerocom", "text": "#Repost uninoticias\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\u00bfNotaste lo que tiene en la mano este reci\u00e9n nacido? \n\u2800\nEl beb\u00e9 sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino\u00a0(DIU) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera\u2026 https://www.instagram.com/p/CCYfCTiBv7e/?igshid=h4wbuhiy9571\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> uninoticias\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\u00bfNotaste lo que tiene en la <strong>mano</strong> este reci\u00e9n nacido? <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/>\n\u2800\nEl <strong>beb\u00e9</strong> sostiene el\u00a0dispositivo intrauterino\u00a0(<strong>DIU</strong>) que ha debido evitar su concepci\u00f3n. Las probabilidades de que fuera\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCYfCTiBv7e/?igshid=h4wbuhiy9571\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x7ud5axAzd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCYfCTiBv7e/?igshid=h4wbuhiy9571\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCYfCTiBv7e/</span><span class=\"invisible\">?igshid=h4wbuhiy9571</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:21:18", "timestamp_epochs": 1594214478, "tweet_id": "1280854475872374785", "tweet_url": "/churerocom/status/1280854475872374785", "user_id": "141700078", "username": "Churero.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["https://j.mp/2O5vX9B"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "la_patilla", "text": "Beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al \"aparato\" anticonceptivo de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \"milagro\" (FOTOS) https://j.mp/2O5vX9B\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al \"aparato\" <strong>anticonceptivo</strong> de su madre y los m\u00e9dicos lo calificaron como un \"milagro\" (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://j.mp/2O5vX9B\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tJbYejbAd5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://j.mp/2O5vX9B\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/2O5vX9B</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:20:20", "timestamp_epochs": 1594214420, "tweet_id": "1280854230966980609", "tweet_url": "/la_patilla/status/1280854230966980609", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcaBT8RXsAEuG7-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/3f9drsK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnFormulaMor", "text": "La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano\nhttp://bit.ly/3f9drsK\u00a0pic.twitter.com/RQByL1IsFz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3f9drsK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yPI21ZUDVE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3f9drsK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3f9drsK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RQByL1IsFz\">pic.twitter.com/RQByL1IsFz</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:16:50", "timestamp_epochs": 1594214210, "tweet_id": "1280853351635324929", "tweet_url": "/EnFormulaMor/status/1280853351635324929", "user_id": "869662267075375109", "username": "EnFormulaMorelos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.cadenahitiguazu.com.ar/la-imagen-del-bebe-recien-nacido-con-el-diu-en-la-mano-ha-dado-la-vuelta-al-mundo/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canal11iguazu1", "text": "La imagen del beb\u00e9 reci\u00e9n nacido con el DIU en la mano ha dado la vuelta al mundo https://www.cadenahitiguazu.com.ar/la-imagen-del-bebe-recien-nacido-con-el-diu-en-la-mano-ha-dado-la-vuelta-al-mundo/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> ha dado la vuelta al mundo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.cadenahitiguazu.com.ar/la-imagen-del-bebe-recien-nacido-con-el-diu-en-la-mano-ha-dado-la-vuelta-al-mundo/?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1WbuybV9Bl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cadenahitiguazu.com.ar/la-imagen-del-bebe-recien-nacido-con-el-diu-en-la-mano-ha-dado-la-vuelta-al-mundo/?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cadenahitiguazu.com.ar/la-imagen-del-</span><span class=\"invisible\">bebe-recien-nacido-con-el-diu-en-la-mano-ha-dado-la-vuelta-al-mundo/?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:16:37", "timestamp_epochs": 1594214197, "tweet_id": "1280853297444855809", "tweet_url": "/canal11iguazu1/status/1280853297444855809", "user_id": "767791598", "username": "canal11iguazu", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FOTOS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcZ-iqhXQAEGj3X.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 88, "links": ["https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464"], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "SinEmbargoMX", "text": "#FOTOS | Un beb\u00e9 nace con el dispositivo anticonceptivo de su madre agarrado en una mano https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464\u00a0\u2026pic.twitter.com/gQr9BziHSp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FOTOS?src=hash\"><s>#</s><b>FOTOS</b></a> | Un <strong>beb\u00e9</strong> nace con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre agarrado en una <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gP64naNBAK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sinembargo.mx/08-07-2020/381</span><span class=\"invisible\">9464</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gQr9BziHSp\">pic.twitter.com/gQr9BziHSp</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:10:00", "timestamp_epochs": 1594213800, "tweet_id": "1280851629885943810", "tweet_url": "/SinEmbargoMX/status/1280851629885943810", "user_id": "244218738", "username": "Sin Embargo MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SinEmbargoTR", "text": "FOTOS: Un beb\u00e9 nace con el dispositivo anticonceptivo de su madre agarrado en una mano https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FOTOS: Un <strong>beb\u00e9</strong> nace con el dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> de su madre agarrado en una <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DVPX81j1oN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sinembargo.mx/08-07-2020/3819464\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sinembargo.mx/08-07-2020/381</span><span class=\"invisible\">9464</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:03:29", "timestamp_epochs": 1594213409, "tweet_id": "1280849992241029122", "tweet_url": "/SinEmbargoTR/status/1280849992241029122", "user_id": "582282658", "username": "SinEmbargoTR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radio_santiago", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535\u00a0 v\u00eda @El Diario de Santiago", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/shMF0ad8L3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">radiosantiago.cl/archivo/135535</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"902526380746866688\" dir=\"ltr\" href=\"/EL\"><s>@</s><b>El</b></a> Diario de Santiago</p>", "timestamp": "2020-07-08T12:21:19", "timestamp_epochs": 1594210879, "tweet_id": "1280839379280429057", "tweet_url": "/radio_santiago/status/1280839379280429057", "user_id": "113211624", "username": "#SantiagoNoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatoSilva_G", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la mano https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3EHVD0QZpI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.radiosantiago.cl/archivo/135535\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">radiosantiago.cl/archivo/135535</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T12:20:59", "timestamp_epochs": 1594210859, "tweet_id": "1280839293724999682", "tweet_url": "/PatoSilva_G/status/1280839293724999682", "user_id": "112048765", "username": "Patricio Silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ins\u00f3lito"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCYYGFwjUE2/?igshid=19ny4haqrlger"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnLineaBarranca", "text": "#Ins\u00f3lito \nEn el norte de Vietman un beb\u00e9 naci\u00f3 sujetando el m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n que no pudo detener el embarazo de su madre. El dispositivo intrauterino, en forma de T, fall\u00f3 luego de estar durante dos a\u00f1os en\u2026 https://www.instagram.com/p/CCYYGFwjUE2/?igshid=19ny4haqrlger\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ins%C3%B3lito?src=hash\"><s>#</s><b>Ins\u00f3lito</b></a> \nEn el norte de Vietman un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sujetando el m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n que no pudo detener el embarazo de su madre. El dispositivo intrauterino, en forma de <strong>T</strong>, fall\u00f3 luego de estar durante dos a\u00f1os en\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCYYGFwjUE2/?igshid=19ny4haqrlger\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CKhdpOpvGf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCYYGFwjUE2/?igshid=19ny4haqrlger\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCYYGFwjUE2/</span><span class=\"invisible\">?igshid=19ny4haqrlger</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T12:20:37", "timestamp_epochs": 1594210837, "tweet_id": "1280839204193386502", "tweet_url": "/EnLineaBarranca/status/1280839204193386502", "user_id": "214726003", "username": "EnLinea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mundo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/2DmHxLu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diario_Pontev", "text": "#Mundo  Se hace viral la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre\nhttps://bit.ly/2DmHxLu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundo?src=hash\"><s>#</s><b>Mundo</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476.png\" title=\"Beb\u00e9\"/> Se hace viral la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2DmHxLu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NAq4nCv1Gq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2DmHxLu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2DmHxLu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T12:15:51", "timestamp_epochs": 1594210551, "tweet_id": "1280838005222227969", "tweet_url": "/Diario_Pontev/status/1280838005222227969", "user_id": "217110533", "username": "Diario de Pontevedra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mundo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/2O4eJcy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elprogreso_Lugo", "text": "#Mundo  Se hace viral la foto de un beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU de su madre\nhttps://bit.ly/2O4eJcy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundo?src=hash\"><s>#</s><b>Mundo</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476.png\" title=\"Beb\u00e9\"/> Se hace viral la foto de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2O4eJcy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1vWepJ1nij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2O4eJcy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2O4eJcy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T12:09:33", "timestamp_epochs": 1594210173, "tweet_id": "1280836417397153792", "tweet_url": "/elprogreso_Lugo/status/1280836417397153792", "user_id": "240823737", "username": "El Progreso de Lugo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielRujula", "text": "Lamentablemente muchas mujeres usan el DIU sin saber que es un abortivo. No es un anticonceptivo, es un abortivo porque provoca la muerte del \u00f3vulo fecundado. A pesar de todo la vida se abre camino.\n\nEl beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentablemente muchas mujeres usan el <strong>DIU</strong> sin saber que es un abortivo. No es un <strong>anticonceptivo</strong>, es un abortivo porque provoca la muerte del \u00f3vulo fecundado. A pesar de todo la vida se abre camino.\n\nEl <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2lNtFueJX9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.aleteia.org/2020/07/07/el-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.aleteia.org/2020/07/07/el-</span><span class=\"invisible\">bebe-que-nacio-agarrado-al-diu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T11:24:31", "timestamp_epochs": 1594207471, "tweet_id": "1280825087088885762", "tweet_url": "/DanielRujula/status/1280825087088885762", "user_id": "891556981827391488", "username": "Daniel R\u00fajula Siles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TN5Telenoticias", "text": "El beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado al DIU que se hab\u00eda colocado su madre en el \u00fatero para curiosamente para evitar m\u00e1s embarazos. \nhttps://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que se hab\u00eda colocado su madre en el \u00fatero para curiosamente para evitar m\u00e1s embarazos. \n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pMuscxRHlD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tunota.com/bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tunota.com/bebe-nacio-con</span><span class=\"invisible\">-el-diu-de-su-madre-en-la-mano-por-que-ocurrio</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T10:42:00", "timestamp_epochs": 1594204920, "tweet_id": "1280814384139448321", "tweet_url": "/TN5Telenoticias/status/1280814384139448321", "user_id": "234446391", "username": "TN5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ameridiem", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AC98VjVMNY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T10:38:59", "timestamp_epochs": 1594204739, "tweet_id": "1280813627625308160", "tweet_url": "/Ameridiem/status/1280813627625308160", "user_id": "156017401", "username": "Am\u00e9rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["beb\u00e9", "DIU", "EfectividadAnticonceptiva"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/GA6o50AsBXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_EducaSexEsp", "text": "La ins\u00f3lita imagen de un #beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al #DIU de su madre. El DIU tiene un 98% de #EfectividadAnticonceptiva, pero est\u00e1 claro que este beb\u00e9 supo desafiar las probabilidades http://ow.ly/GA6o50AsBXq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ins\u00f3lita imagen de un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b><strong>beb\u00e9</strong></b></a> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> de su madre. El <strong>DIU</strong> tiene un 98% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EfectividadAnticonceptiva?src=hash\"><s>#</s><b>EfectividadAnticonceptiva</b></a>, pero est\u00e1 claro que este <strong>beb\u00e9</strong> supo desafiar las probabilidades <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/GA6o50AsBXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QboPmehFMm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/GA6o50AsBXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/GA6o50AsBXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T10:00:23", "timestamp_epochs": 1594202423, "tweet_id": "1280803913172750339", "tweet_url": "/_EducaSexEsp/status/1280803913172750339", "user_id": "2219447240", "username": "EducasexEspa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Thuglife"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcZOyPKXQAIf_PL.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DeFrutosJavier", "text": "El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, ha publicado la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en la mano un dispositivo anticonceptivo intrauterino (DIU) que su madre expuls\u00f3 junto a \u00e9l durante el parto.\n\nEse ni\u00f1o est\u00e1 llamado a hacer grandes cosas.\n\n#Thuglife pic.twitter.com/AnfsEja49E", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, ha publicado la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en la <strong>mano</strong> un dispositivo <strong>anticonceptivo</strong> intrauterino (<strong>DIU</strong>) que su madre expuls\u00f3 junto a \u00e9l durante el parto.\n\nEse ni\u00f1o est\u00e1 llamado a hacer grandes cosas.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Thuglife?src=hash\"><s>#</s><b>Thuglife</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AnfsEja49E\">pic.twitter.com/AnfsEja49E</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T09:41:06", "timestamp_epochs": 1594201266, "tweet_id": "1280799059402514432", "tweet_url": "/DeFrutosJavier/status/1280799059402514432", "user_id": "4274353756", "username": "Javier de Frutos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaCe714", "text": "Cuando los portales de noticias se quedan sin ideas te tiran \"Impactante, beb\u00e9 naci\u00f3 con el diu en la mano\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando los portales de noticias se quedan sin ideas te tiran \"Impactante, <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>\".</p>", "timestamp": "2020-07-08T09:27:55", "timestamp_epochs": 1594200475, "tweet_id": "1280795742282616833", "tweet_url": "/MariaCe714/status/1280795742282616833", "user_id": "976509213131399168", "username": "Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BebesYNenes", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UpoSJhAWFu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~</span><span class=\"invisible\">3/0ovWNU0nFDk/foto-viral-bebe-que-nacio-agarrado-al-diu-que-tenia-implantado-su-madre</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T08:33:18", "timestamp_epochs": 1594197198, "tweet_id": "1280781997888208898", "tweet_url": "/BebesYNenes/status/1280781997888208898", "user_id": "855001920", "username": "Bebes y Nenes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcY-UnkU8AE8QM-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbB0c9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yuberlis2", "text": "La foto viral del beb\u00e9 que naci\u00f3 agarrado al DIU que ten\u00eda implantado su madre http://dlvr.it/RbB0c9\u00a0pic.twitter.com/0ftrhl3Hv8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La foto viral del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> que ten\u00eda implantado su madre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbB0c9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kMnyhAxBdH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbB0c9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbB0c9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ftrhl3Hv8\">pic.twitter.com/0ftrhl3Hv8</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T08:24:03", "timestamp_epochs": 1594196643, "tweet_id": "1280779669587898368", "tweet_url": "/yuberlis2/status/1280779669587898368", "user_id": "604008317", "username": "yuberlis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nado1981", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano - http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0EhCBrs8EB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T08:22:13", "timestamp_epochs": 1594196533, "tweet_id": "1280779208223076352", "tweet_url": "/nado1981/status/1280779208223076352", "user_id": "142357015", "username": "Nando AV \u267b\ud83d\udcf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/3ecPmzY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoEnLineaMX", "text": " Nace beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano - https://ift.tt/3ecPmzY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcac\" aria-label=\"Emoji: Globo de di\u00e1logo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ac.png\" title=\"Globo de di\u00e1logo\"/> Nace <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/3ecPmzY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H2vkNm0VMq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/3ecPmzY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/3ecPmzY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T07:31:24", "timestamp_epochs": 1594193484, "tweet_id": "1280766418427023360", "tweet_url": "/InfoEnLineaMX/status/1280766418427023360", "user_id": "1272011108350558210", "username": "Info en L\u00ednea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://lavoz.gal/15o8v3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lavozdegalicia", "text": "Nace en Vietnam un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano. Este m\u00e9todo anticonceptivo es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\nhttp://lavoz.gal/15o8v3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nace en Vietnam un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. Este m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/15o8v3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wc9TMDEMZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/15o8v3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/15o8v3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T07:30:50", "timestamp_epochs": 1594193450, "tweet_id": "1280766275720032256", "tweet_url": "/lavozdegalicia/status/1280766275720032256", "user_id": "38640768", "username": "La Voz de Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcYry-GXgAEJEpN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarLuisaMa", "text": "\"Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano.\"\n https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026pic.twitter.com/9NYwtZSlVe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Nace un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>.\"\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2pl7P6kWCb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9NYwtZSlVe\">pic.twitter.com/9NYwtZSlVe</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T07:03:13", "timestamp_epochs": 1594191793, "tweet_id": "1280759325431074819", "tweet_url": "/MarLuisaMa/status/1280759325431074819", "user_id": "254942710", "username": "Mar\u00eda Luisa Ma. \ud83c\udfd5 \ud83c\udfdd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280649457823100934", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FedeCabrera5", "user_id": "1151426886"}, {"screen_name": "Giulianete", "user_id": "111690273"}], "retweets": 0, "screen_name": "catontalina", "text": "Pero no est\u00e1 diciendo que es imposible el embarazo est\u00e1 diciendo que el beb\u00e9 no nacer\u00eda con el diu en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero no est\u00e1 diciendo que es imposible el embarazo est\u00e1 diciendo que el <strong>beb\u00e9</strong> no nacer\u00eda con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T06:30:39", "timestamp_epochs": 1594189839, "tweet_id": "1280751131459805184", "tweet_url": "/catontalina/status/1280751131459805184", "user_id": "1205352343979614210", "username": "catovich\u2600\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "groupierbak", "text": "Me dan ganas de ser periodista para ir a arreglar los errores q hicieron otros mir\u00e1 si vas a poner quE UN BEB\u00c9 NACI\u00d3 CON EL DIU DE SU MADRE EN LA MANO, TAN SIMIO TEN\u00c9S Q SER, NO, LOS SIMIOS NO SON TAN PELOTUDOS PERDONEN SIMIOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me dan ganas de ser periodista para ir a arreglar los errores q hicieron otros mir\u00e1 si vas a poner quE UN <strong>BEB\u00c9</strong> <strong>NACI\u00d3</strong> CON EL <strong>DIU</strong> DE SU MADRE EN LA <strong>MANO</strong>, TAN SIMIO TEN\u00c9S Q SER, NO, LOS SIMIOS NO SON TAN PELOTUDOS PERDONEN SIMIOS</p>", "timestamp": "2020-07-08T06:25:35", "timestamp_epochs": 1594189535, "tweet_id": "1280749857746059264", "tweet_url": "/groupierbak/status/1280749857746059264", "user_id": "1002637909936263168", "username": "mar drinks mate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lluisaramos", "text": "o beb\u00ea nasceu segurando o diu mano vsf n da p ficar em paz c essas coisas kkkkkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <strong>beb\u00ea</strong> nasceu segurando o <strong>diu</strong> <strong>mano</strong> vsf n da p ficar em paz c essas coisas kkkkkkk</p>", "timestamp": "2020-07-08T06:15:17", "timestamp_epochs": 1594188917, "tweet_id": "1280747263778795520", "tweet_url": "/lluisaramos/status/1280747263778795520", "user_id": "553915948", "username": "lu\u00edsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuletOlivera", "text": "Clar\u00edn vive desinformando y compartiendo informaci\u00f3n incorrecta y alterada? Si. \nEs imposible que el beb\u00e9 haya nacido CON EL DIU EN LA MANO? Si. \nEl DIU es un anticonceptivo 99% eficaz? No. https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Clar\u00edn vive desinformando y compartiendo informaci\u00f3n incorrecta y alterada? Si. \nEs imposible que el <strong>beb\u00e9</strong> haya nacido CON EL <strong>DIU</strong> EN LA <strong>MANO</strong>? Si. \nEl <strong>DIU</strong> es un <strong>anticonceptivo</strong> 99% eficaz? No. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rpq65eB0xw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Giulianete/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280649457823100934</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T06:06:52", "timestamp_epochs": 1594188412, "tweet_id": "1280745146989109249", "tweet_url": "/LuletOlivera/status/1280745146989109249", "user_id": "2182591057", "username": "Lule Olivera\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["INTERNACIONAL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCXpoLAD7-K/?igshid=1rbvf2n40vlrd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MinutoaMinutoCL", "text": "#INTERNACIONAL l MUJER DA A LUZ A SU BEB\u00c9 Y ESTE SALE CON EL ANTICONCEPTIVO (DIU) O LA POPULAR \"T DE COBRE\" EN LA MANO\n\nLa madre de 34 a\u00f1os ya ten\u00eda dos hijos por lo que no estaba en sus planes uno m\u00e1s.\n\nUna mujer\u2026 https://www.instagram.com/p/CCXpoLAD7-K/?igshid=1rbvf2n40vlrd\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INTERNACIONAL?src=hash\"><s>#</s><b>INTERNACIONAL</b></a> l MUJER DA A LUZ A SU <strong>BEB\u00c9</strong> Y ESTE SALE CON EL <strong>ANTICONCEPTIVO</strong> (<strong>DIU</strong>) O LA POPULAR \"<strong>T</strong> DE COBRE\" EN LA <strong>MANO</strong>\n\nLa madre de 34 a\u00f1os ya ten\u00eda dos hijos por lo que no estaba en sus planes uno m\u00e1s.\n\nUna mujer\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCXpoLAD7-K/?igshid=1rbvf2n40vlrd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o2FithNy61\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCXpoLAD7-K/?igshid=1rbvf2n40vlrd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCXpoLAD7-K/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1rbvf2n40vlrd</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T05:34:35", "timestamp_epochs": 1594186475, "tweet_id": "1280737020646735872", "tweet_url": "/MinutoaMinutoCL/status/1280737020646735872", "user_id": "1676792461", "username": "Minuto a Minuto Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcYWbhdX0AEDpg9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 668, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 32, "reply_to_users": [], "retweets": 138, "screen_name": "JUVIoficial", "text": "Beb\u00e9 nace con DIU en la mano, una imagen impactante. pic.twitter.com/JebnTVtRu3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, una imagen impactante. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JebnTVtRu3\">pic.twitter.com/JebnTVtRu3</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T05:29:46", "timestamp_epochs": 1594186186, "tweet_id": "1280735810334199808", "tweet_url": "/JUVIoficial/status/1280735810334199808", "user_id": "929882187876278272", "username": "JUVI A.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rossy0414", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AGg6gdBQB0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb\u00e9-naci\u00f3-diu-173600656.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T04:30:17", "timestamp_epochs": 1594182617, "tweet_id": "1280720840770883585", "tweet_url": "/rossy0414/status/1280720840770883585", "user_id": "349902444", "username": "Rossana  Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXoWrhXQAg8BUi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PueblaenLinea", "text": "Ent\u00e9rate: Beb\u00e9 nace con DIU de su mam\u00e1 en la mano https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026pic.twitter.com/4efUVlw4AI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rate: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OyRvNuB7fN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">pueblaenlinea.com/2020/enterate/</span><span class=\"invisible\">enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4efUVlw4AI\">pic.twitter.com/4efUVlw4AI</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T04:00:00", "timestamp_epochs": 1594180800, "tweet_id": "1280713219611529216", "tweet_url": "/PueblaenLinea/status/1280713219611529216", "user_id": "317827089", "username": "Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RanocchiaCata", "text": "Mi hermana naci\u00f3 as\u00ed, cuando mi mam\u00e1 se qued\u00f3 embarazada le dijeron o que \u00e9l DIU iba a comer al beb\u00e9 o que el beb\u00e9 se iba a comer el diu, finalmente pas\u00f3 lo segundo. Luego de eso claramente se lig\u00f3 las trompas https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mi hermana <strong>naci\u00f3</strong> as\u00ed, cuando mi mam\u00e1 se qued\u00f3 embarazada le dijeron o que \u00e9l <strong>DIU</strong> iba a comer al <strong>beb\u00e9</strong> o que el <strong>beb\u00e9</strong> se iba a comer el <strong>diu</strong>, finalmente pas\u00f3 lo segundo. Luego de eso claramente se lig\u00f3 las trompas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VKS44rK4uL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Giulianete/status/1280649457823100934\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Giulianete/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280649457823100934</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T03:38:24", "timestamp_epochs": 1594179504, "tweet_id": "1280707783642558465", "tweet_url": "/RanocchiaCata/status/1280707783642558465", "user_id": "2735261249", "username": "Cata Ranocchia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb9LHq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiSaSCom", "text": "FOTO: Beb\u00e9 nace con DIU de su mam\u00e1 en la mano http://dlvr.it/Rb9LHq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FOTO: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb9LHq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PTf1wC8DyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb9LHq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb9LHq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T03:23:02", "timestamp_epochs": 1594178582, "tweet_id": "1280703916414402560", "tweet_url": "/NotiSaSCom/status/1280703916414402560", "user_id": "125597119", "username": "SegundoaSegundo.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pilisammartino", "text": "Vi ese posteo del beb\u00e9 que naci\u00f3 con el diu de la madre en la mano (inchequeable obvio), nuebo trauma desbloqueado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vi ese posteo del <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>diu</strong> de la madre en la <strong>mano</strong> (inchequeable obvio), nuebo trauma desbloqueado</p>", "timestamp": "2020-07-08T03:13:59", "timestamp_epochs": 1594178039, "tweet_id": "1280701639314345991", "tweet_url": "/pilisammartino/status/1280701639314345991", "user_id": "289532355", "username": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://centrodigitaldenoticias.com.ar/noticias/id-153_Impactante-beb-naci-con-el-DIU-de-su-madre-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FelipeDrevanz", "text": "Impactante: beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano http://centrodigitaldenoticias.com.ar/noticias/id-153_Impactante-beb-naci-con-el-DIU-de-su-madre-en-la-mano\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @centrodigitaldenoticias.com.ar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impactante: <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://centrodigitaldenoticias.com.ar/noticias/id-153_Impactante-beb-naci-con-el-DIU-de-su-madre-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FFWhmapVBn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://centrodigitaldenoticias.com.ar/noticias/id-153_Impactante-beb-naci-con-el-DIU-de-su-madre-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">centrodigitaldenoticias.com.ar/noticias/id-15</span><span class=\"invisible\">3_Impactante-beb-naci-con-el-DIU-de-su-madre-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de @centrodigitaldenoticias.com.ar</p>", "timestamp": "2020-07-08T02:58:08", "timestamp_epochs": 1594177088, "tweet_id": "1280697647607808000", "tweet_url": "/FelipeDrevanz/status/1280697647607808000", "user_id": "162406233", "username": "Felipe Drevanz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXzLuGWAAUXrxO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laspandora", "text": "El beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano pic.twitter.com/Z8wlxEmI52", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z8wlxEmI52\">pic.twitter.com/Z8wlxEmI52</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:55:47", "timestamp_epochs": 1594176947, "tweet_id": "1280697059016876033", "tweet_url": "/laspandora/status/1280697059016876033", "user_id": "153870124", "username": "ClauFdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/31T6R5R"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VistaPressMX", "text": " Nace beb\u00e9 con un DIU en su mano - https://ift.tt/31T6R5R\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcf0\" aria-label=\"Emoji: Peri\u00f3dico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f0.png\" title=\"Peri\u00f3dico\"/> Nace <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en su <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/31T6R5R\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KaOEacQVOS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/31T6R5R\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/31T6R5R</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:12:15", "timestamp_epochs": 1594174335, "tweet_id": "1280686102383337476", "tweet_url": "/VistaPressMX/status/1280686102383337476", "user_id": "1008904974028476416", "username": "Vista Press", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/Rb9CPZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalPuebla", "text": "Ent\u00e9rate: Beb\u00e9 nace con DIU de su mam\u00e1 en la mano http://dlvr.it/Rb9CPZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rate: <strong>Beb\u00e9</strong> nace con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb9CPZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/thSv2WLWtF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb9CPZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb9CPZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:10:32", "timestamp_epochs": 1594174232, "tweet_id": "1280685668750856193", "tweet_url": "/DigitalPuebla/status/1280685668750856193", "user_id": "343006085", "username": "Comunicacion Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Radiofonicahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "radiofonica1007", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su madre pegado a su mano. #Radiofonicahttps://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre pegado a su <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Radiofonica?src=hash\"><s>#</s><b>Radiofonica</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QcV174bO3P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://radiofonica.com/un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">radiofonica.com/un-bebe-nacio-</span><span class=\"invisible\">con-el-diu-de-su-madre-pegado-a-su-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:07:02", "timestamp_epochs": 1594174022, "tweet_id": "1280684790685958145", "tweet_url": "/radiofonica1007/status/1280684790685958145", "user_id": "85426020", "username": "RADIOFONICA 100.7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ins\u00f3lito", "NuncaVisto", "Beb\u00e9Ginec\u00f3logo", "LeHabr\u00edaDichoAlgoAs\u00edComo", "Tom\u00e1M\u00e1NoFuncion\u00f3", "EnFin", "DetallesDelMisterio", "YMuchoM\u00e1shttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 67, "links": ["https://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "cronica", "text": "Un beb\u00e9 naci\u00f3 aferrado al DIU de su madre #Ins\u00f3lito #NuncaVisto #Beb\u00e9Ginec\u00f3logo #LeHabr\u00edaDichoAlgoAs\u00edComo #Tom\u00e1M\u00e1NoFuncion\u00f3 #EnFin #DetallesDelMisterio #YMuchoM\u00e1shttps://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> aferrado al <strong>DIU</strong> de su madre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ins%C3%B3lito?src=hash\"><s>#</s><b>Ins\u00f3lito</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NuncaVisto?src=hash\"><s>#</s><b>NuncaVisto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beb%C3%A9Ginec%C3%B3logo?src=hash\"><s>#</s><b>Beb\u00e9Ginec\u00f3logo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeHabr%C3%ADaDichoAlgoAs%C3%ADComo?src=hash\"><s>#</s><b>LeHabr\u00edaDichoAlgoAs\u00edComo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tom%C3%A1M%C3%A1NoFuncion%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>Tom\u00e1M\u00e1NoFuncion\u00f3</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnFin?src=hash\"><s>#</s><b>EnFin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DetallesDelMisterio?src=hash\"><s>#</s><b>DetallesDelMisterio</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YMuchoM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>YMuchoM\u00e1s</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WB7VbIQyGu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cronica.com.ar/mundo/Un-bebe-</span><span class=\"invisible\">nacio-aferrado-al-DIU-de-su-madre-20200707-0038.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:00:39", "timestamp_epochs": 1594173639, "tweet_id": "1280683182912876545", "tweet_url": "/cronica/status/1280683182912876545", "user_id": "176979194", "username": "Diario Cr\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Arabella_69", "text": "Hay fotos de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su progenitora en la mano. Lpm, pesimo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay fotos de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su progenitora en la <strong>mano</strong>. Lpm, pesimo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T01:51:51", "timestamp_epochs": 1594173111, "tweet_id": "1280680970455318528", "tweet_url": "/_Arabella_69/status/1280680970455318528", "user_id": "1274119553874898944", "username": "(\u2606Arabella\u2606)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCXPxC-gtpA/?igshid=7jtbn76p52sx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NeivaStereo938", "text": "En el norte de Vietman un beb\u00e9 naci\u00f3 sujetando el m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n que no pudo detener el embarazo de su madre. El dispositivo intrauterino, en forma de T, fall\u00f3 luego de estar durante dos a\u00f1os en el \u00fatero de\u2026 https://www.instagram.com/p/CCXPxC-gtpA/?igshid=7jtbn76p52sx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el norte de Vietman un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sujetando el m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n que no pudo detener el embarazo de su madre. El dispositivo intrauterino, en forma de <strong>T</strong>, fall\u00f3 luego de estar durante dos a\u00f1os en el \u00fatero de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCXPxC-gtpA/?igshid=7jtbn76p52sx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DYPPPQSWqd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCXPxC-gtpA/?igshid=7jtbn76p52sx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCXPxC-gtpA/</span><span class=\"invisible\">?igshid=7jtbn76p52sx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T01:48:35", "timestamp_epochs": 1594172915, "tweet_id": "1280680148140949504", "tweet_url": "/NeivaStereo938/status/1280680148140949504", "user_id": "701792808", "username": "Neiva Estereo 93.8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://planetaholistico.com/2020/07/07/la-fuerza-de-la-vida-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PHolistico", "text": "La Fuerza de la Vida: Un beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU de su mam\u00e1 en la\u00a0mano http://planetaholistico.com/2020/07/07/la-fuerza-de-la-vida-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Fuerza de la Vida: Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://planetaholistico.com/2020/07/07/la-fuerza-de-la-vida-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XSmybOZ0oH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://planetaholistico.com/2020/07/07/la-fuerza-de-la-vida-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">planetaholistico.com/2020/07/07/la-</span><span class=\"invisible\">fuerza-de-la-vida-un-bebe-nacio-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T01:22:15", "timestamp_epochs": 1594171335, "tweet_id": "1280673517806247936", "tweet_url": "/PHolistico/status/1280673517806247936", "user_id": "117568038", "username": "PlanetaHol\u00edstico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://www.bebesymas.com/p/154302"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "bebesymas", "text": "El DIU tiene una efectividad del 99 por ciento, pero en algunos casos, como este que os contamos, la madre puede quedar embarazada. El beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado al dispositivo como muestra de la fuerza arrolladora de la vida. https://www.bebesymas.com/p/154302\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> tiene una efectividad del 99 por ciento, pero en algunos casos, como este que os contamos, la madre puede quedar embarazada. El <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado al dispositivo como muestra de la fuerza arrolladora de la vida. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/p/154302\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XTz6gAVYRv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/p/154302\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/p/154302</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T01:20:01", "timestamp_epochs": 1594171201, "tweet_id": "1280672958755811328", "tweet_url": "/bebesymas/status/1280672958755811328", "user_id": "17208512", "username": "Beb\u00e9s y m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaulaPr59925021", "text": "Papa: Mira esto...nacio un bebe con el diu en la mano\nMama(refiriendose a mi): uuuy eso le voy a poner a esta para ahorrarle la cagada a palos que ligar\u00eda\nYo (bordo): Jajajs\n*Mi papa le da un tragazo a la birra y se saca la campera* JAKAJAKAJAJAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Papa: Mira esto...<strong>nacio</strong> un <strong>bebe</strong> con el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>\nMama(refiriendose a mi): uuuy eso le voy a poner a esta para ahorrarle la cagada a palos que ligar\u00eda\nYo (bordo): Jajajs\n*Mi papa le da un tragazo a la birra y se saca la campera* JAKAJAKAJAJAJAJA</p>", "timestamp": "2020-07-08T01:04:00", "timestamp_epochs": 1594170240, "tweet_id": "1280668927186612225", "tweet_url": "/PaulaPr59925021/status/1280668927186612225", "user_id": "1179055881889210373", "username": "Paula\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "KarolLacerda18", "text": "\u201cbeb\u00ea nasce segurando diu\u201d e mano... as chances de engravidar com diu s\u00e3o de 0,7%, pode at\u00e9 ocorrer mas devido ao mal posicionamento/falta de acompanhamento (indicado1x/ano) e q \u00e9 ANATOMICAMENTE IMPOSS\u00cdVEL NASCER SEGURANDO. Quando t\u00e1 desposicionado vc Pode ter: gravidez ectopica+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201c<strong>beb\u00ea</strong> nasce segurando <strong>diu</strong>\u201d e <strong>mano</strong>... as chances de engravidar com <strong>diu</strong> s\u00e3o de 0,7%, pode at\u00e9 ocorrer mas devido ao mal posicionamento/falta de acompanhamento (indicado1x/ano) e q \u00e9 ANATOMICAMENTE IMPOSS\u00cdVEL NASCER SEGURANDO. Quando t\u00e1 desposicionado vc Pode ter: gravidez ectopica+</p>", "timestamp": "2020-07-08T01:02:40", "timestamp_epochs": 1594170160, "tweet_id": "1280668589427773441", "tweet_url": "/KarolLacerda18/status/1280668589427773441", "user_id": "929162861775081473", "username": "Karol com K", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb%c3%a9-naci%c3%b3-diu-173600656.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "christiangab83", "text": "La sorprendente imagen de un beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU de su madre en la mano https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb%c3%a9-naci%c3%b3-diu-173600656.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @YahooNoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sorprendente imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb%c3%a9-naci%c3%b3-diu-173600656.html?soc_src=social-sh&amp;soc_trk=tw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CIHab0b9yx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-imagen-beb%c3%a9-naci%c3%b3-diu-173600656.html?soc_src=social-sh&amp;soc_trk=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.noticias.yahoo.com/sorprendente-i</span><span class=\"invisible\">magen-beb%c3%a9-naci%c3%b3-diu-173600656.html?soc_src=social-sh&amp;soc_trk=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17905183\" dir=\"ltr\" href=\"/YahooNoticias\"><s>@</s><b>YahooNoticias</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T00:57:18", "timestamp_epochs": 1594169838, "tweet_id": "1280667241424486401", "tweet_url": "/christiangab83/status/1280667241424486401", "user_id": "89614374", "username": "Christian Gabriel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["internacionales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCXH_QEpW-d/?igshid=10ynlx08frg3d"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "redsocialpivjay", "text": "#internacionales \n\nEn el norte de Vietman un beb\u00e9 naci\u00f3 sujetando el m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n que no pudo detener el embarazo de su madre. El dispositivo intrauterino, en forma de T, fall\u00f3 luego de estar durante dos\u2026 https://www.instagram.com/p/CCXH_QEpW-d/?igshid=10ynlx08frg3d\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/internacionales?src=hash\"><s>#</s><b>internacionales</b></a> \n\nEn el norte de Vietman un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> sujetando el m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n que no pudo detener el embarazo de su madre. El dispositivo intrauterino, en forma de <strong>T</strong>, fall\u00f3 luego de estar durante dos\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCXH_QEpW-d/?igshid=10ynlx08frg3d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9jOe0LBN5M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCXH_QEpW-d/?igshid=10ynlx08frg3d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCXH_QEpW-d/</span><span class=\"invisible\">?igshid=10ynlx08frg3d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T00:40:38", "timestamp_epochs": 1594168838, "tweet_id": "1280663047539961857", "tweet_url": "/redsocialpivjay/status/1280663047539961857", "user_id": "1262144104525414401", "username": "La Red Social Pivijay", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXTG9IWoAAsEjS.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 108, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 82, "reply_to_users": [], "retweets": 41, "screen_name": "adricultora", "text": "Este beb\u00e9 naci\u00f3 agarrado del anticonceptivo (DIU) que ten\u00eda implantado su madre para evitar embarazos. \n\n\u00bfQu\u00e9 t\u00edtulo le dar\u00edas t\u00fa a esta foto? pic.twitter.com/fGUy9yJYtr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> agarrado del <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) que ten\u00eda implantado su madre para evitar embarazos. \n\n\u00bfQu\u00e9 t\u00edtulo le dar\u00edas t\u00fa a esta foto? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fGUy9yJYtr\">pic.twitter.com/fGUy9yJYtr</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T00:35:38", "timestamp_epochs": 1594168538, "tweet_id": "1280661790209314816", "tweet_url": "/adricultora/status/1280661790209314816", "user_id": "117841700", "username": "a d r i a n a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Graciel48405722", "text": "Vietnam: madre da a luz a beb\u00e9 que ten\u00eda el anticonceptivo (DIU) en la mano https://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @larepublica_pe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vietnam: madre da a luz a <strong>beb\u00e9</strong> que ten\u00eda el <strong>anticonceptivo</strong> (<strong>DIU</strong>) en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kefAvMRkJj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://larepublica.pe/mundo/2020/07/06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.pe/mundo/2020/07/</span><span class=\"invisible\">06/vietnam-madre-da-a-luz-a-bebe-que-tenia-el-anticonceptivo-diu-en-la-mano-rddr/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66746614\" dir=\"ltr\" href=\"/larepublica_pe\"><s>@</s><b>larepublica_pe</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T00:17:11", "timestamp_epochs": 1594167431, "tweet_id": "1280657146473000960", "tweet_url": "/Graciel48405722/status/1280657146473000960", "user_id": "934529351437123584", "username": "Graciela Beatriz Laura Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iluisasini", "text": "En el norte Vietnam naci\u00f3 un beb\u00e9 sujetando el metido anticonceptivo de su mam\u00e1 (la T)\n\u00bfYa se fueron de culo al enterarse de que ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo es 100% confiable? \u00bfO van a seguir con su \"pq no planifican\"?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el norte Vietnam <strong>naci\u00f3</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> sujetando el metido <strong>anticonceptivo</strong> de su mam\u00e1 (la <strong>T</strong>)\n\u00bfYa se fueron de culo al enterarse de que ning\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es 100% confiable? \u00bfO van a seguir con su \"pq no planifican\"?</p>", "timestamp": "2020-07-08T00:12:47", "timestamp_epochs": 1594167167, "tweet_id": "1280656039667544065", "tweet_url": "/iluisasini/status/1280656039667544065", "user_id": "288342599", "username": "L\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vale_Bordenave", "text": "El beb\u00e9 que naci\u00f3 con el DIU  en la mano, por esas cosas tengo un cagaso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>DIU</strong>  en la <strong>mano</strong>, por esas cosas tengo un cagaso.</p>", "timestamp": "2020-07-08T00:02:06", "timestamp_epochs": 1594166526, "tweet_id": "1280653348765655041", "tweet_url": "/Vale_Bordenave/status/1280653348765655041", "user_id": "975332629", "username": "Morph\u2728\ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 111, "links": [], "parent_tweet_id": "1280649457823100934", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Giulianete", "user_id": "111690273"}, {"screen_name": "guidoarmaando", "user_id": "127859520"}], "retweets": 0, "screen_name": "PastiyaCuadrada", "text": "A m\u00ed mejor amiga le pas\u00f3. El beb\u00e9 naci\u00f3 con el diu en la cabeza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed mejor amiga le pas\u00f3. El <strong>beb\u00e9</strong> <strong>naci\u00f3</strong> con el <strong>diu</strong> en la cabeza.</p>", "timestamp": "2020-07-08T00:00:40", "timestamp_epochs": 1594166440, "tweet_id": "1280652986461585410", "tweet_url": "/PastiyaCuadrada/status/1280652986461585410", "user_id": "271777452", "username": "Elaine Benes\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}]