[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalPuntacan", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la\u00a0mano http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J5ZMp1DbOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">digitalpuntacana.com/2020/07/insoli</span><span class=\"invisible\">to-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-17T00:18:19", "timestamp_epochs": 1594945099, "tweet_id": "1283918919754035201", "tweet_url": "/DigitalPuntacan/status/1283918919754035201", "user_id": "1207447933832052737", "username": "Digital Punta Cana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CristoferPons", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al \"anticonceptivo\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrado al \"anticonceptivo\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zxx3bUbxmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:39:42", "timestamp_epochs": 1594805982, "tweet_id": "1283335421406175232", "tweet_url": "/CristoferPons/status/1283335421406175232", "user_id": "1196476221326057472", "username": "Cristofer Pons Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "gundisalvus_gy", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al anticonceptivo que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrado al anticonceptivo que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4i0cXXizqm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:37:39", "timestamp_epochs": 1594805859, "tweet_id": "1283334906953728000", "tweet_url": "/gundisalvus_gy/status/1283334906953728000", "user_id": "2303599272", "username": "GonzaloGY \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcmNyQSX0AQkI5W.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "los2quequedan", "text": "En Vietnam nace un beb\u00e9 agarrando el diu de su madre en la mano. pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Vietnam <strong>nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> agarrando el <strong>diu</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JrwXIvZ4sT\">pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T22:06:43", "timestamp_epochs": 1594418803, "tweet_id": "1281711474621153282", "tweet_url": "/los2quequedan/status/1281711474621153282", "user_id": "220483367", "username": "mur.al", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/RbMNlf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Diario_Cambio", "text": "FOTO: \u00a1Sorprendente! Beb\u00e9 nace con DIU en la mano http://dlvr.it/RbMNlf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FOTO: \u00a1Sorprendente! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbMNlf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4a3LN4nsTK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbMNlf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbMNlf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T17:09:32", "timestamp_epochs": 1594400972, "tweet_id": "1281636688729526277", "tweet_url": "/Diario_Cambio/status/1281636688729526277", "user_id": "67388370", "username": "Diario Cambio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViralEDD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldamerodigital", "text": "#ViralEDD | Beb\u00e9 nace agarrado al DIU de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado\u2026 https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViralEDD?src=hash\"><s>#</s><b>ViralEDD</b></a> | <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TpUsAPHgy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/</span><span class=\"invisible\">?igshid=101cxb9676pay</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:54:24", "timestamp_epochs": 1594396464, "tweet_id": "1281617777481199616", "tweet_url": "/eldamerodigital/status/1281617777481199616", "user_id": "882710295252172802", "username": "El Damero Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elgmx", "text": "Beb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mSMwhmUnE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:38:06", "timestamp_epochs": 1594395486, "tweet_id": "1281613675841957888", "tweet_url": "/elgmx/status/1281613675841957888", "user_id": "38293203", "username": "El Gr\u00e1fico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanCaRuiz20", "text": "Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\nBeb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026 v\u00eda @elgmx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\n<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qEzgmeGFNC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38293203\" dir=\"ltr\" href=\"/elgmx\"><s>@</s><b>elgmx</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:27:22", "timestamp_epochs": 1594394842, "tweet_id": "1281610974932471808", "tweet_url": "/JuanCaRuiz20/status/1281610974932471808", "user_id": "1258243906208239617", "username": "Juan Ca. Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RedesSociales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lado.mx/n.php?id=4437314"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lado_mx", "text": "#RedesSociales: Beb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock. https://lado.mx/n.php?id=4437314\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RedesSociales?src=hash\"><s>#</s><b>RedesSociales</b></a>: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lado.mx/n.php?id=4437314\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dfjgrcx7mn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lado.mx/n.php?id=4437314\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lado.mx/n.php?id=44373</span><span class=\"invisible\">14</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T11:07:57", "timestamp_epochs": 1594379277, "tweet_id": "1281545692822085632", "tweet_url": "/lado_mx/status/1281545692822085632", "user_id": "92356864", "username": "Lado.mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Echc4pjU4AEIp9u.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://bit.ly/2W1OdVI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "keloke_RD", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano https://bit.ly/2W1OdVI\u00a0pic.twitter.com/UpPDrhRbSj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2W1OdVI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bqxwbBN7ro\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2W1OdVI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2W1OdVI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UpPDrhRbSj\">pic.twitter.com/UpPDrhRbSj</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T23:54:33", "timestamp_epochs": 1594338873, "tweet_id": "1281376223768178691", "tweet_url": "/keloke_RD/status/1281376223768178691", "user_id": "829478992768008192", "username": "Comunidad Dominicana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasSINhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 40, "links": ["https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "SIN24Horas", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano #NoticiasSINhttps://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasSIN?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasSIN</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n0yblW1m2L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">noticiassin.com/insolito-bebe-</span><span class=\"invisible\">nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T21:21:33", "timestamp_epochs": 1594329693, "tweet_id": "1281337722280579078", "tweet_url": "/SIN24Horas/status/1281337722280579078", "user_id": "55660696", "username": "Noticias SIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1281078024318959617", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaFe_PintoG", "user_id": "1053237322035183617"}], "retweets": 0, "screen_name": "YulyRod42973392", "text": "El beb\u00e9 nace normal, el dispositivo se lo ponene en la mano s\u00f3lo para la foto,  el beb\u00e9 y el dispositivo DIU estaban separados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> normal, el dispositivo se lo ponene en la <strong>mano</strong> s\u00f3lo para la foto,  el <strong>beb\u00e9</strong> y el dispositivo <strong>DIU</strong> estaban separados.</p>", "timestamp": "2020-07-09T04:12:39", "timestamp_epochs": 1594267959, "tweet_id": "1281078790005850115", "tweet_url": "/YulyRod42973392/status/1281078790005850115", "user_id": "1260073767893598209", "username": "Yuly Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eccyw24WkA4Xr1Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MMestizaje", "text": "La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano. pic.twitter.com/HgKiBP3m6z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HgKiBP3m6z\">pic.twitter.com/HgKiBP3m6z</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:12:04", "timestamp_epochs": 1594260724, "tweet_id": "1281048442807214081", "tweet_url": "/MMestizaje/status/1281048442807214081", "user_id": "1451677386", "username": "Medios Primer Mestizaje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angierestrepo6", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal el caso de ese beb\u00e9 que nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano?. \n\nChaoooooo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tal el caso de ese <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>?. \n\nChaoooooo.</p>", "timestamp": "2020-07-09T00:17:16", "timestamp_epochs": 1594253836, "tweet_id": "1281019553103974400", "tweet_url": "/angierestrepo6/status/1281019553103974400", "user_id": "361620768", "username": "Angie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ActivateDjAlex", "text": "Un beb\u00e9 nace agarrando al dispositivo anticonceptivos (DIU) de su madre \n\nVIETNAM.- El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo\u2026 https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrando al dispositivo anticonceptivos (<strong>DIU</strong>) de su madre \n\nVIETNAM.- El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JKGHjvdPmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/</span><span class=\"invisible\">?igshid=18ulx35f6krxv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:58:34", "timestamp_epochs": 1594249114, "tweet_id": "1280999750406414336", "tweet_url": "/ActivateDjAlex/status/1280999750406414336", "user_id": "1240006073395884033", "username": "ActivateConDjAlex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbDQ1p", "http://goo.gl/Jad0Aq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuraVerdadTV", "text": "La imagen viral de la semana: un beb\u00e9 nace con el DIU que ten\u00eda su madre en la mano http://dlvr.it/RbDQ1p\u00a0 http://goo.gl/Jad0Aq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen viral de la semana: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> que ten\u00eda su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbDQ1p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sGkd90OcNL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbDQ1p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbDQ1p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/Jad0Aq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U2jZoCVxDY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/Jad0Aq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Jad0Aq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:01:02", "timestamp_epochs": 1594242062, "tweet_id": "1280970171406934016", "tweet_url": "/PuraVerdadTV/status/1280970171406934016", "user_id": "1712130618", "username": "Pura Verdad TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BuscarOscarino", "text": "respecto al bebe que naci\u00f3 con el DIU en la mano. No deber\u00eda ser una prueba para los provida de que si Dios quiere que nazca el ni\u00f1o este nace y dejen en paz a todas las personas que usen el anticonceptivo que quieran en vez de satanizarlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">respecto al <strong>bebe</strong> que naci\u00f3 con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. No deber\u00eda ser una prueba para los provida de que si Dios quiere que nazca el ni\u00f1o este <strong>nace</strong> y dejen en paz a todas las personas que usen el anticonceptivo que quieran en vez de satanizarlos</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:00:09", "timestamp_epochs": 1594242009, "tweet_id": "1280969948173459456", "tweet_url": "/BuscarOscarino/status/1280969948173459456", "user_id": "808784965", "username": "Nadie", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbeO0IWkAAGzgQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "DiarioPanama", "text": "Beb\u00e9 nace con el dispositivo DIU de su madre en la mano. El hecho sucedi\u00f3 en el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam, la criatura en su mano portaba el DIU o 'T' de cobre que su madre se hab\u00eda implantado para evitar el embarazo. Viral en redes sociales pic.twitter.com/wYXxNKueXn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el dispositivo <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. El hecho sucedi\u00f3 en el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam, la criatura en su <strong>mano</strong> portaba el <strong>DIU</strong> o 'T' de cobre que su madre se hab\u00eda implantado para evitar el embarazo. Viral en redes sociales <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wYXxNKueXn\">pic.twitter.com/wYXxNKueXn</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:02:44", "timestamp_epochs": 1594238564, "tweet_id": "1280955496434774017", "tweet_url": "/DiarioPanama/status/1280955496434774017", "user_id": "965289330", "username": "Diario Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbY16LWsAEdyCS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_LaPista_", "text": "Nace beb\u00e9 con DIU (anticonceptivo) en la mano.\nHa ocurrido en Vietnam y las im\u00e1genes han sorprendido a muchos. All\u00ed, un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido ha sido fotografiado agarrando el DIU (el dispositivo intrauterino anticonceptivo) que su madre ten\u00eda implantado para no quedar embarazada. pic.twitter.com/uGXpJFoRjn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> (anticonceptivo) en la <strong>mano</strong>.\nHa ocurrido en Vietnam y las im\u00e1genes han sorprendido a muchos. All\u00ed, un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido ha sido fotografiado agarrando el <strong>DIU</strong> (el dispositivo intrauterino anticonceptivo) que su madre ten\u00eda implantado para no quedar embarazada. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uGXpJFoRjn\">pic.twitter.com/uGXpJFoRjn</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:39:56", "timestamp_epochs": 1594237196, "tweet_id": "1280949761030447106", "tweet_url": "/_LaPista_/status/1280949761030447106", "user_id": "126411049", "username": "Periodico_LaPista", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MUNDO"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbM0ZyXkAEZr5y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mbnoticiass", "text": "#MUNDO Beb\u00e9 nace sosteniendo el DIU de su madre en la mano \nhttps://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026pic.twitter.com/wN5X8h0Ad4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MUNDO?src=hash\"><s>#</s><b>MUNDO</b></a> <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83e\udd31\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Amamantar (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f931-1f3fb.png\" title=\"Amamantar (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\ude07\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con halo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f607.png\" title=\"Cara sonriente con halo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mw9swLvEjX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sost</span><span class=\"invisible\">eniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wN5X8h0Ad4\">pic.twitter.com/wN5X8h0Ad4</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:46:38", "timestamp_epochs": 1594233998, "tweet_id": "1280936346975158273", "tweet_url": "/mbnoticiass/status/1280936346975158273", "user_id": "2372043480", "username": "MB NOTICIAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalPuntacan", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la\u00a0mano http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J5ZMp1DbOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://digitalpuntacana.com/2020/07/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">digitalpuntacana.com/2020/07/insoli</span><span class=\"invisible\">to-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-17T00:18:19", "timestamp_epochs": 1594945099, "tweet_id": "1283918919754035201", "tweet_url": "/DigitalPuntacan/status/1283918919754035201", "user_id": "1207447933832052737", "username": "Digital Punta Cana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CristoferPons", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al \"anticonceptivo\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrado al \"anticonceptivo\" que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zxx3bUbxmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:39:42", "timestamp_epochs": 1594805982, "tweet_id": "1283335421406175232", "tweet_url": "/CristoferPons/status/1283335421406175232", "user_id": "1196476221326057472", "username": "Cristofer Pons Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": ["https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "gundisalvus_gy", "text": "Cabe recordar que el DIU no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del beb\u00e9 con el arma del crimen frustrado en la mano es tremenda.\n\nUn beb\u00e9 nace agarrado al anticonceptivo que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\nhttps://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe recordar que el <strong>DIU</strong> no es anticonceptivo sino abortivo (anti-implantatorio). Por lo que la imagen del <strong>beb\u00e9</strong> con el arma del crimen frustrado en la <strong>mano</strong> es tremenda.\n\nUn <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrado al anticonceptivo que ten\u00eda implantado su madre en Vietnam \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4i0cXXizqm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ahorainformacion.es/blog/un-bebe-nace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahorainformacion.es/blog/un-bebe-n</span><span class=\"invisible\">ace-agarrado-al-anticonceptivo-que-tenia-implantado-su-madre-en-vietnam/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-15T09:37:39", "timestamp_epochs": 1594805859, "tweet_id": "1283334906953728000", "tweet_url": "/gundisalvus_gy/status/1283334906953728000", "user_id": "2303599272", "username": "GonzaloGY \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcmNyQSX0AQkI5W.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "los2quequedan", "text": "En Vietnam nace un beb\u00e9 agarrando el diu de su madre en la mano. pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Vietnam <strong>nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> agarrando el <strong>diu</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JrwXIvZ4sT\">pic.twitter.com/JrwXIvZ4sT</a></p>", "timestamp": "2020-07-10T22:06:43", "timestamp_epochs": 1594418803, "tweet_id": "1281711474621153282", "tweet_url": "/los2quequedan/status/1281711474621153282", "user_id": "220483367", "username": "mur.al", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/RbMNlf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Diario_Cambio", "text": "FOTO: \u00a1Sorprendente! Beb\u00e9 nace con DIU en la mano http://dlvr.it/RbMNlf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FOTO: \u00a1Sorprendente! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbMNlf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4a3LN4nsTK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbMNlf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbMNlf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T17:09:32", "timestamp_epochs": 1594400972, "tweet_id": "1281636688729526277", "tweet_url": "/Diario_Cambio/status/1281636688729526277", "user_id": "67388370", "username": "Diario Cambio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViralEDD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldamerodigital", "text": "#ViralEDD | Beb\u00e9 nace agarrado al DIU de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo intrauterino (DIU) expulsado\u2026 https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViralEDD?src=hash\"><s>#</s><b>ViralEDD</b></a> | <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrado al <strong>DIU</strong> de su madre.\n\nEl hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>) expulsado\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TpUsAPHgy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/?igshid=101cxb9676pay\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCd6JhhjeCA/</span><span class=\"invisible\">?igshid=101cxb9676pay</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:54:24", "timestamp_epochs": 1594396464, "tweet_id": "1281617777481199616", "tweet_url": "/eldamerodigital/status/1281617777481199616", "user_id": "882710295252172802", "username": "El Damero Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elgmx", "text": "Beb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mSMwhmUnE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:38:06", "timestamp_epochs": 1594395486, "tweet_id": "1281613675841957888", "tweet_url": "/elgmx/status/1281613675841957888", "user_id": "38293203", "username": "El Gr\u00e1fico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanCaRuiz20", "text": "Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\nBeb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\u00a0\u2026 v\u00eda @elgmx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando eres necio desde antes de nacer y todav\u00eda te burlas \n\n<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qEzgmeGFNC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elgrafico.mx/viral/bebe-nace-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elgrafico.mx/viral/bebe-nac</span><span class=\"invisible\">e-con-diu-en-la-mano-y-deja-medio-mundo-en-tremendo-shock</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38293203\" dir=\"ltr\" href=\"/elgmx\"><s>@</s><b>elgmx</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T15:27:22", "timestamp_epochs": 1594394842, "tweet_id": "1281610974932471808", "tweet_url": "/JuanCaRuiz20/status/1281610974932471808", "user_id": "1258243906208239617", "username": "Juan Ca. Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RedesSociales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lado.mx/n.php?id=4437314"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lado_mx", "text": "#RedesSociales: Beb\u00e9 nace con DIU en la mano y deja a medio mundo en tremendo shock. https://lado.mx/n.php?id=4437314\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RedesSociales?src=hash\"><s>#</s><b>RedesSociales</b></a>: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> y deja a medio mundo en tremendo shock. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lado.mx/n.php?id=4437314\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dfjgrcx7mn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lado.mx/n.php?id=4437314\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lado.mx/n.php?id=44373</span><span class=\"invisible\">14</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-10T11:07:57", "timestamp_epochs": 1594379277, "tweet_id": "1281545692822085632", "tweet_url": "/lado_mx/status/1281545692822085632", "user_id": "92356864", "username": "Lado.mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Echc4pjU4AEIp9u.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://bit.ly/2W1OdVI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "keloke_RD", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano https://bit.ly/2W1OdVI\u00a0pic.twitter.com/UpPDrhRbSj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2W1OdVI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bqxwbBN7ro\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2W1OdVI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2W1OdVI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UpPDrhRbSj\">pic.twitter.com/UpPDrhRbSj</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T23:54:33", "timestamp_epochs": 1594338873, "tweet_id": "1281376223768178691", "tweet_url": "/keloke_RD/status/1281376223768178691", "user_id": "829478992768008192", "username": "Comunidad Dominicana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasSINhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 40, "links": ["https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "SIN24Horas", "text": "Ins\u00f3lito!! Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano #NoticiasSINhttps://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito!! <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasSIN?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasSIN</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n0yblW1m2L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://noticiassin.com/insolito-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">noticiassin.com/insolito-bebe-</span><span class=\"invisible\">nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-09T21:21:33", "timestamp_epochs": 1594329693, "tweet_id": "1281337722280579078", "tweet_url": "/SIN24Horas/status/1281337722280579078", "user_id": "55660696", "username": "Noticias SIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1281078024318959617", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaFe_PintoG", "user_id": "1053237322035183617"}], "retweets": 0, "screen_name": "YulyRod42973392", "text": "El beb\u00e9 nace normal, el dispositivo se lo ponene en la mano s\u00f3lo para la foto,  el beb\u00e9 y el dispositivo DIU estaban separados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> normal, el dispositivo se lo ponene en la <strong>mano</strong> s\u00f3lo para la foto,  el <strong>beb\u00e9</strong> y el dispositivo <strong>DIU</strong> estaban separados.</p>", "timestamp": "2020-07-09T04:12:39", "timestamp_epochs": 1594267959, "tweet_id": "1281078790005850115", "tweet_url": "/YulyRod42973392/status/1281078790005850115", "user_id": "1260073767893598209", "username": "Yuly Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eccyw24WkA4Xr1Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MMestizaje", "text": "La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano. pic.twitter.com/HgKiBP3m6z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HgKiBP3m6z\">pic.twitter.com/HgKiBP3m6z</a></p>", "timestamp": "2020-07-09T02:12:04", "timestamp_epochs": 1594260724, "tweet_id": "1281048442807214081", "tweet_url": "/MMestizaje/status/1281048442807214081", "user_id": "1451677386", "username": "Medios Primer Mestizaje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angierestrepo6", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal el caso de ese beb\u00e9 que nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano?. \n\nChaoooooo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tal el caso de ese <strong>beb\u00e9</strong> que <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong>?. \n\nChaoooooo.</p>", "timestamp": "2020-07-09T00:17:16", "timestamp_epochs": 1594253836, "tweet_id": "1281019553103974400", "tweet_url": "/angierestrepo6/status/1281019553103974400", "user_id": "361620768", "username": "Angie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ActivateDjAlex", "text": "Un beb\u00e9 nace agarrando al dispositivo anticonceptivos (DIU) de su madre \n\nVIETNAM.- El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido que sostiene en una mano el dispositivo\u2026 https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> agarrando al dispositivo anticonceptivos (<strong>DIU</strong>) de su madre \n\nVIETNAM.- El hospital internacional de Hai Phong, Vietnam, public\u00f3 la imagen de un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido que sostiene en una <strong>mano</strong> el dispositivo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JKGHjvdPmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/?igshid=18ulx35f6krxv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCZhGnrHLtL/</span><span class=\"invisible\">?igshid=18ulx35f6krxv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:58:34", "timestamp_epochs": 1594249114, "tweet_id": "1280999750406414336", "tweet_url": "/ActivateDjAlex/status/1280999750406414336", "user_id": "1240006073395884033", "username": "ActivateConDjAlex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbDQ1p", "http://goo.gl/Jad0Aq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuraVerdadTV", "text": "La imagen viral de la semana: un beb\u00e9 nace con el DIU que ten\u00eda su madre en la mano http://dlvr.it/RbDQ1p\u00a0 http://goo.gl/Jad0Aq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen viral de la semana: un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> que ten\u00eda su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbDQ1p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sGkd90OcNL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbDQ1p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbDQ1p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/Jad0Aq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U2jZoCVxDY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/Jad0Aq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Jad0Aq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:01:02", "timestamp_epochs": 1594242062, "tweet_id": "1280970171406934016", "tweet_url": "/PuraVerdadTV/status/1280970171406934016", "user_id": "1712130618", "username": "Pura Verdad TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BuscarOscarino", "text": "respecto al bebe que naci\u00f3 con el DIU en la mano. No deber\u00eda ser una prueba para los provida de que si Dios quiere que nazca el ni\u00f1o este nace y dejen en paz a todas las personas que usen el anticonceptivo que quieran en vez de satanizarlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">respecto al <strong>bebe</strong> que naci\u00f3 con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>. No deber\u00eda ser una prueba para los provida de que si Dios quiere que nazca el ni\u00f1o este <strong>nace</strong> y dejen en paz a todas las personas que usen el anticonceptivo que quieran en vez de satanizarlos</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:00:09", "timestamp_epochs": 1594242009, "tweet_id": "1280969948173459456", "tweet_url": "/BuscarOscarino/status/1280969948173459456", "user_id": "808784965", "username": "Nadie", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbeO0IWkAAGzgQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "DiarioPanama", "text": "Beb\u00e9 nace con el dispositivo DIU de su madre en la mano. El hecho sucedi\u00f3 en el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam, la criatura en su mano portaba el DIU o 'T' de cobre que su madre se hab\u00eda implantado para evitar el embarazo. Viral en redes sociales pic.twitter.com/wYXxNKueXn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el dispositivo <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. El hecho sucedi\u00f3 en el Hospital Internacional Hai Phong en Vietnam, la criatura en su <strong>mano</strong> portaba el <strong>DIU</strong> o 'T' de cobre que su madre se hab\u00eda implantado para evitar el embarazo. Viral en redes sociales <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wYXxNKueXn\">pic.twitter.com/wYXxNKueXn</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:02:44", "timestamp_epochs": 1594238564, "tweet_id": "1280955496434774017", "tweet_url": "/DiarioPanama/status/1280955496434774017", "user_id": "965289330", "username": "Diario Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbY16LWsAEdyCS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_LaPista_", "text": "Nace beb\u00e9 con DIU (anticonceptivo) en la mano.\nHa ocurrido en Vietnam y las im\u00e1genes han sorprendido a muchos. All\u00ed, un beb\u00e9 reci\u00e9n nacido ha sido fotografiado agarrando el DIU (el dispositivo intrauterino anticonceptivo) que su madre ten\u00eda implantado para no quedar embarazada. pic.twitter.com/uGXpJFoRjn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> (anticonceptivo) en la <strong>mano</strong>.\nHa ocurrido en Vietnam y las im\u00e1genes han sorprendido a muchos. All\u00ed, un <strong>beb\u00e9</strong> reci\u00e9n nacido ha sido fotografiado agarrando el <strong>DIU</strong> (el dispositivo intrauterino anticonceptivo) que su madre ten\u00eda implantado para no quedar embarazada. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uGXpJFoRjn\">pic.twitter.com/uGXpJFoRjn</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:39:56", "timestamp_epochs": 1594237196, "tweet_id": "1280949761030447106", "tweet_url": "/_LaPista_/status/1280949761030447106", "user_id": "126411049", "username": "Periodico_LaPista", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MUNDO"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbM0ZyXkAEZr5y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mbnoticiass", "text": "#MUNDO Beb\u00e9 nace sosteniendo el DIU de su madre en la mano \nhttps://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026pic.twitter.com/wN5X8h0Ad4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MUNDO?src=hash\"><s>#</s><b>MUNDO</b></a> <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> sosteniendo el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <img alt=\"\ud83e\udd31\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Amamantar (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f931-1f3fb.png\" title=\"Amamantar (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\ude07\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con halo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f607.png\" title=\"Cara sonriente con halo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel claro)\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mw9swLvEjX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sosteniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">mbnoticias.com.mx/bebe-nace-sost</span><span class=\"invisible\">eniendo-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wN5X8h0Ad4\">pic.twitter.com/wN5X8h0Ad4</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:46:38", "timestamp_epochs": 1594233998, "tweet_id": "1280936346975158273", "tweet_url": "/mbnoticiass/status/1280936346975158273", "user_id": "2372043480", "username": "MB NOTICIAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280873717619396610", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AriMarasco20", "user_id": "1237740431238193157"}], "retweets": 0, "screen_name": "luly_santacruz", "text": "O que nace el beb\u00e9 y tiene el diu en la mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O que <strong>nace</strong> el <strong>beb\u00e9</strong> y tiene el <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:25:56", "timestamp_epochs": 1594225556, "tweet_id": "1280900937901658114", "tweet_url": "/luly_santacruz/status/1280900937901658114", "user_id": "433117019", "username": ".yeta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PuntoyComa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcapRfIX0AA74-Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3edlPpX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuntoyComaCoah", "text": "Beb\u00e9 nace sosteniendo el anticonceptivo (DIU) de su madre en la mano\n#PuntoyComa Los m\u00e9dicos creen que el DIU se movi\u00f3 y por ello el beb\u00e9 pudo tomarlo al momento de nacer.\nhttps://bit.ly/3edlPpX\u00a0pic.twitter.com/Oe4Ky2vINU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> sosteniendo el anticonceptivo (<strong>DIU</strong>) de su madre en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuntoyComa?src=hash\"><s>#</s><b>PuntoyComa</b></a> Los m\u00e9dicos creen que el <strong>DIU</strong> se movi\u00f3 y por ello el <strong>beb\u00e9</strong> pudo tomarlo al momento de nacer.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3edlPpX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9AaGbgRWWf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3edlPpX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3edlPpX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Oe4Ky2vINU\">pic.twitter.com/Oe4Ky2vINU</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:11:25", "timestamp_epochs": 1594224685, "tweet_id": "1280897286109835264", "tweet_url": "/PuntoyComaCoah/status/1280897286109835264", "user_id": "3167117254", "username": ";PuntoyComa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ExpresoDeLaMa\u00f1ana"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecaf--nXYAEhJna.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["http://ow.ly/VhHS50AsZNE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Foro_TV", "text": "Beb\u00e9 nace sosteniendo el anticonceptivo (DIU) de su madre en la mano #ExpresoDeLaMa\u00f1ana\nhttp://ow.ly/VhHS50AsZNE\u00a0pic.twitter.com/94rCBCCVoU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> sosteniendo el anticonceptivo (<strong>DIU</strong>) de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ExpresoDeLaMa%C3%B1ana?src=hash\"><s>#</s><b>ExpresoDeLaMa\u00f1ana</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/VhHS50AsZNE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ajVbqCjBmT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/VhHS50AsZNE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/VhHS50AsZNE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/94rCBCCVoU\">pic.twitter.com/94rCBCCVoU</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T15:30:44", "timestamp_epochs": 1594222244, "tweet_id": "1280887049445429251", "tweet_url": "/Foro_TV/status/1280887049445429251", "user_id": "109651819", "username": "Foro_TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280877253228929024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "weizerteufel", "user_id": "80995524"}], "retweets": 0, "screen_name": "notkerd", "text": "Si, en la placenta NI MODO si el dispositivo estaba ahi, ahi se queda, pero los peri\u00f3dicos de aqui tipo \u201cbebe nace con diu en la mano\u201d HOW?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, en la placenta NI MODO si el dispositivo estaba ahi, ahi se queda, pero los peri\u00f3dicos de aqui tipo \u201c<strong>bebe</strong> <strong>nace</strong> con <strong>diu</strong> en la <strong>mano</strong>\u201d HOW?</p>", "timestamp": "2020-07-08T15:11:35", "timestamp_epochs": 1594221095, "tweet_id": "1280882227023425538", "tweet_url": "/notkerd/status/1280882227023425538", "user_id": "1108488203370184704", "username": "keeeeeerd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RosanaRibera", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026\n@derechoavivir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iC9BFJCs4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24732020\" dir=\"ltr\" href=\"/derechoavivir\"><s>@</s><b>derechoavivir</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:40:17", "timestamp_epochs": 1594219217, "tweet_id": "1280874352796450818", "tweet_url": "/RosanaRibera/status/1280874352796450818", "user_id": "208476736", "username": "Rosana Ribera de Gracia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adi75291395", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dtjevXByFe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:10:00", "timestamp_epochs": 1594217400, "tweet_id": "1280866729418272770", "tweet_url": "/Adi75291395/status/1280866729418272770", "user_id": "1220784843774210050", "username": "sextosentido", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcaBT8RXsAEuG7-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/3f9drsK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnFormulaMor", "text": "La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano\nhttp://bit.ly/3f9drsK\u00a0pic.twitter.com/RQByL1IsFz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3f9drsK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yPI21ZUDVE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3f9drsK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3f9drsK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RQByL1IsFz\">pic.twitter.com/RQByL1IsFz</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T13:16:50", "timestamp_epochs": 1594214210, "tweet_id": "1280853351635324929", "tweet_url": "/EnFormulaMor/status/1280853351635324929", "user_id": "869662267075375109", "username": "EnFormulaMorelos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nado1981", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano - http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0EhCBrs8EB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T08:22:13", "timestamp_epochs": 1594196533, "tweet_id": "1280779208223076352", "tweet_url": "/nado1981/status/1280779208223076352", "user_id": "142357015", "username": "Nando AV \u267b\ud83d\udcf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/3ecPmzY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoEnLineaMX", "text": " Nace beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano - https://ift.tt/3ecPmzY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcac\" aria-label=\"Emoji: Globo de di\u00e1logo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ac.png\" title=\"Globo de di\u00e1logo\"/> <strong>Nace</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/3ecPmzY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H2vkNm0VMq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/3ecPmzY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/3ecPmzY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T07:31:24", "timestamp_epochs": 1594193484, "tweet_id": "1280766418427023360", "tweet_url": "/InfoEnLineaMX/status/1280766418427023360", "user_id": "1272011108350558210", "username": "Info en L\u00ednea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://lavoz.gal/15o8v3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lavozdegalicia", "text": "Nace en Vietnam un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano. Este m\u00e9todo anticonceptivo es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\nhttp://lavoz.gal/15o8v3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> en Vietnam un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. Este m\u00e9todo anticonceptivo es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/15o8v3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wc9TMDEMZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/15o8v3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/15o8v3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T07:30:50", "timestamp_epochs": 1594193450, "tweet_id": "1280766275720032256", "tweet_url": "/lavozdegalicia/status/1280766275720032256", "user_id": "38640768", "username": "La Voz de Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcYry-GXgAEJEpN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarLuisaMa", "text": "\"Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano.\"\n https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026pic.twitter.com/9NYwtZSlVe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>.\"\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2pl7P6kWCb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9NYwtZSlVe\">pic.twitter.com/9NYwtZSlVe</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T07:03:13", "timestamp_epochs": 1594191793, "tweet_id": "1280759325431074819", "tweet_url": "/MarLuisaMa/status/1280759325431074819", "user_id": "254942710", "username": "Mar\u00eda Luisa Ma. \ud83c\udfd5 \ud83c\udfdd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcYWbhdX0AEDpg9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 668, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 32, "reply_to_users": [], "retweets": 138, "screen_name": "JUVIoficial", "text": "Beb\u00e9 nace con DIU en la mano, una imagen impactante. pic.twitter.com/JebnTVtRu3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, una imagen impactante. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JebnTVtRu3\">pic.twitter.com/JebnTVtRu3</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T05:29:46", "timestamp_epochs": 1594186186, "tweet_id": "1280735810334199808", "tweet_url": "/JUVIoficial/status/1280735810334199808", "user_id": "929882187876278272", "username": "JUVI A.C.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXoWrhXQAg8BUi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PueblaenLinea", "text": "Ent\u00e9rate: Beb\u00e9 nace con DIU de su mam\u00e1 en la mano https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026pic.twitter.com/4efUVlw4AI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rate: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OyRvNuB7fN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://pueblaenlinea.com/2020/enterate/enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">pueblaenlinea.com/2020/enterate/</span><span class=\"invisible\">enterate-bebe-nace-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4efUVlw4AI\">pic.twitter.com/4efUVlw4AI</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T04:00:00", "timestamp_epochs": 1594180800, "tweet_id": "1280713219611529216", "tweet_url": "/PueblaenLinea/status/1280713219611529216", "user_id": "317827089", "username": "Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Rb9LHq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiSaSCom", "text": "FOTO: Beb\u00e9 nace con DIU de su mam\u00e1 en la mano http://dlvr.it/Rb9LHq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FOTO: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb9LHq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PTf1wC8DyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb9LHq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb9LHq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T03:23:02", "timestamp_epochs": 1594178582, "tweet_id": "1280703916414402560", "tweet_url": "/NotiSaSCom/status/1280703916414402560", "user_id": "125597119", "username": "SegundoaSegundo.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/31T6R5R"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VistaPressMX", "text": " Nace beb\u00e9 con un DIU en su mano - https://ift.tt/31T6R5R\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcf0\" aria-label=\"Emoji: Peri\u00f3dico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f0.png\" title=\"Peri\u00f3dico\"/> <strong>Nace</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con un <strong>DIU</strong> en su <strong>mano</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/31T6R5R\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KaOEacQVOS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/31T6R5R\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/31T6R5R</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:12:15", "timestamp_epochs": 1594174335, "tweet_id": "1280686102383337476", "tweet_url": "/VistaPressMX/status/1280686102383337476", "user_id": "1008904974028476416", "username": "Vista Press", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/Rb9CPZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigitalPuebla", "text": "Ent\u00e9rate: Beb\u00e9 nace con DIU de su mam\u00e1 en la mano http://dlvr.it/Rb9CPZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rate: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Rb9CPZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/thSv2WLWtF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Rb9CPZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Rb9CPZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:10:32", "timestamp_epochs": 1594174232, "tweet_id": "1280685668750856193", "tweet_url": "/DigitalPuebla/status/1280685668750856193", "user_id": "343006085", "username": "Comunicacion Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/", "http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MediosMasivos", "text": "Top story: La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano - Peri\u00f3dico La Voz http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\u00a0\u2026, see more http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Top story: La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> - Peri\u00f3dico La Voz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YnbQ8MT3Yq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">periodicolavoz.com.mx/la-imagen-del-</span><span class=\"invisible\">dia-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>, see more <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3tvpu2MWYl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tweetedtimes.com/v/22491?s=tnp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:57:28", "timestamp_epochs": 1594166248, "tweet_id": "1280652182589669381", "tweet_url": "/MediosMasivos/status/1280652182589669381", "user_id": "97307485", "username": "Medios Masivos Mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXAUMfX0AQOXJn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://is.gd/cJsuGC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nuevodiaenlinea", "text": "#Ciencia Beb\u00e9 nace con un DIU en la mano https://is.gd/cJsuGC\u00a0pic.twitter.com/qtlTZBjxRD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ciencia?src=hash\"><s>#</s><b>Ciencia</b></a> <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://is.gd/cJsuGC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6M9DGgq3xK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://is.gd/cJsuGC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/cJsuGC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qtlTZBjxRD\">pic.twitter.com/qtlTZBjxRD</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:13:32", "timestamp_epochs": 1594163612, "tweet_id": "1280641124936359941", "tweet_url": "/nuevodiaenlinea/status/1280641124936359941", "user_id": "193504277", "username": "Diario Nuevo D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "somosjoseisrael", "text": "(+Fotos) Nace beb\u00e9 con el DIU en la mano https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026 v\u00eda @noticiasbqto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+Fotos) <strong>Nace</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3sWk74x996\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-</span><span class=\"invisible\">el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247618370\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasBqto\"><s>@</s><b>noticiasbqto</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:41:13", "timestamp_epochs": 1594161673, "tweet_id": "1280632995129540608", "tweet_url": "/somosjoseisrael/status/1280632995129540608", "user_id": "124232020", "username": "Jos\u00e9 Israel Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darthcerbero", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano en un hospital de Vietnam https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> en un hospital de Vietnam <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kR3DVNaZ4q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.antena3.com/noticias/mundo/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">antena3.com/noticias/mundo</span><span class=\"invisible\">/nace-bebe-diu-madre-mano-hospital-vietnam_202007075f04b6c284e42400015b9407.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:21:45", "timestamp_epochs": 1594160505, "tweet_id": "1280628094454415366", "tweet_url": "/darthcerbero/status/1280628094454415366", "user_id": "2361349895", "username": "Luis Gala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 240, "links": ["http://atres.red/4kzs71"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "A3Noticias", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano en un hospital de Vietnam http://atres.red/4kzs71\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> en un hospital de Vietnam <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://atres.red/4kzs71\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tuZzSrEP6b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://atres.red/4kzs71\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">atres.red/4kzs71</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:20:00", "timestamp_epochs": 1594160400, "tweet_id": "1280627653494681605", "tweet_url": "/A3Noticias/status/1280627653494681605", "user_id": "145992645", "username": "Antena3Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joseacontreras", "text": "\u00a1Beb\u00e9 nace con DIU en la\u00a0mano! http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CU8wID2rMA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">joseacontreras.net/blog/issemym/2</span><span class=\"invisible\">020/07/07/bebe-nace-con-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T22:12:30", "timestamp_epochs": 1594159950, "tweet_id": "1280625767555182593", "tweet_url": "/joseacontreras/status/1280625767555182593", "user_id": "75732594", "username": "Jose A Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnTendencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVm6dEU8AAJKsy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bit.ly/2VTHBZF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioDeTabasco", "text": "#EnTendencia | La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano https://bit.ly/2VTHBZF\u00a0pic.twitter.com/BUvlRQyWN1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnTendencia?src=hash\"><s>#</s><b>EnTendencia</b></a> | La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2VTHBZF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/icP3k2W5cs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2VTHBZF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2VTHBZF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BUvlRQyWN1\">pic.twitter.com/BUvlRQyWN1</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:45:00", "timestamp_epochs": 1594158300, "tweet_id": "1280618845942812672", "tweet_url": "/DiarioDeTabasco/status/1280618845942812672", "user_id": "531234470", "username": "Diario de Tabasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NoticiasBqto", "text": "(+Fotos) Nace beb\u00e9 con el DIU en la\u00a0mano https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+Fotos) <strong>Nace</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> en la\u00a0<strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tucCcn1SwR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasbarquisimeto.com/nace-bebe-con-</span><span class=\"invisible\">el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:41:28", "timestamp_epochs": 1594158088, "tweet_id": "1280617956297277441", "tweet_url": "/NoticiasBqto/status/1280617956297277441", "user_id": "247618370", "username": "Noticias Barquisimeto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["beb\u00e9", "DIU", "Viralhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.periodicoenfoque.com.mx/viral/la-vida-siempre-encuentra-la-forma-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "P_Enfoque", "text": "La vida siempre encuentra la forma: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano #beb\u00e9 #DIU #Viralhttps://www.periodicoenfoque.com.mx/viral/la-vida-siempre-encuentra-la-forma-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vida siempre encuentra la forma: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b><strong>beb\u00e9</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Viral?src=hash\"><s>#</s><b>Viral</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.periodicoenfoque.com.mx/viral/la-vida-siempre-encuentra-la-forma-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XVA0Bgz9uO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.periodicoenfoque.com.mx/viral/la-vida-siempre-encuentra-la-forma-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">periodicoenfoque.com.mx/viral/la-vida-</span><span class=\"invisible\">siempre-encuentra-la-forma-bebe-nace-con-el-diu-de-su-madre-en-la-mano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:17:07", "timestamp_epochs": 1594156627, "tweet_id": "1280611829283205120", "tweet_url": "/P_Enfoque/status/1280611829283205120", "user_id": "99141179", "username": "Peri\u00f3dico Enfoque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebe", "vietnam"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Novobeat", "text": ".                                                  Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026. #bebe #vietnam", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/>.                                                  <strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VsmVzEruFP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebe?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bebe</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vietnam?src=hash\"><s>#</s><b>vietnam</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:02:42", "timestamp_epochs": 1594155762, "tweet_id": "1280608202598604803", "tweet_url": "/Novobeat/status/1280608202598604803", "user_id": "407219957", "username": "Beatriz Novo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asile205", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zPLspttIjc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdegalicia.es/noticia/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/07/07/nace-bebe-diu-madre-mano/00031594127381377738914.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T20:37:10", "timestamp_epochs": 1594154230, "tweet_id": "1280601774987100161", "tweet_url": "/asile205/status/1280601774987100161", "user_id": "2513739055", "username": "asile205", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVxcYsXsAIg0dw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/3f9drsK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElPunto_Mex", "text": "La imagen del d\u00eda: Beb\u00e9 nace con el DIU de su madre en la mano\n http://bit.ly/3f9drsK\u00a0pic.twitter.com/Lsaq8gexKV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del d\u00eda: <strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3f9drsK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gJyfix7OAj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3f9drsK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3f9drsK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lsaq8gexKV\">pic.twitter.com/Lsaq8gexKV</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:34:00", "timestamp_epochs": 1594150440, "tweet_id": "1280585878734123008", "tweet_url": "/ElPunto_Mex/status/1280585878734123008", "user_id": "1159471340736471041", "username": "@ElPunto_Mex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "netnoticiasmx", "text": "\u00a1Ins\u00f3lito! Nace beb\u00e9 con DIU de su mam\u00e1 en la mano https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ins\u00f3lito! <strong>Nace</strong> <strong>beb\u00e9</strong> con <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GtrrSvVD73\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://netnoticias.mx/viral/insolito-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">netnoticias.mx/viral/insolito</span><span class=\"invisible\">-nace-bebe-con-diu-de-su-mama-en-la-mano/?fbclid=IwAR39wWMueNmsuC6PV28lXVATfJgFN5VHr11wPMtmmPA8fpSvwkHFFbEbfgM#.XwSY6rKF2Hk.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:46:52", "timestamp_epochs": 1594136812, "tweet_id": "1280528719732301824", "tweet_url": "/netnoticiasmx/status/1280528719732301824", "user_id": "63848991", "username": "netnoticias.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": ["http://lavoz.gal/15o8v3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "lavozdegalicia", "text": "Nace en Vietnam un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano. Este m\u00e9todo anticonceptivo es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\nhttp://lavoz.gal/15o8v3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> en Vietnam un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong>. Este m\u00e9todo anticonceptivo es reconocido por tener m\u00e1s del 99 % de efectividad\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/15o8v3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wc9TMDEMZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/15o8v3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/15o8v3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T15:08:32", "timestamp_epochs": 1594134512, "tweet_id": "1280519071390404609", "tweet_url": "/lavozdegalicia/status/1280519071390404609", "user_id": "38640768", "username": "La Voz de Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://ift.tt/38Cmtfi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VdeViruji", "text": "Nace un beb\u00e9 sujetando un DIU en la mano, como un sonajero https://ift.tt/38Cmtfi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> sujetando un <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong>, como un sonajero <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/38Cmtfi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pUaNIBI0xc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/38Cmtfi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/38Cmtfi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:10:14", "timestamp_epochs": 1594131014, "tweet_id": "1280504402239983619", "tweet_url": "/VdeViruji/status/1280504402239983619", "user_id": "2880643554", "username": "ViruJi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Info_Ver", "text": "BEB\u00c9 APARTA EL M\u00c9TODO ANTICONCEPTIVO: Milagrosamente nace sujetando el DIU en la mano http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>BEB\u00c9</strong> APARTA EL M\u00c9TODO ANTICONCEPTIVO: Milagrosamente <strong>nace</strong> sujetando el <strong>DIU</strong> en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qSKb9CBMUD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ver.bo/bebe-aparta-el-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ver.bo/bebe-aparta-el</span><span class=\"invisible\">-metodo-anticonceptivo-milagrosamente-nace-sujetando-el-diu-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T14:04:33", "timestamp_epochs": 1594130673, "tweet_id": "1280502969033805827", "tweet_url": "/Info_Ver/status/1280502969033805827", "user_id": "1323042000", "username": "Ver.bo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Silvialovessims", "text": "Nace un beb\u00e9 con el DIU de su madre en la mano v\u00eda: @elcasocomhttps://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Nace</strong> un <strong>beb\u00e9</strong> con el <strong>DIU</strong> de su madre en la <strong>mano</strong> v\u00eda: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1052885642214965250\" dir=\"ltr\" href=\"/elcasocom\"><s>@</s><b>elcasocom</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FrQulssgb2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nace-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nac</span><span class=\"invisible\">e-bebe-diu-madre-mano-fotos_34175_102.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T03:49:36", "timestamp_epochs": 1594093776, "tweet_id": "1280348214034563072", "tweet_url": "/Silvialovessims/status/1280348214034563072", "user_id": "231199023", "username": "\ud83d\udc26Silvia Simsbirds\ud83d\udc25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FOTOS"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 67, "links": ["https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "elblog", "text": "#FOTOS\nBeb\u00e9 nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano \n\nTe contamos todos los detalles: https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FOTOS?src=hash\"><s>#</s><b>FOTOS</b></a>\n<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> \n\nTe contamos todos los detalles: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HuMEpoqsyK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elblog.com/inicio/fotos-b</span><span class=\"invisible\">ebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T01:56:01", "timestamp_epochs": 1594086961, "tweet_id": "1280319629618024450", "tweet_url": "/elblog/status/1280319629618024450", "user_id": "599515789", "username": "El Blog", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRxt1XWsAEvwyA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/Smxe50AreMO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MIAFM", "text": "Un beb\u00e9 nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano http://ow.ly/Smxe50AreMO\u00a0pic.twitter.com/V1FulfvrZx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Smxe50AreMO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XTmmSpbi35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Smxe50AreMO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Smxe50AreMO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1FulfvrZx\">pic.twitter.com/V1FulfvrZx</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T22:51:38", "timestamp_epochs": 1594075898, "tweet_id": "1280273227995103234", "tweet_url": "/MIAFM/status/1280273227995103234", "user_id": "150411037", "username": "MIA FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FOTOS"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 73, "links": ["https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "elblog", "text": "#FOTOS\nBeb\u00e9 nace con el DIU de su mam\u00e1 en la mano \n\nTe contamos todos los detalles: https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FOTOS?src=hash\"><s>#</s><b>FOTOS</b></a>\n<strong>Beb\u00e9</strong> <strong>nace</strong> con el <strong>DIU</strong> de su mam\u00e1 en la <strong>mano</strong> \n\nTe contamos todos los detalles: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HuMEpoqsyK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elblog.com/inicio/fotos-bebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elblog.com/inicio/fotos-b</span><span class=\"invisible\">ebe-nace-con-el-diu-de-su-mama-en-la-mano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:30:35", "timestamp_epochs": 1594063835, "tweet_id": "1280222630776393729", "tweet_url": "/elblog/status/1280222630776393729", "user_id": "599515789", "username": "El Blog", "video_url": ""}]