[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "criticadigital", "text": "Cada 30 minutos una argentina llama para consultar c\u00f3mo abortar: La l\u00ednea telef\u00f3nica fue creada para favorecer e.. http://bit.ly/QOSDY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada 30 minutos una argentina llama para <strong>consultar</strong> c\u00f3mo <strong>abortar</strong>: La l\u00ednea telef\u00f3nica fue creada para favorecer e.. http://bit.ly/QOSDY</p>", "timestamp": "2009-09-22T03:12:46", "timestamp_epochs": 1253589166, "tweet_id": "4163590886", "tweet_url": "/criticadigital/status/4163590886", "user_id": "16160650", "username": "criticadigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Agency86", "text": "Bono pone en tela de juicio que las menores de 16 a\u00f1os pueda abortar sin consultar a sus padres: El presidente d.. http://bit.ly/Yw9WN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bono pone en tela de juicio que las menores de 16 a\u00f1os pueda <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a sus padres: El presidente d.. http://bit.ly/Yw9WN</p>", "timestamp": "2009-08-18T13:41:22", "timestamp_epochs": 1250602882, "tweet_id": "3382490023", "tweet_url": "/Agency86/status/3382490023", "user_id": "55536742", "username": "Agency86 Noticias ES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elabuchus", "text": "RT @ivalladt No es obligatorio abortar. No es obligatorio tener 16 a\u00f1os. Y no es obligatorio no consultar con tus padres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2681441\" dir=\"ltr\" href=\"/ivalladt\"><s>@</s><b>ivalladt</b></a> No es obligatorio <strong>abortar</strong>. No es obligatorio tener 16 a\u00f1os. Y no es obligatorio no <strong>consultar</strong> con tus padres.</p>", "timestamp": "2009-10-30T19:17:28", "timestamp_epochs": 1256930248, "tweet_id": "5295317773", "tweet_url": "/elabuchus/status/5295317773", "user_id": "16978098", "username": "Chus Prieto And\u00e9rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivalladt", "text": "No es obligatorio abortar. No es obligatorio tener 16 a\u00f1os. Y no es obligatorio no consultar con tus padres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es obligatorio <strong>abortar</strong>. No es obligatorio tener 16 a\u00f1os. Y no es obligatorio no <strong>consultar</strong> con tus padres.</p>", "timestamp": "2009-10-30T18:44:01", "timestamp_epochs": 1256928241, "tweet_id": "5294562560", "tweet_url": "/ivalladt/status/5294562560", "user_id": "2681441", "username": "Ismael", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DHELIO", "text": "La vocal del PNV en el CPJ considera normal que con 16 a\u00f1os se pueda abortar, sin consultar a los padres : http://bit.ly/3oX2DO via @addthis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vocal del PNV en el CPJ considera normal que con 16 a\u00f1os se pueda <strong>abortar</strong>, sin <strong>consultar</strong> a los padres : http://bit.ly/3oX2DO via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15907720\" dir=\"ltr\" href=\"/addthis\"><s>@</s><b>addthis</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-30T13:27:03", "timestamp_epochs": 1256909223, "tweet_id": "5286947741", "tweet_url": "/DHELIO/status/5286947741", "user_id": "28534854", "username": "Heliodoro Mira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "21603428601954304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "naroh", "user_id": "8172972"}], "retweets": 0, "screen_name": "oriol18", "text": "@Naroh \u00bfEl error est\u00e1 en lo primero? A ver, que se deber\u00eda hacer m\u00e1s ed. sexual s\u00ed, pero... \u00bferror abortar sin consultar a los padres?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8172972\" dir=\"ltr\" href=\"/naroh\"><s>@</s><b>Naroh</b></a> \u00bfEl error est\u00e1 en lo primero? A ver, que se deber\u00eda hacer m\u00e1s ed. sexual s\u00ed, pero... \u00bferror <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres?</p>", "timestamp": "2011-01-02T16:28:02", "timestamp_epochs": 1293985682, "tweet_id": "21603633682452480", "tweet_url": "/oriol18/status/21603633682452480", "user_id": "138166054", "username": "Oriol RF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FernandoCibelli", "text": "Mulheres d fronteira que queiram abortar podem consultar se a carteira de identidade binacional n\u00e3o vale para procedimento no SUS l\u00e1...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulheres d fronteira que queiram <strong>abortar</strong> podem <strong>consultar</strong> se a carteira de identidade binacional n\u00e3o vale para procedimento no SUS l\u00e1...</p>", "timestamp": "2010-10-19T10:24:02", "timestamp_epochs": 1287483842, "tweet_id": "27819807091", "tweet_url": "/FernandoCibelli/status/27819807091", "user_id": "25774907", "username": "FernandoCibelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "25384541531", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "santiagocervera", "user_id": "20332965"}], "retweets": 0, "screen_name": "Oumiro", "text": "@santiagocervera Ni\u00f1a de 16 a\u00f1os puede \"abortar\" sin consultar con sus padres. Sus padres no pueden \"fumar\" aunque lo consulten con su hija", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20332965\" dir=\"ltr\" href=\"/santiagocervera\"><s>@</s><b>santiagocervera</b></a> Ni\u00f1a de 16 a\u00f1os puede \"<strong>abortar</strong>\" sin <strong>consultar</strong> con sus padres. Sus padres no pueden \"fumar\" aunque lo consulten con su hija</p>", "timestamp": "2010-09-24T10:22:58", "timestamp_epochs": 1285323778, "tweet_id": "25391725454", "tweet_url": "/Oumiro/status/25391725454", "user_id": "88984746", "username": "Oumiro Rupiertas Clo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElBuenProgre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "JorBaeBel", "text": "Para #ElBuenProgre la mujer es due\u00f1a de su propio cuerpo para abortar a otro, para ser prostituta puede q tenga q consultar al Estado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElBuenProgre?src=hash\"><s>#</s><b>ElBuenProgre</b></a> la mujer es due\u00f1a de su propio cuerpo para <strong>abortar</strong> a otro, para ser prostituta puede q tenga q <strong>consultar</strong> al Estado.</p>", "timestamp": "2013-05-08T17:39:30", "timestamp_epochs": 1368034770, "tweet_id": "332188021610934273", "tweet_url": "/JorBaeBel/status/332188021610934273", "user_id": "373563505", "username": "Jordi Baeza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "julioastillero", "text": "\u201c@vero_killjoys: @julioastillero Hola Julio, sabes d alguna fuente donde pueda consultar el # d mujeres encarceladas por abortar\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136416282\" dir=\"ltr\" href=\"/vero_killjoys\"><s>@</s><b>vero_killjoys</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52422182\" dir=\"ltr\" href=\"/julioastillero\"><s>@</s><b>julioastillero</b></a> Hola Julio, sabes d alguna fuente donde pueda <strong>consultar</strong> el # d mujeres encarceladas por <strong>abortar</strong>\u201d</p>", "timestamp": "2013-03-30T16:17:47", "timestamp_epochs": 1364660267, "tweet_id": "318034330511343616", "tweet_url": "/julioastillero/status/318034330511343616", "user_id": "52422182", "username": "Julio Astillero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ainaraiii", "text": "Ser\u00e1 que eles v\u00e3o abortar meu pedido e fazer logo a de 2013? Pq nem consigo mais consultar minha solicita\u00e7\u00e3o online.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que eles v\u00e3o <strong>abortar</strong> meu pedido e fazer logo a de 2013? Pq nem consigo mais <strong>consultar</strong> minha solicita\u00e7\u00e3o online.</p>", "timestamp": "2012-12-15T02:15:22", "timestamp_epochs": 1355537722, "tweet_id": "279771603246665728", "tweet_url": "/ainaraiii/status/279771603246665728", "user_id": "28621204", "username": "nara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lucasvon", "text": "Acho que vou ter que abortar meu texto sobre o Monumental que tava previsto e falar do Gilberto Silva. Vou consultar os b\u00fazios aqui.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que vou ter que <strong>abortar</strong> meu texto sobre o Monumental que tava previsto e falar do Gilberto Silva. Vou <strong>consultar</strong> os b\u00fazios aqui.</p>", "timestamp": "2012-11-07T01:54:20", "timestamp_epochs": 1352253260, "tweet_id": "265995570462748672", "tweet_url": "/lucasvon/status/265995570462748672", "user_id": "25559706", "username": "Lucas von", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CesarAMartinezR", "text": "Ahora en el caso de tener que tomar la decisi\u00f3n de abortar, la mujer deber\u00eda consultar al padre, pero la ultima decisi\u00f3n es de ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora en el caso de tener que tomar la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong>, la mujer deber\u00eda <strong>consultar</strong> al padre, pero la ultima decisi\u00f3n es de ella.</p>", "timestamp": "2012-10-25T00:54:55", "timestamp_epochs": 1351126495, "tweet_id": "261269576115953664", "tweet_url": "/CesarAMartinezR/status/261269576115953664", "user_id": "276803747", "username": "Cesar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Tv0LdF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monilorenzo", "text": "La mujer que quiera abortar deber\u00e1 consultar una comisi\u00f3n integrada por m\u00e9dicos, psic\u00f3logos y asistentes sociales: http://bit.ly/Tv0LdF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mujer que quiera <strong>abortar</strong> deber\u00e1 <strong>consultar</strong> una comisi\u00f3n integrada por m\u00e9dicos, psic\u00f3logos y asistentes sociales: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Tv0LdF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FyYb9YQA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Tv0LdF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Tv0LdF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-17T18:16:57", "timestamp_epochs": 1350497817, "tweet_id": "258632709893681152", "tweet_url": "/monilorenzo/status/258632709893681152", "user_id": "272098820", "username": "M\u00f3nica Lorenzo Nieta de Inmigrantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "250683071643402241", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Matias_AR_", "user_id": "89441922"}], "retweets": 0, "screen_name": "catatonias", "text": "@MatiasAmendola @Roo_ma Obvio que s\u00ed. Y obvio que alguien con media clase no va a salir a abortar sin consultar. Las cosas se hablan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2834673839\" dir=\"ltr\" href=\"/MatiasAmendola\"><s>@</s><b>MatiasAmendola</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90881772\" dir=\"ltr\" href=\"/Roo_ma\"><s>@</s><b>Roo_ma</b></a> Obvio que s\u00ed. Y obvio que alguien con media clase no va a salir a <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong>. Las cosas se hablan.</p>", "timestamp": "2012-09-25T20:42:15", "timestamp_epochs": 1348605735, "tweet_id": "250696742289436672", "tweet_url": "/catatonias/status/250696742289436672", "user_id": "8811072", "username": "Tupita con iPhone", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fedebrune", "text": "Parece q ahora hay q consultar al gur\u00fa taba xa ver si c puede abortar,fumar,vacunar HPV y alguna otra cosa.no le pueden consultar x el rumbo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parece q ahora hay q <strong>consultar</strong> al gur\u00fa taba xa ver si c puede <strong>abortar</strong>,fumar,vacunar HPV y alguna otra cosa.no le pueden <strong>consultar</strong> x el rumbo</p>", "timestamp": "2012-09-05T22:44:56", "timestamp_epochs": 1346885096, "tweet_id": "243479859400155136", "tweet_url": "/Fedebrune/status/243479859400155136", "user_id": "47943785", "username": "Lic. chambonero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elRusoMachenaud", "text": "Sin consultar a su pareja la mujer puede abortar dentro de las 12 semanas de embarazo.\u00bfPor qu\u00e9 el hombre no puede renunciar a la paternidad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>consultar</strong> a su pareja la mujer puede <strong>abortar</strong> dentro de las 12 semanas de embarazo.\u00bfPor qu\u00e9 el hombre no puede renunciar a la paternidad?</p>", "timestamp": "2016-03-17T16:25:53", "timestamp_epochs": 1458231953, "tweet_id": "710502425271136258", "tweet_url": "/elRusoMachenaud/status/710502425271136258", "user_id": "703001948", "username": "elRuso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karustangen", "text": "Iba a consultar por un pijama que me gust\u00f3, le\u00ed que una persona que escribe \"presio\" tambi\u00e9n lo quer\u00eda y me vi obligada a abortar misi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iba a <strong>consultar</strong> por un pijama que me gust\u00f3, le\u00ed que una persona que escribe \"presio\" tambi\u00e9n lo quer\u00eda y me vi obligada a <strong>abortar</strong> misi\u00f3n</p>", "timestamp": "2016-02-13T20:25:13", "timestamp_epochs": 1455395113, "tweet_id": "698603854531862528", "tweet_url": "/karustangen/status/698603854531862528", "user_id": "247249188", "username": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoViolaConstitucion"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "686625221026164736", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xpolilla", "user_id": "155947993"}], "retweets": 2, "screen_name": "MBarro2", "text": "\u201c@xpolilla: Abogado Couso adem\u00e1s quiere que las menores de edad puedan abortar sin consultar a los padres #AbortoViolaConstitucion\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155947993\" dir=\"ltr\" href=\"/xpolilla\"><s>@</s><b>xpolilla</b></a>: Abogado Couso adem\u00e1s quiere que las menores de edad puedan <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoViolaConstitucion?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoViolaConstitucion</b></a>\u201d</p>", "timestamp": "2016-01-12T02:46:45", "timestamp_epochs": 1452566805, "tweet_id": "686741074749042688", "tweet_url": "/MBarro2/status/686741074749042688", "user_id": "3497830877", "username": "M Angelica Barros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoViolaConstitucion"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "xpolilla", "text": "Abogado Couso adem\u00e1s quiere que las menores de edad puedan abortar sin consultar a los padres #AbortoViolaConstitucion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abogado Couso adem\u00e1s quiere que las menores de edad puedan <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoViolaConstitucion?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoViolaConstitucion</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-11T19:06:24", "timestamp_epochs": 1452539184, "tweet_id": "686625221026164736", "tweet_url": "/xpolilla/status/686625221026164736", "user_id": "155947993", "username": "Por Polilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "646277302154752000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Salud", "user_id": "17484809"}], "retweets": 0, "screen_name": "Treintayalguno", "text": "@_Salud Ya era hora. No pod\u00edan votar, ni tomarse una cerveza, pero s\u00ed abortar sin consultar? Por favor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17484809\" dir=\"ltr\" href=\"/_Salud\"><s>@</s><b>_Salud</b></a> Ya era hora. No pod\u00edan votar, ni tomarse una cerveza, pero s\u00ed <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong>? Por favor.</p>", "timestamp": "2015-09-22T11:50:25", "timestamp_epochs": 1442922625, "tweet_id": "646290450060570624", "tweet_url": "/Treintayalguno/status/646290450060570624", "user_id": "241071292", "username": "Cristina Arraibi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RopaSucia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ComandanteA", "text": "\"Las mujeres no deber\u00edan abortar sin consultar \u00bfPor qu\u00e9 no toman en cuenta lo que quiere el padre ?\" Tambi\u00e9n en La Esmeralda. #RopaSucia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Las mujeres no deber\u00edan <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> \u00bfPor qu\u00e9 no toman en cuenta lo que quiere el padre ?\" Tambi\u00e9n en La Esmeralda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RopaSucia?src=hash\"><s>#</s><b>RopaSucia</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-16T18:40:49", "timestamp_epochs": 1437072049, "tweet_id": "621751354013417473", "tweet_url": "/ComandanteA/status/621751354013417473", "user_id": "16263713", "username": "Alejandra Espino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "awebberar", "text": "Abortar compromissos hoje pra consultar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Abortar</strong> compromissos hoje pra <strong>consultar</strong></p>", "timestamp": "2015-07-15T10:38:12", "timestamp_epochs": 1436956692, "tweet_id": "621267514203488256", "tweet_url": "/awebberar/status/621267514203488256", "user_id": "889899355", "username": "Arthur Webber", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618536221912997888", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FugazEst", "user_id": "233781556"}], "retweets": 0, "screen_name": "raulrojas_h", "text": "@AleAvalosN x,k,una mujer debe decidir abortar sin consultar a su pareja y si ella decide tenerlo y el no.el debe pagar su manutenci\u00f3n =ad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@AleAvalosN x,k,una mujer debe decidir <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a su pareja y si ella decide tenerlo y el no.el debe pagar su manutenci\u00f3n =ad</p>", "timestamp": "2015-07-08T01:29:12", "timestamp_epochs": 1436318952, "tweet_id": "618592639382888449", "tweet_url": "/raulrojas_h/status/618592639382888449", "user_id": "601396010", "username": "raulrojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "afltrglow", "text": "ayer se aprob\u00f3 el aborto en 3 causales y un tipo de una iglesia fue a decir que se le deb\u00eda consultar tambi\u00e9n AL ABUSADOR si quer\u00eda abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ayer se aprob\u00f3 el aborto en 3 causales y un tipo de una iglesia fue a decir que se le deb\u00eda <strong>consultar</strong> tambi\u00e9n AL ABUSADOR si quer\u00eda <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2017-08-22T16:44:01", "timestamp_epochs": 1503420241, "tweet_id": "900035841204072448", "tweet_url": "/afltrglow/status/900035841204072448", "user_id": "564074888", "username": "\u064b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "899322874556813313", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ax0lochi", "user_id": "1473519512"}, {"screen_name": "CasiMetro60", "user_id": "591899014"}, {"screen_name": "MilagrosDwarf", "user_id": "976869942"}], "retweets": 0, "screen_name": "vale_canalla", "text": "trabajo en salud y vienen pibas BIEN  a consultar para abortar porque la mama las mata porque son chicas porque no quieren engordar etc etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">trabajo en salud y vienen pibas BIEN  a <strong>consultar</strong> para <strong>abortar</strong> porque la mama las mata porque son chicas porque no quieren engordar etc etc</p>", "timestamp": "2017-08-20T21:37:53", "timestamp_epochs": 1503265073, "tweet_id": "899385019667554309", "tweet_url": "/vale_canalla/status/899385019667554309", "user_id": "211955524", "username": "Valeria Gim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "895411331268050944", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "laritognett", "user_id": "3149599551"}], "retweets": 0, "screen_name": "laritognett", "text": "y esta bueno hacer hincapi\u00e9 en esto: abortar es decir sobre la vida del feto,darle la vida tambi\u00e9n es una decisi\u00f3n que no podemos consultar+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y esta bueno hacer hincapi\u00e9 en esto: <strong>abortar</strong> es decir sobre la vida del feto,darle la vida tambi\u00e9n es una decisi\u00f3n que no podemos <strong>consultar</strong>+</p>", "timestamp": "2017-08-09T22:31:32", "timestamp_epochs": 1502317892, "tweet_id": "895412256988647424", "tweet_url": "/laritognett/status/895412256988647424", "user_id": "3149599551", "username": "\u00c1ngi Tognetti.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "893096343572553729", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tip0DeIncogni", "user_id": "464184768"}, {"screen_name": "carluena", "user_id": "1280934447500722176"}], "retweets": 0, "screen_name": "femwarda", "text": "no es seguro es un procedimiento m\u00e9dico con riesgos lo he repetido mil veces. y ah\u00ed hablo de consultar LA DECISI\u00d3N de abortar o no hacerlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no es seguro es un procedimiento m\u00e9dico con riesgos lo he repetido mil veces. y ah\u00ed hablo de <strong>consultar</strong> LA DECISI\u00d3N de <strong>abortar</strong> o no hacerlo</p>", "timestamp": "2017-08-03T13:43:09", "timestamp_epochs": 1501767789, "tweet_id": "893104959021035522", "tweet_url": "/femwarda/status/893104959021035522", "user_id": "724970095055921152", "username": "no s\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "femi_artesanal", "text": "Si usted mujer ya decidi\u00f3 abortar por las razones que sea. Usted no tiene nada que consultar al due\u00f1o del esperma. La puede obligar a parir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si usted mujer ya decidi\u00f3 <strong>abortar</strong> por las razones que sea. Usted no tiene nada que <strong>consultar</strong> al due\u00f1o del esperma. La puede obligar a parir</p>", "timestamp": "2017-02-28T23:27:23", "timestamp_epochs": 1488324443, "tweet_id": "836719475378520064", "tweet_url": "/femi_artesanal/status/836719475378520064", "user_id": "339715629", "username": "putamente libre \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "820096723985072128", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "nanito100col", "user_id": "154382653"}, {"screen_name": "Pitatuito", "user_id": "324383003"}], "retweets": 0, "screen_name": "Carleeeetos", "text": "que alguien dijo que una mujer que va a abortar puede consultar, si, solo consultar, sobre el tema.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que alguien dijo que una mujer que va a <strong>abortar</strong> puede <strong>consultar</strong>, si, solo <strong>consultar</strong>, sobre el tema.</p>", "timestamp": "2017-01-14T03:10:26", "timestamp_epochs": 1484363426, "tweet_id": "820105767495860224", "tweet_url": "/Carleeeetos/status/820105767495860224", "user_id": "192681558", "username": "\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8e.\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude90(\"\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8d\ud835\ude8f\ud835\ude90\ud835\ude91\ud835\ude93\ud835\ude94\ud835\ude95\")", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "804525062284017664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Milonas_1981", "user_id": "886911506"}, {"screen_name": "JuBibiano_", "user_id": "188101576"}], "retweets": 0, "screen_name": "CindyCampolina", "text": "j\u00e1 pensou q \u00f1 ser\u00e1 s\u00f3 chegar,sentar na maca e abortar?\u00c9 consultar m\u00e9dico, passar por psicologo,e a\u00ed ent\u00e3o proceder?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 pensou q \u00f1 ser\u00e1 s\u00f3 chegar,sentar na maca e <strong>abortar</strong>?\u00c9 <strong>consultar</strong> m\u00e9dico, passar por psicologo,e a\u00ed ent\u00e3o proceder?</p>", "timestamp": "2016-12-02T12:22:53", "timestamp_epochs": 1480681373, "tweet_id": "804662118154989568", "tweet_url": "/CindyCampolina/status/804662118154989568", "user_id": "4495675312", "username": "\u2655", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "804358582514970624", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "paulinhoger", "user_id": "147383523"}], "retweets": 0, "screen_name": "zilligabriel_", "text": "tu \u00e9 casado com uma mulher; tu quer ter filho, ela n\u00e3o. Do jeito q t\u00e1 ela pode, sem te consultar, abortar e n ser penalizada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tu \u00e9 casado com uma mulher; tu quer ter filho, ela n\u00e3o. Do jeito q t\u00e1 ela pode, sem te <strong>consultar</strong>, <strong>abortar</strong> e n ser penalizada</p>", "timestamp": "2016-12-01T16:50:45", "timestamp_epochs": 1480611045, "tweet_id": "804367140061061124", "tweet_url": "/zilligabriel_/status/804367140061061124", "user_id": "2652282937", "username": "Gabriel Zilli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "804032800978505729", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "euclarice", "user_id": "14317501"}], "retweets": 0, "screen_name": "DeivideSpike", "text": "Por esse lado, est\u00e1 cert\u00edssimo. O errado \u00e9 a mulher abortar sem consultar o Pai antes, se ele n\u00e3o quer criar a crian\u00e7a e tal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por esse lado, est\u00e1 cert\u00edssimo. O errado \u00e9 a mulher <strong>abortar</strong> sem <strong>consultar</strong> o Pai antes, se ele n\u00e3o quer criar a crian\u00e7a e tal.</p>", "timestamp": "2016-11-30T19:07:26", "timestamp_epochs": 1480532846, "tweet_id": "804039148990590976", "tweet_url": "/DeivideSpike/status/804039148990590976", "user_id": "41847540", "username": "Deivide \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af Vexid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 76, "links": [], "parent_tweet_id": "804035878565904384", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mifti95", "user_id": "1927721773"}], "retweets": 88, "screen_name": "mifti95", "text": "o faz justamente por n\u00e3o ter esse suporte. ent\u00e3o muita mulher desiste de abortar depois de consultar m\u00e9dico, ginecologista, assistente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o faz justamente por n\u00e3o ter esse suporte. ent\u00e3o muita mulher desiste de <strong>abortar</strong> depois de <strong>consultar</strong> m\u00e9dico, ginecologista, assistente</p>", "timestamp": "2016-11-30T18:58:15", "timestamp_epochs": 1480532295, "tweet_id": "804036840571490304", "tweet_url": "/mifti95/status/804036840571490304", "user_id": "1927721773", "username": "ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BARSDAVID", "text": "Ara sabem que el difunt A. Suarez va tenir l'acudit de consultar al poble si volia al Rei i, per convenciment de perdre, va abortar l'idea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ara sabem que el difunt A. Suarez va tenir l'acudit de <strong>consultar</strong> al poble si volia al Rei i, per convenciment de perdre, va <strong>abortar</strong> l'idea</p>", "timestamp": "2016-11-19T18:54:54", "timestamp_epochs": 1479581694, "tweet_id": "800049731686764544", "tweet_url": "/BARSDAVID/status/800049731686764544", "user_id": "586928046", "username": "Democr\u00e0cia directa, ara !!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "788926934654869504", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eriksenova", "user_id": "2661159759"}, {"screen_name": "odelotior", "user_id": "3107875607"}], "retweets": 0, "screen_name": "eriksenova", "text": "mientras el beb\u00e9 este dentro de ella y sea un feto! O sea antes de los tres meses ella puede abortar sin consultar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mientras el beb\u00e9 este dentro de ella y sea un feto! O sea antes de los tres meses ella puede <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong></p>", "timestamp": "2016-10-20T19:32:08", "timestamp_epochs": 1476991928, "tweet_id": "789187465819004933", "tweet_url": "/eriksenova/status/789187465819004933", "user_id": "2661159759", "username": "julieta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "785150586039787520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eldiarioes", "user_id": "535707261"}], "retweets": 0, "screen_name": "alfofdez", "text": "Miente. El colabor\u00f3 en abortar alternativa de gobierno de izquierda liderada por @sanchezcastejon y ahora no quiere consultar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Miente. El colabor\u00f3 en <strong>abortar</strong> alternativa de gobierno de izquierda liderada por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68740712\" dir=\"ltr\" href=\"/sanchezcastejon\"><s>@</s><b>sanchezcastejon</b></a> y ahora no quiere <strong>consultar</strong></p>", "timestamp": "2016-10-09T16:37:51", "timestamp_epochs": 1476031071, "tweet_id": "785157337933836288", "tweet_url": "/alfofdez/status/785157337933836288", "user_id": "308030231", "username": "Libertad presos pol\u00edticos-Alfonso N. Fdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "781123005212561408", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "_LAERTO", "user_id": "2834112345"}, {"screen_name": "_lzan", "user_id": "971188349296893952"}], "retweets": 0, "screen_name": "aalessandra", "text": "@verdebob Pq claro, se tantas tentam abortar ilegalmente, legalizar \u00e9 msm a solu\u00e7\u00e3o, todo mundo vai se consultar bonitinho sim", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2614364280\" dir=\"ltr\" href=\"/verdebob\"><s>@</s><b>verdebob</b></a> Pq claro, se tantas tentam <strong>abortar</strong> ilegalmente, legalizar \u00e9 msm a solu\u00e7\u00e3o, todo mundo vai se <strong>consultar</strong> bonitinho sim</p>", "timestamp": "2016-09-28T13:31:31", "timestamp_epochs": 1475069491, "tweet_id": "781124179978485760", "tweet_url": "/aalessandra/status/781124179978485760", "user_id": "19896213", "username": "Allan Free Tuesday Shaking the Lobster", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "774021372334837760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Solo_Matias", "user_id": "34421533"}], "retweets": 0, "screen_name": "LadyMat", "text": "si a alguna de mis hijas en una escuela les dan charlas de como abortar sin consultar a los padres yo los mato.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si a alguna de mis hijas en una escuela les dan charlas de como <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres yo los mato.</p>", "timestamp": "2016-09-08T23:22:23", "timestamp_epochs": 1473376943, "tweet_id": "774025118175506432", "tweet_url": "/LadyMat/status/774025118175506432", "user_id": "235220474", "username": "Ana Mar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "K9chin", "text": "Si una mujer es due\u00f1a de su cuerpo para abortar sin consultar al padre. Xq lo obliga a hacerse cargo de la paternidad? Es tu cuerpo, cuidalo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si una mujer es due\u00f1a de su cuerpo para <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> al padre. Xq lo obliga a hacerse cargo de la paternidad? Es tu cuerpo, cuidalo</p>", "timestamp": "2016-08-27T00:14:15", "timestamp_epochs": 1472256855, "tweet_id": "769327129586728960", "tweet_url": "/K9chin/status/769327129586728960", "user_id": "175035307", "username": "Cris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "742926284452429824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pernetinha1", "user_id": "102903268"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pernetinha1", "text": "outros casos. Voc\u00ea usou um caso - o da mulher q engravidou e, sem consultar o parceiro, quer abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outros casos. Voc\u00ea usou um caso - o da mulher q engravidou e, sem <strong>consultar</strong> o parceiro, quer <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2016-06-15T04:02:21", "timestamp_epochs": 1465963341, "tweet_id": "742930215794581506", "tweet_url": "/Pernetinha1/status/742930215794581506", "user_id": "102903268", "username": "Tigra de Zamboja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "722519423005892608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NinoTorreC", "user_id": "279675028"}], "retweets": 0, "screen_name": "anaglez1961", "text": "@NinoTorreC \nSi,tambien se les puede dejar que beban.Que vayan a abortar sin consultar a sus padres.Llegados ahi pueden sacar el carnet.etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279675028\" dir=\"ltr\" href=\"/NinoTorreC\"><s>@</s><b>NinoTorreC</b></a> \nSi,tambien se les puede dejar que beban.Que vayan a <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a sus padres.Llegados ahi pueden sacar el carnet.etc</p>", "timestamp": "2016-04-19T21:24:16", "timestamp_epochs": 1461101056, "tweet_id": "722536315582038017", "tweet_url": "/anaglez1961/status/722536315582038017", "user_id": "280070884", "username": "Uan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_FacundoLuna", "text": "No  puedo creer que sea \"tan hija de puta\" perdon por la palabra , pero abortar un beb\u00e9 de la nada,sin consultar,que mina de mierda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No  puedo creer que sea \"tan hija de puta\" perdon por la palabra , pero <strong>abortar</strong> un beb\u00e9 de la nada,sin <strong>consultar</strong>,que mina de mierda.</p>", "timestamp": "2014-09-28T15:15:25", "timestamp_epochs": 1411917325, "tweet_id": "516244798387539968", "tweet_url": "/_FacundoLuna/status/516244798387539968", "user_id": "218337903", "username": "FACUNDO.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjabierc", "text": "Si el PP obligar\u00e1 a consultar con los padres el abortar, tambi\u00e9n el follar? Si no fue para tal, por qu\u00e9 para cual? @DebatAlRojoVivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el PP obligar\u00e1 a <strong>consultar</strong> con los padres el <strong>abortar</strong>, tambi\u00e9n el follar? Si no fue para tal, por qu\u00e9 para cual? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237413314\" dir=\"ltr\" href=\"/DebatAlRojoVivo\"><s>@</s><b>DebatAlRojoVivo</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-24T11:46:26", "timestamp_epochs": 1411559186, "tweet_id": "514742653158952960", "tweet_url": "/jjabierc/status/514742653158952960", "user_id": "247320257", "username": "jjabierc   ...  \u062e\u0628\u064a\u0631", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adri_tales", "text": "Pero no entiendo que una \"mujer\" con 15 a\u00f1os pueda abortar sin consultar con padres y no pueda beber y fumar (aunque lo haga)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero no entiendo que una \"mujer\" con 15 a\u00f1os pueda <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> con padres y no pueda beber y fumar (aunque lo haga)</p>", "timestamp": "2014-09-23T17:39:30", "timestamp_epochs": 1411493970, "tweet_id": "514469116619816960", "tweet_url": "/Adri_tales/status/514469116619816960", "user_id": "279472878", "username": "Adri_tales\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "499971284571136000", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cuervoji", "user_id": "323019531"}], "retweets": 0, "screen_name": "femi_artesanal", "text": "@cuervoji @catalinapordios  te lo dir\u00e9 de este modo  personalmente opino que las mujeres  que deciden abortar no tienen porque consultar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"323019531\" dir=\"ltr\" href=\"/cuervoji\"><s>@</s><b>cuervoji</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17617530\" dir=\"ltr\" href=\"/catalinapordios\"><s>@</s><b>catalinapordios</b></a>  te lo dir\u00e9 de este modo  personalmente opino que las mujeres  que deciden <strong>abortar</strong> no tienen porque <strong>consultar</strong></p>", "timestamp": "2014-08-15T02:08:23", "timestamp_epochs": 1408068503, "tweet_id": "500101666382049280", "tweet_url": "/femi_artesanal/status/500101666382049280", "user_id": "339715629", "username": "putamente libre \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "485111969566171137", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Xileone", "user_id": "65372761"}], "retweets": 0, "screen_name": "languedoc17", "text": "@Xileone \u00bfsi el protocolo no obliga a nada para que existe? \u00bfAlguien llamara a un cura para consultar si la autoriza a abortar o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65372761\" dir=\"ltr\" href=\"/Xileone\"><s>@</s><b>Xileone</b></a> \u00bfsi el protocolo no obliga a nada para que existe? \u00bfAlguien llamara a un cura para <strong>consultar</strong> si la autoriza a <strong>abortar</strong> o no?</p>", "timestamp": "2014-07-04T17:35:00", "timestamp_epochs": 1404495300, "tweet_id": "485114565509017602", "tweet_url": "/languedoc17/status/485114565509017602", "user_id": "2346045057", "username": "Juan Pedro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "undivaga", "text": "Si es madre soltera que decida ella. Si tiene pareja \u00bfc\u00f3ooooooomo va a abortar sin consultar? \u00bfY el sagrado derecho de veto del t\u00edo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es madre soltera que decida ella. Si tiene pareja \u00bfc\u00f3ooooooomo va a <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong>? \u00bfY el sagrado derecho de veto del t\u00edo?</p>", "timestamp": "2014-06-24T12:04:25", "timestamp_epochs": 1403611465, "tweet_id": "481407494691233792", "tweet_url": "/undivaga/status/481407494691233792", "user_id": "63765675", "username": "und\u00edvaga ANTIFA en casa \ud83c\udfe1\ud83e\udd44", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.bluradio.com/65034/las-confesiones-de-juan-manuel-santos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luzesperanzay", "text": "Me gusta leer a los brujos y consultar el tarot..si un hijo decide ser homosexual o abortar, lo apoyaria\" JMSantos http://www.bluradio.com/65034/las-confesiones-de-juan-manuel-santos\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gusta leer a los brujos y <strong>consultar</strong> el tarot..si un hijo decide ser homosexual o <strong>abortar</strong>, lo apoyaria\" JMSantos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bluradio.com/65034/las-confesiones-de-juan-manuel-santos\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/L8xO0jgwRe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bluradio.com/65034/las-confesiones-de-juan-manuel-santos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bluradio.com/65034/las-conf</span><span class=\"invisible\">esiones-de-juan-manuel-santos</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-06-14T16:17:36", "timestamp_epochs": 1402762656, "tweet_id": "477847331346587648", "tweet_url": "/luzesperanzay/status/477847331346587648", "user_id": "185264972", "username": "Luzesperanzayvida \u0646 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Xf8gt6rW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NacionDerecha", "text": "\"Me gusta leer a los brujos y consultar el tarot..si un hijo decide ser homosexual o abortar, lo apoyaria\"... http://fb.me/2Xf8gt6rW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Me gusta leer a los brujos y <strong>consultar</strong> el tarot..si un hijo decide ser homosexual o <strong>abortar</strong>, lo apoyaria\"... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Xf8gt6rW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ccgqRjEL9Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Xf8gt6rW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Xf8gt6rW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-06-13T19:23:09", "timestamp_epochs": 1402687389, "tweet_id": "477531639640113152", "tweet_url": "/NacionDerecha/status/477531639640113152", "user_id": "267268378", "username": "Derecha Nacionalista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "462142071923412993", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "graphica18", "user_id": "244555888"}], "retweets": 0, "screen_name": "vsanmcs", "text": "@graphica18 @layetano10 una menor debe consultar siempre con sus padres antes de abortar y en casos excepcionales con su tutor legal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"244555888\" dir=\"ltr\" href=\"/graphica18\"><s>@</s><b>graphica18</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"715686910\" dir=\"ltr\" href=\"/layetano10\"><s>@</s><b>layetano10</b></a> una menor debe <strong>consultar</strong> siempre con sus padres antes de <strong>abortar</strong> y en casos excepcionales con su tutor legal.</p>", "timestamp": "2014-05-03T09:56:59", "timestamp_epochs": 1399111019, "tweet_id": "462531256954408960", "tweet_url": "/vsanmcs/status/462531256954408960", "user_id": "2236010449", "username": "V\u00edctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "philosofighter", "text": "Pues eso,que el publicista de Desigual s\u00ed que entiende a las mujeres.\"Habr\u00eda que consultar al padre sobre el embarazo y obligarla a abortar\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues eso,que el publicista de Desigual s\u00ed que entiende a las mujeres.\"Habr\u00eda que <strong>consultar</strong> al padre sobre el embarazo y obligarla a <strong>abortar</strong>\"</p>", "timestamp": "2014-05-02T18:31:21", "timestamp_epochs": 1399055481, "tweet_id": "462298311685586945", "tweet_url": "/philosofighter/status/462298311685586945", "user_id": "616310030", "username": "Philosofighter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "nefeerr", "text": "La nueva ley de aborto,convierte mujeres a ser menores de edad permanente,al tener que consultar 2 medicos y juez para abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley de aborto,convierte mujeres a ser menores de edad permanente,al tener que <strong>consultar</strong> 2 medicos y juez para <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2014-03-28T18:03:16", "timestamp_epochs": 1396029796, "tweet_id": "449607668680757248", "tweet_url": "/nefeerr/status/449607668680757248", "user_id": "301458256", "username": "jose", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solsticia_uy", "text": "si est\u00e1s en situaci\u00f3n de embarazo no deseado pod\u00e9s llamar gratis al 0800 8843 @LineaAbortoUy y consultar sobre el procedimiento para abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si est\u00e1s en situaci\u00f3n de embarazo no deseado pod\u00e9s llamar gratis al 0800 8843 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2383882188\" dir=\"ltr\" href=\"/LineaAbortoUy\"><s>@</s><b>LineaAbortoUy</b></a> y <strong>consultar</strong> sobre el procedimiento para <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2014-03-21T05:30:19", "timestamp_epochs": 1395379819, "tweet_id": "446881468246401024", "tweet_url": "/solsticia_uy/status/446881468246401024", "user_id": "1465807261", "username": "Soledad Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "444186559034961922", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "loren36loren", "user_id": "2206474150"}], "retweets": 0, "screen_name": "valdoret", "text": "@loren36loren @QuimMonzo consultar es ilegal abortar es ilegal manifestarse ilegal\nArt 155 seguro k dice k no ser gilipolla es ilegal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2206474150\" dir=\"ltr\" href=\"/loren36loren\"><s>@</s><b>loren36loren</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249364151\" dir=\"ltr\" href=\"/QuimMonzo\"><s>@</s><b>QuimMonzo</b></a> <strong>consultar</strong> es ilegal <strong>abortar</strong> es ilegal manifestarse ilegal\nArt 155 seguro k dice k no ser gilipolla es ilegal</p>", "timestamp": "2014-03-17T16:37:09", "timestamp_epochs": 1395074229, "tweet_id": "445599731541344256", "tweet_url": "/valdoret/status/445599731541344256", "user_id": "464818685", "username": "salvaDORET", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dalek_fan", "text": "un 84% de los encuestados rechaza que se permita abortar a las menores sin consultar previamente con sus padres, como prev\u00e9 la ley vigente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">un 84% de los encuestados rechaza que se permita <strong>abortar</strong> a las menores sin <strong>consultar</strong> previamente con sus padres, como prev\u00e9 la ley vigente.</p>", "timestamp": "2014-02-17T17:25:18", "timestamp_epochs": 1392657918, "tweet_id": "435464988744896512", "tweet_url": "/Dalek_fan/status/435464988744896512", "user_id": "294037841", "username": "Marl Karx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["se\u00f1orll\u00e9vamepronto"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Esther__VLC", "text": "Una socialista me acusa de insultar.He dicho \"tonto\".Ahora,abortar a los 16 sin consultar con los padres,le parece bien. #se\u00f1orll\u00e9vamepronto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una socialista me acusa de insultar.He dicho \"tonto\".Ahora,<strong>abortar</strong> a los 16 sin <strong>consultar</strong> con los padres,le parece bien. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/se%C3%B1orll%C3%A9vamepronto?src=hash\"><s>#</s><b>se\u00f1orll\u00e9vamepronto</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-19T21:59:48", "timestamp_epochs": 1321739988, "tweet_id": "138013631983009792", "tweet_url": "/Esther__VLC/status/138013631983009792", "user_id": "231517962", "username": "Esther Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "TetuanMadrid", "text": "Si una menor de 16 decide abortar sin consultar a sus padres posiblemente se deba a q necesita evitar un mal mayor en casa, no por antojo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si una menor de 16 decide <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a sus padres posiblemente se deba a q necesita evitar un mal mayor en casa, no por antojo</p>", "timestamp": "2011-11-17T08:25:02", "timestamp_epochs": 1321518302, "tweet_id": "137083812214616064", "tweet_url": "/TetuanMadrid/status/137083812214616064", "user_id": "109275989", "username": "BeaBurgos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "136924752915873792", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "BeatrizCorredor", "user_id": "331008858"}], "retweets": 0, "screen_name": "pacogcaridad", "text": "@BeatrizCorredor O sea, con 16 una decisi\u00f3n como abortar sin consultar? Y para comprar alcohol, 18 a\u00f1os? Error. Pero no ridiculice a nadie.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331008858\" dir=\"ltr\" href=\"/BeatrizCorredor\"><s>@</s><b>BeatrizCorredor</b></a> O sea, con 16 una decisi\u00f3n como <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong>? Y para comprar alcohol, 18 a\u00f1os? Error. Pero no ridiculice a nadie.</p>", "timestamp": "2011-11-16T21:58:27", "timestamp_epochs": 1321480707, "tweet_id": "136926126407811073", "tweet_url": "/pacogcaridad/status/136926126407811073", "user_id": "108916337", "username": "Paco Garc\u00eda Caridad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "J_deDiego", "text": "La ley actual en Espa\u00f1a de abortar con 16 a\u00f1os sin tener que consultar a los padres tb tiene telita!la virtud est\u00e1 en el t\u00e9rmino medio..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley actual en Espa\u00f1a de <strong>abortar</strong> con 16 a\u00f1os sin tener que <strong>consultar</strong> a los padres tb tiene telita!la virtud est\u00e1 en el t\u00e9rmino medio..</p>", "timestamp": "2011-11-11T07:55:32", "timestamp_epochs": 1320998132, "tweet_id": "134902060230508544", "tweet_url": "/J_deDiego/status/134902060230508544", "user_id": "304335980", "username": "J_deDiego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "gsamsa11", "text": "Por suerte el di\u00e1logo y el consenso logr\u00f3 abortar el intento autoritario de consultar al pueblo en Grecia. Y no hizo falta la OTAN.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por suerte el di\u00e1logo y el consenso logr\u00f3 <strong>abortar</strong> el intento autoritario de <strong>consultar</strong> al pueblo en Grecia. Y no hizo falta la OTAN.</p>", "timestamp": "2011-11-08T16:46:16", "timestamp_epochs": 1320770776, "tweet_id": "133948459693785089", "tweet_url": "/gsamsa11/status/133948459693785089", "user_id": "171990897", "username": "Ocho Tranqueras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "132265266963939329", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "hindelita", "user_id": "49697215"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucianapeker", "text": "@hindelita @infobae Seguro que si dejo embarazada a una mina \u00e9l o su hijo o su hija queria abortar le iba a consultar al partido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49697215\" dir=\"ltr\" href=\"/hindelita\"><s>@</s><b>hindelita</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69416519\" dir=\"ltr\" href=\"/infobae\"><s>@</s><b>infobae</b></a> Seguro que si dejo embarazada a una mina \u00e9l o su hijo o su hija queria <strong>abortar</strong> le iba a <strong>consultar</strong> al partido</p>", "timestamp": "2011-11-04T01:22:57", "timestamp_epochs": 1320369777, "tweet_id": "132266551066886144", "tweet_url": "/lucianapeker/status/132266551066886144", "user_id": "147791121", "username": "Luciana Peker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "secter", "text": "A la chica que va a abortar se le puede consultar si recibi\u00f3 informaci\u00f3n y/o anticonceptivos. De este modo se intensifica la PREVENCI\u00d3N.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la chica que va a <strong>abortar</strong> se le puede <strong>consultar</strong> si recibi\u00f3 informaci\u00f3n y/o anticonceptivos. De este modo se intensifica la PREVENCI\u00d3N.</p>", "timestamp": "2011-11-02T03:36:48", "timestamp_epochs": 1320205008, "tweet_id": "131575457584906240", "tweet_url": "/secter/status/131575457584906240", "user_id": "33338003", "username": "Juan Pablo Serra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pablogvaldes", "text": "RT @becube: Voy a consultar en la p\u00e1gina de AFIP cuantos pibes puedo abortar este mes. / eso se averigua en la web de ANSES! no confundas!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7664892\" dir=\"ltr\" href=\"/becube\"><s>@</s><b>becube</b></a>: Voy a <strong>consultar</strong> en la p\u00e1gina de AFIP cuantos pibes puedo <strong>abortar</strong> este mes. / eso se averigua en la web de ANSES! no confundas!!</p>", "timestamp": "2011-11-01T16:54:28", "timestamp_epochs": 1320166468, "tweet_id": "131413810769690625", "tweet_url": "/pablogvaldes/status/131413810769690625", "user_id": "140272418", "username": "ValdesON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pablogvaldes", "text": "RT @becube: Voy a consultar en la p\u00e1gina de la AFIP hasta cuantos pibes puedo abortar este mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7664892\" dir=\"ltr\" href=\"/becube\"><s>@</s><b>becube</b></a>: Voy a <strong>consultar</strong> en la p\u00e1gina de la AFIP hasta cuantos pibes puedo <strong>abortar</strong> este mes.</p>", "timestamp": "2011-11-01T16:53:04", "timestamp_epochs": 1320166384, "tweet_id": "131413455629582336", "tweet_url": "/pablogvaldes/status/131413455629582336", "user_id": "140272418", "username": "ValdesON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "becube", "text": "Voy a consultar en la p\u00e1gina de la AFIP hasta cuantos pibes puedo abortar este mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a <strong>consultar</strong> en la p\u00e1gina de la AFIP hasta cuantos pibes puedo <strong>abortar</strong> este mes.</p>", "timestamp": "2011-11-01T16:03:10", "timestamp_epochs": 1320163390, "tweet_id": "131400900324499456", "tweet_url": "/becube/status/131400900324499456", "user_id": "7664892", "username": "Mauro Duarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MiRevoluci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dalicen", "text": "#MiRevoluci\u00f3n <2>\nLas circunstancias no acompa\u00f1aban y tras consultar con gran jefe apache decid\u00ed abortar la operaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiRevoluci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>MiRevoluci\u00f3n</b></a> &lt;2&gt;\nLas circunstancias no acompa\u00f1aban y tras <strong>consultar</strong> con gran jefe apache decid\u00ed <strong>abortar</strong> la operaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-10-20T05:15:40", "timestamp_epochs": 1319087740, "tweet_id": "126889296006356992", "tweet_url": "/Dalicen/status/126889296006356992", "user_id": "176604433", "username": "Dalicen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "122633825334460416", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maria2Gamez", "user_id": "140407628"}], "retweets": 0, "screen_name": "Batolo87", "text": "@Maria2Gamez Quisiera verten en la encrucijada de que tuvieras una hija que te tiene que consultar para un tatuaje y no para abortar..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140407628\" dir=\"ltr\" href=\"/Maria2Gamez\"><s>@</s><b>Maria2Gamez</b></a> Quisiera verten en la encrucijada de que tuvieras una hija que te tiene que <strong>consultar</strong> para un tatuaje y no para <strong>abortar</strong>..</p>", "timestamp": "2011-10-08T11:43:05", "timestamp_epochs": 1318074185, "tweet_id": "122638137343213568", "tweet_url": "/Batolo87/status/122638137343213568", "user_id": "292938111", "username": "Borja Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lvloon", "text": "Un hombre no puede obligar a una mujer a abortar porque es d\u00e9lito. \u00bfPero qu\u00e9 pasa cuando la mujer decide sin consultar al hombre?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un hombre no puede obligar a una mujer a <strong>abortar</strong> porque es d\u00e9lito. \u00bfPero qu\u00e9 pasa cuando la mujer decide sin <strong>consultar</strong> al hombre?</p>", "timestamp": "2011-09-28T19:25:49", "timestamp_epochs": 1317237949, "tweet_id": "119130709783879681", "tweet_url": "/lvloon/status/119130709783879681", "user_id": "112925692", "username": "GLOW\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "119109256363524096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pedro_LC", "user_id": "37267257"}], "retweets": 0, "screen_name": "negaome", "text": "@Pedro_LC abortar ou manter, afinal do mesmo jeito a mulher pode decidir se vai abortar um filho seu, sem te consultar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37267257\" dir=\"ltr\" href=\"/Pedro_LC\"><s>@</s><b>Pedro_LC</b></a> <strong>abortar</strong> ou manter, afinal do mesmo jeito a mulher pode decidir se vai <strong>abortar</strong> um filho seu, sem te <strong>consultar</strong>.</p>", "timestamp": "2011-09-28T18:02:14", "timestamp_epochs": 1317232934, "tweet_id": "119109677958184962", "tweet_url": "/negaome/status/119109677958184962", "user_id": "9174052", "username": "Neg\u00e3o Internauta \ud83e\udd0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["rubalcabaNO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MarisaVargas_R", "text": "#rubalcabaNO pq estando en el gobierno a votado para q nuestras hijas con 14 a\u00f1os puedan abortar a su libre albedrio sin consultar a nadie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rubalcabaNO?src=hash\"><s>#</s><b>rubalcabaNO</b></a> pq estando en el gobierno a votado para q nuestras hijas con 14 a\u00f1os puedan <strong>abortar</strong> a su libre albedrio sin <strong>consultar</strong> a nadie</p>", "timestamp": "2011-09-12T16:39:42", "timestamp_epochs": 1315845582, "tweet_id": "113290701499928576", "tweet_url": "/MarisaVargas_R/status/113290701499928576", "user_id": "270485931", "username": "MARISA #SiALaVida\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "67810642991644672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElForenseOk", "user_id": "173619266"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dolo_K", "text": "@ro_queer @NacI_Io @CarlosCapasso osea,si tengo derecho legal a abortar, y quiero hacerlo,mi logica me llevaria a no consultar, se entiende?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@ro_queer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133493209\" dir=\"ltr\" href=\"/NacI_Io\"><s>@</s><b>NacI_Io</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83649493\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosCapasso\"><s>@</s><b>CarlosCapasso</b></a> osea,si tengo derecho legal a <strong>abortar</strong>, y quiero hacerlo,mi logica me llevaria a no <strong>consultar</strong>, se entiende?</p>", "timestamp": "2011-05-10T04:40:28", "timestamp_epochs": 1305002428, "tweet_id": "67811215677734912", "tweet_url": "/Dolo_K/status/67811215677734912", "user_id": "209410762", "username": "...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "57941659341688832", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Curvaspoliticas", "user_id": "6433122"}], "retweets": 0, "screen_name": "tjholt", "text": "@Curvaspoliticas @powerlesliecl @soledadbarria \u00bfxq'si est\u00e1s dispuesta a consultar c/ 3 m\u00e9dicos pa'abortar no puedes consultar tb c/el padre?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6433122\" dir=\"ltr\" href=\"/Curvaspoliticas\"><s>@</s><b>Curvaspoliticas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170403306\" dir=\"ltr\" href=\"/powerlesliecl\"><s>@</s><b>powerlesliecl</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195354054\" dir=\"ltr\" href=\"/soledadbarria\"><s>@</s><b>soledadbarria</b></a> \u00bfxq'si est\u00e1s dispuesta a <strong>consultar</strong> c/ 3 m\u00e9dicos pa'<strong>abortar</strong> no puedes <strong>consultar</strong> tb c/el padre?</p>", "timestamp": "2011-04-12T23:08:30", "timestamp_epochs": 1302649710, "tweet_id": "57943199724998656", "tweet_url": "/tjholt/status/57943199724998656", "user_id": "16559024", "username": "Tom\u00e1s Jocelyn-Holt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Uff", "Criminales"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "fanetin", "text": "En la SER: filtraci\u00f3n de la Ley del aborto. Parece q la mujer antes de abortar van a tener q consultar hasta con Sta Teresa #Uff #Criminales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la SER: filtraci\u00f3n de la Ley del aborto. Parece q la mujer antes de <strong>abortar</strong> van a tener q <strong>consultar</strong> hasta con Sta Teresa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Uff?src=hash\"><s>#</s><b>Uff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Criminales?src=hash\"><s>#</s><b>Criminales</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-27T07:17:24", "timestamp_epochs": 1390807044, "tweet_id": "427701861551177728", "tweet_url": "/fanetin/status/427701861551177728", "user_id": "37883400", "username": "St\u00e9phane M. Grueso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kziqe", "text": "@Marimorena13tv elisa, hasta los 16 la ense\u00f1anza es obligatoria, padres tienen problemas si no acudes. Pero se puede abortar sin consultar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322664895\" dir=\"ltr\" href=\"/Marimorena13tv\"><s>@</s><b>Marimorena13tv</b></a> elisa, hasta los 16 la ense\u00f1anza es obligatoria, padres tienen problemas si no acudes. Pero se puede <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-26T22:50:23", "timestamp_epochs": 1390776623, "tweet_id": "427574265110855680", "tweet_url": "/kziqe/status/427574265110855680", "user_id": "246798123", "username": "luis lepe cuberos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426837788105785345", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DeluxeSabado", "user_id": "294067018"}], "retweets": 0, "screen_name": "05Inma", "text": "@SalvameDeluxeT5 este hombre lo que dice por qu\u00e9 Raquel aconseja a su hija de abortar sin consultar con sus padres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"840244546705489921\" dir=\"ltr\" href=\"/salvameDelUxet5\"><s>@</s><b>SalvameDeluxeT5</b></a> este hombre lo que dice por qu\u00e9 Raquel aconseja a su hija de <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> con sus padres</p>", "timestamp": "2014-01-24T22:44:06", "timestamp_epochs": 1390603446, "tweet_id": "426847909255331840", "tweet_url": "/05Inma/status/426847909255331840", "user_id": "380335561", "username": "ausencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "416559709899218944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Max_a_secas", "user_id": "153866271"}], "retweets": 0, "screen_name": "Edu_Ottawa", "text": "@Max_a_secas @hrovne como es que la mujer puede abortar, porque es su cuerpo, sin consultar al padre, y tambi\u00e9n hacer juicio por paternidad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153866271\" dir=\"ltr\" href=\"/Max_a_secas\"><s>@</s><b>Max_a_secas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2953437497\" dir=\"ltr\" href=\"/hrovne\"><s>@</s><b>hrovne</b></a> como es que la mujer puede <strong>abortar</strong>, porque es su cuerpo, sin <strong>consultar</strong> al padre, y tambi\u00e9n hacer juicio por paternidad?</p>", "timestamp": "2013-12-27T14:19:46", "timestamp_epochs": 1388153986, "tweet_id": "416574129916346368", "tweet_url": "/Edu_Ottawa/status/416574129916346368", "user_id": "8207782", "username": "Edu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "415242435498115072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElenaValenciano", "user_id": "2190755568"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alf_CHF", "text": "@ElenaValenciano ..\u00bfsi decide abortar,  tiene que consultar al padre? \u00bfSi decide tenerlo, el hombre tiene que reconocerlo y pasar pensi\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2190755568\" dir=\"ltr\" href=\"/ElenaValenciano\"><s>@</s><b>ElenaValenciano</b></a> ..\u00bfsi decide <strong>abortar</strong>,  tiene que <strong>consultar</strong> al padre? \u00bfSi decide tenerlo, el hombre tiene que reconocerlo y pasar pensi\u00f3n?</p>", "timestamp": "2013-12-23T22:13:53", "timestamp_epochs": 1387836833, "tweet_id": "415243893878583296", "tweet_url": "/Alf_CHF/status/415243893878583296", "user_id": "568192891", "username": "NoEsPorEnredar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "414862497594605568", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "veronicalderon", "user_id": "22990674"}], "retweets": 1, "screen_name": "joseprecedo", "text": "@veronicalderon Lo que es sorprendente es que siempre se habla de consultar a los padres para abortar, no para tener un hijo (a los 16 a\u00f1os)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22990674\" dir=\"ltr\" href=\"/veronicalderon\"><s>@</s><b>veronicalderon</b></a> Lo que es sorprendente es que siempre se habla de <strong>consultar</strong> a los padres para <strong>abortar</strong>, no para tener un hijo (a los 16 a\u00f1os)</p>", "timestamp": "2013-12-22T21:00:23", "timestamp_epochs": 1387746023, "tweet_id": "414863009484263424", "tweet_url": "/joseprecedo/status/414863009484263424", "user_id": "245551558", "username": "Jose Precedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ser_sato", "text": "O sigui que per abortar has de consultar a un comit\u00e9? I si decideixen que no, el mantindran ells.? Si te malformacions el cuidaran ells? 1/2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O sigui que per <strong>abortar</strong> has de <strong>consultar</strong> a un comit\u00e9? I si decideixen que no, el mantindran ells.? Si te malformacions el cuidaran ells? 1/2</p>", "timestamp": "2013-12-20T17:38:14", "timestamp_epochs": 1387561094, "tweet_id": "414087357835780096", "tweet_url": "/ser_sato/status/414087357835780096", "user_id": "599088382", "username": "Sergi Satorres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jota_jorda", "text": "Pasamos de que una menor pueda abortar sin consultar a nadie a que solo pueda abortar si la violan WTF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasamos de que una menor pueda <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a nadie a que solo pueda <strong>abortar</strong> si la violan WTF</p>", "timestamp": "2013-12-20T14:45:15", "timestamp_epochs": 1387550715, "tweet_id": "414043825108418560", "tweet_url": "/jota_jorda/status/414043825108418560", "user_id": "343317391", "username": "J Jord\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Parminedes", "text": "Una mujer tiene derecho a abortar sin consultar al padre. Pero si no aborta tiene derecho a exigir al padre que se haga cargo de \u00e9l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer tiene derecho a <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> al padre. Pero si no aborta tiene derecho a exigir al padre que se haga cargo de \u00e9l</p>", "timestamp": "2013-12-20T13:51:06", "timestamp_epochs": 1387547466, "tweet_id": "414030199458512896", "tweet_url": "/Parminedes/status/414030199458512896", "user_id": "210497981", "username": "Jose Gervas Rodrigue", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "393922571349266432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sincerelybe", "user_id": "1499661092"}], "retweets": 0, "screen_name": "falloutbrunno", "text": "@allforstars que absurdo, esquece as consultar abortar missao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@allforstars que absurdo, esquece as <strong>consultar</strong> <strong>abortar</strong> missao</p>", "timestamp": "2013-10-26T02:39:01", "timestamp_epochs": 1382755141, "tweet_id": "393929732867510272", "tweet_url": "/falloutbrunno/status/393929732867510272", "user_id": "521856985", "username": "brunno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "389130595801903104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gbazzan", "user_id": "155024102"}], "retweets": 1, "screen_name": "choosenombre", "text": "@gbazzan Habr\u00eda que consultar al Pi\u00f1eyro de los helic\u00f3pteros si en esas condiciones no era mejor abortar el aterrizaje.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155024102\" dir=\"ltr\" href=\"/gbazzan\"><s>@</s><b>gbazzan</b></a> Habr\u00eda que <strong>consultar</strong> al Pi\u00f1eyro de los helic\u00f3pteros si en esas condiciones no era mejor <strong>abortar</strong> el aterrizaje.</p>", "timestamp": "2013-10-12T20:54:32", "timestamp_epochs": 1381611272, "tweet_id": "389131997311799296", "tweet_url": "/choosenombre/status/389131997311799296", "user_id": "231277792", "username": "Atilio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "JMCarzolio", "text": "Entre 200 y 250 mujeres decidieron seguir con su embarazo tras consultar para abortar. ProVIDA es acompa\u00f1arlas y darles alternativas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre 200 y 250 mujeres decidieron seguir con su embarazo tras <strong>consultar</strong> para <strong>abortar</strong>. ProVIDA es acompa\u00f1arlas y darles alternativas</p>", "timestamp": "2013-07-16T21:20:57", "timestamp_epochs": 1374009657, "tweet_id": "357248514968920065", "tweet_url": "/JMCarzolio/status/357248514968920065", "user_id": "607614072", "username": "Juan Miguel Carzolio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Encamador", "text": "Acabo de abortar la misi\u00f3n de localizar y detener al repartidor de planillas. Record\u00e9 que podemos consultar por Internet.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de <strong>abortar</strong> la misi\u00f3n de localizar y detener al repartidor de planillas. Record\u00e9 que podemos <strong>consultar</strong> por Internet.</p>", "timestamp": "2013-06-15T14:31:15", "timestamp_epochs": 1371306675, "tweet_id": "345911384061665280", "tweet_url": "/Encamador/status/345911384061665280", "user_id": "94946919", "username": "Encamador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Don_Ogro", "text": "Feminista: no se si abortar sin consultar padre o dejaz que nazca para que pague manutenci\u00f3n y pensi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feminista: no se si <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> padre o dejaz que nazca para que pague manutenci\u00f3n y pensi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2013-05-29T13:41:05", "timestamp_epochs": 1369834865, "tweet_id": "339738165793419264", "tweet_url": "/Don_Ogro/status/339738165793419264", "user_id": "196607658", "username": "El ogro cabreado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235769272675229697", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pedroj_ramirez", "user_id": "263780425"}], "retweets": 0, "screen_name": "Agarcesm", "text": "@pedroj_ramirez (paradoja jur\u00eddica)Con 16 a\u00f1os se es menor para un encierro,pero si es chica puede abortar sin consultar a sus padres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263780425\" dir=\"ltr\" href=\"/pedroj_ramirez\"><s>@</s><b>pedroj_ramirez</b></a> (paradoja jur\u00eddica)Con 16 a\u00f1os se es menor para un encierro,pero si es chica puede <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a sus padres.</p>", "timestamp": "2012-08-15T17:31:48", "timestamp_epochs": 1345051908, "tweet_id": "235790910972121089", "tweet_url": "/Agarcesm/status/235790910972121089", "user_id": "385930099", "username": "alfredo Garc\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SHIPPL0MEZ", "text": "vou abortar , da um 10 que eu vou consultar minhas amgs no tt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou <strong>abortar</strong> , da um 10 que eu vou <strong>consultar</strong> minhas amgs no tt</p>", "timestamp": "2012-08-12T07:36:51", "timestamp_epochs": 1344757011, "tweet_id": "234554024479846400", "tweet_url": "/SHIPPL0MEZ/status/234554024479846400", "user_id": "105953041", "username": "ti moune", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["thirdworldproblems"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danalaqua", "text": "Tengo que consultar con el gobierno si mi raz\u00f3n para abortar les gusta o no #thirdworldproblems", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo que <strong>consultar</strong> con el gobierno si mi raz\u00f3n para <strong>abortar</strong> les gusta o no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/thirdworldproblems?src=hash\"><s>#</s><b>thirdworldproblems</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-22T10:41:17", "timestamp_epochs": 1342953677, "tweet_id": "226990290823696384", "tweet_url": "/danalaqua/status/226990290823696384", "user_id": "24895924", "username": "(((Dan)))", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "218626916486356993", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BellaSwanBDawn", "user_id": "612981387"}], "retweets": 0, "screen_name": "RicardoMelbarco", "text": "@Juliaelbarco lo de esta ni\u00f1a es la hostia, primero quiere abortar sin consultar al padre y luego le deje...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1025404381418663936\" dir=\"ltr\" href=\"/JuliaElBarco\"><s>@</s><b>Juliaelbarco</b></a> lo de esta ni\u00f1a es la hostia, primero quiere <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> al padre y luego le deje...</p>", "timestamp": "2012-06-29T08:51:23", "timestamp_epochs": 1340959883, "tweet_id": "218627714167484416", "tweet_url": "/RicardoMelbarco/status/218627714167484416", "user_id": "613539444", "username": "Ricardo Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "210616096942854145", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lydiacachosi", "user_id": "110301074"}], "retweets": 0, "screen_name": "LAFAYETTERICO", "text": "@lydiacachosi consultar q?son derechos q no obligan a nadie quien no quiera abortar o casarse no lo har\u00e1 y quien si pues debe ser respetado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110301074\" dir=\"ltr\" href=\"/lydiacachosi\"><s>@</s><b>lydiacachosi</b></a> <strong>consultar</strong> q?son derechos q no obligan a nadie quien no quiera <strong>abortar</strong> o casarse no lo har\u00e1 y quien si pues debe ser respetado</p>", "timestamp": "2012-06-07T07:02:50", "timestamp_epochs": 1339052570, "tweet_id": "210627862422761473", "tweet_url": "/LAFAYETTERICO/status/210627862422761473", "user_id": "98244473", "username": "Lafayette RICo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BeticoHdez", "text": "Si se quiere abortar, se tiene que consultar a los ciudadanos? Ah mira que buenas propuestas!! Est\u00fapido!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si se quiere <strong>abortar</strong>, se tiene que <strong>consultar</strong> a los ciudadanos? Ah mira que buenas propuestas!! Est\u00fapido!!</p>", "timestamp": "2012-06-07T05:42:59", "timestamp_epochs": 1339047779, "tweet_id": "210607767218696192", "tweet_url": "/BeticoHdez/status/210607767218696192", "user_id": "249243906", "username": "Alberto Hdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AMLO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JimenaLog", "text": "Mi parte favorita el famoso aborto #AMLO \"se tiene que consultar por la mujer\" as\u00ed se habla se tiene q pensar antes de abortar,gente piensen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi parte favorita el famoso aborto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AMLO?src=hash\"><s>#</s><b>AMLO</b></a> \"se tiene que <strong>consultar</strong> por la mujer\" as\u00ed se habla se tiene q pensar antes de <strong>abortar</strong>,gente piensen</p>", "timestamp": "2012-06-07T05:42:18", "timestamp_epochs": 1339047738, "tweet_id": "210607598154678273", "tweet_url": "/JimenaLog/status/210607598154678273", "user_id": "439451125", "username": "Jimena \ud83c\udf0a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OK", "Twitteros", "NEL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jesusgcabal", "text": "Entonces para abortar c tiene k consultar con la sociedad? #OK compa\u00f1eros #Twitteros 1 amiga kiere aventar el chamaco! K lo haga? O #NEL ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces para <strong>abortar</strong> c tiene k <strong>consultar</strong> con la sociedad? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OK?src=hash\"><s>#</s><b>OK</b></a> compa\u00f1eros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Twitteros?src=hash\"><s>#</s><b>Twitteros</b></a> 1 amiga kiere aventar el chamaco! K lo haga? O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NEL?src=hash\"><s>#</s><b>NEL</b></a> ?</p>", "timestamp": "2012-06-07T05:40:07", "timestamp_epochs": 1339047607, "tweet_id": "210607047295766530", "tweet_url": "/jesusgcabal/status/210607047295766530", "user_id": "227173036", "username": "Guillermo Cabal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["amloentercergrado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OGUENS", "text": "osea si una mujer quiere abortar va a consultar a la ciudadania para permitirle abortar o no entendi wtf #amloentercergrado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">osea si una mujer quiere <strong>abortar</strong> va a <strong>consultar</strong> a la ciudadania para permitirle <strong>abortar</strong> o no entendi wtf <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amloentercergrado?src=hash\"><s>#</s><b>amloentercergrado</b></a></p>", "timestamp": "2012-06-07T05:39:55", "timestamp_epochs": 1339047595, "tweet_id": "210606996032978944", "tweet_url": "/OGUENS/status/210606996032978944", "user_id": "132757181", "username": "Owens .", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jose_Leonardo4", "text": "Como puede haber mujeres q por el simple hecho de q se van a poner gorda tomen la decision de abortar y sin consultar al papa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como puede haber mujeres q por el simple hecho de q se van a poner gorda tomen la decision de <strong>abortar</strong> y sin <strong>consultar</strong> al papa</p>", "timestamp": "2012-06-01T21:16:47", "timestamp_epochs": 1338585407, "tweet_id": "208668439898890241", "tweet_url": "/Jose_Leonardo4/status/208668439898890241", "user_id": "69484437", "username": "LeoPereira\uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marlenemillan28", "text": "\u00bfPorque se acude m\u00e1s a consultar al veterinario?: por embarazos no deseados que desean abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPorque se acude m\u00e1s a <strong>consultar</strong> al veterinario?: por embarazos no deseados que desean <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-05-02T16:48:21", "timestamp_epochs": 1335977301, "tweet_id": "197729251246608384", "tweet_url": "/marlenemillan28/status/197729251246608384", "user_id": "393519207", "username": "Marlene Mill\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "189366822565457920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DavidJimenezTW", "user_id": "367081714"}], "retweets": 0, "screen_name": "jaimemadirolas", "text": "@DavidJimenezTW En Espa\u00f1a una chica de 16 a\u00f1os puede decidir abortar sin consultar con sus padres, pero no puede votar. Paradojas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"367081714\" dir=\"ltr\" href=\"/DavidJimenezTW\"><s>@</s><b>DavidJimenezTW</b></a> En Espa\u00f1a una chica de 16 a\u00f1os puede decidir <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> con sus padres, pero no puede votar. Paradojas.</p>", "timestamp": "2012-04-09T23:01:28", "timestamp_epochs": 1334012488, "tweet_id": "189488225394495488", "tweet_url": "/jaimemadirolas/status/189488225394495488", "user_id": "430860437", "username": "jaime madirolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "184968263162277889", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alvarouh", "user_id": "251087948"}], "retweets": 0, "screen_name": "AngelFernandez6", "text": "@Alvarouh por eso las menores de edad han de tener la capacidad de poder abortar sin consultar a sus padres. Hay que ser \"mayor\" para todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251087948\" dir=\"ltr\" href=\"/Alvarouh\"><s>@</s><b>Alvarouh</b></a> por eso las menores de edad han de tener la capacidad de poder <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a sus padres. Hay que ser \"mayor\" para todo.</p>", "timestamp": "2012-03-28T11:42:06", "timestamp_epochs": 1332934926, "tweet_id": "184968604230488064", "tweet_url": "/AngelFernandez6/status/184968604230488064", "user_id": "188349217", "username": "Angel Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "besitos_bonitos", "text": "RT \"@Dadordeostias: si una ni\u00f1a de 16 a\u00f1os no tiene q consultar a nadie para abortar,como va a consentir q el padre le castigue sin salir?\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"514378025\" dir=\"ltr\" href=\"/dadordeostias\"><s>@</s><b>Dadordeostias</b></a>: si una ni\u00f1a de 16 a\u00f1os no tiene q <strong>consultar</strong> a nadie para <strong>abortar</strong>,como va a consentir q el padre le castigue sin salir?\"</p>", "timestamp": "2012-03-02T22:18:59", "timestamp_epochs": 1330726739, "tweet_id": "175706797125013504", "tweet_url": "/besitos_bonitos/status/175706797125013504", "user_id": "160366488", "username": "Marta Gori", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "5uny4", "text": "\u201c@joseprecedo: No podr\u00e1n abortar sin consultar a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin consultar a nadie...\u201d #fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245551558\" dir=\"ltr\" href=\"/joseprecedo\"><s>@</s><b>joseprecedo</b></a>: No podr\u00e1n <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin <strong>consultar</strong> a nadie...\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2012-02-20T22:53:57", "timestamp_epochs": 1329778437, "tweet_id": "171729331339542528", "tweet_url": "/5uny4/status/171729331339542528", "user_id": "255552708", "username": "5uny4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nachobito", "text": "RT\u201c@joseprecedo: No podr\u00e1n abortar sin consultar a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin consultar a nadie...\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245551558\" dir=\"ltr\" href=\"/joseprecedo\"><s>@</s><b>joseprecedo</b></a>: No podr\u00e1n <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin <strong>consultar</strong> a nadie...\u201d</p>", "timestamp": "2012-02-20T22:35:30", "timestamp_epochs": 1329777330, "tweet_id": "171724688286941184", "tweet_url": "/nachobito/status/171724688286941184", "user_id": "77540077", "username": "Nacho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlaovz", "text": "\u201c@joseprecedo: No podr\u00e1n abortar sin consultar a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin consultar a nadie...\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245551558\" dir=\"ltr\" href=\"/joseprecedo\"><s>@</s><b>joseprecedo</b></a>: No podr\u00e1n <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin <strong>consultar</strong> a nadie...\u201d</p>", "timestamp": "2012-02-20T20:33:13", "timestamp_epochs": 1329769993, "tweet_id": "171693912438751232", "tweet_url": "/carlaovz/status/171693912438751232", "user_id": "173723039", "username": "Carlao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tonypasky", "text": "\"@joseprecedo: No podr\u00e1n abortar sin consultar a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin consultar a nadie...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245551558\" dir=\"ltr\" href=\"/joseprecedo\"><s>@</s><b>joseprecedo</b></a>: No podr\u00e1n <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin <strong>consultar</strong> a nadie...\"</p>", "timestamp": "2012-02-20T18:55:59", "timestamp_epochs": 1329764159, "tweet_id": "171669444223959040", "tweet_url": "/Tonypasky/status/171669444223959040", "user_id": "107691476", "username": "Miguel Pascual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nitmns", "text": "\"@joseprecedo: No podr\u00e1n abortar sin consultar a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin consultar a nadie...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245551558\" dir=\"ltr\" href=\"/joseprecedo\"><s>@</s><b>joseprecedo</b></a>: No podr\u00e1n <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin <strong>consultar</strong> a nadie...\"</p>", "timestamp": "2012-02-20T18:13:51", "timestamp_epochs": 1329761631, "tweet_id": "171658841346408448", "tweet_url": "/nitmns/status/171658841346408448", "user_id": "84075707", "username": "NIT M\u00d1S \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PrimaveraValenciana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cineclubepf", "text": "No podr\u00e1n abortar sin consultar a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin consultar a nadie...!#PrimaveraValenciana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No podr\u00e1n <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres, pero hostias se est\u00e1n llevando unas cuantas... Y sin <strong>consultar</strong> a nadie...!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimaveraValenciana?src=hash\"><s>#</s><b>PrimaveraValenciana</b></a></p>", "timestamp": "2012-02-20T18:06:06", "timestamp_epochs": 1329761166, "tweet_id": "171656891624202240", "tweet_url": "/cineclubepf/status/171656891624202240", "user_id": "104625584", "username": "Cineclube PF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/uk49azDr2SE?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maquialcompany", "text": "Beatriz quiere abortar un hijo que nacer\u00e1 bastardo, pero antes decide consultar al psic\u00f3logo quien la... http://youtu.be/uk49azDr2SE?a\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Beatriz quiere <strong>abortar</strong> un hijo que nacer\u00e1 bastardo, pero antes decide <strong>consultar</strong> al psic\u00f3logo quien la... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/uk49azDr2SE?a\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/n5qubtlhvt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/uk49azDr2SE?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/uk49azDr2SE?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-30T05:33:10", "timestamp_epochs": 1432963990, "tweet_id": "604520909706166272", "tweet_url": "/maquialcompany/status/604520909706166272", "user_id": "114892144", "username": "Industrias Maquial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Juangadoctor", "text": "Sin \u00e1nimo de crear pol\u00e9mica... Tan descabellado es que una menor de edad deba consultar a sus padres un tema tan delicado como abortar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin \u00e1nimo de crear pol\u00e9mica... Tan descabellado es que una menor de edad deba <strong>consultar</strong> a sus padres un tema tan delicado como <strong>abortar</strong>?</p>", "timestamp": "2015-04-15T05:45:54", "timestamp_epochs": 1429076754, "tweet_id": "588216658688352256", "tweet_url": "/Juangadoctor/status/588216658688352256", "user_id": "229291253", "username": "Juanga Mart\u00ednez Cara", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B-MOWgQIMAAuT2x.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MundiHappy", "text": "Broma pol\u00edtica \"@eljueves: La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UivBDVeLbm\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Broma pol\u00edtica \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17191272\" dir=\"ltr\" href=\"/eljueves\"><s>@</s><b>eljueves</b></a>: La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xcxLk2rRTP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eljueves.es/2015/02/19/nue</span><span class=\"invisible\">va_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UivBDVeLbm\">pic.twitter.com/UivBDVeLbm</a>\"</p>", "timestamp": "2015-03-10T07:48:47", "timestamp_epochs": 1425973727, "tweet_id": "575201619912060928", "tweet_url": "/MundiHappy/status/575201619912060928", "user_id": "2867075271", "username": "ciudadan@s del mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FundayFanzine", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar. http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/owPnkIhzmE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eljueves.es/2015/02/19/nue</span><span class=\"invisible\">va_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-02-20T11:43:05", "timestamp_epochs": 1424432585, "tweet_id": "568737602209075200", "tweet_url": "/FundayFanzine/status/568737602209075200", "user_id": "1246787466", "username": "Funday Fanzine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "D_Balbuena", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X42dCjdBOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eljueves.es/2015/02/19/nue</span><span class=\"invisible\">va_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T21:09:17", "timestamp_epochs": 1424380157, "tweet_id": "568517703767437313", "tweet_url": "/D_Balbuena/status/568517703767437313", "user_id": "1517080771", "username": "David Balbuena P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "jovenandaluz", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ChQz3Xq6EO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eljueves.es/2015/02/19/nue</span><span class=\"invisible\">va_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T16:34:51", "timestamp_epochs": 1424363691, "tweet_id": "568448639175159808", "tweet_url": "/jovenandaluz/status/568448639175159808", "user_id": "1342908914", "username": "Andaluz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JACS_JaumeACS", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2pyScdO3iG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eljueves.es/2015/02/19/nue</span><span class=\"invisible\">va_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T13:57:18", "timestamp_epochs": 1424354238, "tweet_id": "568408990528487425", "tweet_url": "/JACS_JaumeACS/status/568408990528487425", "user_id": "32937695", "username": "Jaume Alonso-Cuevillas i Sayrol (JACS)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2XP977wXb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chirimollalegre", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://fb.me/2XP977wXb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2XP977wXb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UnJzH3dqxw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2XP977wXb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2XP977wXb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T13:29:59", "timestamp_epochs": 1424352599, "tweet_id": "568402117884571648", "tweet_url": "/chirimollalegre/status/568402117884571648", "user_id": "1676795996", "username": "camila paz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rennoaltocampoo", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar\nhttp://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DkkrwuHvHt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eljueves.es/2015/02/19/nue</span><span class=\"invisible\">va_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T12:10:01", "timestamp_epochs": 1424347801, "tweet_id": "568381989855891456", "tweet_url": "/rennoaltocampoo/status/568381989855891456", "user_id": "208695951", "username": "Enrique G.Pelayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/706QKyLaL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Comandante_00", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://fb.me/706QKyLaL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/706QKyLaL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/D8dotWX7wh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/706QKyLaL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/706QKyLaL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T08:35:31", "timestamp_epochs": 1424334931, "tweet_id": "568328012732751872", "tweet_url": "/Comandante_00/status/568328012732751872", "user_id": "1961154194", "username": "Comandante\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/83FKBgvL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LagrimaLeonAdam", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://fb.me/83FKBgvL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/83FKBgvL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4LqzUPZVgn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/83FKBgvL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/83FKBgvL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T08:30:32", "timestamp_epochs": 1424334632, "tweet_id": "568326755292995584", "tweet_url": "/LagrimaLeonAdam/status/568326755292995584", "user_id": "146996004", "username": "L\u00e1grima Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1XtED6KBW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pateandoespana", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://fb.me/1XtED6KBW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1XtED6KBW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/K1UIQm1HXk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1XtED6KBW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1XtED6KBW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T07:44:29", "timestamp_epochs": 1424331869, "tweet_id": "568315166816903168", "tweet_url": "/pateandoespana/status/568315166816903168", "user_id": "265369922", "username": "Pateando Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B-MOWgQIMAAuT2x.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 41, "links": ["http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 94, "screen_name": "eljueves", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/igkqVYC9Mv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5oyOGvEscH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eljueves.es/2015/02/19/nueva_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eljueves.es/2015/02/19/nue</span><span class=\"invisible\">va_ley_del_obliga_consultar_feto_antes_abortar.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/igkqVYC9Mv\">pic.twitter.com/igkqVYC9Mv</a></p>", "timestamp": "2015-02-19T07:38:53", "timestamp_epochs": 1424331533, "tweet_id": "568313758549999617", "tweet_url": "/eljueves/status/568313758549999617", "user_id": "17191272", "username": "El Jueves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1vImAuC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erikxose", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar http://bit.ly/1vImAuC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1vImAuC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/73almLefLU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1vImAuC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1vImAuC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T06:57:20", "timestamp_epochs": 1424329040, "tweet_id": "568303303865421824", "tweet_url": "/erikxose/status/568303303865421824", "user_id": "1578938545", "username": "Erik Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1AIHtxn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joseelvilla", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar http://bit.ly/1AIHtxn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1AIHtxn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1KMutZ4hXk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1AIHtxn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1AIHtxn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T06:57:19", "timestamp_epochs": 1424329039, "tweet_id": "568303299767590912", "tweet_url": "/joseelvilla/status/568303299767590912", "user_id": "2316159714", "username": "jose fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://linkshrink.net/7Qm3YN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChicaNBA", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar http://linkshrink.net/7Qm3YN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://linkshrink.net/7Qm3YN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/v8029WUhM9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://linkshrink.net/7Qm3YN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">linkshrink.net/7Qm3YN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T05:50:22", "timestamp_epochs": 1424325022, "tweet_id": "568286447628734464", "tweet_url": "/ChicaNBA/status/568286447628734464", "user_id": "2399588496", "username": "Chica NBA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://linkshrink.net/7Qm3YN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_miguelserrano_", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar http://linkshrink.net/7Qm3YN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://linkshrink.net/7Qm3YN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/07RpsvLvPK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://linkshrink.net/7Qm3YN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">linkshrink.net/7Qm3YN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T05:50:21", "timestamp_epochs": 1424325021, "tweet_id": "568286443388284928", "tweet_url": "/_miguelserrano_/status/568286443388284928", "user_id": "40779760", "username": "Miguel Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1vImAuC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RSSmedios", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar http://bit.ly/1vImAuC\u00a0 v\u00eda @eljueves", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1vImAuC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qTsseO2Dh2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1vImAuC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1vImAuC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17191272\" dir=\"ltr\" href=\"/eljueves\"><s>@</s><b>eljueves</b></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T05:50:14", "timestamp_epochs": 1424325014, "tweet_id": "568286418109231104", "tweet_url": "/RSSmedios/status/568286418109231104", "user_id": "171503473", "username": "RSS de Medios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3fP5KvllJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "guanchi1", "text": "La nueva ley del PP obliga a consultar al feto antes de abortar \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad http://fb.me/3fP5KvllJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva ley del PP obliga a <strong>consultar</strong> al feto antes de <strong>abortar</strong> \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3fP5KvllJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/InhiflPCWe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3fP5KvllJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3fP5KvllJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-19T05:23:36", "timestamp_epochs": 1424323416, "tweet_id": "568279715087310848", "tweet_url": "/guanchi1/status/568279715087310848", "user_id": "301594420", "username": "Guanchi \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["incoherencia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 38, "links": [], "parent_tweet_id": "1091347156479430656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "slospennato", "user_id": "162181568"}], "retweets": 2, "screen_name": "ClauBerte", "text": "Una ni\u00f1a de 12 o 13 seg\u00fan le conviene al lobby abortista: si decide abortar, sin consultar con sus padres, es porq tiene edad (ej. Proyecto de ley de IVE) . si decide no abortar y dar en adopci\u00f3n o criar, es muy chica p decidir, la est\u00e1n obligando.#incoherencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ni\u00f1a de 12 o 13 seg\u00fan le conviene al lobby abortista: si decide <strong>abortar</strong>, sin <strong>consultar</strong> con sus padres, es porq tiene edad (ej. Proyecto de ley de IVE) . si decide no <strong>abortar</strong> y dar en adopci\u00f3n o criar, es muy chica p decidir, la est\u00e1n obligando.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/incoherencia?src=hash\"><s>#</s><b>incoherencia</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T21:35:08", "timestamp_epochs": 1549056908, "tweet_id": "1091449898153713670", "tweet_url": "/ClauBerte/status/1091449898153713670", "user_id": "1272123102", "username": "Claudita \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "1091386773723402240", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "flor_sgam", "user_id": "1711368858"}, {"screen_name": "UNICEFargentina", "user_id": "192728611"}], "retweets": 0, "screen_name": "DetzelN", "text": "La ley ampara a quienes quieran abortar, producto de una violaci\u00f3n. No est\u00e1n obligadas a abortar si as\u00ed lo decidieran. Claramente es una decisi\u00f3n que van a consultar con su familia porque son ni\u00f1as.Eso responde tu pregunta?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley ampara a quienes quieran <strong>abortar</strong>, producto de una violaci\u00f3n. No est\u00e1n obligadas a <strong>abortar</strong> si as\u00ed lo decidieran. Claramente es una decisi\u00f3n que van a <strong>consultar</strong> con su familia porque son ni\u00f1as.Eso responde tu pregunta?</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:01:02", "timestamp_epochs": 1549054862, "tweet_id": "1091441317639528448", "tweet_url": "/DetzelN/status/1091441317639528448", "user_id": "2891627915", "username": "ND", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1088258289098547202", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cotore", "user_id": "1024711090561855488"}, {"screen_name": "Zanfa", "user_id": "9668212"}], "retweets": 0, "screen_name": "diehljoaoluiz", "text": "Aborto no SUS. A mulher desconfia ou sabe que est\u00e1 gr\u00e1vida. 2 semanas para consultar, 1- 2 meses para o ultrassom , + 2 semanas para reconsulta e + 1 m\u00eas  para o aborto. J\u00e1 passou a idade gestacional p/ abortar e vai p/ pr\u00e9- natal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aborto no SUS. A mulher desconfia ou sabe que est\u00e1 gr\u00e1vida. 2 semanas para <strong>consultar</strong>, 1- 2 meses para o ultrassom , + 2 semanas para reconsulta e + 1 m\u00eas  para o aborto. J\u00e1 passou a idade gestacional p/ <strong>abortar</strong> e vai p/ pr\u00e9- natal.</p>", "timestamp": "2019-01-24T09:57:20", "timestamp_epochs": 1548323840, "tweet_id": "1088375187236667392", "tweet_url": "/diehljoaoluiz/status/1088375187236667392", "user_id": "393732125", "username": "Jo\u00e3o Diehl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085891294868750336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "agu_dekker", "text": "Habr\u00eda que consultar con un m\u00e9dico si lo m\u00e1s seguro es abortar con una panza de 6 meses, o esperar 2 o 3 meses mas y dar a luz. Abortar a esta altura  es sacarle un beb\u00e9 casi desarrollado en su totalidad, desmembrarlo, y arrancarlo a la fuerza. Pero bueno,est\u00e1 en su derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00eda que <strong>consultar</strong> con un m\u00e9dico si lo m\u00e1s seguro es <strong>abortar</strong> con una panza de 6 meses, o esperar 2 o 3 meses mas y dar a luz. <strong>Abortar</strong> a esta altura  es sacarle un beb\u00e9 casi desarrollado en su totalidad, desmembrarlo, y arrancarlo a la fuerza. Pero bueno,est\u00e1 en su derecho.</p>", "timestamp": "2019-01-17T20:27:14", "timestamp_epochs": 1547756834, "tweet_id": "1085996992269111301", "tweet_url": "/agu_dekker/status/1085996992269111301", "user_id": "2444282094", "username": "Agust\u00edn.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084089746425630721", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jeskaze", "user_id": "568802393"}, {"screen_name": "merecumbiandofu", "user_id": "3295956454"}], "retweets": 0, "screen_name": "EuaCocodrilo", "text": "De acuerdo. \nTambi\u00e9n cuando la mujer toma la decisi\u00f3n un\u00e1nime de abortar sin consultar a su pareja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo. \nTambi\u00e9n cuando la mujer toma la decisi\u00f3n un\u00e1nime de <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a su pareja.</p>", "timestamp": "2019-01-13T01:56:05", "timestamp_epochs": 1547344565, "tweet_id": "1084267811457908736", "tweet_url": "/EuaCocodrilo/status/1084267811457908736", "user_id": "1077794199599308800", "username": "Crocodile EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1083003395546464258", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WolffWaldo", "user_id": "1864835456"}], "retweets": 1, "screen_name": "haydeesaenz", "text": "En octubre cada vez nos aclaran mejor a quien no VOTAR. Para la oposici\u00f3n una chica de 13 a\u00f1os podr\u00eda abortar sin consultar a sus padres.Pero para matar robar violar son impunes hasta los 18. La oposici\u00f3n cada d\u00eda nos muestran q solo les importa sus fortunas robadas el pueblo NO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En octubre cada vez nos aclaran mejor a quien no VOTAR. Para la oposici\u00f3n una chica de 13 a\u00f1os podr\u00eda <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a sus padres.Pero para matar robar violar son impunes hasta los 18. La oposici\u00f3n cada d\u00eda nos muestran q solo les importa sus fortunas robadas el pueblo NO</p>", "timestamp": "2019-01-09T19:58:24", "timestamp_epochs": 1547063904, "tweet_id": "1083090633072484353", "tweet_url": "/haydeesaenz/status/1083090633072484353", "user_id": "398827491", "username": "CumploDomiciliaria=QueDelincuentesArgentinos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078662068339990540", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "seungchexxl", "user_id": "895815449073602560"}, {"screen_name": "CampAbortoLegal", "user_id": "365491116"}], "retweets": 0, "screen_name": "fdinchausti", "text": "Defiende los derechos de las mujeres...salvo que las est\u00e9n por abortar. Eso \"no tiene nada que ver\".\n\nNo va a consultar al padre antes de abortar? Bestial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Defiende los derechos de las mujeres...salvo que las est\u00e9n por <strong>abortar</strong>. Eso \"no tiene nada que ver\".\n\nNo va a <strong>consultar</strong> al padre antes de <strong>abortar</strong>? Bestial</p>", "timestamp": "2019-01-05T19:59:32", "timestamp_epochs": 1546718372, "tweet_id": "1081641368840294403", "tweet_url": "/fdinchausti/status/1081641368840294403", "user_id": "147340476", "username": "Federico Duarte Inchausti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MiercolesIntratable"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Normisil", "text": "@AmericaTV #MiercolesIntratable las que est\u00e1n a favor del aborto ped\u00edan que una chiquita de 14 a\u00f1os decidiera abortar sin consultar con nadie y no puede decidir tener relaciones ??? No entiendo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137486112\" dir=\"ltr\" href=\"/AmericaTV\"><s>@</s><b>AmericaTV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiercolesIntratable?src=hash\"><s>#</s><b>MiercolesIntratable</b></a> las que est\u00e1n a favor del aborto ped\u00edan que una chiquita de 14 a\u00f1os decidiera <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> con nadie y no puede decidir tener relaciones ??? No entiendo</p>", "timestamp": "2019-01-03T01:46:21", "timestamp_epochs": 1546479981, "tweet_id": "1080641483240165376", "tweet_url": "/Normisil/status/1080641483240165376", "user_id": "925540662510006272", "username": "Normi de Banfield", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1067855274617315333", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sofffhernandez", "user_id": "785570325379428352"}, {"screen_name": "LauritaSim", "user_id": "3171533050"}], "retweets": 0, "screen_name": "CJStereo_", "text": "Soluci\u00f3n para las muertes por misoprostol? Simple. No tomarlos. Un m\u00e9dico siempre te da MILES de opciones antes de abortar. Lo mejor siempre es consultar con uno antes de acudir a una feminista que de medicina sabe poco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soluci\u00f3n para las muertes por misoprostol? Simple. No tomarlos. Un m\u00e9dico siempre te da MILES de opciones antes de <strong>abortar</strong>. Lo mejor siempre es <strong>consultar</strong> con uno antes de acudir a una feminista que de medicina sabe poco</p>", "timestamp": "2018-11-30T16:46:28", "timestamp_epochs": 1543596388, "tweet_id": "1068546815069429760", "tweet_url": "/CJStereo_/status/1068546815069429760", "user_id": "973622601514876928", "username": "Javi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1066559524545409026", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NEO_0k", "user_id": "965970602375999489"}, {"screen_name": "Megafono_Mx", "user_id": "2568087295"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yumiko_coo", "text": "Si no est\u00e1s a favor del aborto...no abortes...ah no aplica verdad? Porque eres hombre. \nElla est\u00e1 hablando de la DESPENALIZACI\u00d3N, ah\u00ed te encarg\u00f3 que investigues.\nLa mujer que va a abortar no te va a consultar tu opini\u00f3n moral al respecto, lo har\u00e1 y punto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no est\u00e1s a favor del aborto...no abortes...ah no aplica verdad? Porque eres hombre. \nElla est\u00e1 hablando de la DESPENALIZACI\u00d3N, ah\u00ed te encarg\u00f3 que investigues.\nLa mujer que va a <strong>abortar</strong> no te va a <strong>consultar</strong> tu opini\u00f3n moral al respecto, lo har\u00e1 y punto</p>", "timestamp": "2018-11-25T11:36:05", "timestamp_epochs": 1543145765, "tweet_id": "1066656769047314437", "tweet_url": "/Yumiko_coo/status/1066656769047314437", "user_id": "2451474877", "username": "Yums", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1063304909255110656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SinEmbargoMX", "user_id": "244218738"}], "retweets": 0, "screen_name": "PaulAntonioBar1", "text": "Que los obispos no opinen, si se debe consultar: solo a quienes puedan abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que los obispos no opinen, si se debe <strong>consultar</strong>: solo a quienes puedan <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-11-16T05:44:20", "timestamp_epochs": 1542347060, "tweet_id": "1063306754577043457", "tweet_url": "/PaulAntonioBar1/status/1063306754577043457", "user_id": "1062887007389663232", "username": "Paul Antonio Barragan Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1059110981358575618", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "peterbrownnie", "user_id": "880028607342665728"}, {"screen_name": "Duhastmich88", "user_id": "897512749173026819"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chemavasco", "text": "Si le parece bien deje escrito, que si es v\u00edctima del terrorismo, recauden dinero en su nombre, y que luego los corruptos se repartan el dinero. Buen chiste, he aqu\u00ed otro , \"su madre quiso consultar con su padre si abortar ,pero no supo a quien deb\u00eda ir\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si le parece bien deje escrito, que si es v\u00edctima del terrorismo, recauden dinero en su nombre, y que luego los corruptos se repartan el dinero. Buen chiste, he aqu\u00ed otro , \"su madre quiso <strong>consultar</strong> con su padre si <strong>abortar</strong> ,pero no supo a quien deb\u00eda ir\"</p>", "timestamp": "2018-11-06T23:18:48", "timestamp_epochs": 1541546328, "tweet_id": "1059948243134623746", "tweet_url": "/Chemavasco/status/1059948243134623746", "user_id": "1123033970", "username": "Chema vasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1055320828005548033", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "123xCarmen", "user_id": "2773081133"}, {"screen_name": "violetavr", "user_id": "146870588"}, {"screen_name": "Sebas_RM", "user_id": "133490705"}], "retweets": 0, "screen_name": "APadikla", "text": "Indirectamente todo afecta , pero la decisi\u00f3n de abortar o no es una decisi\u00f3n moral , eso lo puede consultar si quiere , la pr\u00f3xima consulta cu\u00e1l ser\u00e1 ? \u201c a ver pueblo bueno la tasa de inter\u00e9s la subimos o la bajamos ?\u201d \u201cQue hacemos con las reservas ?\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Indirectamente todo afecta , pero la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> o no es una decisi\u00f3n moral , eso lo puede <strong>consultar</strong> si quiere , la pr\u00f3xima consulta cu\u00e1l ser\u00e1 ? \u201c a ver pueblo bueno la tasa de inter\u00e9s la subimos o la bajamos ?\u201d \u201cQue hacemos con las reservas ?\u201d</p>", "timestamp": "2018-10-25T12:30:26", "timestamp_epochs": 1540470626, "tweet_id": "1055436419534127104", "tweet_url": "/APadikla/status/1055436419534127104", "user_id": "963642194094706688", "username": "Perrito Neoliberal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1050174151321890816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "juankaleyria", "user_id": "772087565109395457"}, {"screen_name": "LosLatinosDicen", "user_id": "2388202201"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cande_Stardust", "text": "No se si te das cuenta que estar a favor del aborto no es querer abortar.Yo no se si en un futuro voy a abortar,pero lo hago por las minas y trans que se mueren abortando clandestinamente o porque les da verguenza ir a consultar si se sienten mal despu\u00e9s de abortar legalmente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se si te das cuenta que estar a favor del aborto no es querer <strong>abortar</strong>.Yo no se si en un futuro voy a <strong>abortar</strong>,pero lo hago por las minas y trans que se mueren abortando clandestinamente o porque les da verguenza ir a <strong>consultar</strong> si se sienten mal despu\u00e9s de <strong>abortar</strong> legalmente</p>", "timestamp": "2018-10-11T01:01:37", "timestamp_epochs": 1539219697, "tweet_id": "1050189645873668096", "tweet_url": "/Cande_Stardust/status/1050189645873668096", "user_id": "1037465040067211265", "username": "Cande \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1016072695555878913", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cevalloslaura", "user_id": "140882001"}, {"screen_name": "ssamtaoying", "user_id": "3291231465"}], "retweets": 4, "screen_name": "cevalloslaura", "text": "Cosas q no se pueden \"consultar\" o poner en opini\u00f3n.\nLos derechos son universales.\nGeneralmente somos vulnerados por ser mujeres, peor si somos trabajadoras, peor a\u00fan si nos embarazados y si alguien decide abortar, va a la c\u00e1rcel. La cadena de derechos no se respeta!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cosas q no se pueden \"<strong>consultar</strong>\" o poner en opini\u00f3n.\nLos derechos son universales.\nGeneralmente somos vulnerados por ser mujeres, peor si somos trabajadoras, peor a\u00fan si nos embarazados y si alguien decide <strong>abortar</strong>, va a la c\u00e1rcel. La cadena de derechos no se respeta!</p>", "timestamp": "2018-10-08T17:51:14", "timestamp_epochs": 1539021074, "tweet_id": "1049356559103475712", "tweet_url": "/cevalloslaura/status/1049356559103475712", "user_id": "140882001", "username": "Laura Cevallos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1048114914999644160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cesamo70", "user_id": "1581079028"}, {"screen_name": "soypalman", "user_id": "140621384"}], "retweets": 0, "screen_name": "PilarikH", "text": "\u00bfA qui\u00e9n deben consultar a hombres como t\u00fa que nunca podr\u00edan abortar? Est\u00e1s siglos atr\u00e1s y en otra realidad queriendo imponer que tu opini\u00f3n sea m\u00e1s importante y con m\u00e1s peso que la de una mujer. Da todos los ejemplos ajenos, pero no te dar\u00e1n esa calidad moral de la que te jactas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfA qui\u00e9n deben <strong>consultar</strong> a hombres como t\u00fa que nunca podr\u00edan <strong>abortar</strong>? Est\u00e1s siglos atr\u00e1s y en otra realidad queriendo imponer que tu opini\u00f3n sea m\u00e1s importante y con m\u00e1s peso que la de una mujer. Da todos los ejemplos ajenos, pero no te dar\u00e1n esa calidad moral de la que te jactas</p>", "timestamp": "2018-10-07T02:39:35", "timestamp_epochs": 1538879975, "tweet_id": "1048764745191284737", "tweet_url": "/PilarikH/status/1048764745191284737", "user_id": "180686357", "username": "P\u0359i\u0359l\u0359a\u0359r\u0359", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cesamo70/status/1047254303512190976"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IrmaJuarez85", "text": "No hay raz\u00f3n para consultar. Si se aprueba (y ojal\u00e1 que s\u00ed) ser\u00e1 decisi\u00f3n personal de cada mujer abortar o no. https://twitter.com/cesamo70/status/1047254303512190976\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No hay raz\u00f3n para <strong>consultar</strong>. Si se aprueba (y ojal\u00e1 que s\u00ed) ser\u00e1 decisi\u00f3n personal de cada mujer <strong>abortar</strong> o no. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cesamo70/status/1047254303512190976\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YxMeIHDIDB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cesamo70/status/1047254303512190976\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cesamo70/statu</span><span class=\"invisible\">s/1047254303512190976</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-03T00:14:28", "timestamp_epochs": 1538525668, "tweet_id": "1047278677048811520", "tweet_url": "/IrmaJuarez85/status/1047278677048811520", "user_id": "1132822734", "username": "Irma Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeleMatildita", "text": "Gente tenemos que entender que las mujeres que deciden abortar no nos van a consultar, ellas si acaso lo har\u00e1n con su Familia, asi que poco importa su opini\u00f3n si est\u00e1 de acuerdo no, pero ella se ver\u00e1 expuesta a riesgos incluso la muerte #AbortoLegalYa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente tenemos que entender que las mujeres que deciden <strong>abortar</strong> no nos van a <strong>consultar</strong>, ellas si acaso lo har\u00e1n con su Familia, asi que poco importa su opini\u00f3n si est\u00e1 de acuerdo no, pero ella se ver\u00e1 expuesta a riesgos incluso la muerte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a></p>", "timestamp": "2018-09-30T16:07:17", "timestamp_epochs": 1538323637, "tweet_id": "1046431295021174791", "tweet_url": "/DeleMatildita/status/1046431295021174791", "user_id": "386017561", "username": "Intr\u00e9pida pero aburrida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MVT"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MerCDs108", "text": "#MVT @MVTARDE Y eso c\u00f3mo ser\u00eda? Darles esa \"ayuda\" a las que fueran a consultar para abortar o a todas las embarazadas? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MVT?src=hash\"><s>#</s><b>MVT</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"904210339\" dir=\"ltr\" href=\"/MVTARDE\"><s>@</s><b>MVTARDE</b></a> Y eso c\u00f3mo ser\u00eda? Darles esa \"ayuda\" a las que fueran a <strong>consultar</strong> para <strong>abortar</strong> o a todas las embarazadas? <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f615.png\" title=\"Cara confundida\"/></p>", "timestamp": "2018-09-27T17:02:58", "timestamp_epochs": 1538067778, "tweet_id": "1045358147299422209", "tweet_url": "/MerCDs108/status/1045358147299422209", "user_id": "1099333248", "username": "MerCD's \ud83c\udd99\u270a\ud83d\udc9c\u262e\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279352432351469576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tabarniaBCN", "user_id": "1358860356"}], "retweets": 0, "screen_name": "progresia", "text": "Y abortar sin consultar con sus padres, pero no son suficientemente maduras para conservar la sim de su tel\u00e9fono.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> con sus padres, pero no son suficientemente maduras para conservar la sim de su tel\u00e9fono.</p>", "timestamp": "2020-07-05T21:25:42", "timestamp_epochs": 1593984342, "tweet_id": "1279889212544778240", "tweet_url": "/progresia/status/1279889212544778240", "user_id": "2463551578", "username": "\ud83c\udd7f\ufe0fROGRESIA en 3\ufe0f\u20e3\u00aa Fase", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ariza_curro", "text": "Para Iglesias una mujer con 16 a\u00f1os puede votar...puede abortar sin consultar con sus padres...puede hacer con su vida lo que quiera pero con 26 no puede soportar la presi\u00f3n de que?....que todav\u00eda no ha explicado en que consist\u00eda la presi\u00f3n de la que la defend\u00eda...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para Iglesias una mujer con 16 a\u00f1os puede votar...puede <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> con sus padres...puede hacer con su vida lo que quiera pero con 26 no puede soportar la presi\u00f3n de que?....que todav\u00eda no ha explicado en que consist\u00eda la presi\u00f3n de la que la defend\u00eda...</p>", "timestamp": "2020-07-05T08:07:56", "timestamp_epochs": 1593936476, "tweet_id": "1279688449671471104", "tweet_url": "/ariza_curro/status/1279688449671471104", "user_id": "1249002563787264007", "username": "Curro Ariza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1277450753032978437", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ManzaKepes", "user_id": "1118931963556057088"}, {"screen_name": "femirulos", "user_id": "1165672810691407872"}], "retweets": 0, "screen_name": "ManzaKepes", "text": "Tener que consultar al padre cosa que el hombre no puede hacer, si tenemos un hijo nos tenemos que hacer cargo si o si (l\u00f3gico) pero ustedes podr\u00edan abortar (il\u00f3gico), se jubilan antes cuando viven m\u00e1s, si una mujer mata a una mujer tiene una condena m\u00e1s leve que si un hombre+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener que <strong>consultar</strong> al padre cosa que el hombre no puede hacer, si tenemos un hijo nos tenemos que hacer cargo si o si (l\u00f3gico) pero ustedes podr\u00edan <strong>abortar</strong> (il\u00f3gico), se jubilan antes cuando viven m\u00e1s, si una mujer mata a una mujer tiene una condena m\u00e1s leve que si un hombre+</p>", "timestamp": "2020-07-01T23:08:00", "timestamp_epochs": 1593644880, "tweet_id": "1278465409012903936", "tweet_url": "/ManzaKepes/status/1278465409012903936", "user_id": "1118931963556057088", "username": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1277971668619517952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Heytor_Megatron", "user_id": "1233582908042031104"}], "retweets": 0, "screen_name": "johnny_berna", "text": "Se fosse um mundo de \"direitos iguais\" a mulher antes de abortar o filho do homem deveria consultar este (\u00e9 dele tbm), e o homem tbm poderia n\u00e3o querer a crian\u00e7a. Se n\u00e3o for assim, n\u00e3o concordo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fosse um mundo de \"direitos iguais\" a mulher antes de <strong>abortar</strong> o filho do homem deveria <strong>consultar</strong> este (\u00e9 dele tbm), e o homem tbm poderia n\u00e3o querer a crian\u00e7a. Se n\u00e3o for assim, n\u00e3o concordo.</p>", "timestamp": "2020-06-30T17:41:37", "timestamp_epochs": 1593538897, "tweet_id": "1278020883735613444", "tweet_url": "/johnny_berna/status/1278020883735613444", "user_id": "1044286529525481475", "username": "Johnny Berna", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AbortoSeguro", "MifeYMiso", "ClinicaParaAbortaMx"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbxcQc1UcAA7ITK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MisoMife", "text": "#AbortoSeguro #MifeYMiso #ClinicaParaAbortaMx\n\nComo mujer, eres libre de tomar decisiones sobre tu cuerpo sin consultar a la sociedad, de elegir embarazarte o abortar! Consultas GRATUITAS para planificaci\u00f3n familiar e interrupci\u00f3n del embarazo  en CdMx pic.twitter.com/YLaFO37pxS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoSeguro?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoSeguro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MifeYMiso?src=hash\"><s>#</s><b>MifeYMiso</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ClinicaParaAbortaMx?src=hash\"><s>#</s><b>ClinicaParaAbortaMx</b></a>\n\nComo mujer, eres libre de tomar decisiones sobre tu cuerpo sin <strong>consultar</strong> a la sociedad, de elegir embarazarte o <strong>abortar</strong>! Consultas GRATUITAS para planificaci\u00f3n familiar e interrupci\u00f3n del embarazo  en CdMx <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YLaFO37pxS\">pic.twitter.com/YLaFO37pxS</a></p>", "timestamp": "2020-06-30T16:10:03", "timestamp_epochs": 1593533403, "tweet_id": "1277997837763047425", "tweet_url": "/MisoMife/status/1277997837763047425", "user_id": "1275279035614941186", "username": "Fundaci\u00f3n Mife&Miso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/IpasLatina/status/1276936978760695808"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "agurua_", "text": "0800 222 3444 p consultar d\u00f3nde abortar y tmb p DENUNCIAR irregularidades, maltratos y negaci\u00f3n de tratamiento. El servicio funciona, se comunican directo con las instituciones q incumplen el programa. \n\nTODAS LAS INSTITUCIONES DE SALUD TIENEN Q TENER PROTOCOLO DE ATENCI\u00d3N DE ILE https://twitter.com/IpasLatina/status/1276936978760695808\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">0800 222 3444 p <strong>consultar</strong> d\u00f3nde <strong>abortar</strong> y tmb p DENUNCIAR irregularidades, maltratos y negaci\u00f3n de tratamiento. El servicio funciona, se comunican directo con las instituciones q incumplen el programa. \n\nTODAS LAS INSTITUCIONES DE SALUD TIENEN Q TENER PROTOCOLO DE ATENCI\u00d3N DE ILE <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/IpasLatina/status/1276936978760695808\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y9MjgCAKpU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/IpasLatina/status/1276936978760695808\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/IpasLatina/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1276936978760695808</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-27T18:00:59", "timestamp_epochs": 1593280859, "tweet_id": "1276938591260868609", "tweet_url": "/agurua_/status/1276938591260868609", "user_id": "1117464410891653120", "username": "luna en drama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1275859710432985091", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClaryCorts", "user_id": "376762664"}], "retweets": 0, "screen_name": "olla_los", "text": "Yo: Voy a escribir novela negra pero necesito consultar los detalles.\nSe\u00f1oros: AvErIgUaLo T\u00fa, DoCuMenTaSi\u00d3n\nYo: No creo que deba matar gente, no es como ilegal o algo as\u00ed?\nSe\u00f1oros: *abortar misi\u00f3n*\n\nDe verdah, qu\u00e9 gente \nLos lectores de sensibilidad SON para documentarse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo: Voy a escribir novela negra pero necesito <strong>consultar</strong> los detalles.\nSe\u00f1oros: AvErIgUaLo T\u00fa, DoCuMenTaSi\u00d3n\nYo: No creo que deba matar gente, no es como ilegal o algo as\u00ed?\nSe\u00f1oros: *<strong>abortar</strong> misi\u00f3n*\n\nDe verdah, qu\u00e9 gente <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\nLos lectores de sensibilidad SON para documentarse.</p>", "timestamp": "2020-06-24T18:50:33", "timestamp_epochs": 1593024633, "tweet_id": "1275863902916677632", "tweet_url": "/olla_los/status/1275863902916677632", "user_id": "1128786040062394368", "username": "\u1e36\u00e4 \u00d6\u1e37\u1e37\u00e4 \u1e0b\u00eb \u1e37\u00f6\u1e61 \u1e36\u00f6\u010b\u00f6\u1e61", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1274113598214848512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PartidoFARC", "user_id": "974748966"}], "retweets": 0, "screen_name": "RobinsnRamrez1", "text": "Es enserio? Olvidaron sus actos volando a cientos de ni\u00f1as y ni\u00f1os de Colombia, muchas de esas ni\u00f1as murieron ya que fueron obligadas abortar y si no lo hac\u00edan las fusilaban, para m\u00e1s detalles consultar a tornillo. Que descaro la de estas lacras terroristas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es enserio? Olvidaron sus actos volando a cientos de ni\u00f1as y ni\u00f1os de Colombia, muchas de esas ni\u00f1as murieron ya que fueron obligadas <strong>abortar</strong> y si no lo hac\u00edan las fusilaban, para m\u00e1s detalles <strong>consultar</strong> a tornillo. Que descaro la de estas lacras terroristas.</p>", "timestamp": "2020-06-19T22:57:26", "timestamp_epochs": 1592607446, "tweet_id": "1274114094430334978", "tweet_url": "/RobinsnRamrez1/status/1274114094430334978", "user_id": "1260348553681080320", "username": "Robins\u00f3n Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joandkarev", "text": "En la s1 cuando cristina quiere abortar Y LA MUJER ESA LA MANDABA A UNA CONSULTA CON UN PSICOLOGO Y CRISTINA LE DECIA \"NO NECESITO CONSULTAR NADA\" DIOS DEJALA ABORTAR EN PAZ.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la s1 cuando cristina quiere <strong>abortar</strong> Y LA MUJER ESA LA MANDABA A UNA CONSULTA CON UN PSICOLOGO Y CRISTINA LE DECIA \"NO NECESITO <strong>CONSULTAR</strong> NADA\" DIOS DEJALA <strong>ABORTAR</strong> EN PAZ.</p>", "timestamp": "2020-06-16T21:12:29", "timestamp_epochs": 1592341949, "tweet_id": "1273000518063927298", "tweet_url": "/joandkarev/status/1273000518063927298", "user_id": "477242030", "username": "flor karev", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mujer", "AbortoLegal2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AtalantasWeb", "text": "Bien sea que una #mujer decida abortar o ser madre soltera, en ambos casos ser\u00e1 criticada. Porque que d\u00e9 fin o continuidad a una vida es lo de menos. Ser\u00e1 castigada por no consultar a un hombre. Criticada por tomar decisiones por s\u00ed misma. #AbortoLegal2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bien sea que una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujer?src=hash\"><s>#</s><b>mujer</b></a> decida <strong>abortar</strong> o ser madre soltera, en ambos casos ser\u00e1 criticada. Porque que d\u00e9 fin o continuidad a una vida es lo de menos. Ser\u00e1 castigada por no <strong>consultar</strong> a un hombre. Criticada por tomar decisiones por s\u00ed misma. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-02T16:49:05", "timestamp_epochs": 1591116545, "tweet_id": "1267860800905138178", "tweet_url": "/AtalantasWeb/status/1267860800905138178", "user_id": "172247755", "username": "Atalanta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1265369961800794112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "liatrueba", "user_id": "860097246"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rilago", "text": "Duras palabras...pero ciertas....cuando una mujer decide abortar (no en caso de violacion o abuso sexual aclar\u00f3) deber\u00eda consultar con el padre del beb\u00e9 para ver si el est\u00e1 de acuerdo ya que no hay beb\u00e9 si no hubo esa relaci\u00f3n sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Duras palabras...pero ciertas....cuando una mujer decide <strong>abortar</strong> (no en caso de violacion o abuso sexual aclar\u00f3) deber\u00eda <strong>consultar</strong> con el padre del beb\u00e9 para ver si el est\u00e1 de acuerdo ya que no hay beb\u00e9 si no hubo esa relaci\u00f3n sexual</p>", "timestamp": "2020-05-26T22:39:34", "timestamp_epochs": 1590532774, "tweet_id": "1265412289605390338", "tweet_url": "/Rilago/status/1265412289605390338", "user_id": "69989677", "username": "RLG \ud83d\ude01", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263874727245987840", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FuzzyU89612597", "user_id": "995191980"}, {"screen_name": "Sofigrs19", "user_id": "1164004711437099008"}, {"screen_name": "karolfalconp", "user_id": "1094610892774350848"}], "retweets": 0, "screen_name": "ooferons", "text": "Por qu\u00e9 la ONU sigue siendo donde podemos consultar los derechos humanos no mames. \nNo vas a cambiar el hecho que esta fundamentado por la ONU que el derecho a abortar es un derecho humano.\n\nExiste toda la evidencia para fundamentar que el aborto es una discriminaci\u00f3n a la mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 la ONU sigue siendo donde podemos <strong>consultar</strong> los derechos humanos no mames. \nNo vas a cambiar el hecho que esta fundamentado por la ONU que el derecho a <strong>abortar</strong> es un derecho humano.\n\nExiste toda la evidencia para fundamentar que el aborto es una discriminaci\u00f3n a la mujer.</p>", "timestamp": "2020-05-23T05:12:16", "timestamp_epochs": 1590210736, "tweet_id": "1264061563843076099", "tweet_url": "/ooferons/status/1264061563843076099", "user_id": "1237030441573482496", "username": "....", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1261363881680740352", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "alaysoliss", "user_id": "1217815553752125440"}], "retweets": 0, "screen_name": "chok0krizpys", "text": "A nadie se le obliga abortar en casa y sin embargo a las ni\u00f1as como yo, le tienen mucho miedo de decir a sus papas y de consultar con algun medico, ademas de que son muy pocos lo que apoyan la idea de abortar como para pedirle asesoramiento a uno...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A nadie se le obliga <strong>abortar</strong> en casa y sin embargo a las ni\u00f1as como yo, le tienen mucho miedo de decir a sus papas y de <strong>consultar</strong> con algun medico, ademas de que son muy pocos lo que apoyan la idea de <strong>abortar</strong> como para pedirle asesoramiento a uno...</p>", "timestamp": "2020-05-15T18:34:57", "timestamp_epochs": 1589567697, "tweet_id": "1261364462755483648", "tweet_url": "/chok0krizpys/status/1261364462755483648", "user_id": "1066437800545918976", "username": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd8c\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1254089851584069632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LulaOficial", "user_id": "2670726740"}], "retweets": 0, "screen_name": "HamatiMedeiros", "text": "Voc\u00ea falando de filho de quem \u00e9 quem? \nU\u00e9 n\u00e3o foi vc que chantageou sua ex mulher abortar? \nAcho melhor consultar um geriatra acredito que o senhor est\u00e1 com Alzheimer !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea falando de filho de quem \u00e9 quem? \nU\u00e9 n\u00e3o foi vc que chantageou sua ex mulher <strong>abortar</strong>? \nAcho melhor <strong>consultar</strong> um geriatra acredito que o senhor est\u00e1 com Alzheimer !!!</p>", "timestamp": "2020-04-25T20:25:14", "timestamp_epochs": 1587846314, "tweet_id": "1254144459014578178", "tweet_url": "/HamatiMedeiros/status/1254144459014578178", "user_id": "1132754981021519873", "username": "Rodrigo Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1253759114477555713", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "morenitocalvo", "user_id": "822587480906039296"}, {"screen_name": "churquis_", "user_id": "1239672136459001858"}], "retweets": 0, "screen_name": "QueridaKiitty", "text": "Jajaja me hizo acordar de unas alumnas hace un par de a\u00f1os, que le dijeron al m\u00e9dico del pueblo que yo les hab\u00eda dejado de tarea consultar m\u00e9todos caseros para abortar... H\u00e1game el hp favor. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja me hizo acordar de unas alumnas hace un par de a\u00f1os, que le dijeron al m\u00e9dico del pueblo que yo les hab\u00eda dejado de tarea <strong>consultar</strong> m\u00e9todos caseros para <strong>abortar</strong>... H\u00e1game el hp favor. <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2020-04-24T20:38:44", "timestamp_epochs": 1587760724, "tweet_id": "1253785467042123777", "tweet_url": "/QueridaKiitty/status/1253785467042123777", "user_id": "149936421", "username": "\u303d\ufe0filete \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250841802950750214", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "josefe71", "user_id": "284384278"}], "retweets": 0, "screen_name": "LoreBeltran", "text": "Si esa es su duda puede consultar la resoluci\u00f3n 3100 y 2654, donde seg\u00fan el Ministerio de Salud est\u00e1 permitida la telemedicina para abortar hasta la d\u00e9cima semana. Lo recomendable despu\u00e9s de ese tiempo, si se quiere practicar un aborto, es acudir a un servicio presencial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si esa es su duda puede <strong>consultar</strong> la resoluci\u00f3n 3100 y 2654, donde seg\u00fan el Ministerio de Salud est\u00e1 permitida la telemedicina para <strong>abortar</strong> hasta la d\u00e9cima semana. Lo recomendable despu\u00e9s de ese tiempo, si se quiere practicar un aborto, es acudir a un servicio presencial.</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:25:42", "timestamp_epochs": 1587061542, "tweet_id": "1250852884654239747", "tweet_url": "/LoreBeltran/status/1250852884654239747", "user_id": "30382919", "username": "Lorena.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250432138064715776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MariaZaldivar", "user_id": "35797151"}, {"screen_name": "AnimalObeso", "user_id": "1242549052157411328"}, {"screen_name": "SabinaFrederic", "user_id": "225145116"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaAlmejuda", "text": "No, mira el video, habla de consultar con un m\u00e9dico q te proporcione la medicaci\u00f3n para abortar legalmente en tu hogar ( En Colombia).No te ense\u00f1a a meterte una aguja de tejer en la sapa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, mira el video, habla de <strong>consultar</strong> con un m\u00e9dico q te proporcione la medicaci\u00f3n para <strong>abortar</strong> legalmente en tu hogar ( En Colombia).No te ense\u00f1a a meterte una aguja de tejer en la sapa</p>", "timestamp": "2020-04-15T14:50:12", "timestamp_epochs": 1586962212, "tweet_id": "1250436267537383430", "tweet_url": "/LaAlmejuda/status/1250436267537383430", "user_id": "1040625742873288707", "username": "La Almejuda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Alejand20518022/status/1247573742819184645"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyjigglypuff", "text": "Para abortar tenes que consultar con una variedad de m\u00e9dicos y psic\u00f3logos pero para irte de vacaciones en plena pandemia te paran unos minutos algunas veces y despu\u00e9s segu\u00ed tranqui. https://twitter.com/Alejand20518022/status/1247573742819184645\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para <strong>abortar</strong> tenes que <strong>consultar</strong> con una variedad de m\u00e9dicos y psic\u00f3logos pero para irte de vacaciones en plena pandemia te paran unos minutos algunas veces y despu\u00e9s segu\u00ed tranqui. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Alejand20518022/status/1247573742819184645\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1MonnCb8bw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Alejand20518022/status/1247573742819184645\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Alejand2051802</span><span class=\"invisible\">2/status/1247573742819184645</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-07T22:13:48", "timestamp_epochs": 1586297628, "tweet_id": "1247648797410410498", "tweet_url": "/soyjigglypuff/status/1247648797410410498", "user_id": "95016341", "username": "Jigglypuff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/gabriela.lorena.5815/posts/10156191708209693"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lorena_balarezo", "text": "VA A CONSULTAR A LOS CHAIROS QUIEN SI SE PUEDE CASAR DEL MISMO SEXO... QUIEN PUEDE ABORTAR... ESTE HOMBRE ECHAR\u00c1  A LA BORDA LO QUE POR A\u00d1OS SE HA LOGRADO.... QUE FALTA DE SENTIDO COMUN. https://www.facebook.com/gabriela.lorena.5815/posts/10156191708209693\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VA A <strong>CONSULTAR</strong> A LOS CHAIROS QUIEN SI SE PUEDE CASAR DEL MISMO SEXO... QUIEN PUEDE <strong>ABORTAR</strong>... ESTE HOMBRE ECHAR\u00c1  A LA BORDA LO QUE POR A\u00d1OS SE HA LOGRADO.... QUE FALTA DE SENTIDO COMUN. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/gabriela.lorena.5815/posts/10156191708209693\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Jeb9ZN1BrX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/gabriela.lorena.5815/posts/10156191708209693\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/gabriela.loren</span><span class=\"invisible\">a.5815/posts/10156191708209693</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-12T16:42:50", "timestamp_epochs": 1526143370, "tweet_id": "995343552149377024", "tweet_url": "/Lorena_balarezo/status/995343552149377024", "user_id": "26436007", "username": "Lorena Balarezo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994858515146727431", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "HerreraArroyo17", "user_id": "885980988081405953"}], "retweets": 0, "screen_name": "JacoboHdezM", "text": "Es que los podemitas piden que se pueda abortar sin necesidad de consultar a los padres. Si en vez de aborto fuese votar o poder conducir lo dir\u00eda. Para m\u00ed todo eso es competencia del padre, por lo tanto lo digo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que los podemitas piden que se pueda <strong>abortar</strong> sin necesidad de <strong>consultar</strong> a los padres. Si en vez de aborto fuese votar o poder conducir lo dir\u00eda. Para m\u00ed todo eso es competencia del padre, por lo tanto lo digo.</p>", "timestamp": "2018-05-11T10:30:22", "timestamp_epochs": 1526034622, "tweet_id": "994887430644920321", "tweet_url": "/JacoboHdezM/status/994887430644920321", "user_id": "369526917", "username": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  Jacobo  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "994637631156867072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elRusoMachenaud", "user_id": "703001948"}, {"screen_name": "IcaroUruguay", "user_id": "309943403"}, {"screen_name": "Boconbonica", "user_id": "1040505661"}], "retweets": 3, "screen_name": "elRusoMachenaud", "text": "\u00bfEn que afecta la salud de la madre que el padre decida renunciar a sus derechos y obligaciones?\n\u00bfAcaso la madre no decide abortar sin necesidad de consultar al hombre?\nIgualdad es darle la misma oportunidad de decisi\u00f3n a ambos. As\u00ed de simple.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEn que afecta la salud de la madre que el padre decida renunciar a sus derechos y obligaciones?\n\u00bfAcaso la madre no decide <strong>abortar</strong> sin necesidad de <strong>consultar</strong> al hombre?\nIgualdad es darle la misma oportunidad de decisi\u00f3n a ambos. As\u00ed de simple.</p>", "timestamp": "2018-05-11T01:04:30", "timestamp_epochs": 1526000670, "tweet_id": "994745025136295942", "tweet_url": "/elRusoMachenaud/status/994745025136295942", "user_id": "703001948", "username": "elRuso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994633920430985217", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rodri_22cn", "user_id": "915280468173615106"}], "retweets": 0, "screen_name": "elRusoMachenaud", "text": "Pero la mujer puede decidir abortar sin consultar al padre.\nEn ese caso esa premisa no se respeta.\nSi la madre puede abortar.\n\u00bfPor qu\u00e9 el hombre no puede renunciar a su paternidad dentro de las doce semanas?\nSi ella quiere seguir, que sepa que el padre no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero la mujer puede decidir <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> al padre.\nEn ese caso esa premisa no se respeta.\nSi la madre puede <strong>abortar</strong>.\n\u00bfPor qu\u00e9 el hombre no puede renunciar a su paternidad dentro de las doce semanas?\nSi ella quiere seguir, que sepa que el padre no.</p>", "timestamp": "2018-05-10T17:53:23", "timestamp_epochs": 1525974803, "tweet_id": "994636533620789251", "tweet_url": "/elRusoMachenaud/status/994636533620789251", "user_id": "703001948", "username": "elRuso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 52, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "elRusoMachenaud", "text": "As\u00ed como la mujer pude decidir abortar antes de cumplir las doce semanas de embarazo sin consultar al padre biol\u00f3gico de su hijo, deber\u00eda permitirse al hombre renunciar a la paternidad dentro de esas doce semanas.\n\u00bfQuieren igualdad?\n\u00bfPor qu\u00e9 no legislar sobre igualdad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed como la mujer pude decidir <strong>abortar</strong> antes de cumplir las doce semanas de embarazo sin <strong>consultar</strong> al padre biol\u00f3gico de su hijo, deber\u00eda permitirse al hombre renunciar a la paternidad dentro de esas doce semanas.\n\u00bfQuieren igualdad?\n\u00bfPor qu\u00e9 no legislar sobre igualdad?</p>", "timestamp": "2018-05-10T17:43:00", "timestamp_epochs": 1525974180, "tweet_id": "994633920430985217", "tweet_url": "/elRusoMachenaud/status/994633920430985217", "user_id": "703001948", "username": "elRuso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/mariasolapas16/status/993225193869934593"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MachismoTico", "text": "@PizaRodolfo Don Rodolfo, si usted no entiende la diferencia entre dar a luz y abortar por favor hable con @Maluavi o @MontseCarboni o cualquier m\u00e9dico. Torturar mujeres al dar a luz no solo es anti\u00e9tico sino adem\u00e1s innecesario. NO tiene justificaci\u00f3n para no consultar la ciencia https://twitter.com/mariasolapas16/status/993225193869934593\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"721238259\" dir=\"ltr\" href=\"/PizaRodolfo\"><s>@</s><b>PizaRodolfo</b></a> Don Rodolfo, si usted no entiende la diferencia entre dar a luz y <strong>abortar</strong> por favor hable con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83957611\" dir=\"ltr\" href=\"/Maluavi\"><s>@</s><b>Maluavi</b></a> o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1024494505\" dir=\"ltr\" href=\"/MontseCarboni\"><s>@</s><b>MontseCarboni</b></a> o cualquier m\u00e9dico. Torturar mujeres al dar a luz no solo es anti\u00e9tico sino adem\u00e1s innecesario. NO tiene justificaci\u00f3n para no <strong>consultar</strong> la ciencia <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mariasolapas16/status/993225193869934593\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dYsIB1iCww\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mariasolapas16/status/993225193869934593\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mariasolapas16</span><span class=\"invisible\">/status/993225193869934593</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-06T22:37:24", "timestamp_epochs": 1525646244, "tweet_id": "993258455380168704", "tweet_url": "/MachismoTico/status/993258455380168704", "user_id": "974974823234461696", "username": "MachismoWatch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990644904509558785", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "calula_as", "user_id": "767247254017216513"}, {"screen_name": "AyeOrlandonii", "user_id": "400487323"}, {"screen_name": "fetcheves", "user_id": "37529477"}], "retweets": 0, "screen_name": "ferransoy", "text": "Relajate. No hay demasiado para razonar en lobque escrib\u00eds. La decisi\u00f3n de abortar la puede tomar la mujer sin necesidad de consultar al hombre. Lo que vos decis no es una regla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Relajate. No hay demasiado para razonar en lobque escrib\u00eds. La decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> la puede tomar la mujer sin necesidad de <strong>consultar</strong> al hombre. Lo que vos decis no es una regla.</p>", "timestamp": "2018-05-02T03:57:20", "timestamp_epochs": 1525233440, "tweet_id": "991527028884148229", "tweet_url": "/ferransoy/status/991527028884148229", "user_id": "146189939", "username": "Rafe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989968614890483713", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Oyecarinio", "user_id": "2149572241"}, {"screen_name": "tatclouthier", "user_id": "33937794"}, {"screen_name": "lopezobrador", "user_id": "21420883"}], "retweets": 0, "screen_name": "xMakarox", "text": "Yo estoy de acuerdo con el aborto pero aun as\u00ed como somos un pueblo de creencias se debe consultar y no me refiero a aprobarlo si no mas bien consultar los requisitos para poder abortar un ejemplo  yo no estoy de acuerdo en abortar a 8 meses de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo estoy de acuerdo con el aborto pero aun as\u00ed como somos un pueblo de creencias se debe <strong>consultar</strong> y no me refiero a aprobarlo si no mas bien <strong>consultar</strong> los requisitos para poder <strong>abortar</strong> un ejemplo  yo no estoy de acuerdo en <strong>abortar</strong> a 8 meses de embarazo.</p>", "timestamp": "2018-04-27T21:39:12", "timestamp_epochs": 1524865152, "tweet_id": "989982318893842432", "tweet_url": "/xMakarox/status/989982318893842432", "user_id": "987736420608393217", "username": "Makaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "988809539934765056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "japeraltac", "user_id": "89621871"}, {"screen_name": "ElKantilPH", "user_id": "574809260"}], "retweets": 0, "screen_name": "rucagu_", "text": "\u00bfA qui\u00e9n le deben consultar si pueden abortar o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfA qui\u00e9n le deben <strong>consultar</strong> si pueden <strong>abortar</strong> o no?</p>", "timestamp": "2018-04-24T18:56:26", "timestamp_epochs": 1524596186, "tweet_id": "988854192159719424", "tweet_url": "/rucagu_/status/988854192159719424", "user_id": "176474195", "username": "Rub\u00e9n Camacho Guadarrama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Daniele_Ghidini", "text": "Agora se tu quer abortar pq simplesmente nao quis consultar um ginecologista de GRA\u00c7A no posto de sa\u00fade, para poder fazer medicamento contra gravidez... Tu \u00e9 irrespons\u00e1vel! \nSe at\u00e9 em escolas somos orientadas a ir, pq vc \u00e9 privilegiada em querer abortar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora se tu quer <strong>abortar</strong> pq simplesmente nao quis <strong>consultar</strong> um ginecologista de GRA\u00c7A no posto de sa\u00fade, para poder fazer medicamento contra gravidez... Tu \u00e9 irrespons\u00e1vel! \nSe at\u00e9 em escolas somos orientadas a ir, pq vc \u00e9 privilegiada em querer <strong>abortar</strong>?</p>", "timestamp": "2018-04-21T14:56:46", "timestamp_epochs": 1524322606, "tweet_id": "987706717982068736", "tweet_url": "/Daniele_Ghidini/status/987706717982068736", "user_id": "2980069438", "username": "Daniele", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "986254328137740288", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rosxrio", "user_id": "68182625"}, {"screen_name": "adrimmelo", "user_id": "267831943"}], "retweets": 0, "screen_name": "gkd_rimada", "text": "Entonces, como vos misma lo expres\u00e1s, la soluci\u00f3n no es abortar; es educarse, instruirse. Y excepto las adolescentes aisladas en la selva chaque\u00f1a, las dem\u00e1s tienen celular y acceso a internet, donde pueden consultar y pedir asesoramiento gratis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces, como vos misma lo expres\u00e1s, la soluci\u00f3n no es <strong>abortar</strong>; es educarse, instruirse. Y excepto las adolescentes aisladas en la selva chaque\u00f1a, las dem\u00e1s tienen celular y acceso a internet, donde pueden <strong>consultar</strong> y pedir asesoramiento gratis</p>", "timestamp": "2018-04-19T15:58:26", "timestamp_epochs": 1524153506, "tweet_id": "986997459858739201", "tweet_url": "/gkd_rimada/status/986997459858739201", "user_id": "2263820411", "username": "Gabriela K.D. Rimada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BuenosDias", "BuenJueves", "Aborto", "Uruguay"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/infobae/status/986913764061696000"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyBrigitteTw", "text": "#BuenosDias\n#BuenJueves\n#Aborto en #Uruguay \nPara abortar una mujer debe\u00a0consultar a un\u00a0ginec\u00f3logo, un psic\u00f3logo y un asistente social. A\u00a0partir de ese d\u00eda tiene que esperar cuatro d\u00edas m\u00e1s para comenzar a tomar el medicamento.\u00a0 https://twitter.com/infobae/status/986913764061696000\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosDias?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosDias</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenJueves?src=hash\"><s>#</s><b>BuenJueves</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aborto?src=hash\"><s>#</s><b>Aborto</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Uruguay?src=hash\"><s>#</s><b>Uruguay</b></a> \nPara <strong>abortar</strong> una mujer debe\u00a0<strong>consultar</strong> a un\u00a0ginec\u00f3logo, un psic\u00f3logo y un asistente social. A\u00a0partir de ese d\u00eda tiene que esperar cuatro d\u00edas m\u00e1s para comenzar a tomar el medicamento.\u00a0<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/infobae/status/986913764061696000\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O5izjMWVLb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/infobae/status/986913764061696000\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/infobae/status</span><span class=\"invisible\">/986913764061696000</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-19T10:58:52", "timestamp_epochs": 1524135532, "tweet_id": "986922070545137664", "tweet_url": "/SoyBrigitteTw/status/986922070545137664", "user_id": "774393841", "username": "Soy Brigitte \ud83c\udf38\ud83d\ude8c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "986653605280337920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nallyluz", "user_id": "395921789"}], "retweets": 0, "screen_name": "susanacactus", "text": "que vayan y apoyen todo bien, pero que no vengan a decirnos lo que hay que sentir o no \nsi quiero abortar no los voy a consultar, harta me tienen con sus instrucciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que vayan y apoyen todo bien, pero que no vengan a decirnos lo que hay que sentir o no \nsi quiero <strong>abortar</strong> no los voy a <strong>consultar</strong>, harta me tienen con sus instrucciones</p>", "timestamp": "2018-04-18T17:26:08", "timestamp_epochs": 1524072368, "tweet_id": "986657142450151424", "tweet_url": "/susanacactus/status/986657142450151424", "user_id": "137046851", "username": "Suzzana cactus \ud83c\udf35\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/manuel_llamas/status/986604798970683392"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Misespain666", "text": "Puedes abortar sin consultar a los padres. Pero como cojas una cogorza, la culpa es de los padres. https://twitter.com/manuel_llamas/status/986604798970683392\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Puedes <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a los padres. Pero como cojas una cogorza, la culpa es de los padres. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/manuel_llamas/status/986604798970683392\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OXiwyNyggw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/manuel_llamas/status/986604798970683392\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/manuel_llamas/</span><span class=\"invisible\">status/986604798970683392</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-18T16:48:47", "timestamp_epochs": 1524070127, "tweet_id": "986647743954391040", "tweet_url": "/Misespain666/status/986647743954391040", "user_id": "733011653663592448", "username": "VonMisesPain", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "983847914022764545", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "_encontrarnos_", "user_id": "496411982"}, {"screen_name": "AlanDisavia", "user_id": "317543450"}], "retweets": 0, "screen_name": "pumaceleste1981", "text": "Hay miles de formas de prevenir un embarazo.  Segundo: me das la raz\u00f3n, los beb\u00e9s se hacen de a 2, entonces por qu\u00e9 muchas veces es la0 q toma la decisi\u00f3n de abortar sin consultar con el padre? Tercero: cuando habl\u00f3 de hacerse cargo me refiero a los 2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay miles de formas de prevenir un embarazo.  Segundo: me das la raz\u00f3n, los beb\u00e9s se hacen de a 2, entonces por qu\u00e9 muchas veces es la0 q toma la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> con el padre? Tercero: cuando habl\u00f3 de hacerse cargo me refiero a los 2</p>", "timestamp": "2018-04-11T04:32:57", "timestamp_epochs": 1523421177, "tweet_id": "983925848351891456", "tweet_url": "/pumaceleste1981/status/983925848351891456", "user_id": "882989626608189440", "username": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "983567155806515200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "noticiasrevista", "user_id": "237562389"}, {"screen_name": "perfilcom", "user_id": "16294264"}], "retweets": 0, "screen_name": "vicariusly_", "text": "se le quitan todos los derechos al hombre, derechos que quedan a merced de la mujer que sin tener que consultar al hombre puede abortar o no, ahora esa misma mujer decide tener al hijo y el hombre no lo quiere tener, el hombre esta obligado al reconocimiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">se le quitan todos los derechos al hombre, derechos que quedan a merced de la mujer que sin tener que <strong>consultar</strong> al hombre puede <strong>abortar</strong> o no, ahora esa misma mujer decide tener al hijo y el hombre no lo quiere tener, el hombre esta obligado al reconocimiento.</p>", "timestamp": "2018-04-10T07:47:53", "timestamp_epochs": 1523346473, "tweet_id": "983612516348510208", "tweet_url": "/vicariusly_/status/983612516348510208", "user_id": "210912956", "username": "Vicariusly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "979146041533530113", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "JaqueVillarrea1", "user_id": "966356264170254336"}, {"screen_name": "karolabi", "user_id": "205266462"}], "retweets": 0, "screen_name": "lu96560013", "text": "Eso se resuelve legalizando el aborto... y por qu\u00e9 te preguntar\u00e1s? Porque se van a crear oficinas para consultar \u00e1ntes de abortar, simplemente eso. Si no ten\u00e9s un estado que te apoye, c\u00f3mo quer\u00e9s que te avisen de las consecuencias mentales igual? Te va a venir un \u00e1ngel? NO CARAJO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso se resuelve legalizando el aborto... y por qu\u00e9 te preguntar\u00e1s? Porque se van a crear oficinas para <strong>consultar</strong> \u00e1ntes de <strong>abortar</strong>, simplemente eso. Si no ten\u00e9s un estado que te apoye, c\u00f3mo quer\u00e9s que te avisen de las consecuencias mentales igual? Te va a venir un \u00e1ngel? NO CARAJO</p>", "timestamp": "2018-03-29T22:51:05", "timestamp_epochs": 1522363865, "tweet_id": "979491161957117953", "tweet_url": "/lu96560013/status/979491161957117953", "user_id": "978016565085032448", "username": "volada.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConAbortoNoTeVoto", "SiALaVida", "MexicoProVida", "VidaS\u00ed"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183917727590711296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanteDelgado", "user_id": "73159929"}], "retweets": 0, "screen_name": "YessiOrozco6", "text": "Pol\u00edtico Vendido, #ConAbortoNoTeVoto Est\u00e1s enga\u00f1ando a la gente, deber\u00edas de consultar primero las estad\u00edsticas de cu\u00e1ntas mujeres hay en el reclusorio por esta causa. ABORTAR es Matar, Asesinar Quitar la Vida a  Mexicanos Inocentes en gestaci\u00f3n. #SiALaVida #MexicoProVida #VidaS\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pol\u00edtico Vendido, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConAbortoNoTeVoto?src=hash\"><s>#</s><b>ConAbortoNoTeVoto</b></a> Est\u00e1s enga\u00f1ando a la gente, deber\u00edas de <strong>consultar</strong> primero las estad\u00edsticas de cu\u00e1ntas mujeres hay en el reclusorio por esta causa. <strong>ABORTAR</strong> es Matar, Asesinar Quitar la Vida a  Mexicanos Inocentes en gestaci\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiALaVida?src=hash\"><s>#</s><b>SiALaVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MexicoProVida?src=hash\"><s>#</s><b>MexicoProVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VidaS%C3%AD?src=hash\"><s>#</s><b>VidaS\u00ed</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T03:40:26", "timestamp_epochs": 1571283626, "tweet_id": "1184675510451724289", "tweet_url": "/YessiOrozco6/status/1184675510451724289", "user_id": "1104037367478960128", "username": "Yessi Orozco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1183158059637465088", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "c2020_0", "user_id": "1168269648883834880"}, {"screen_name": "ZYTJavier", "user_id": "1092873448911704064"}], "retweets": 0, "screen_name": "louisxpurpose", "text": "lo \u00fanico que queda es entender la decisi\u00f3n que se toma al abortar, es tu propio cuerpo y no tienes por qu\u00e9 consultar antes de hacer algo que quieres por no sentirte preparada. Juan se comport\u00f3 como una completa basura al no apoyarla y ya est\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lo \u00fanico que queda es entender la decisi\u00f3n que se toma al <strong>abortar</strong>, es tu propio cuerpo y no tienes por qu\u00e9 <strong>consultar</strong> antes de hacer algo que quieres por no sentirte preparada. Juan se comport\u00f3 como una completa basura al no apoyarla y ya est\u00e1</p>", "timestamp": "2019-10-13T00:02:40", "timestamp_epochs": 1570924960, "tweet_id": "1183171156544634880", "tweet_url": "/louisxpurpose/status/1183171156544634880", "user_id": "356339438", "username": "Dafne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 96, "links": ["https://twitter.com/etvrnityy/status/1183164264737050629"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "etvrnityy", "text": "pero podemos hablar de que Juan le dijo a Kimberly que antes de haberse tomado la pastilla para abortar le ten\u00eda que consultar porque no era un perro? y despu\u00e9s la manipul\u00f3 dici\u00e9ndole que si de verdad lo hab\u00eda hecho iba a cambiar su trato hacia ella, bro wtf, que asco con el tipo https://twitter.com/etvrnityy/status/1183164264737050629\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">pero podemos hablar de que Juan le dijo a Kimberly que antes de haberse tomado la pastilla para <strong>abortar</strong> le ten\u00eda que <strong>consultar</strong> porque no era un perro? y despu\u00e9s la manipul\u00f3 dici\u00e9ndole que si de verdad lo hab\u00eda hecho iba a cambiar su trato hacia ella, bro wtf, que asco con el tipo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/etvrnityy/status/1183164264737050629\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/65hMqBVxI0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/etvrnityy/status/1183164264737050629\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/etvrnityy/stat</span><span class=\"invisible\">us/1183164264737050629</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-12T23:43:17", "timestamp_epochs": 1570923797, "tweet_id": "1183166277654855681", "tweet_url": "/etvrnityy/status/1183166277654855681", "user_id": "1006342402855067648", "username": "\ud81a\uddf5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178738104821141504", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RainbowRawrBitc", "user_id": "2323039124"}, {"screen_name": "enk1333", "user_id": "74248668"}, {"screen_name": "zolliker", "user_id": "784998"}], "retweets": 0, "screen_name": "CGuevaraCasas", "text": "Por fortuna est\u00e1 equivocada. Puede consultar la p\u00e1gina del observatorio mexicano de Mortalidad Materna. Y un embarazo no es ninguna patolog\u00eda, es algo natural y normal de la condici\u00f3n humana. Y que el riesgo de MM por AI sea cero es muy sencillo. Solo no hay que abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por fortuna est\u00e1 equivocada. Puede <strong>consultar</strong> la p\u00e1gina del observatorio mexicano de Mortalidad Materna. Y un embarazo no es ninguna patolog\u00eda, es algo natural y normal de la condici\u00f3n humana. Y que el riesgo de MM por AI sea cero es muy sencillo. Solo no hay que <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-03T02:10:04", "timestamp_epochs": 1570068604, "tweet_id": "1179579339458957312", "tweet_url": "/CGuevaraCasas/status/1179579339458957312", "user_id": "627768498", "username": "Carlos Guevara-Casas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://twitter.com/MarilD9/status/1178486877361524736"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "VilgrePatricia", "text": "Sensualizar desde chicos e incentivar a buscar el placer sexual,masturbaci\u00f3n,relaciones sexuales consentidas y de cualquier naturaleza,consultar a adultos q no son los padres,ir al m\u00e9dico solos,abortar sin q tus padres sepan...\nCada d\u00eda me convenzo m\u00e1s q \u00e9stos son unos enfermos. https://twitter.com/MarilD9/status/1178486877361524736\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sensualizar desde chicos e incentivar a buscar el placer sexual,masturbaci\u00f3n,relaciones sexuales consentidas y de cualquier naturaleza,<strong>consultar</strong> a adultos q no son los padres,ir al m\u00e9dico solos,<strong>abortar</strong> sin q tus padres sepan...\nCada d\u00eda me convenzo m\u00e1s q \u00e9stos son unos enfermos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MarilD9/status/1178486877361524736\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0670vwwD7K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MarilD9/status/1178486877361524736\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MarilD9/status</span><span class=\"invisible\">/1178486877361524736</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-30T04:15:34", "timestamp_epochs": 1569816934, "tweet_id": "1178523758321131520", "tweet_url": "/VilgrePatricia/status/1178523758321131520", "user_id": "984621196586180608", "username": "Patricia Vilgr\u00e9-La Madrid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["noalaborto"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1177977495062056960", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "daniellemx_", "user_id": "101658779"}], "retweets": 1, "screen_name": "ortega_se", "text": "Danielle, la mujer tiene 100% derecho a decidir si fornica o no, si usa anticonceptivos o no, pero a la hora de decidir abortar ya no es due\u00f1a \u00fanica de ese derecho. Ah\u00ed tambi\u00e9n tiene q consultar con el hijo al q piensa asesinar. Lastima q este no tiene voz a\u00fan #noalaborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Danielle, la mujer tiene 100% derecho a decidir si fornica o no, si usa anticonceptivos o no, pero a la hora de decidir <strong>abortar</strong> ya no es due\u00f1a \u00fanica de ese derecho. Ah\u00ed tambi\u00e9n tiene q <strong>consultar</strong> con el hijo al q piensa asesinar. Lastima q este no tiene voz a\u00fan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noalaborto?src=hash\"><s>#</s><b>noalaborto</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-28T17:26:23", "timestamp_epochs": 1569691583, "tweet_id": "1177997998623608832", "tweet_url": "/ortega_se/status/1177997998623608832", "user_id": "599397869", "username": "Soy Totalmente FRENAAA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1177057434495356928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresCaro_", "user_id": "362732495"}, {"screen_name": "LaMendolaEsa", "user_id": "4512786919"}], "retweets": 0, "screen_name": "almarazkari", "text": "Existe ese consenso, m\u00e9dico y legal. Y s\u00ed, se le dice que no puede abortar a partir de la semana 13. Se estableci\u00f3 as\u00ed porque despu\u00e9s implica riesgos para la mujer que aborta. Lo puedes consultar en la OMS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existe ese consenso, m\u00e9dico y legal. Y s\u00ed, se le dice que no puede <strong>abortar</strong> a partir de la semana 13. Se estableci\u00f3 as\u00ed porque despu\u00e9s implica riesgos para la mujer que aborta. Lo puedes <strong>consultar</strong> en la OMS.</p>", "timestamp": "2019-09-27T04:52:44", "timestamp_epochs": 1569559964, "tweet_id": "1177445945912381445", "tweet_url": "/almarazkari/status/1177445945912381445", "user_id": "22588278", "username": "Ira diamantina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176748012095205376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pamacdg", "user_id": "258222740"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yarcinavarro", "text": "Abre paso a la manipulaci\u00f3n, hacer creer a m\u00e1s mujeres que su mejor opci\u00f3n es abortar. Abre paso a lo clandestino dentro de lo legal, \u00bfconoces de casos en los que los doctores practican ces\u00e1reas sin consultar los deseos de las madres? Yo tambi\u00e9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abre paso a la manipulaci\u00f3n, hacer creer a m\u00e1s mujeres que su mejor opci\u00f3n es <strong>abortar</strong>. Abre paso a lo clandestino dentro de lo legal, \u00bfconoces de casos en los que los doctores practican ces\u00e1reas sin <strong>consultar</strong> los deseos de las madres? Yo tambi\u00e9n</p>", "timestamp": "2019-09-26T05:35:47", "timestamp_epochs": 1569476147, "tweet_id": "1177094393607663616", "tweet_url": "/Yarcinavarro/status/1177094393607663616", "user_id": "206365757", "username": "Yarely Navarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176824352786046977", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BoliBic_gastado", "user_id": "396605744"}, {"screen_name": "laumylife", "user_id": "263231769"}], "retweets": 0, "screen_name": "BoliBic_gastado", "text": "Quiero decir, es aplicable a otro tipo de cosas en la vida como en temas laborales o familiares que tambi\u00e9n est\u00e1 mal (abortar sin consultar a tu pareja, x ej.). Todo lo que viole una especie de c\u00f3digo anterior por un capricho tuyo es de ser una basura humana, just it.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero decir, es aplicable a otro tipo de cosas en la vida como en temas laborales o familiares que tambi\u00e9n est\u00e1 mal (<strong>abortar</strong> sin <strong>consultar</strong> a tu pareja, x ej.). Todo lo que viole una especie de c\u00f3digo anterior por un capricho tuyo es de ser una basura humana, just it.</p>", "timestamp": "2019-09-25T11:46:45", "timestamp_epochs": 1569412005, "tweet_id": "1176825364359917573", "tweet_url": "/BoliBic_gastado/status/1176825364359917573", "user_id": "396605744", "username": "Alb\u00famina \ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rosseghost", "text": "en clase de \u00e9tica nos ponen a consultar sobre el aborto y las maneras de abortar, era muy gracioso porque todo lo dec\u00edan de una manera tan expl\u00edcita y la mayor\u00eda de esas cosas se practican al realizarse abortos clandestinos, no caigan ah\u00ed xfa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en clase de \u00e9tica nos ponen a <strong>consultar</strong> sobre el aborto y las maneras de <strong>abortar</strong>, era muy gracioso porque todo lo dec\u00edan de una manera tan expl\u00edcita y la mayor\u00eda de esas cosas se practican al realizarse abortos clandestinos, no caigan ah\u00ed xfa</p>", "timestamp": "2019-09-21T15:04:25", "timestamp_epochs": 1569078265, "tweet_id": "1175425554536914944", "tweet_url": "/rosseghost/status/1175425554536914944", "user_id": "741264636", "username": "\u263d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1171852724687654913", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntonioAttolini", "user_id": "125563178"}], "retweets": 0, "screen_name": "woyakle", "text": "Compa\u00f1ero atto yo lo apoyo es m\u00e1s creo que la votaci\u00f3n popular para consultar al pueblo se debi\u00f3 implementar varios a\u00f1os atr\u00e1s, para que el pueblo sabio decidiera cosas importantes  , para la toma de decisiones tal como como abortar o parir alguien como usted", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Compa\u00f1ero atto yo lo apoyo es m\u00e1s creo que la votaci\u00f3n popular para <strong>consultar</strong> al pueblo se debi\u00f3 implementar varios a\u00f1os atr\u00e1s, para que el pueblo sabio decidiera cosas importantes  , para la toma de decisiones tal como como <strong>abortar</strong> o parir alguien como usted</p>", "timestamp": "2019-09-12T01:32:37", "timestamp_epochs": 1568251957, "tweet_id": "1171959766903640065", "tweet_url": "/woyakle/status/1171959766903640065", "user_id": "85141619", "username": "martin a lomas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Abortar"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEJZCC8XsAEAtHu.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2kBIwyc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "C_MedicoMujer", "text": "Si has decidido #Abortar \u00a1Te ayudamos! Ofrecemos a nuestras pacientes un trato personalizado y profesional, adem\u00e1s de un acompa\u00f1amiento que atienda sus necesidades.\nAqu\u00ed puedes consultar nuestros servicios y precios \u00a1Cont\u00e1ctanos!  >>> http://bit.ly/2kBIwyc\u00a0pic.twitter.com/z6OTre7Ara", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si has decidido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Abortar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Abortar</strong></b></a> \u00a1Te ayudamos! Ofrecemos a nuestras pacientes un trato personalizado y profesional, adem\u00e1s de un acompa\u00f1amiento que atienda sus necesidades.\nAqu\u00ed puedes <strong>consultar</strong> nuestros servicios y precios \u00a1Cont\u00e1ctanos!  &gt;&gt;&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2kBIwyc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iP2f9KLrXp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2kBIwyc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2kBIwyc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z6OTre7Ara\">pic.twitter.com/z6OTre7Ara</a></p>", "timestamp": "2019-09-11T01:30:06", "timestamp_epochs": 1568165406, "tweet_id": "1171596746318843909", "tweet_url": "/C_MedicoMujer/status/1171596746318843909", "user_id": "2922566673", "username": "CentroMedicoMujer", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDJaJECX4AAqZ1y.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDJaJEDXkAAGcME.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDJaJEBXsAAMcor.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDJaJEAXsAMYjCD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://focos.org.mx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "estacionfoto", "text": " La DDSER present\u00f3 la plataforma FOCOS, donde se tienen experiencias y testimonios de mujeres que decidieron abortar, se ofrece informaci\u00f3n para no poner en riesgo su vida, asistencia legal y decidan de manera adecuada, pueden consultar http://focos.org.mx\u00a0\nCr\u00e9dito: Staff EFpic.twitter.com/oLI8CkSaZY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e1mara con flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"C\u00e1mara con flash\"/> La DDSER present\u00f3 la plataforma FOCOS, donde se tienen experiencias y testimonios de mujeres que decidieron <strong>abortar</strong>, se ofrece informaci\u00f3n para no poner en riesgo su vida, asistencia legal y decidan de manera adecuada, pueden <strong>consultar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://focos.org.mx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RRrg6r2xte\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://focos.org.mx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">focos.org.mx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nCr\u00e9dito: Staff EF<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oLI8CkSaZY\">pic.twitter.com/oLI8CkSaZY</a></p>", "timestamp": "2019-08-29T15:19:28", "timestamp_epochs": 1567091968, "tweet_id": "1167094420866572288", "tweet_url": "/estacionfoto/status/1167094420866572288", "user_id": "343105788", "username": "Estaci\u00f3n Foto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["click"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 73, "links": ["https://m.eldiario.es/sociedad/Dolores-Delgado-contratos-suscribiendo-condiciones_0_930557503.html#click=https://t.co/hoGh813Yk3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 47, "screen_name": "bechoch", "text": "Que dice la Ministra de Justicia Dolores Delgado, que la nuestra es una sociedad avanzada donde la mujer es libre para trabajar, viajar, estudiar, abortar, etc. ...pero para tener hijos la decisi\u00f3n la tiene que consultar con el Comit\u00e9 Federal del PSOE ...\nhttps://m.eldiario.es/sociedad/Dolores-Delgado-contratos-suscribiendo-condiciones_0_930557503.html#click=https://t.co/hoGh813Yk3\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que dice la Ministra de Justicia Dolores Delgado, que la nuestra es una sociedad avanzada donde la mujer es libre para trabajar, viajar, estudiar, <strong>abortar</strong>, etc. ...pero para tener hijos la decisi\u00f3n la tiene que <strong>consultar</strong> con el Comit\u00e9 Federal del PSOE ...\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://m.eldiario.es/sociedad/Dolores-Delgado-contratos-suscribiendo-condiciones_0_930557503.html#click=https://t.co/hoGh813Yk3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e0T8tE935f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.eldiario.es/sociedad/Dolores-Delgado-contratos-suscribiendo-condiciones_0_930557503.html#click=https://t.co/hoGh813Yk3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.eldiario.es/sociedad/Dolor</span><span class=\"invisible\">es-Delgado-contratos-suscribiendo-condiciones_0_930557503.html#click=https://t.co/hoGh813Yk3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-13T07:47:03", "timestamp_epochs": 1565682423, "tweet_id": "1161182360521662464", "tweet_url": "/bechoch/status/1161182360521662464", "user_id": "1394346374", "username": "Diego de Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "honeyprotocol22", "text": "Manual para abortar en USA:\n- Coloquen a la persona embarazada en un lugar p\u00fablico sin protecci\u00f3n alguna.\n- Esperen tiroteo.\nNota: no siempre esto es legal. Consultar leyes contra el aborto del estado en el que se resida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Manual para <strong>abortar</strong> en USA:\n- Coloquen a la persona embarazada en un lugar p\u00fablico sin protecci\u00f3n alguna.\n- Esperen tiroteo.\nNota: no siempre esto es legal. <strong>Consultar</strong> leyes contra el aborto del estado en el que se resida.</p>", "timestamp": "2019-08-05T22:56:46", "timestamp_epochs": 1565045806, "tweet_id": "1158512197074636800", "tweet_url": "/honeyprotocol22/status/1158512197074636800", "user_id": "2437435141", "username": "{{{name}}}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1156532167985549312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmrondon", "user_id": "76947892"}], "retweets": 0, "screen_name": "diagnosticomega", "text": "Es muy com\u00fan. En la frontera con Colombia en Zulia, ej\u00e9rcito consigui\u00f3 zona de alivio de guerrilla. Muchos heridos como si fuera hospital y al consultar al m\u00e1ximo nivel recibieron orden de abortar operaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es muy com\u00fan. En la frontera con Colombia en Zulia, ej\u00e9rcito consigui\u00f3 zona de alivio de guerrilla. Muchos heridos como si fuera hospital y al <strong>consultar</strong> al m\u00e1ximo nivel recibieron orden de <strong>abortar</strong> operaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2019-07-31T12:46:26", "timestamp_epochs": 1564577186, "tweet_id": "1156546661268766721", "tweet_url": "/diagnosticomega/status/1156546661268766721", "user_id": "162532197", "username": "Carlos Balza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1144269200439070720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lulagomez", "user_id": "11171402"}, {"screen_name": "AlicentTheQueen", "user_id": "902461570185396224"}, {"screen_name": "generoenaccion", "user_id": "208880277"}], "retweets": 0, "screen_name": "xaviercolas", "text": "Puedes poner el ejemplo de las pistolas o el de irse a abortar fuera cuando no se puede. Me parecen muy bien los argumentos contra la GS, pero en este caso simplemente se ha imposibilitado la inscripci\u00f3n consular en un pa\u00eds, siguen llegando y saliendo gracias a dep inmigraci\u00f3n Uc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puedes poner el ejemplo de las pistolas o el de irse a <strong>abortar</strong> fuera cuando no se puede. Me parecen muy bien los argumentos contra la GS, pero en este caso simplemente se ha imposibilitado la inscripci\u00f3n <strong>consular</strong> en un pa\u00eds, siguen llegando y saliendo gracias a dep inmigraci\u00f3n Uc</p>", "timestamp": "2019-07-30T08:52:59", "timestamp_epochs": 1564476779, "tweet_id": "1156125525070491648", "tweet_url": "/xaviercolas/status/1156125525070491648", "user_id": "11702292", "username": "xaviercolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alquimx", "text": "Igual, en mi opini\u00f3n, si una mujer se entera que esta embarazada y quiere abortar, no lo tiene porque consultar, va, aborta, y listo. Si el hombre se entera y quiere hablar con ella, tiene que ser escuchado, obviamente, pero de ahi a obligarla, no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual, en mi opini\u00f3n, si una mujer se entera que esta embarazada y quiere <strong>abortar</strong>, no lo tiene porque <strong>consultar</strong>, va, aborta, y listo. Si el hombre se entera y quiere hablar con ella, tiene que ser escuchado, obviamente, pero de ahi a obligarla, no.</p>", "timestamp": "2019-06-19T22:56:07", "timestamp_epochs": 1560984967, "tweet_id": "1141479803310235649", "tweet_url": "/alquimx/status/1141479803310235649", "user_id": "2907243993", "username": "\ud83c\udf77", "video_url": ""}]