[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "167029591049904128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresAncap", "user_id": "298586990"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoFreireB", "text": "@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a abortar. Sin especificar porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a <strong>abortar</strong>. Sin <strong>especificar</strong> porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el embarazo.</p>", "timestamp": "2012-02-07T23:40:14", "timestamp_epochs": 1328658014, "tweet_id": "167029934802485249", "tweet_url": "/AlbertoFreireB/status/167029934802485249", "user_id": "132598728", "username": "Alberto Freire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "167029591049904128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresAncap", "user_id": "298586990"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoFreireB", "text": "@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a abortar. Sin especificar porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a <strong>abortar</strong>. Sin <strong>especificar</strong> porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el embarazo.</p>", "timestamp": "2012-02-07T23:40:14", "timestamp_epochs": 1328658014, "tweet_id": "167029934802485249", "tweet_url": "/AlbertoFreireB/status/167029934802485249", "user_id": "132598728", "username": "Alberto Freire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "879747465016221697", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiarioLibre", "user_id": "34639484"}], "retweets": 1, "screen_name": "Audi_Rodriguez", "text": "Ese c\u00f3digo deber\u00eda especificar que el Diputado o el Senador que se descubra enviando una hija a abortar a Miami, le den pena de muerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese c\u00f3digo deber\u00eda <strong>especificar</strong> que el Diputado o el Senador que se descubra enviando una hija a <strong>abortar</strong> a Miami, le den pena de muerte</p>", "timestamp": "2017-06-27T17:43:56", "timestamp_epochs": 1498585436, "tweet_id": "879757203162398720", "tweet_url": "/Audi_Rodriguez/status/879757203162398720", "user_id": "407281109", "username": "Audi Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "879747465016221697", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiarioLibre", "user_id": "34639484"}], "retweets": 1, "screen_name": "Audi_Rodriguez", "text": "Ese c\u00f3digo deber\u00eda especificar que el Diputado o el Senador que se descubra enviando una hija a abortar a Miami, le den pena de muerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese c\u00f3digo deber\u00eda <strong>especificar</strong> que el Diputado o el Senador que se descubra enviando una hija a <strong>abortar</strong> a Miami, le den pena de muerte</p>", "timestamp": "2017-06-27T17:43:56", "timestamp_epochs": 1498585436, "tweet_id": "879757203162398720", "tweet_url": "/Audi_Rodriguez/status/879757203162398720", "user_id": "407281109", "username": "Audi Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "698728911384023040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "metslerose", "user_id": "2377991714"}], "retweets": 0, "screen_name": "starosadegrifa", "text": "@mspalomaiv es f\u00e1cil preguntarle a alguien sobre si ayudar\u00eda a su hija a abortar (sin especificar) cuando no eres padre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mspalomaiv es f\u00e1cil preguntarle a alguien sobre si ayudar\u00eda a su hija a <strong>abortar</strong> (sin <strong>especificar</strong>) cuando no eres padre.</p>", "timestamp": "2016-02-14T04:47:19", "timestamp_epochs": 1455425239, "tweet_id": "698730214130655233", "tweet_url": "/starosadegrifa/status/698730214130655233", "user_id": "160073958", "username": "\u2728Mar\u00eda Chucena \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JohnBePa", "text": "Una mujer puede abortar sin especificar motivo hasta las 14 semanas y por enfermedad fetal o materna derivada hasta las 22.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer puede <strong>abortar</strong> sin <strong>especificar</strong> motivo hasta las 14 semanas y por enfermedad fetal o materna derivada hasta las 22.</p>", "timestamp": "2016-01-13T14:47:03", "timestamp_epochs": 1452696423, "tweet_id": "687284732124655616", "tweet_url": "/JohnBePa/status/687284732124655616", "user_id": "387870704", "username": "John Vulpes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "698728911384023040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "metslerose", "user_id": "2377991714"}], "retweets": 0, "screen_name": "starosadegrifa", "text": "@mspalomaiv es f\u00e1cil preguntarle a alguien sobre si ayudar\u00eda a su hija a abortar (sin especificar) cuando no eres padre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mspalomaiv es f\u00e1cil preguntarle a alguien sobre si ayudar\u00eda a su hija a <strong>abortar</strong> (sin <strong>especificar</strong>) cuando no eres padre.</p>", "timestamp": "2016-02-14T04:47:19", "timestamp_epochs": 1455425239, "tweet_id": "698730214130655233", "tweet_url": "/starosadegrifa/status/698730214130655233", "user_id": "160073958", "username": "\u2728Mar\u00eda Chucena \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JohnBePa", "text": "Una mujer puede abortar sin especificar motivo hasta las 14 semanas y por enfermedad fetal o materna derivada hasta las 22.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer puede <strong>abortar</strong> sin <strong>especificar</strong> motivo hasta las 14 semanas y por enfermedad fetal o materna derivada hasta las 22.</p>", "timestamp": "2016-01-13T14:47:03", "timestamp_epochs": 1452696423, "tweet_id": "687284732124655616", "tweet_url": "/JohnBePa/status/687284732124655616", "user_id": "387870704", "username": "John Vulpes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Nosoytuchico", "text": "GALLARDON quiere especificar el tipo de minusval\u00eda necesario para abortar.\nQue se mire al espejo. \nQue est\u00e1s tramando tan temprano, morenos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GALLARDON quiere <strong>especificar</strong> el tipo de minusval\u00eda necesario para <strong>abortar</strong>.\nQue se mire al espejo. \nQue est\u00e1s tramando tan temprano, morenos?</p>", "timestamp": "2013-05-14T05:17:29", "timestamp_epochs": 1368508649, "tweet_id": "334175612115775488", "tweet_url": "/Nosoytuchico/status/334175612115775488", "user_id": "346761281", "username": "Jesee Custer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Nosoytuchico", "text": "GALLARDON quiere especificar el tipo de minusval\u00eda necesario para abortar.\nQue se mire al espejo. \nQue est\u00e1s tramando tan temprano, morenos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GALLARDON quiere <strong>especificar</strong> el tipo de minusval\u00eda necesario para <strong>abortar</strong>.\nQue se mire al espejo. \nQue est\u00e1s tramando tan temprano, morenos?</p>", "timestamp": "2013-05-14T05:17:29", "timestamp_epochs": 1368508649, "tweet_id": "334175612115775488", "tweet_url": "/Nosoytuchico/status/334175612115775488", "user_id": "346761281", "username": "Jesee Custer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "416633414142291968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DenniselAzul", "user_id": "233974683"}], "retweets": 0, "screen_name": "coneledeamor", "text": "@DenniselAzul uy, pues ya podr\u00eda especificar, no vaya a ser que nos queremos de penalti y luego de abortar nada... XDD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233974683\" dir=\"ltr\" href=\"/DenniselAzul\"><s>@</s><b>DenniselAzul</b></a> uy, pues ya podr\u00eda <strong>especificar</strong>, no vaya a ser que nos queremos de penalti y luego de <strong>abortar</strong> nada... XDD</p>", "timestamp": "2013-12-27T20:13:28", "timestamp_epochs": 1388175208, "tweet_id": "416663138566934528", "tweet_url": "/coneledeamor/status/416663138566934528", "user_id": "578874920", "username": "Con L de amor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "383870450398281728", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarmenGmez16", "user_id": "558007753"}], "retweets": 0, "screen_name": "SilverSurfer95", "text": "@CarmenGmez16 @Carlos_MANZANA carmen lo que pedimos es que se pueda especificar cuando se puede abortar. Si pone en peligro tu vida...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"558007753\" dir=\"ltr\" href=\"/CarmenGmez16\"><s>@</s><b>CarmenGmez16</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"319654705\" dir=\"ltr\" href=\"/Carlos_Manzana\"><s>@</s><b>Carlos_MANZANA</b></a> carmen lo que pedimos es que se pueda <strong>especificar</strong> cuando se puede <strong>abortar</strong>. Si pone en peligro tu vida...</p>", "timestamp": "2013-10-11T21:07:59", "timestamp_epochs": 1381525679, "tweet_id": "388772995961212928", "tweet_url": "/SilverSurfer95/status/388772995961212928", "user_id": "462972427", "username": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc0d S\u03b9\u2113\u03bd\u0454\u0433 \ud83d\udc0d \ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "416633414142291968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DenniselAzul", "user_id": "233974683"}], "retweets": 0, "screen_name": "coneledeamor", "text": "@DenniselAzul uy, pues ya podr\u00eda especificar, no vaya a ser que nos queremos de penalti y luego de abortar nada... XDD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233974683\" dir=\"ltr\" href=\"/DenniselAzul\"><s>@</s><b>DenniselAzul</b></a> uy, pues ya podr\u00eda <strong>especificar</strong>, no vaya a ser que nos queremos de penalti y luego de <strong>abortar</strong> nada... XDD</p>", "timestamp": "2013-12-27T20:13:28", "timestamp_epochs": 1388175208, "tweet_id": "416663138566934528", "tweet_url": "/coneledeamor/status/416663138566934528", "user_id": "578874920", "username": "Con L de amor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "383870450398281728", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarmenGmez16", "user_id": "558007753"}], "retweets": 0, "screen_name": "SilverSurfer95", "text": "@CarmenGmez16 @Carlos_MANZANA carmen lo que pedimos es que se pueda especificar cuando se puede abortar. Si pone en peligro tu vida...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"558007753\" dir=\"ltr\" href=\"/CarmenGmez16\"><s>@</s><b>CarmenGmez16</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"319654705\" dir=\"ltr\" href=\"/Carlos_Manzana\"><s>@</s><b>Carlos_MANZANA</b></a> carmen lo que pedimos es que se pueda <strong>especificar</strong> cuando se puede <strong>abortar</strong>. Si pone en peligro tu vida...</p>", "timestamp": "2013-10-11T21:07:59", "timestamp_epochs": 1381525679, "tweet_id": "388772995961212928", "tweet_url": "/SilverSurfer95/status/388772995961212928", "user_id": "462972427", "username": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc0d S\u03b9\u2113\u03bd\u0454\u0433 \ud83d\udc0d \ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1261314614559682561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soyuntweet29", "user_id": "1190389829072281600"}, {"screen_name": "Gostan14", "user_id": "1277215172612915203"}], "retweets": 0, "screen_name": "arceukis", "text": "deb\u00ed especificar aborto medico, por si los dummis, eso lo reconozco, estaba hablando del aborto medico, y no, abortar no es interrupci\u00f3n, es terminaci\u00f3n, la rae esta equivocada en esa y en mas definiciones a mayor\u00eda tergiversadas culturalmente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">deb\u00ed <strong>especificar</strong> aborto medico, por si los dummis, eso lo reconozco, estaba hablando del aborto medico, y no, <strong>abortar</strong> no es interrupci\u00f3n, es terminaci\u00f3n, la rae esta equivocada en esa y en mas definiciones a mayor\u00eda tergiversadas culturalmente</p>", "timestamp": "2020-05-20T22:25:01", "timestamp_epochs": 1590013501, "tweet_id": "1263234300390105094", "tweet_url": "/arceukis/status/1263234300390105094", "user_id": "1211150554543484929", "username": "Arceukis :3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1260053204764631040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nadadenovo", "user_id": "35303932"}, {"screen_name": "FeCastanhari", "user_id": "226542162"}], "retweets": 0, "screen_name": "donac4ju", "text": "Amigo, eu n\u00e3o tenho como especificar, mesmo sabendo que existem ind\u00fastrias seguras. Mas de qualquer forma, existem sim muito mais mulheres que sofrem na produ\u00e7\u00e3o de filmes porn\u00f4, isso \u00e9 ineg\u00e1vel. Mulheres que tem suas partes dilaceradas, pegam ISTs, s\u00e3o coagidas a abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigo, eu n\u00e3o tenho como <strong>especificar</strong>, mesmo sabendo que existem ind\u00fastrias seguras. Mas de qualquer forma, existem sim muito mais mulheres que sofrem na produ\u00e7\u00e3o de filmes porn\u00f4, isso \u00e9 ineg\u00e1vel. Mulheres que tem suas partes dilaceradas, pegam ISTs, s\u00e3o coagidas a <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2020-05-12T14:12:35", "timestamp_epochs": 1589292755, "tweet_id": "1260211272701947906", "tweet_url": "/donac4ju/status/1260211272701947906", "user_id": "2736626303", "username": "caju #ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1230247099658375170", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "flor_laass", "user_id": "1666325780"}, {"screen_name": "eemilia61", "user_id": "754500998438223873"}], "retweets": 0, "screen_name": "maximuspretorio", "text": "entonces si es para esos casos como decis la ley tiene que aclararlo y especificar cual es el alcance para que las que quieran abortar porque si, no lo hagan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">entonces si es para esos casos como decis la ley tiene que aclararlo y <strong>especificar</strong> cual es el alcance para que las que quieran <strong>abortar</strong> porque si, no lo hagan</p>", "timestamp": "2020-02-20T19:07:48", "timestamp_epochs": 1582225668, "tweet_id": "1230569758929694720", "tweet_url": "/maximuspretorio/status/1230569758929694720", "user_id": "2795497804", "username": "eddy", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELnQi6wWsAcBJnA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ii_brisa", "text": "A la pregunta hasta cuantas semanas de embarazo se podra abortar Esta idiota  blabla sin especificar, basta con q digas violacion\nOtra periodista vuelve sobre el tpo para abortar..Y no responden, ni ella ni Gines pic.twitter.com/olW3DhKlq7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la pregunta hasta cuantas semanas de embarazo se podra <strong>abortar</strong> Esta idiota  blabla sin <strong>especificar</strong>, basta con q digas violacion\nOtra periodista vuelve sobre el tpo para <strong>abortar</strong>..Y no responden, ni ella ni Gines <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/olW3DhKlq7\">pic.twitter.com/olW3DhKlq7</a></p>", "timestamp": "2019-12-12T20:31:33", "timestamp_epochs": 1576182693, "tweet_id": "1205223687177166848", "tweet_url": "/ii_brisa/status/1205223687177166848", "user_id": "1189910719623573505", "username": "Brisa Susurrante II", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["maradiagaesunloquillohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Its_MelPrado/status/1201711689495957506"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WHG_505", "text": "Maradiaga en su tea time respondiendo un tuit. Dejando claro que no esta De acuerdo con el aborto pero viste el pa\u00f1uelo morado. Ademas de especificar los requerimientos para que las mujeres puedan decidir si abortar o no.  #maradiagaesunloquillohttps://twitter.com/Its_MelPrado/status/1201711689495957506\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Maradiaga en su tea time respondiendo un tuit. Dejando claro que no esta De acuerdo con el aborto pero viste el pa\u00f1uelo morado. Ademas de <strong>especificar</strong> los requerimientos para que las mujeres puedan decidir si <strong>abortar</strong> o no.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/maradiagaesunloquillo?src=hash\"><s>#</s><b>maradiagaesunloquillo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Its_MelPrado/status/1201711689495957506\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GU09lkDlQs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Its_MelPrado/status/1201711689495957506\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Its_MelPrado/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1201711689495957506</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-03T11:15:31", "timestamp_epochs": 1575371731, "tweet_id": "1201822266042048514", "tweet_url": "/WHG_505/status/1201822266042048514", "user_id": "1626808838", "username": "Willhem H. Garth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1192521081468399621", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juliabar", "user_id": "51157262"}, {"screen_name": "WidowSantiago", "user_id": "1004473078703935488"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juliabar", "text": "Te cuento: en la actualidad, la opci\u00f3n de abortar en forma legal existe a trav\u00e9s de la ILE. La mujer debe especificar la causa de la solicitud, que puede ser riesgo a su salud seg\u00fan concepto OMS. Y se est\u00e1 implementando efectivamente en muchos centros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te cuento: en la actualidad, la opci\u00f3n de <strong>abortar</strong> en forma legal existe a trav\u00e9s de la ILE. La mujer debe <strong>especificar</strong> la causa de la solicitud, que puede ser riesgo a su salud seg\u00fan concepto OMS. Y se est\u00e1 implementando efectivamente en muchos centros</p>", "timestamp": "2019-11-08T17:39:44", "timestamp_epochs": 1573234784, "tweet_id": "1192859258293047296", "tweet_url": "/Juliabar/status/1192859258293047296", "user_id": "51157262", "username": "Julita Bar \ud83d\udc9a La LoCa de NeO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1192521081468399621", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juliabar", "user_id": "51157262"}, {"screen_name": "WidowSantiago", "user_id": "1004473078703935488"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juliabar", "text": "Mismas sea \u00f3ptima. Y en esos casos, la mujer tendr\u00e1 la opci\u00f3n de abortar sin especificar motivo hasta la semana 12-14.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mismas sea \u00f3ptima. Y en esos casos, la mujer tendr\u00e1 la opci\u00f3n de <strong>abortar</strong> sin <strong>especificar</strong> motivo hasta la semana 12-14.</p>", "timestamp": "2019-11-08T17:38:08", "timestamp_epochs": 1573234688, "tweet_id": "1192858857099481094", "tweet_url": "/Juliabar/status/1192858857099481094", "user_id": "51157262", "username": "Julita Bar \ud83d\udc9a La LoCa de NeO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1179080986551652352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PitusaGO", "user_id": "2443420224"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlexxxFlower", "text": "Creo que decidir abortar deber\u00eda tener consecuencias , y especificar bajo que condiciones se deber\u00e1n ejecutar, No solo es \"abortar por que cambia mis planes de vida\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que decidir <strong>abortar</strong> deber\u00eda tener consecuencias , y <strong>especificar</strong> bajo que condiciones se deber\u00e1n ejecutar, No solo es \"<strong>abortar</strong> por que cambia mis planes de vida\"</p>", "timestamp": "2019-10-02T03:14:21", "timestamp_epochs": 1569986061, "tweet_id": "1179233126117187584", "tweet_url": "/AlexxxFlower/status/1179233126117187584", "user_id": "3299174323", "username": "Alex Flores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178888378894475264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Michellsveg", "user_id": "83302657"}], "retweets": 0, "screen_name": "MNowheresville", "text": "Relajense un chingo, vivan y dejen abortar *creo que hay que especificar cuando es sarcasmo para que no se me alboroten*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Relajense un chingo, vivan y dejen <strong>abortar</strong> *creo que hay que <strong>especificar</strong> cuando es sarcasmo para que no se me alboroten*</p>", "timestamp": "2019-10-01T05:47:21", "timestamp_epochs": 1569908841, "tweet_id": "1178909244428566530", "tweet_url": "/MNowheresville/status/1178909244428566530", "user_id": "329458076", "username": "\ud83c\udf35 \ud83c\udf3b lis \ud83c\udf3b \ud83c\udf35", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1178390380183609344", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "rubgar_99", "user_id": "629720445"}, {"screen_name": "abelsalmar", "user_id": "2321270234"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreaglezh_", "text": "\u201co lo que sea, si decide abortar, esta bien!\u201d primero lee bien y a parte, te tengo que especificar cada uno de los casos para que captes?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201co lo que sea, si decide <strong>abortar</strong>, esta bien!\u201d primero lee bien y a parte, te tengo que <strong>especificar</strong> cada uno de los casos para que captes?</p>", "timestamp": "2019-09-30T19:47:46", "timestamp_epochs": 1569872866, "tweet_id": "1178758354845474818", "tweet_url": "/andreaglezh_/status/1178758354845474818", "user_id": "905281259596914688", "username": "andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1176504343060725760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GarciaColorad0", "user_id": "18488699"}], "retweets": 0, "screen_name": "jscaarq", "text": "@GarciaColorad0 toca especificar la pregunta: \u00bfes libre de decidir abortar? \u00bfes libre de hacerlo cuando lo decidi\u00f3 hacerlo? \u00bfpercibe que est\u00e1 en sus manos tomar la decicion?\nSon demasiadas las preguntas que se derivan del tema. adem\u00e1s el temas es mucho m\u00e1s profundo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18488699\" dir=\"ltr\" href=\"/GarciaColorad0\"><s>@</s><b>GarciaColorad0</b></a> toca <strong>especificar</strong> la pregunta: \u00bfes libre de decidir <strong>abortar</strong>? \u00bfes libre de hacerlo cuando lo decidi\u00f3 hacerlo? \u00bfpercibe que est\u00e1 en sus manos tomar la decicion?\nSon demasiadas las preguntas que se derivan del tema. adem\u00e1s el temas es mucho m\u00e1s profundo...</p>", "timestamp": "2019-09-24T15:46:55", "timestamp_epochs": 1569340015, "tweet_id": "1176523416020627457", "tweet_url": "/jscaarq/status/1176523416020627457", "user_id": "494116665", "username": "Juan Sebastian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1174655827132723200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "isaiiki", "user_id": "279216939"}], "retweets": 0, "screen_name": "Garcia1964Paz", "text": "El que mata es asesino y asesina, hay que especificar: no por ser hombre ni mujer son asesinos, lo que pasa, las feminazis exponen sus ideas para meter dinero al bolsillo y, \u00bfabortar por abortar qu\u00e9 es?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El que mata es asesino y asesina, hay que <strong>especificar</strong>: no por ser hombre ni mujer son asesinos, lo que pasa, las feminazis exponen sus ideas para meter dinero al bolsillo y, \u00bf<strong>abortar</strong> por <strong>abortar</strong> qu\u00e9 es?</p>", "timestamp": "2019-09-19T16:55:33", "timestamp_epochs": 1568912133, "tweet_id": "1174728749457260546", "tweet_url": "/Garcia1964Paz/status/1174728749457260546", "user_id": "723112453303726081", "username": "Jos\u00e9 Luis Paz Garc\u00eda \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1159808354245664768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vanesavallejo3", "user_id": "429400896"}], "retweets": 0, "screen_name": "VanesaRegaladoV", "text": "Sin entrar a valorar el tuit, solo aclarar que ser\u00eda bueno especificar 'intencionadamente' despu\u00e9s de 'abortar'.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin entrar a valorar el tuit, solo aclarar que ser\u00eda bueno <strong>especificar</strong> 'intencionadamente' despu\u00e9s de '<strong>abortar</strong>'.</p>", "timestamp": "2019-08-10T08:56:50", "timestamp_epochs": 1565427410, "tweet_id": "1160112761508175873", "tweet_url": "/VanesaRegaladoV/status/1160112761508175873", "user_id": "479774287", "username": "Vanesa Regalado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1133730852662370304", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "caramiagt", "user_id": "833721079860494348"}, {"screen_name": "Sunnyday77C", "user_id": "2267938544"}, {"screen_name": "LuisvonAhn", "user_id": "8381682"}], "retweets": 0, "screen_name": "AGLShadow", "text": "Hablamos de los primeras semanas de gestaci\u00f3n, cuando el feto no ha desarrollado si quiera un sistema nervioso,  cuando abortar es seguro, (culpa m\u00eda por no especificar) \nNo  se aborta cuando el feto ya esta desarrollado, como alguna gente piensa, eso pondria en riesgo a la madre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablamos de los primeras semanas de gestaci\u00f3n, cuando el feto no ha desarrollado si quiera un sistema nervioso,  cuando <strong>abortar</strong> es seguro, (culpa m\u00eda por no <strong>especificar</strong>) \nNo  se aborta cuando el feto ya esta desarrollado, como alguna gente piensa, eso pondria en riesgo a la madre</p>", "timestamp": "2019-05-29T16:43:44", "timestamp_epochs": 1559148224, "tweet_id": "1133775946648084481", "tweet_url": "/AGLShadow/status/1133775946648084481", "user_id": "3351315947", "username": "Mister S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 26, "links": ["https://twitter.com/LiveAction/status/1133434327499509760"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "topeLiberal", "text": "Donaciones a Planned Parenthood, el mayor lobby abortista del planeta:\n\n- \u00bfPuedo especificar que mi donaci\u00f3n se utilice para abortar beb\u00e9s negros? No quiero que mis hijos tengan competencia en la universidad.\n\n+ Por supuesto, ning\u00fan problema. https://twitter.com/LiveAction/status/1133434327499509760\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Donaciones a Planned Parenthood, el mayor lobby abortista del planeta:\n\n- \u00bfPuedo <strong>especificar</strong> que mi donaci\u00f3n se utilice para <strong>abortar</strong> beb\u00e9s negros? No quiero que mis hijos tengan competencia en la universidad.\n\n+ Por supuesto, ning\u00fan problema. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LiveAction/status/1133434327499509760\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ZVTryvBW4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LiveAction/status/1133434327499509760\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LiveAction/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1133434327499509760</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-28T21:03:02", "timestamp_epochs": 1559077382, "tweet_id": "1133478813751488512", "tweet_url": "/topeLiberal/status/1133478813751488512", "user_id": "741743571187978240", "username": "Liberal Furibundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1111840263557861376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AbreCesar23", "user_id": "3088758112"}], "retweets": 0, "screen_name": "rebeca_osorio", "text": "Y el mono, como mucho, s\u00f3lo se cargar\u00e1 el motor. El lerdo (no es necesario especificar que es el de la foto de la derecha), hace mucho da\u00f1o moral a algunas mujeres que se han visto obligadas a abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y el mono, como mucho, s\u00f3lo se cargar\u00e1 el motor. El lerdo (no es necesario <strong>especificar</strong> que es el de la foto de la derecha), hace mucho da\u00f1o moral a algunas mujeres que se han visto obligadas a <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-03-30T13:59:12", "timestamp_epochs": 1553954352, "tweet_id": "1111991266219307009", "tweet_url": "/rebeca_osorio/status/1111991266219307009", "user_id": "207355349", "username": "Rebeca Osorio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1093498112943939586", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "el_pais", "user_id": "7996082"}], "retweets": 0, "screen_name": "08nyves03", "text": "Solo cuando hay 15 d\u00edas de retraso Si con un evatest a las pocas horas saben que est\u00e1n embarazadas porque esperan el crecimiento de su beb\u00e9 para abortar cual es la explicaci\u00f3n? No me parece que se deba permitir La ley debe especificar como m\u00e1ximo 1 mes y ya es mucho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo cuando hay 15 d\u00edas de retraso Si con un evatest a las pocas horas saben que est\u00e1n embarazadas porque esperan el crecimiento de su beb\u00e9 para <strong>abortar</strong> cual es la explicaci\u00f3n? No me parece que se deba permitir La ley debe <strong>especificar</strong> como m\u00e1ximo 1 mes y ya es mucho</p>", "timestamp": "2019-02-08T01:40:52", "timestamp_epochs": 1549590052, "tweet_id": "1093686067478388738", "tweet_url": "/08nyves03/status/1093686067478388738", "user_id": "164884985", "username": "yo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1092170685206671372", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "loq_digalarubia", "user_id": "1522133671"}, {"screen_name": "davidpareja", "user_id": "17339358"}], "retweets": 0, "screen_name": "carbonitedan", "text": "No estoy diciendo burradas. No estoy diciendo \"no aburres al feto con cardiopat\u00eda grav\u00edsima.\" No hablo de cuando se aconseja abortar. Estoy refiri\u00e9ndome a la decision libre de la madre/pareja cuando reciben la noticia. Sin desglosar. Solo \"es Down\". Sin especificar cardiopatias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No estoy diciendo burradas. No estoy diciendo \"no aburres al feto con cardiopat\u00eda grav\u00edsima.\" No hablo de cuando se aconseja <strong>abortar</strong>. Estoy refiri\u00e9ndome a la decision libre de la madre/pareja cuando reciben la noticia. Sin desglosar. Solo \"es Down\". Sin <strong>especificar</strong> cardiopatias.</p>", "timestamp": "2019-02-04T10:19:06", "timestamp_epochs": 1549275546, "tweet_id": "1092366933259882498", "tweet_url": "/carbonitedan/status/1092366933259882498", "user_id": "832661615673696257", "username": "Carbonite Dan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa", "LaMujerDecide"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992507291470622720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RomelioSanz", "user_id": "226398462"}, {"screen_name": "tehablan", "user_id": "1273932308"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnnetteVera", "text": "Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe especificar el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda abortar cuando ya es un embarazo avanzado.\n#AbortoLegalYa #LaMujerDecide", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe <strong>especificar</strong> el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda <strong>abortar</strong> cuando ya es un embarazo avanzado.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaMujerDecide?src=hash\"><s>#</s><b>LaMujerDecide</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T00:54:52", "timestamp_epochs": 1525481692, "tweet_id": "992568275245596673", "tweet_url": "/AnnetteVera/status/992568275245596673", "user_id": "1151513024", "username": "Ettenna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "MilagroAguerre", "text": "Esto y que  hay causas que permiten abortar luego de las 14 semanas sin especificar hasta cu\u00e1ndo! Son cosas que definitivamente hacen pensar que no se piensa en serio en nombre del bien de la mujer sino en militar ideolog\u00edas. Yo paso a esto. https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esto y que  hay causas que permiten <strong>abortar</strong> luego de las 14 semanas sin <strong>especificar</strong> hasta cu\u00e1ndo! Son cosas que definitivamente hacen pensar que no se piensa en serio en nombre del bien de la mujer sino en militar ideolog\u00edas. Yo paso a esto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OktBmviH7l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FelicindaClune</span><span class=\"invisible\">y/status/983729443503034368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-10T16:31:04", "timestamp_epochs": 1523377864, "tweet_id": "983744180747980800", "tweet_url": "/MilagroAguerre/status/983744180747980800", "user_id": "189379564", "username": "M d Milagro Aguerre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "949406196624232448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SalvaGarca4", "user_id": "887706333587402752"}, {"screen_name": "Juli_Ju_", "user_id": "338557234"}, {"screen_name": "jaimessevero", "user_id": "1257307172"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fedeaguero99", "text": "Escucha la estupidez que est\u00e1s diciendo por dios, justo a eso vamos, no es lo mismo desechar muchas c\u00e9lulas totipotenciales que un feto, esto no es una discusi\u00f3n religiosa, las mujeres van a abortar igual, y mejor que sea cuando solo tienen c\u00e9lulas sin especificar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escucha la estupidez que est\u00e1s diciendo por dios, justo a eso vamos, no es lo mismo desechar muchas c\u00e9lulas totipotenciales que un feto, esto no es una discusi\u00f3n religiosa, las mujeres van a <strong>abortar</strong> igual, y mejor que sea cuando solo tienen c\u00e9lulas sin <strong>especificar</strong></p>", "timestamp": "2018-01-06T17:47:50", "timestamp_epochs": 1515260870, "tweet_id": "949699040903647232", "tweet_url": "/Fedeaguero99/status/949699040903647232", "user_id": "159655513", "username": "Fede", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "945205848963518464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lbassets", "user_id": "18770969"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dahlia1934", "text": "L\u00e1stima que presente el 155 sin especificar q la DUI fue la causa, no el 1O. Supongamos q Rajoy quisiera abortar los procesos judiciales, podr\u00eda? Wishful thinking que los organizadores digan que el refer\u00e9ndum 'no vale'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00e1stima que presente el 155 sin <strong>especificar</strong> q la DUI fue la causa, no el 1O. Supongamos q Rajoy quisiera <strong>abortar</strong> los procesos judiciales, podr\u00eda? Wishful thinking que los organizadores digan que el refer\u00e9ndum 'no vale'</p>", "timestamp": "2017-12-25T08:50:12", "timestamp_epochs": 1514191812, "tweet_id": "945215085257117696", "tweet_url": "/Dahlia1934/status/945215085257117696", "user_id": "920333151985074176", "username": "Dahlia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa", "LaMujerDecide"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992507291470622720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RomelioSanz", "user_id": "226398462"}, {"screen_name": "tehablan", "user_id": "1273932308"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnnetteVera", "text": "Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe especificar el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda abortar cuando ya es un embarazo avanzado.\n#AbortoLegalYa #LaMujerDecide", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe <strong>especificar</strong> el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda <strong>abortar</strong> cuando ya es un embarazo avanzado.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaMujerDecide?src=hash\"><s>#</s><b>LaMujerDecide</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T00:54:52", "timestamp_epochs": 1525481692, "tweet_id": "992568275245596673", "tweet_url": "/AnnetteVera/status/992568275245596673", "user_id": "1151513024", "username": "Ettenna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "MilagroAguerre", "text": "Esto y que  hay causas que permiten abortar luego de las 14 semanas sin especificar hasta cu\u00e1ndo! Son cosas que definitivamente hacen pensar que no se piensa en serio en nombre del bien de la mujer sino en militar ideolog\u00edas. Yo paso a esto. https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esto y que  hay causas que permiten <strong>abortar</strong> luego de las 14 semanas sin <strong>especificar</strong> hasta cu\u00e1ndo! Son cosas que definitivamente hacen pensar que no se piensa en serio en nombre del bien de la mujer sino en militar ideolog\u00edas. Yo paso a esto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OktBmviH7l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FelicindaCluney/status/983729443503034368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FelicindaClune</span><span class=\"invisible\">y/status/983729443503034368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-10T16:31:04", "timestamp_epochs": 1523377864, "tweet_id": "983744180747980800", "tweet_url": "/MilagroAguerre/status/983744180747980800", "user_id": "189379564", "username": "M d Milagro Aguerre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "949406196624232448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SalvaGarca4", "user_id": "887706333587402752"}, {"screen_name": "Juli_Ju_", "user_id": "338557234"}, {"screen_name": "jaimessevero", "user_id": "1257307172"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fedeaguero99", "text": "Escucha la estupidez que est\u00e1s diciendo por dios, justo a eso vamos, no es lo mismo desechar muchas c\u00e9lulas totipotenciales que un feto, esto no es una discusi\u00f3n religiosa, las mujeres van a abortar igual, y mejor que sea cuando solo tienen c\u00e9lulas sin especificar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escucha la estupidez que est\u00e1s diciendo por dios, justo a eso vamos, no es lo mismo desechar muchas c\u00e9lulas totipotenciales que un feto, esto no es una discusi\u00f3n religiosa, las mujeres van a <strong>abortar</strong> igual, y mejor que sea cuando solo tienen c\u00e9lulas sin <strong>especificar</strong></p>", "timestamp": "2018-01-06T17:47:50", "timestamp_epochs": 1515260870, "tweet_id": "949699040903647232", "tweet_url": "/Fedeaguero99/status/949699040903647232", "user_id": "159655513", "username": "Fede", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "945205848963518464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lbassets", "user_id": "18770969"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dahlia1934", "text": "L\u00e1stima que presente el 155 sin especificar q la DUI fue la causa, no el 1O. Supongamos q Rajoy quisiera abortar los procesos judiciales, podr\u00eda? Wishful thinking que los organizadores digan que el refer\u00e9ndum 'no vale'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00e1stima que presente el 155 sin <strong>especificar</strong> q la DUI fue la causa, no el 1O. Supongamos q Rajoy quisiera <strong>abortar</strong> los procesos judiciales, podr\u00eda? Wishful thinking que los organizadores digan que el refer\u00e9ndum 'no vale'</p>", "timestamp": "2017-12-25T08:50:12", "timestamp_epochs": 1514191812, "tweet_id": "945215085257117696", "tweet_url": "/Dahlia1934/status/945215085257117696", "user_id": "920333151985074176", "username": "Dahlia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/realDailyWire/status/1088051354696744962"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joseph_P_Brener", "text": "A partir de ahora, en Nueva York, se podr\u00e1 abortar hasta justo antes de que nazca el bebe, sin tener que especificar el motivo. Terror\u00edfico. https://twitter.com/realDailyWire/status/1088051354696744962\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A partir de ahora, en Nueva York, se podr\u00e1 <strong>abortar</strong> hasta justo antes de que nazca el bebe, sin tener que <strong>especificar</strong> el motivo. Terror\u00edfico. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/realDailyWire/status/1088051354696744962\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o6MHZNmOnN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/realDailyWire/status/1088051354696744962\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/realDailyWire/</span><span class=\"invisible\">status/1088051354696744962</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-23T12:52:40", "timestamp_epochs": 1548247960, "tweet_id": "1088056923549782016", "tweet_url": "/Joseph_P_Brener/status/1088056923549782016", "user_id": "974018022", "username": "JosephPBrenner", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073624260856479746", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "M3M3COLL3CT0R", "user_id": "961029770535456769"}, {"screen_name": "alexitodiazg", "user_id": "770559925"}], "retweets": 0, "screen_name": "Astrid41570071", "text": "En realidad si \"educacion sexual para decidir, anticonceptivos para no abortar\" etc. Es parte del dicho del pa\u00f1uelo verde. Por eso creo que la mejor solucion seria especificar los casos como en colombia -", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad si \"educacion sexual para decidir, anticonceptivos para no <strong>abortar</strong>\" etc. Es parte del dicho del pa\u00f1uelo verde. Por eso creo que la mejor solucion seria <strong>especificar</strong> los casos como en colombia -</p>", "timestamp": "2018-12-15T13:57:57", "timestamp_epochs": 1544882277, "tweet_id": "1073940224982564864", "tweet_url": "/Astrid41570071/status/1073940224982564864", "user_id": "897989993133637633", "username": "BLM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1051524229424959489", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmmaGra92033745", "user_id": "996855548443353088"}, {"screen_name": "Mexico_kapanki", "user_id": "994795614734094336"}], "retweets": 0, "screen_name": "BobbydeMexico", "text": "Mira, no tenemos nada que hablar si me empiezas a ejemplificar con que Mar\u00eda amaba o no a Juan. \nHablamos de abortar.\nLa ley te da derecho de trabajar y no puede especificar en qu\u00e9 trabajes.\nLa ley te puede dar el derecho a abortar y le vale 3pepinos c\u00f3mo llegaste a ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira, no tenemos nada que hablar si me empiezas a ejemplificar con que Mar\u00eda amaba o no a Juan. \nHablamos de <strong>abortar</strong>.\nLa ley te da derecho de trabajar y no puede <strong>especificar</strong> en qu\u00e9 trabajes.\nLa ley te puede dar el derecho a <strong>abortar</strong> y le vale 3pepinos c\u00f3mo llegaste a ello.</p>", "timestamp": "2018-10-15T01:18:14", "timestamp_epochs": 1539566294, "tweet_id": "1051643379443007489", "tweet_url": "/BobbydeMexico/status/1051643379443007489", "user_id": "456201860", "username": "\ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc83\ud835\udc9a \u27a1\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eugeniaanabel", "text": "@fiore_cristina de que habla sra? En serio hay q especificar que medico tiene q atender a una mujer q decide abortar? No tiene un mejor fundamento?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"571994955\" dir=\"ltr\" href=\"/fiore_cristina\"><s>@</s><b>fiore_cristina</b></a> de que habla sra? En serio hay q <strong>especificar</strong> que medico tiene q atender a una mujer q decide <strong>abortar</strong>? No tiene un mejor fundamento?</p>", "timestamp": "2018-08-09T03:45:43", "timestamp_epochs": 1533786343, "tweet_id": "1027400504245202945", "tweet_url": "/eugeniaanabel/status/1027400504245202945", "user_id": "348723776", "username": "Euge Romero \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1025399710788595712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mf_owo", "user_id": "1017228786985766912"}], "retweets": 0, "screen_name": "hubislau", "text": "Entendo o que quis dizer, tamb\u00e9m acho que se n\u00e3o tem nada que impe\u00e7a a pessoa de ter um filho em boas condi\u00e7\u00f5es ela n\u00e3o deveria abortar, mas n\u00e3o tem como especificar n\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entendo o que quis dizer, tamb\u00e9m acho que se n\u00e3o tem nada que impe\u00e7a a pessoa de ter um filho em boas condi\u00e7\u00f5es ela n\u00e3o deveria <strong>abortar</strong>, mas n\u00e3o tem como <strong>especificar</strong> n\u00e9</p>", "timestamp": "2018-08-03T22:39:54", "timestamp_epochs": 1533335994, "tweet_id": "1025511604337688577", "tweet_url": "/hubislau/status/1025511604337688577", "user_id": "977261357446979585", "username": "huba laula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1022202620897837058", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MatiildaxD", "user_id": "140630074"}], "retweets": 0, "screen_name": "chiquiman13", "text": "La ley no obliga a denunciar entonces una  chica violada puede ir a abortar llevada por el mismo violador a eso apuntan, como tampoco dice de apoyar psicol\u00f3gicamente a la chica violada o algo, solo lo nombra sin especificar nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley no obliga a denunciar entonces una  chica violada puede ir a <strong>abortar</strong> llevada por el mismo violador a eso apuntan, como tampoco dice de apoyar psicol\u00f3gicamente a la chica violada o algo, solo lo nombra sin <strong>especificar</strong> nada.</p>", "timestamp": "2018-07-25T20:20:47", "timestamp_epochs": 1532550047, "tweet_id": "1022215104560091136", "tweet_url": "/chiquiman13/status/1022215104560091136", "user_id": "2789895723", "username": "CHIQUI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1013798910433943552", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaAcuariana87", "user_id": "892519121858043904"}, {"screen_name": "____Pato", "user_id": "988329436574601216"}], "retweets": 1, "screen_name": "LG_RDT", "text": "En Uruguay se requiere denuncia penal. Pero m\u00e1s all\u00e1 de eso, lo que se critica no es q la violada pueda abortar, eso no se discute. S\u00ed se discute que el art\u00edculo diga \u201cfuera de este plazo\u201d (14 semanas) sin especificar hasta cu\u00e1ndo, habilit\u00e1ndose a interrumpir en cualquier momento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Uruguay se requiere denuncia penal. Pero m\u00e1s all\u00e1 de eso, lo que se critica no es q la violada pueda <strong>abortar</strong>, eso no se discute. S\u00ed se discute que el art\u00edculo diga \u201cfuera de este plazo\u201d (14 semanas) sin <strong>especificar</strong> hasta cu\u00e1ndo, habilit\u00e1ndose a interrumpir en cualquier momento</p>", "timestamp": "2018-07-03T15:38:04", "timestamp_epochs": 1530632284, "tweet_id": "1014171423139614720", "tweet_url": "/LG_RDT/status/1014171423139614720", "user_id": "212420616", "username": "LG \ud83c\udfd6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1013253888722468865", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FlorJuaire", "user_id": "157039345"}, {"screen_name": "carogliomariana", "user_id": "2226040029"}, {"screen_name": "palerojorge", "user_id": "345699486"}], "retweets": 0, "screen_name": "EnanaRo1", "text": "Exacto, por el t\u00e9rmino \"en general \" se interpret\u00f3 como decis, ahora ves la importancia de especificar hasta que momento de la gestaci\u00f3n se puede abortar?. Gracias a un t\u00e9rmino amplio se puede malinterpretar cualquier art\u00edculo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto, por el t\u00e9rmino \"en general \" se interpret\u00f3 como decis, ahora ves la importancia de <strong>especificar</strong> hasta que momento de la gestaci\u00f3n se puede <strong>abortar</strong>?. Gracias a un t\u00e9rmino amplio se puede malinterpretar cualquier art\u00edculo.</p>", "timestamp": "2018-07-02T04:47:05", "timestamp_epochs": 1530506825, "tweet_id": "1013645211128553472", "tweet_url": "/EnanaRo1/status/1013645211128553472", "user_id": "990404617698795520", "username": "Enana\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1011248017012387841", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClaudiaMRios", "user_id": "202242776"}, {"screen_name": "brujafemininja", "user_id": "2326865079"}], "retweets": 0, "screen_name": "ClaudiaMRios", "text": "Finalmente, nadie en su sano juicio podr\u00eda pensar que a los9 meses o en vez de parir, se pidiera abortar por haber sido consecuencia de una violaci\u00f3n. No.obstante la norma al ser innovativa, debi\u00f3 haber puesto un l\u00edmite en el tiempo y no dejarlo sin especificar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finalmente, nadie en su sano juicio podr\u00eda pensar que a los9 meses o en vez de parir, se pidiera <strong>abortar</strong> por haber sido consecuencia de una violaci\u00f3n. No.obstante la norma al ser innovativa, debi\u00f3 haber puesto un l\u00edmite en el tiempo y no dejarlo sin <strong>especificar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-06-26T04:03:51", "timestamp_epochs": 1529985831, "tweet_id": "1011460002358456325", "tweet_url": "/ClaudiaMRios/status/1011460002358456325", "user_id": "202242776", "username": "Claudia Marcela Rios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1006944771447951360", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlejoCassola", "user_id": "88387186"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ragazzy77", "text": "Mi humilde opini\u00f3n y vivencia pienso q se debe especificar q permitir abortar ejemplo si es una violazione ah\u00ed si pero conozco gente q ha abortado repetidamente eso es falta de valores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi humilde opini\u00f3n y vivencia pienso q se debe <strong>especificar</strong> q permitir <strong>abortar</strong> ejemplo si es una violazione ah\u00ed si pero conozco gente q ha abortado repetidamente eso es falta de valores</p>", "timestamp": "2018-06-14T13:15:34", "timestamp_epochs": 1528982134, "tweet_id": "1007250192264032257", "tweet_url": "/Ragazzy77/status/1007250192264032257", "user_id": "2231377699", "username": "Rolando Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1003506508561297408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "notanclara_", "user_id": "904538522685755394"}], "retweets": 0, "screen_name": "phiphi127", "text": "Quise especificar que habl\u00f3 de eso por tu twitt clara, esta clarisimo que si hoy se habla de abortar y no es una mala palabra es por el feminismo, quedate tranquila que lo se. \nNo entendes el punto, o no queres entenderlo. Te da bronca el doble discurso y te centras en eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quise <strong>especificar</strong> que habl\u00f3 de eso por tu twitt clara, esta clarisimo que si hoy se habla de <strong>abortar</strong> y no es una mala palabra es por el feminismo, quedate tranquila que lo se. \nNo entendes el punto, o no queres entenderlo. Te da bronca el doble discurso y te centras en eso</p>", "timestamp": "2018-06-04T21:04:30", "timestamp_epochs": 1528146270, "tweet_id": "1003744326793523200", "tweet_url": "/phiphi127/status/1003744326793523200", "user_id": "152046034", "username": "3,14 a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1001914540701954050", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Davamorgana", "user_id": "223262191"}], "retweets": 0, "screen_name": "AndreaVolvio", "text": "Y el aborto terap\u00e9utico tambi\u00e9n es otra cuesti\u00f3n. Pero en Argentina est\u00e1n proponiendo una ley que habilita abortar \"en caso de problemas sociales de la madre\", Eso dice la ley, sin especificar nada. \nEntre otras aberraciones que propone.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y el aborto terap\u00e9utico tambi\u00e9n es otra cuesti\u00f3n. Pero en Argentina est\u00e1n proponiendo una ley que habilita <strong>abortar</strong> \"en caso de problemas sociales de la madre\", Eso dice la ley, sin <strong>especificar</strong> nada. \nEntre otras aberraciones que propone.</p>", "timestamp": "2018-05-30T20:13:30", "timestamp_epochs": 1527711210, "tweet_id": "1001919553285259264", "tweet_url": "/AndreaVolvio/status/1001919553285259264", "user_id": "997305199223037952", "username": "La mujer del pr\u00f3jimo", "video_url": ""}]