[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgenomefui", "text": "Voy a cenar ahora con pap\u00e1 y mam\u00e1 (separados dde 1982). Mision: hacerlos dudar d si no era mejor abortar hace 34a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a cenar ahora con pap\u00e1 y mam\u00e1 (separados dde 1982). Mision: hacerlos <strong>dudar</strong> d si no era mejor <strong>abortar</strong> hace 34a\u00f1os</p>", "timestamp": "2010-12-07T00:32:59", "timestamp_epochs": 1291681979, "tweet_id": "11941204123979776", "tweet_url": "/jorgenomefui/status/11941204123979776", "user_id": "38356387", "username": "Jorge M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SylvanaOV", "text": "El trafico me esta haciendo dudar entre ir a redaccion o abortar la mision y ver q plan hay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El trafico me esta haciendo <strong>dudar</strong> entre ir a redaccion o <strong>abortar</strong> la mision y ver q plan hay</p>", "timestamp": "2010-09-22T20:36:23", "timestamp_epochs": 1285187783, "tweet_id": "25243368911", "tweet_url": "/SylvanaOV/status/25243368911", "user_id": "82194065", "username": "Sylvana OV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LauraFreixas", "text": "Tener amante casado, criar hijo sin dinero, dudar si abortar...mujeres reales con problemas reales en El palo d Eva Lesmes @LASALABERLANGA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener amante casado, criar hijo sin dinero, <strong>dudar</strong> si <strong>abortar</strong>...mujeres reales con problemas reales en El palo d Eva Lesmes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196099517\" dir=\"ltr\" href=\"/LASALABERLANGA\"><s>@</s><b>LASALABERLANGA</b></a></p>", "timestamp": "2015-03-24T18:21:53", "timestamp_epochs": 1427221313, "tweet_id": "580434376544149506", "tweet_url": "/LauraFreixas/status/580434376544149506", "user_id": "308991132", "username": "LauraFreixas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Bleu__", "text": "Iron\u00eda es estar en contra del aborto y no dudar un segundo en abortar todo rezago de pensamiento cr\u00edtico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iron\u00eda es estar en contra del aborto y no <strong>dudar</strong> un segundo en <strong>abortar</strong> todo rezago de pensamiento cr\u00edtico.</p>", "timestamp": "2013-03-27T17:15:21", "timestamp_epochs": 1364404521, "tweet_id": "316961654602612736", "tweet_url": "/Bleu__/status/316961654602612736", "user_id": "153139780", "username": "Quantum Bleu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "291893720947761155", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cooperativa", "user_id": "7668952"}], "retweets": 0, "screen_name": "Moonpie_kitty", "text": "@Cooperativa @ximerincon  no entiendo como puede dudar. Esa es 1 decisi\u00f3n de la mujer ultrajada y si ella quiere abortar debe poder hacerlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7668952\" dir=\"ltr\" href=\"/Cooperativa\"><s>@</s><b>Cooperativa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27516672\" dir=\"ltr\" href=\"/ximerincon\"><s>@</s><b>ximerincon</b></a>  no entiendo como puede <strong>dudar</strong>. Esa es 1 decisi\u00f3n de la mujer ultrajada y si ella quiere <strong>abortar</strong> debe poder hacerlo.</p>", "timestamp": "2013-01-17T13:06:36", "timestamp_epochs": 1358427996, "tweet_id": "291894288349024256", "tweet_url": "/Moonpie_kitty/status/291894288349024256", "user_id": "18883999", "username": "Kate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CaptainFutture", "text": "Creo que tendr\u00e9 que abortar la misi\u00f3n, de repente me hicieron dudar y asi no va el asunto. :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que tendr\u00e9 que <strong>abortar</strong> la misi\u00f3n, de repente me hicieron <strong>dudar</strong> y asi no va el asunto. :/</p>", "timestamp": "2012-12-28T15:24:55", "timestamp_epochs": 1356708295, "tweet_id": "284681340459307009", "tweet_url": "/CaptainFutture/status/284681340459307009", "user_id": "178401637", "username": "Mr. \u0110 \u00cfI V \u2022\u2022\u00a3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alonsodearies", "text": "Alguna ves me paso algo parecido a esto. Y la lecci\u00f3n que aprend\u00ed  es que deb\u00ed abortar la misi\u00f3n antes de\nTodo y sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguna ves me paso algo parecido a esto. Y la lecci\u00f3n que aprend\u00ed  es que deb\u00ed <strong>abortar</strong> la misi\u00f3n antes de\nTodo y sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2011-11-11T01:46:50", "timestamp_epochs": 1320976010, "tweet_id": "134809276953804800", "tweet_url": "/Alonsodearies/status/134809276953804800", "user_id": "14917775", "username": "Alonzso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Amarodominike", "text": "Despues del debate sobre el derecho de la mujer de abortar de ministros de la corte empiezo a dudar de la madures de la humanidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despues del debate sobre el derecho de la mujer de <strong>abortar</strong> de ministros de la corte empiezo a <strong>dudar</strong> de la madures de la humanidad.</p>", "timestamp": "2011-09-29T21:51:42", "timestamp_epochs": 1317333102, "tweet_id": "119529811545821184", "tweet_url": "/Amarodominike/status/119529811545821184", "user_id": "193535388", "username": "Amaro O Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "521791215671717888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoizAsami", "user_id": "2771473906"}], "retweets": 0, "screen_name": "YileOBrian", "text": "@NoizAsami + sin dudar se lanzan sobre \u00e9l. Yile decide abortar y comienza a huir de ellos aunque uno de ellos le han mordido en la pierna+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2771473906\" dir=\"ltr\" href=\"/NoizAsami\"><s>@</s><b>NoizAsami</b></a> + sin <strong>dudar</strong> se lanzan sobre \u00e9l. Yile decide <strong>abortar</strong> y comienza a huir de ellos aunque uno de ellos le han mordido en la pierna+</p>", "timestamp": "2014-10-14T15:28:39", "timestamp_epochs": 1413300519, "tweet_id": "522046333365288960", "tweet_url": "/YileOBrian/status/522046333365288960", "user_id": "2801063391", "username": "Yile O'Brian\u9f8d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "511969038701187072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "duartefalco", "user_id": "281177995"}], "retweets": 0, "screen_name": "AbortoSeguro", "text": "@duartefalco Pues ven a comprobarlo en lugar de dudar gratuitamente ayudais de alguna manera a las q quieren abortar o q se fastidien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281177995\" dir=\"ltr\" href=\"/duartefalco\"><s>@</s><b>duartefalco</b></a> Pues ven a comprobarlo en lugar de <strong>dudar</strong> gratuitamente ayudais de alguna manera a las q quieren <strong>abortar</strong> o q se fastidien</p>", "timestamp": "2014-09-16T21:49:38", "timestamp_epochs": 1410904178, "tweet_id": "511995350593597440", "tweet_url": "/AbortoSeguro/status/511995350593597440", "user_id": "293712335", "username": "Aborto Seguro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cgiordano79", "text": "@LuisVenturaSoy que basura! Abortar? Dudar? Enga\u00f1ar a la esposa! Y despues hablas de moral! Caradura!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146234589\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisVenturaSoy\"><s>@</s><b>LuisVenturaSoy</b></a> que basura! <strong>Abortar</strong>? <strong>Dudar</strong>? Enga\u00f1ar a la esposa! Y despues hablas de moral! Caradura!</p>", "timestamp": "2014-06-04T17:38:30", "timestamp_epochs": 1401903510, "tweet_id": "474243810210627585", "tweet_url": "/cgiordano79/status/474243810210627585", "user_id": "230174962", "username": "Cecilia Giordano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "894245347509370881", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "karenatalia", "user_id": "29589179"}], "retweets": 1, "screen_name": "karenatalia", "text": "Amigas, si alguna vez van abortar o lo han hecho ya, que infograf\u00edas pendejas no las hagan dudar sobre la decisi\u00f3n que ustedes tomaron.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigas, si alguna vez van <strong>abortar</strong> o lo han hecho ya, que infograf\u00edas pendejas no las hagan <strong>dudar</strong> sobre la decisi\u00f3n que ustedes tomaron.</p>", "timestamp": "2017-08-06T17:17:23", "timestamp_epochs": 1502039843, "tweet_id": "894246035085766657", "tweet_url": "/karenatalia/status/894246035085766657", "user_id": "29589179", "username": "\uc8fd\uace0\uc2f6\uc9c0\ub9cc \ub5a1\ubcf6\uc774\ub294 \uba39\uace0\uc2f6\uc5b4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "884783122751074304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "malen_fernandez", "user_id": "283237146"}, {"screen_name": "celeste_negri", "user_id": "807423966"}], "retweets": 0, "screen_name": "rominafel", "text": "S\u00f3lo les importa lo que acabas de decir, si te pasa no vas a dudar en abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo les importa lo que acabas de decir, si te pasa no vas a <strong>dudar</strong> en <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2017-07-12T00:34:12", "timestamp_epochs": 1499819652, "tweet_id": "884933876879171584", "tweet_url": "/rominafel/status/884933876879171584", "user_id": "255527081", "username": "Romina Fel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/fantoche_triple/status/847520183132545027"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ceroporcientok", "text": "LA EXISTENCIAS D ESOS TIPOS ME HACE DUDAR SI NO HUBIERA SIDO MEJOR AUTORIZAR A SUS MADRES A ABORTAR... https://twitter.com/fantoche_triple/status/847520183132545027\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">LA EXISTENCIAS D ESOS TIPOS ME HACE <strong>DUDAR</strong> SI NO HUBIERA SIDO MEJOR AUTORIZAR A SUS MADRES A <strong>ABORTAR</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/fantoche_triple/status/847520183132545027\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EaCJ8h4j4z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/fantoche_triple/status/847520183132545027\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/fantoche_tripl</span><span class=\"invisible\">e/status/847520183132545027</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-30T21:36:23", "timestamp_epochs": 1490909783, "tweet_id": "847563178095648768", "tweet_url": "/ceroporcientok/status/847563178095648768", "user_id": "2729572970", "username": "Rebeca Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "deboraharq", "text": "\"@mariseka: Si violan a tu hija d15 a\u00f1os y ella decide abortar la apoyas o la mandas a prisi\u00f3n? / yo la apoyo en abortar. Sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109569196\" dir=\"ltr\" href=\"/mariseka\"><s>@</s><b>mariseka</b></a>: Si violan a tu hija d15 a\u00f1os y ella decide <strong>abortar</strong> la apoyas o la mandas a prisi\u00f3n? / yo la apoyo en <strong>abortar</strong>. Sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2016-03-20T14:12:58", "timestamp_epochs": 1458483178, "tweet_id": "711556141990469632", "tweet_url": "/deboraharq/status/711556141990469632", "user_id": "64491887", "username": "NuBe chilota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesaraho", "text": "Atrocidades d las Farc a ni\u00f1as embarazadas obligadas a abortar, hace dudar q cuando el hombre llega a tal depravaci\u00f3n tenga arrepentimiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atrocidades d las Farc a ni\u00f1as embarazadas obligadas a <strong>abortar</strong>, hace <strong>dudar</strong> q cuando el hombre llega a tal depravaci\u00f3n tenga arrepentimiento</p>", "timestamp": "2015-12-14T22:37:33", "timestamp_epochs": 1450132653, "tweet_id": "676531499211104256", "tweet_url": "/cesaraho/status/676531499211104256", "user_id": "155104899", "username": "CESAR HERNANDEZ Consultor - Inmobiliaria - Seguros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/23bxU5qhJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amorverdadero14", "text": "Para todas esas k deciden abortar.\nO esas k lo piensan sin dudar \nK es lo k les pasa x la kabeza es mi pregunta.... http://fb.me/23bxU5qhJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para todas esas k deciden <strong>abortar</strong>.\nO esas k lo piensan sin <strong>dudar</strong> \nK es lo k les pasa x la kabeza es mi pregunta.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/23bxU5qhJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/flaKFIOh9M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/23bxU5qhJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/23bxU5qhJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-09-08T08:10:27", "timestamp_epochs": 1441699827, "tweet_id": "641161663316684800", "tweet_url": "/amorverdadero14/status/641161663316684800", "user_id": "601717390", "username": "amor verdadero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "unatalterevac", "text": "A Paulina la mataron por el beb\u00e9 que se neg\u00f3 a abortar o por sus tweets? Creo ya empiezo a dudar que haya sido lo primero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Paulina la mataron por el beb\u00e9 que se neg\u00f3 a <strong>abortar</strong> o por sus tweets? Creo ya empiezo a <strong>dudar</strong> que haya sido lo primero.</p>", "timestamp": "2015-09-03T19:24:28", "timestamp_epochs": 1441308268, "tweet_id": "639519344867733504", "tweet_url": "/unatalterevac/status/639519344867733504", "user_id": "588940752", "username": "La Do\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "639466618028994561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Emol", "user_id": "146087611"}], "retweets": 0, "screen_name": "jeksantisarias", "text": "@Emol  q terrible! quizas 1 mujer q no queria a su hijo y no pudo ABORTAR, stas cosas son las que me hacen dudar y/o reflexionar de la Ley", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146087611\" dir=\"ltr\" href=\"/Emol\"><s>@</s><b>Emol</b></a>  q terrible! quizas 1 mujer q no queria a su hijo y no pudo <strong>ABORTAR</strong>, stas cosas son las que me hacen <strong>dudar</strong> y/o reflexionar de la Ley</p>", "timestamp": "2015-09-03T16:02:35", "timestamp_epochs": 1441296155, "tweet_id": "639468540312031232", "tweet_url": "/jeksantisarias/status/639468540312031232", "user_id": "346677299", "username": "JotaSantis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FraykinJavier", "text": "No se puede dudar del conflicto psicol\u00f3gico q supone para una mujer abortar o no.Limitar sus opciones s\u00f3lo provocar\u00e1 m\u00e1s sufrimiento en ella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se puede <strong>dudar</strong> del conflicto psicol\u00f3gico q supone para una mujer <strong>abortar</strong> o no.Limitar sus opciones s\u00f3lo provocar\u00e1 m\u00e1s sufrimiento en ella</p>", "timestamp": "2012-07-29T11:20:06", "timestamp_epochs": 1343560806, "tweet_id": "229536775729737728", "tweet_url": "/FraykinJavier/status/229536775729737728", "user_id": "343894228", "username": "Javier", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "227190809441746944", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "farinoscristian", "user_id": "274096023"}], "retweets": 0, "screen_name": "AmandaNavarro6", "text": "@farinoscristian home, el fet de que un d'ells fora asi\u00e0tic no et feia dudar? Lo siento cari\u00f1o, fue un desliz, te juro que quer\u00eda abortar..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"274096023\" dir=\"ltr\" href=\"/farinoscristian\"><s>@</s><b>farinoscristian</b></a> home, el fet de que un d'ells fora asi\u00e0tic no et feia <strong>dudar</strong>? Lo siento cari\u00f1o, fue un desliz, te juro que quer\u00eda <strong>abortar</strong>..</p>", "timestamp": "2012-07-23T23:47:29", "timestamp_epochs": 1343087249, "tweet_id": "227550535413297152", "tweet_url": "/AmandaNavarro6/status/227550535413297152", "user_id": "330703243", "username": "Amanda Muffin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diosdad0", "text": "Creo que debe ser despenalizado parcialmente. Pero leo \"derecho a abortar\", \"es mi cuerpo\" o \"no les duele\", y empiezo a dudar hasta de eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que debe ser despenalizado parcialmente. Pero leo \"derecho a <strong>abortar</strong>\", \"es mi cuerpo\" o \"no les duele\", y empiezo a <strong>dudar</strong> hasta de eso</p>", "timestamp": "2012-07-17T14:04:00", "timestamp_epochs": 1342533840, "tweet_id": "225229367243051008", "tweet_url": "/Diosdad0/status/225229367243051008", "user_id": "208253534", "username": "Dami\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rooooomillo", "text": "Personas que son mayores que tu y por como hablan te hacen dudar de la inteligencia de los padres por no abortar a tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Personas que son mayores que tu y por como hablan te hacen <strong>dudar</strong> de la inteligencia de los padres por no <strong>abortar</strong> a tiempo.</p>", "timestamp": "2012-05-14T21:00:24", "timestamp_epochs": 1337029224, "tweet_id": "202141333857636352", "tweet_url": "/rooooomillo/status/202141333857636352", "user_id": "244724968", "username": "turning blue", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "PJuanRuizJLC", "text": "Hoy, Sta Gianna Beretta Mola. Prefiri\u00f3 el c\u00e1ncer a abortar: \u00abSi hay que decidir entre m\u00ed y la ni\u00f1a, decidid sin dudar por la ni\u00f1a. Salvadla\u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy, Sta Gianna Beretta Mola. Prefiri\u00f3 el c\u00e1ncer a <strong>abortar</strong>: \u00abSi hay que decidir entre m\u00ed y la ni\u00f1a, decidid sin <strong>dudar</strong> por la ni\u00f1a. Salvadla\u00bb</p>", "timestamp": "2012-04-28T13:39:38", "timestamp_epochs": 1335620378, "tweet_id": "196232206325256192", "tweet_url": "/PJuanRuizJLC/status/196232206325256192", "user_id": "274966473", "username": "Juan A Ruiz J LC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "joasita", "text": "He conocido a tanto pro-vida y Opus q buscan la familia perfecta y sin dudar mandan abortar a sus ni\u00f1itas con una operaci\u00f3n de apendicitis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He conocido a tanto pro-vida y Opus q buscan la familia perfecta y sin <strong>dudar</strong> mandan <strong>abortar</strong> a sus ni\u00f1itas con una operaci\u00f3n de apendicitis</p>", "timestamp": "2012-04-03T21:15:35", "timestamp_epochs": 1333487735, "tweet_id": "187287251741450240", "tweet_url": "/joasita/status/187287251741450240", "user_id": "216857881", "username": "Josita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PE", "LO", "TU", "DOS", "DAS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_macuk", "text": "no entiendo que fue lo que hizo dudar a su madre a la hora de abortar, al final, no hubiera sido una mala opcion. #PE #LO #TU #DOS #DAS jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no entiendo que fue lo que hizo <strong>dudar</strong> a su madre a la hora de <strong>abortar</strong>, al final, no hubiera sido una mala opcion. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PE?src=hash\"><s>#</s><b>PE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LO?src=hash\"><s>#</s><b>LO</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TU?src=hash\"><s>#</s><b>TU</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DOS?src=hash\"><s>#</s><b>DOS</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DAS?src=hash\"><s>#</s><b>DAS</b></a> jeje</p>", "timestamp": "2012-03-07T02:46:29", "timestamp_epochs": 1331088389, "tweet_id": "177223665405018113", "tweet_url": "/_macuk/status/177223665405018113", "user_id": "143931637", "username": "McQK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EuniLed", "text": "porque dudar en si tener o abortar a tu bebe?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">porque <strong>dudar</strong> en si tener o <strong>abortar</strong> a tu bebe?</p>", "timestamp": "2012-02-09T20:45:25", "timestamp_epochs": 1328820325, "tweet_id": "167710716499988482", "tweet_url": "/EuniLed/status/167710716499988482", "user_id": "377052331", "username": "Nichi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jimmy_JP_", "text": "Abortar xiales @victorglez92  ia me hiciste dudar u.u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> xiales <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2553167988\" dir=\"ltr\" href=\"/VictorGlez92\"><s>@</s><b>victorglez92</b></a>  ia me hiciste <strong>dudar</strong> u.u</p>", "timestamp": "2012-01-23T06:25:33", "timestamp_epochs": 1327299933, "tweet_id": "161333729116176385", "tweet_url": "/Jimmy_JP_/status/161333729116176385", "user_id": "250385569", "username": "Yeipi \u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AnotacionesRenL", "text": "--Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia dudar de abortar a los Down \nhttps://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">--Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia <strong>dudar</strong> de <strong>abortar</strong> a los Down \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q5sd0hvGtP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/embed/HRaY0asV</span><span class=\"invisible\">AiE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-24T21:04:01", "timestamp_epochs": 1480021441, "tweet_id": "801894160601124864", "tweet_url": "/AnotacionesRenL/status/801894160601124864", "user_id": "307784793", "username": "Anotaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AnotacionesRenL", "text": ",.Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia dudar de abortar a los Down \nhttps://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">,.Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia <strong>dudar</strong> de <strong>abortar</strong> a los Down \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q5sd0he55f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/embed/HRaY0asV</span><span class=\"invisible\">AiE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-24T18:03:01", "timestamp_epochs": 1480010581, "tweet_id": "801848610816045056", "tweet_url": "/AnotacionesRenL/status/801848610816045056", "user_id": "307784793", "username": "Anotaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "AnotacionesRenL", "text": ",,Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia dudar de abortar a los Down \nhttps://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">,,Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia <strong>dudar</strong> de <strong>abortar</strong> a los Down \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q5sd0he55f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/embed/HRaY0asV</span><span class=\"invisible\">AiE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-24T15:03:00", "timestamp_epochs": 1479999780, "tweet_id": "801803311766609920", "tweet_url": "/AnotacionesRenL/status/801803311766609920", "user_id": "307784793", "username": "Anotaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnotacionesRenL", "text": "*Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia dudar de abortar a los Down \n\nhttps://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">*Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia <strong>dudar</strong> de <strong>abortar</strong> a los Down \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q5sd0hvGtP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/embed/HRaY0asV</span><span class=\"invisible\">AiE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-24T10:30:01", "timestamp_epochs": 1479983401, "tweet_id": "801734610401030144", "tweet_url": "/AnotacionesRenL/status/801734610401030144", "user_id": "307784793", "username": "Anotaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AnotacionesRenL", "text": "-Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia dudar de abortar a los Down \n\nhttps://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia <strong>dudar</strong> de <strong>abortar</strong> a los Down \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q5sd0hvGtP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/embed/HRaY0asV</span><span class=\"invisible\">AiE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-24T07:03:00", "timestamp_epochs": 1479970980, "tweet_id": "801682514515476481", "tweet_url": "/AnotacionesRenL/status/801682514515476481", "user_id": "307784793", "username": "Anotaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AnotacionesRenL", "text": "Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia dudar de abortar a los Down\n \nhttps://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Difunde el video que ha prohibido el estado jacobino franc\u00e9s porque hacia <strong>dudar</strong> de <strong>abortar</strong> a los Down\n \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q5sd0hvGtP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/embed/HRaY0asVAiE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/embed/HRaY0asV</span><span class=\"invisible\">AiE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-23T23:43:07", "timestamp_epochs": 1479944587, "tweet_id": "801571814937948164", "tweet_url": "/AnotacionesRenL/status/801571814937948164", "user_id": "307784793", "username": "Anotaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://youtu.be/lcHIpxdNEJM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neolexhi", "text": "https://youtu.be/lcHIpxdNEJM\u00a0\nEs tan incre\u00edble que me hace dudar de la veracidad de la nota: abortar ya no es pecado para cat\u00f3licos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/lcHIpxdNEJM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yt68bJmreR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/lcHIpxdNEJM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/lcHIpxdNEJM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nEs tan incre\u00edble que me hace <strong>dudar</strong> de la veracidad de la nota: <strong>abortar</strong> ya no es pecado para cat\u00f3licos</p>", "timestamp": "2016-11-22T10:43:12", "timestamp_epochs": 1479811392, "tweet_id": "801013153702100992", "tweet_url": "/neolexhi/status/801013153702100992", "user_id": "272166464", "username": "Noe Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "755616611625754624", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marthadff", "user_id": "349783285"}], "retweets": 0, "screen_name": "VicoZapata2", "text": "eso fue el primero creo, luego no lo pudo abortar... Ya me hiciste dudar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eso fue el primero creo, luego no lo pudo <strong>abortar</strong>... Ya me hiciste <strong>dudar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/></p>", "timestamp": "2016-07-20T04:27:03", "timestamp_epochs": 1468988823, "tweet_id": "755620009385332737", "tweet_url": "/VicoZapata2/status/755620009385332737", "user_id": "2402156852", "username": "Vicky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anibalross", "text": "Puedes dudar de la decisi\u00f3n que tomaste y en medio de ella pensar en abortar pero en el fondo sabes que s\u00ed terminas ser\u00e1s un puto Dios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puedes <strong>dudar</strong> de la decisi\u00f3n que tomaste y en medio de ella pensar en <strong>abortar</strong> pero en el fondo sabes que s\u00ed terminas ser\u00e1s un puto Dios.</p>", "timestamp": "2016-06-17T23:46:19", "timestamp_epochs": 1466207179, "tweet_id": "743952949454450688", "tweet_url": "/anibalross/status/743952949454450688", "user_id": "73317861", "username": "iPerraIncomoda \u265b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "BisignanoOK", "text": "Que en el 2016 sigamos discutiendo el derecho a abortar me hace dudar si deber\u00eda vender o no mi catapulta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que en el 2016 sigamos discutiendo el derecho a <strong>abortar</strong> me hace <strong>dudar</strong> si deber\u00eda vender o no mi catapulta</p>", "timestamp": "2016-05-28T19:41:51", "timestamp_epochs": 1464464511, "tweet_id": "736643666819842048", "tweet_url": "/BisignanoOK/status/736643666819842048", "user_id": "59223862", "username": "Ricardo Bisignano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "726656109713444864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Latina_pe", "user_id": "187657372"}], "retweets": 0, "screen_name": "GABRIELITAFES", "text": "@Latina_pe @malditaternura @MilenaZarate19 como no dudar si la ni\u00f1a asegur\u00f3 abortar un hijo del miserable de Edwin", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187657372\" dir=\"ltr\" href=\"/Latina_pe\"><s>@</s><b>Latina_pe</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"261955501\" dir=\"ltr\" href=\"/malditaternura\"><s>@</s><b>malditaternura</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1062039508303179776\" dir=\"ltr\" href=\"/MilenaZarate19\"><s>@</s><b>MilenaZarate19</b></a> como no <strong>dudar</strong> si la ni\u00f1a asegur\u00f3 <strong>abortar</strong> un hijo del miserable de Edwin</p>", "timestamp": "2016-05-01T06:17:12", "timestamp_epochs": 1462083432, "tweet_id": "726656698451148800", "tweet_url": "/GABRIELITAFES/status/726656698451148800", "user_id": "422106439", "username": "Gaby F. Escajadillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "roo_montanio", "text": "Van a haber un mont\u00f3n d minas q no se van a cuidar, y q algunas x miedo a lo q le digan sus viejos van a abortar sin dudar. Es obvio eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Van a haber un mont\u00f3n d minas q no se van a cuidar, y q algunas x miedo a lo q le digan sus viejos van a <strong>abortar</strong> sin <strong>dudar</strong>. Es obvio eso</p>", "timestamp": "2016-04-28T20:15:44", "timestamp_epochs": 1461874544, "tweet_id": "725780559952273408", "tweet_url": "/roo_montanio/status/725780559952273408", "user_id": "2200036731", "username": "\u01a6 O C \u00cd O \u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mapgy", "text": "De cuando vas camino al estadio y la lluvia te hace dudar si s\u00ed llegar o mejor abortar la misi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cuando vas camino al estadio y la lluvia te hace <strong>dudar</strong> si s\u00ed llegar o mejor <strong>abortar</strong> la misi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-04-10T22:53:25", "timestamp_epochs": 1460328805, "tweet_id": "719297259687378944", "tweet_url": "/mapgy/status/719297259687378944", "user_id": "71084471", "username": "Maggie May", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "inhhaki", "text": "Para ir a abortar,\n para ir a abortar\nVante meter presa\nVanter meter presa\nNon o van dudar.\n(Para vir xunta min)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para ir a <strong>abortar</strong>,\n para ir a <strong>abortar</strong>\nVante meter presa\nVanter meter presa\nNon o van <strong>dudar</strong>.\n(Para vir xunta min)</p>", "timestamp": "2013-12-27T21:04:32", "timestamp_epochs": 1388178272, "tweet_id": "416675989721473026", "tweet_url": "/inhhaki/status/416675989721473026", "user_id": "932529398", "username": "N. O. S. E.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "407791202478460928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HoyPorHoy", "user_id": "225887277"}], "retweets": 0, "screen_name": "fernadez116", "text": "@HoyPorHoy  Pepa,en ese tema no hay que dudar:ha habido unanimidad.Los hombres porque no pueden abortar y a las mujeres el arroz pasado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"225887277\" dir=\"ltr\" href=\"/HoyPorHoy\"><s>@</s><b>HoyPorHoy</b></a>  Pepa,en ese tema no hay que <strong>dudar</strong>:ha habido unanimidad.Los hombres porque no pueden <strong>abortar</strong> y a las mujeres el arroz pasado.</p>", "timestamp": "2013-12-03T08:47:46", "timestamp_epochs": 1386060466, "tweet_id": "407793267267629056", "tweet_url": "/fernadez116/status/407793267267629056", "user_id": "983755615", "username": "Pedro@fernadez116", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arevaloC7", "text": "Creo que es cuando empiezo a dudar tanto que deber\u00eda abortar todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que es cuando empiezo a <strong>dudar</strong> tanto que deber\u00eda <strong>abortar</strong> todo.</p>", "timestamp": "2013-10-25T03:27:31", "timestamp_epochs": 1382671651, "tweet_id": "393579550254170112", "tweet_url": "/arevaloC7/status/393579550254170112", "user_id": "99146601", "username": "Maria Arevalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jagonsu", "text": "Mirar alrededor y dudar si abortar el intento de dejar el tabaco o meterme algo m\u00e1s fuerte directamente. Me subo por las paredes...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirar alrededor y <strong>dudar</strong> si <strong>abortar</strong> el intento de dejar el tabaco o meterme algo m\u00e1s fuerte directamente. Me subo por las paredes...</p>", "timestamp": "2013-10-22T19:31:37", "timestamp_epochs": 1382470297, "tweet_id": "392735011121553408", "tweet_url": "/jagonsu/status/392735011121553408", "user_id": "142224977", "username": "Jos\u00e9 Alfredo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mrmxxrio", "text": "Mujeres de derechas, si tuvier\u00e1is que abortar o morir \u00bfMorir\u00edais no? Dejadme dudar, un poco de sentido por favor..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres de derechas, si tuvier\u00e1is que <strong>abortar</strong> o morir \u00bfMorir\u00edais no? Dejadme <strong>dudar</strong>, un poco de sentido por favor..</p>", "timestamp": "2013-06-03T13:50:18", "timestamp_epochs": 1370267418, "tweet_id": "341552424596684801", "tweet_url": "/mrmxxrio/status/341552424596684801", "user_id": "351833413", "username": "mr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Argalleira_", "text": "Entre lo de los burkas, y la joven salvadore\u00f1a a quien le prohiben abortar, empiezo a dudar que seamos pa\u00edses civilizados. Boas noites.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre lo de los burkas, y la joven salvadore\u00f1a a quien le prohiben <strong>abortar</strong>, empiezo a <strong>dudar</strong> que seamos pa\u00edses civilizados. Boas noites.</p>", "timestamp": "2013-05-30T22:42:18", "timestamp_epochs": 1369953738, "tweet_id": "340236754944675840", "tweet_url": "/Argalleira_/status/340236754944675840", "user_id": "22632123", "username": "Nuria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://on.cnn.com/178kCLR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaSandovalO", "text": "\"@CNNEE: Corte salvadore\u00f1a no permite abortar a \"Beatriz\" pese al riesgo para su vida http://on.cnn.com/178kCLR\u00a0 // Casos as\u00ed me hacen dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a>: Corte salvadore\u00f1a no permite <strong>abortar</strong> a \"Beatriz\" pese al riesgo para su vida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://on.cnn.com/178kCLR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FYxFUt5PA0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://on.cnn.com/178kCLR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">on.cnn.com/178kCLR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> // Casos as\u00ed me hacen <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-30T20:54:15", "timestamp_epochs": 1369947255, "tweet_id": "340209563020165120", "tweet_url": "/MaSandovalO/status/340209563020165120", "user_id": "894797587", "username": "Mario Sandoval", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1182399874358218752", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Libertario86", "user_id": "406611450"}, {"screen_name": "liberty__bell_", "user_id": "1098611892556316673"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreajaimeuy", "text": "Perm\u00edteme dudar de la veracidad de esa fuente, si fuese as\u00ed habr\u00eda que ver a esas mujeres cual es el motivo de ir a abortar tantas veces, no lo veo normal...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perm\u00edteme <strong>dudar</strong> de la veracidad de esa fuente, si fuese as\u00ed habr\u00eda que ver a esas mujeres cual es el motivo de ir a <strong>abortar</strong> tantas veces, no lo veo normal...</p>", "timestamp": "2019-10-11T11:48:04", "timestamp_epochs": 1570794484, "tweet_id": "1182623901102288896", "tweet_url": "/andreajaimeuy/status/1182623901102288896", "user_id": "303709522", "username": "Andrea \ud83d\udc15", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Matt_aguilera9", "text": "No les pasa que tienen una idea re facha para hacer o decirle a alguien que te gusta. Pero justo ves algo que te hace dudar de todo y le aplicas un \"Abortar misi\u00f3n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No les pasa que tienen una idea re facha para hacer o decirle a alguien que te gusta. Pero justo ves algo que te hace <strong>dudar</strong> de todo y le aplicas un \"<strong>Abortar</strong> misi\u00f3n\"</p>", "timestamp": "2019-10-09T00:17:55", "timestamp_epochs": 1570580275, "tweet_id": "1181725441276682246", "tweet_url": "/Matt_aguilera9/status/1181725441276682246", "user_id": "936039162146418688", "username": "Matt\u2623\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1180227647185604610", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GastonR29394613", "user_id": "1103136944102486017"}, {"screen_name": "m_ghiorzi", "user_id": "858427968"}], "retweets": 0, "screen_name": "MatiasArlia", "text": "\u201cNo pod\u00e9s dudar si cumplir una ley o no\u201d\n\nSupongo, entonces, que no ayudar\u00edas a una mujer a abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cNo pod\u00e9s <strong>dudar</strong> si cumplir una ley o no\u201d\n\nSupongo, entonces, que no ayudar\u00edas a una mujer a <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-05T02:36:56", "timestamp_epochs": 1570243016, "tweet_id": "1180310875963580416", "tweet_url": "/MatiasArlia/status/1180310875963580416", "user_id": "1164788211798855681", "username": "Mat\u00edas Leonel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paola_villera", "text": "#AbortoLegal\nSoy mujer, s\u00e9 la responsabilidad que es traer un hijo al mundo; cuando una mujer toma la decisi\u00f3n de abortar, no hay ninguna que lo haga sin dudar y sin dolor en su coraz\u00f3n; la mujer que aborta no es una irresponsable, de hecho entiende la importancia de la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a>\nSoy mujer, s\u00e9 la responsabilidad que es traer un hijo al mundo; cuando una mujer toma la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong>, no hay ninguna que lo haga sin <strong>dudar</strong> y sin dolor en su coraz\u00f3n; la mujer que aborta no es una irresponsable, de hecho entiende la importancia de la vida.</p>", "timestamp": "2019-10-04T13:16:07", "timestamp_epochs": 1570194967, "tweet_id": "1180109341547995136", "tweet_url": "/paola_villera/status/1180109341547995136", "user_id": "1179251726362251265", "username": "Paola Villera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AvivamientoCIV", "text": "Ap\u00f3stol Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n dudar y abortar tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ap\u00f3stol Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n <strong>dudar</strong> y <strong>abortar</strong> tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o\".</p>", "timestamp": "2019-09-24T14:49:00", "timestamp_epochs": 1569336540, "tweet_id": "1176508838788268032", "tweet_url": "/AvivamientoCIV/status/1176508838788268032", "user_id": "372004812", "username": "C.I Avivamiento Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AvivamientoCIV", "text": "Ap\u00f3stol Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n dudar y abortar tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ap\u00f3stol Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n <strong>dudar</strong> y <strong>abortar</strong> tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o\".</p>", "timestamp": "2019-09-24T14:49:00", "timestamp_epochs": 1569336540, "tweet_id": "1176508838578741248", "tweet_url": "/AvivamientoCIV/status/1176508838578741248", "user_id": "372004812", "username": "C.I Avivamiento Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1162105939048181768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Viviverde", "user_id": "82614257"}, {"screen_name": "FLagos_Neumann", "user_id": "387725299"}, {"screen_name": "RocoPamela", "user_id": "855457255"}], "retweets": 0, "screen_name": "rluttecke", "text": "Me gustar\u00eda incluyera que fuente le \u201cinforma\u201d de eso... basta ver el mugrerio en el el que viven para dudar del \u201crespeto por ecosistema\u201d, no cuesta mucho ver que de Salud no saben mucho, pero de manipular cifras y abortar cu\u00e1ntos puedan darle alg\u00fan problemita, si que saben, sigo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gustar\u00eda incluyera que fuente le \u201cinforma\u201d de eso... basta ver el mugrerio en el el que viven para <strong>dudar</strong> del \u201crespeto por ecosistema\u201d, no cuesta mucho ver que de Salud no saben mucho, pero de manipular cifras y <strong>abortar</strong> cu\u00e1ntos puedan darle alg\u00fan problemita, si que saben, sigo?</p>", "timestamp": "2019-08-16T14:45:14", "timestamp_epochs": 1565966714, "tweet_id": "1162374764238970881", "tweet_url": "/rluttecke/status/1162374764238970881", "user_id": "17618112", "username": "Rodrigo L\u00fcttecke [\ud83d\udc46\ud83c\udffb#VotoRechazo ]", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1159974574592802817", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MauroVella17", "user_id": "3056221764"}, {"screen_name": "SofiAdeff", "user_id": "1000891108979855360"}], "retweets": 0, "screen_name": "MauroVella17", "text": "\u00bfqu\u00e9 hubiera pasado si me dec\u00eda que no la quer\u00eda tener y que hab\u00eda + decidido abortar? \u00bfYo qu\u00e9 hubiera hecho? Sin dudar la hubiera acompa\u00f1ado. Esa tarde sent\u00ed que me interpelaba a m\u00ed misma. Es tan dif\u00edcil modificar las creencias o aceptar las razones del otro cuando no coinciden+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfqu\u00e9 hubiera pasado si me dec\u00eda que no la quer\u00eda tener y que hab\u00eda + decidido <strong>abortar</strong>? \u00bfYo qu\u00e9 hubiera hecho? Sin <strong>dudar</strong> la hubiera acompa\u00f1ado. Esa tarde sent\u00ed que me interpelaba a m\u00ed misma. Es tan dif\u00edcil modificar las creencias o aceptar las razones del otro cuando no coinciden+</p>", "timestamp": "2019-08-10T16:16:24", "timestamp_epochs": 1565453784, "tweet_id": "1160223380261523457", "tweet_url": "/MauroVella17/status/1160223380261523457", "user_id": "3056221764", "username": "Esto No Es Joda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["01Ago"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AvivamientoCIV", "text": "Ap\u00f3stol Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n dudar y abortar tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o.\" #01Ago", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ap\u00f3stol Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n <strong>dudar</strong> y <strong>abortar</strong> tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o.\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/01Ago?src=hash\"><s>#</s><b>01Ago</b></a></p>", "timestamp": "2019-08-01T18:10:00", "timestamp_epochs": 1564683000, "tweet_id": "1156990477385818113", "tweet_url": "/AvivamientoCIV/status/1156990477385818113", "user_id": "372004812", "username": "C.I Avivamiento Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1145578379959132160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AngieArzate", "user_id": "1380600452"}, {"screen_name": "Gallarditoito", "user_id": "2209675807"}], "retweets": 0, "screen_name": "rdegget", "text": "Que oso tu comentario amigo, jajajaja y que oso que una acci\u00f3n tan chiquita te haga dudar de tu sexualidad, jajaja dile a tu mam\u00e1 que a\u00fan se puede abortar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que oso tu comentario amigo, jajajaja y que oso que una acci\u00f3n tan chiquita te haga <strong>dudar</strong> de tu sexualidad, jajaja dile a tu mam\u00e1 que a\u00fan se puede <strong>abortar</strong> <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-07-01T13:21:38", "timestamp_epochs": 1561987298, "tweet_id": "1145683884761321472", "tweet_url": "/rdegget/status/1145683884761321472", "user_id": "1059156258866036737", "username": "GGR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "1142174404249554944", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TaniUrraza", "user_id": "3153172023"}], "retweets": 3, "screen_name": "Jonatha92437391", "text": "Primeramente me permito dudar de la doctora. Segundo la decisi\u00f3n de abortar es la que ocasiona esas evitables consecuencias, no la clandestinidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primeramente me permito <strong>dudar</strong> de la doctora. Segundo la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> es la que ocasiona esas evitables consecuencias, no la clandestinidad.</p>", "timestamp": "2019-06-21T21:00:36", "timestamp_epochs": 1561150836, "tweet_id": "1142175509884874755", "tweet_url": "/Jonatha92437391/status/1142175509884874755", "user_id": "1110919938078855168", "username": "Ruaj", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AvivamientoCIV", "text": "Pastor Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n dudar y abortar tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pastor Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n <strong>dudar</strong> y <strong>abortar</strong> tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o\"</p>", "timestamp": "2019-06-17T20:04:00", "timestamp_epochs": 1560801840, "tweet_id": "1140711712393273344", "tweet_url": "/AvivamientoCIV/status/1140711712393273344", "user_id": "372004812", "username": "C.I Avivamiento Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "floreadaestoy", "text": "ayer en el n\u00fctram por Lorenza y Sayen, una lamngen cont\u00f3 su experiencia intentando abortar, junto con otras compa\u00f1eras que hablaron de la culpa, violencia obst\u00e9trica y la nula autonom\u00eda sobre nuestros cuerpos, siento que nunca dejo de aprender y dudar, gracias feminismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ayer en el n\u00fctram por Lorenza y Sayen, una lamngen cont\u00f3 su experiencia intentando <strong>abortar</strong>, junto con otras compa\u00f1eras que hablaron de la culpa, violencia obst\u00e9trica y la nula autonom\u00eda sobre nuestros cuerpos, siento que nunca dejo de aprender y <strong>dudar</strong>, gracias feminismo<img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n morado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Coraz\u00f3n morado\"/></p>", "timestamp": "2019-06-16T17:41:37", "timestamp_epochs": 1560706897, "tweet_id": "1140313492983095298", "tweet_url": "/floreadaestoy/status/1140313492983095298", "user_id": "2418372710", "username": "Ni\u00f1a Cielo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1138167583054684160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Enric_torres", "user_id": "187485846"}], "retweets": 0, "screen_name": "Masclarowater", "text": "S\u00ed, es lo que m\u00e1s me hace dudar. Pero piensa que Tywin y Joanna eran primos, y tampoco ser\u00eda tan raro que Tyrion naciera as\u00ed porque Joanna intentase abortar pensando que el ni\u00f1o era de Aerys.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, es lo que m\u00e1s me hace <strong>dudar</strong>. Pero piensa que Tywin y Joanna eran primos, y tampoco ser\u00eda tan raro que Tyrion naciera as\u00ed porque Joanna intentase <strong>abortar</strong> pensando que el ni\u00f1o era de Aerys.</p>", "timestamp": "2019-06-10T20:31:09", "timestamp_epochs": 1560198669, "tweet_id": "1138181831587762176", "tweet_url": "/Masclarowater/status/1138181831587762176", "user_id": "244523225", "username": "JUEGO DE TRONOS WITCHER \u2694\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SiAlAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1136350902284107779", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnitaKenobi", "user_id": "40564456"}, {"screen_name": "elquemastuitea", "user_id": "177762730"}], "retweets": 0, "screen_name": "scharlezs", "text": "Ese tipo de comentarios hace dudar a las pel\u00e1s pa abortar; #SiAlAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese tipo de comentarios hace <strong>dudar</strong> a las pel\u00e1s pa <strong>abortar</strong>; <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiAlAborto?src=hash\"><s>#</s><b>SiAlAborto</b></a></p>", "timestamp": "2019-06-06T04:20:22", "timestamp_epochs": 1559794822, "tweet_id": "1136487974726701056", "tweet_url": "/scharlezs/status/1136487974726701056", "user_id": "238775056", "username": "Charles \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AvivamientoCIV", "text": "Pastor Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n dudar y abortar tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pastor Richard Rodr\u00edguez: \"Satan\u00e1s siempre sabotear\u00e1 tu bendici\u00f3n y \u00e9xito, no te sorprendas que cuando est\u00e9s planificando cosas grandes, vengan circunstancias que te har\u00e1n <strong>dudar</strong> y <strong>abortar</strong> tu sue\u00f1o pero avanza, soporta el dolor y da a luz tu sue\u00f1o.\"</p>", "timestamp": "2019-05-26T15:19:51", "timestamp_epochs": 1558883991, "tweet_id": "1132667670787235840", "tweet_url": "/AvivamientoCIV/status/1132667670787235840", "user_id": "372004812", "username": "C.I Avivamiento Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "988076226521784321", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soyingridbeck", "user_id": "329699082"}], "retweets": 1, "screen_name": "natikleiman", "text": "Tambi\u00e9n dijo en su programa, ninguna mujer quisiera matar a su hijo... hablando del aborto claro. Me hace dudar que sea sincera su opini\u00f3n si cree que abortar es matar a un hijo. Ojo con la falsa publicidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n dijo en su programa, ninguna mujer quisiera matar a su hijo... hablando del aborto claro. Me hace <strong>dudar</strong> que sea sincera su opini\u00f3n si cree que <strong>abortar</strong> es matar a un hijo. Ojo con la falsa publicidad</p>", "timestamp": "2018-04-24T20:56:42", "timestamp_epochs": 1524603402, "tweet_id": "988884458211332096", "tweet_url": "/natikleiman/status/988884458211332096", "user_id": "163175937", "username": "Natalia Kleiman \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "985264974971985920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GerardoPirro", "user_id": "2485177620"}, {"screen_name": "MarianaLestelle", "user_id": "63102522"}], "retweets": 0, "screen_name": "AndMRosarino", "text": "Insisto el cuestionar y dudar es la base del conocimiento, me preocupan los que jam\u00e1s  cuestionan y  solo afirnab. El Dr Evidentemente tiene un concepto m\u00e1s conservador con el cual no concoincido plenamente. De todos modos coincidimos en el l\u00edmite aceptable para abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Insisto el cuestionar y <strong>dudar</strong> es la base del conocimiento, me preocupan los que jam\u00e1s  cuestionan y  solo afirnab. El Dr Evidentemente tiene un concepto m\u00e1s conservador con el cual no concoincido plenamente. De todos modos coincidimos en el l\u00edmite aceptable para <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-17T21:34:37", "timestamp_epochs": 1524000877, "tweet_id": "986357286384922625", "tweet_url": "/AndMRosarino/status/986357286384922625", "user_id": "71634601", "username": "Andres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/erick.closs.5/posts/1799968743387988"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Erickkk_Closs", "text": "Abortar es una acci\u00f3n que tiene un valor negativo, no es m\u00e1s ni menos que eliminar la existencia de otro ser semejante o potencialmente igual a nosotros. Eso no se puede dudar, por eso el Estado tendr\u00eda que seguir... https://www.facebook.com/erick.closs.5/posts/1799968743387988\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> es una acci\u00f3n que tiene un valor negativo, no es m\u00e1s ni menos que eliminar la existencia de otro ser semejante o potencialmente igual a nosotros. Eso no se puede <strong>dudar</strong>, por eso el Estado tendr\u00eda que seguir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/erick.closs.5/posts/1799968743387988\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Hv0wDBiRQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/erick.closs.5/posts/1799968743387988\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/erick.closs.5/</span><span class=\"invisible\">posts/1799968743387988</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-10T22:44:02", "timestamp_epochs": 1523400242, "tweet_id": "983838039586648064", "tweet_url": "/Erickkk_Closs/status/983838039586648064", "user_id": "186516810", "username": "Erick Closs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "971956581569982464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SofiAntonaz", "user_id": "4105048677"}, {"screen_name": "malepichot", "user_id": "85692592"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ferrobazan", "text": "Pero toditas esas si salen embarazadas antes del matrimonio no van a dudar en abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero toditas esas si salen embarazadas antes del matrimonio no van a <strong>dudar</strong> en <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-03-10T03:43:04", "timestamp_epochs": 1520653384, "tweet_id": "972316884149395456", "tweet_url": "/Ferrobazan/status/972316884149395456", "user_id": "277305808", "username": "Fer Rodriguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "veronicafurlan", "text": "El se\u00f1or que repite sin titubear que hay una ORGANIZACI\u00d3N CONSPIRATIVA para convencer a miles de mujeres de abortar que hay que \"dudar siempre de lo que pensamos\" ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El se\u00f1or que repite sin titubear que hay una ORGANIZACI\u00d3N CONSPIRATIVA para convencer a miles de mujeres de <strong>abortar</strong> que hay que \"<strong>dudar</strong> siempre de lo que pensamos\" <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Rostro boca arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f643.png\" title=\"Rostro boca arriba\"/></p>", "timestamp": "2018-03-07T21:36:07", "timestamp_epochs": 1520458567, "tweet_id": "971499760480935936", "tweet_url": "/veronicafurlan/status/971499760480935936", "user_id": "145737740", "username": "Vero Furlan \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "970323555735961600", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "G1rlpwr_", "user_id": "887738733503623169"}], "retweets": 0, "screen_name": "kunajasy", "text": "mira, calmate nadie est\u00e1 decidiendo nada, solo que una feminista que est\u00e1 orgullosa de que una mujer tenga que parir sin desearlo me hace dudar mucho sobre la base de su feminismo... por otro lado, nadie habl\u00f3 de que eras \"menos feminista por no querer abortar\" yo nunca coment\u00e9 +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mira, calmate nadie est\u00e1 decidiendo nada, solo que una feminista que est\u00e1 orgullosa de que una mujer tenga que parir sin desearlo me hace <strong>dudar</strong> mucho sobre la base de su feminismo... por otro lado, nadie habl\u00f3 de que eras \"menos feminista por no querer <strong>abortar</strong>\" yo nunca coment\u00e9 +</p>", "timestamp": "2018-03-04T16:10:25", "timestamp_epochs": 1520179825, "tweet_id": "970330633192042497", "tweet_url": "/kunajasy/status/970330633192042497", "user_id": "340923834", "username": "casa da floresta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "967483105304080390", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "httppcxs", "user_id": "2841415564"}, {"screen_name": "EspoMicaela", "user_id": "771979854"}], "retweets": 0, "screen_name": "abiii_okk", "text": "Prefiero, y sin dudar, salvar al feto. Ponete a pensar en el futuro que le espera al BEB\u00c9, bueno o malo. Entend\u00e9 que es un beb\u00e9 el que se est\u00e1 desarrollando.\nUna mujer que se atreve a no abortar por m\u00e1s de que ella llegue a morir, esa mujer si se llama madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prefiero, y sin <strong>dudar</strong>, salvar al feto. Ponete a pensar en el futuro que le espera al BEB\u00c9, bueno o malo. Entend\u00e9 que es un beb\u00e9 el que se est\u00e1 desarrollando.\nUna mujer que se atreve a no <strong>abortar</strong> por m\u00e1s de que ella llegue a morir, esa mujer si se llama madre.</p>", "timestamp": "2018-02-25T00:41:59", "timestamp_epochs": 1519519319, "tweet_id": "967560271085662208", "tweet_url": "/abiii_okk/status/967560271085662208", "user_id": "937057573919973380", "username": "abi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "967345782272688128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VickyVillarruel", "user_id": "28266730"}, {"screen_name": "fargosi", "user_id": "254599256"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marite82267291", "text": "Tema dif\u00edcil Vicky. Yo estoy en contra pero cuando pienso en esos m\u00e9dicos hdp asesinos empiezo a dudar, en las chicas que hacen cualquier barbaridad para abortar. Quiz\u00e1s un buena regulaci\u00f3n educaci\u00f3n sexual....creo que hay que debatir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tema dif\u00edcil Vicky. Yo estoy en contra pero cuando pienso en esos m\u00e9dicos hdp asesinos empiezo a <strong>dudar</strong>, en las chicas que hacen cualquier barbaridad para <strong>abortar</strong>. Quiz\u00e1s un buena regulaci\u00f3n educaci\u00f3n sexual....creo que hay que debatir</p>", "timestamp": "2018-02-24T12:39:50", "timestamp_epochs": 1519475990, "tweet_id": "967378534669996033", "tweet_url": "/Marite82267291/status/967378534669996033", "user_id": "1976424847", "username": "Marite super anti kkkkkkkkk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Hernan9314", "text": "Ya tanto Twitter me est\u00e1 haciendo dudar.. Osea no se si primero abortar o ver la casa de papel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tanto Twitter me est\u00e1 haciendo <strong>dudar</strong>.. Osea no se si primero <strong>abortar</strong> o ver la casa de papel.</p>", "timestamp": "2018-02-23T00:17:43", "timestamp_epochs": 1519345063, "tweet_id": "966829388024119296", "tweet_url": "/Hernan9314/status/966829388024119296", "user_id": "586585269", "username": "Hernan Salate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "966367072627363840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vagolu_", "user_id": "2947497347"}], "retweets": 0, "screen_name": "horrocks_ivan", "text": "En eso estoy de acuerdo. Pero vos y yo sabemos que va a haber mas abortos. Si el aborto es legal, cuando a gran parte de las madres les digan que su hijo va a nacer con sindrome de down o con alguna discapacidad, yo se que no van a dudar en abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En eso estoy de acuerdo. Pero vos y yo sabemos que va a haber mas abortos. Si el aborto es legal, cuando a gran parte de las madres les digan que su hijo va a nacer con sindrome de down o con alguna discapacidad, yo se que no van a <strong>dudar</strong> en <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2018-02-21T17:53:49", "timestamp_epochs": 1519235629, "tweet_id": "966370386320478209", "tweet_url": "/horrocks_ivan/status/966370386320478209", "user_id": "813693157716201472", "username": "Ivan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "anilmuc", "text": "La tr\u00edada que repito sin dudar: educaci\u00f3n sexual para decidir, anticonceptivos  para no abortar y aborto para no morir #AbortoLegalYa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La tr\u00edada que repito sin <strong>dudar</strong>: educaci\u00f3n sexual para decidir, anticonceptivos  para no <strong>abortar</strong> y aborto para no morir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a></p>", "timestamp": "2018-02-19T22:51:31", "timestamp_epochs": 1519080691, "tweet_id": "965720529662603264", "tweet_url": "/anilmuc/status/965720529662603264", "user_id": "248877721", "username": "Anita Muc\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LOUISROCKM3/status/958387812704899072"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nahueliillo", "text": "Me pueden decir que hacer con esto, mi idea es matarlos pero muchas personas dicen que es mucho para mi es poco, y abortar, eso no tendria que preguntarse ni dudar, seria muy estupido creo, pero claro como ellos no son los q lo sufren, sociedad de mierda https://twitter.com/LOUISROCKM3/status/958387812704899072\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me pueden decir que hacer con esto, mi idea es matarlos pero muchas personas dicen que es mucho para mi es poco, y <strong>abortar</strong>, eso no tendria que preguntarse ni <strong>dudar</strong>, seria muy estupido creo, pero claro como ellos no son los q lo sufren, sociedad de mierda <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LOUISROCKM3/status/958387812704899072\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tpmLJ630rb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LOUISROCKM3/status/958387812704899072\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LOUISROCKM3/st</span><span class=\"invisible\">atus/958387812704899072</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-02-01T07:49:17", "timestamp_epochs": 1517471357, "tweet_id": "958970494035820545", "tweet_url": "/nahueliillo/status/958970494035820545", "user_id": "1878247178", "username": "nahuito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_tobal", "text": "Ten\u00eda tomada una decisi\u00f3n y siempre pasa algo que me hace dudar, mejor abortar misi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ten\u00eda tomada una decisi\u00f3n y siempre pasa algo que me hace <strong>dudar</strong>, mejor <strong>abortar</strong> misi\u00f3n</p>", "timestamp": "2018-01-13T03:10:43", "timestamp_epochs": 1515813043, "tweet_id": "952015020652711943", "tweet_url": "/_tobal/status/952015020652711943", "user_id": "104274337", "username": "Tobid-19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SiAlAborto", "MiCuerpoMisReglas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caugustovaldes", "text": "Si el precio por respetar la voluntad de la mujer a decidir sobre su propio cuerpo es abortar al siguiente Einstein lo pagar\u00eda sin dudar, porque s\u00e9 que es m\u00e1s probable que se est\u00e9 abortando al siguiente dictador genocida. #SiAlAborto #MiCuerpoMisReglas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el precio por respetar la voluntad de la mujer a decidir sobre su propio cuerpo es <strong>abortar</strong> al siguiente Einstein lo pagar\u00eda sin <strong>dudar</strong>, porque s\u00e9 que es m\u00e1s probable que se est\u00e9 abortando al siguiente dictador genocida. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiAlAborto?src=hash\"><s>#</s><b>SiAlAborto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiCuerpoMisReglas?src=hash\"><s>#</s><b>MiCuerpoMisReglas</b></a></p>", "timestamp": "2017-12-05T02:33:59", "timestamp_epochs": 1512441239, "tweet_id": "937872650105425920", "tweet_url": "/caugustovaldes/status/937872650105425920", "user_id": "41658943", "username": "C. Augusto Vald\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "927150964230049792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "domuchisimo", "user_id": "1480944942"}], "retweets": 0, "screen_name": "luispintosmusic", "text": "Hablo de gente que si tuvieran en sus manos abortar a los hnos con dawn o alguna discapacidad lo abortarian sin dudar. Es incoherencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablo de gente que si tuvieran en sus manos <strong>abortar</strong> a los hnos con dawn o alguna discapacidad lo abortarian sin <strong>dudar</strong>. Es incoherencia</p>", "timestamp": "2017-11-16T21:45:51", "timestamp_epochs": 1510868751, "tweet_id": "931277157598449664", "tweet_url": "/luispintosmusic/status/931277157598449664", "user_id": "302841905", "username": "Luis Pintos MUSIC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "920199132492521472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CristinaSegui_", "user_id": "87659574"}, {"screen_name": "omnium", "user_id": "14274516"}], "retweets": 0, "screen_name": "diandraydeborah", "text": "Una nueva muestra para dar dos pasos importantes :\n1 Abortar el golpe en Catalu\u00f1a sin dudar nada\n2 La competencia de Educaci\u00f3n se revierta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una nueva muestra para dar dos pasos importantes :\n1 <strong>Abortar</strong> el golpe en Catalu\u00f1a sin <strong>dudar</strong> nada\n2 La competencia de Educaci\u00f3n se revierta</p>", "timestamp": "2017-10-17T08:10:12", "timestamp_epochs": 1508227812, "tweet_id": "920200256125657088", "tweet_url": "/diandraydeborah/status/920200256125657088", "user_id": "1705434336", "username": "jose antonio garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "912037876153683968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bonifacioarg", "user_id": "361893804"}], "retweets": 0, "screen_name": "cafuSL", "text": "Igual me llama la atenci\u00f3n el manto de duda. Si 5/6 pibas lo acusan de viol\u00edn, y otras 3/4 de obligarlos a abortar... No hay mucho que dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual me llama la atenci\u00f3n el manto de duda. Si 5/6 pibas lo acusan de viol\u00edn, y otras 3/4 de obligarlos a <strong>abortar</strong>... No hay mucho que <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2017-09-24T19:39:01", "timestamp_epochs": 1506281941, "tweet_id": "912038684681211905", "tweet_url": "/cafuSL/status/912038684681211905", "user_id": "625025292", "username": "Cafu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274390911179468801", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FdezRossy", "user_id": "976167026"}, {"screen_name": "Remigia03", "user_id": "1042027279755476992"}], "retweets": 1, "screen_name": "Surumleyda1", "text": "De la gentes del PLD no se puede dudar nada son perverso, y como se sienten  perdidos est\u00e1n haciendo hasta lo imposible para abortar las elecciones o q no se efect\u00faen, esa mafia de corruptos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De la gentes del PLD no se puede <strong>dudar</strong> nada son perverso, y como se sienten  perdidos est\u00e1n haciendo hasta lo imposible para <strong>abortar</strong> las elecciones o q no se efect\u00faen, esa mafia de corruptos</p>", "timestamp": "2020-06-21T01:06:12", "timestamp_epochs": 1592701572, "tweet_id": "1274508884766535686", "tweet_url": "/Surumleyda1/status/1274508884766535686", "user_id": "1094381615197941760", "username": "@Surumleyda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xmalcriada_", "text": "Dos casos d abuso sexual en Uruguay y una d las v\u00edctimas tiene 12, el padrastro la embaraz\u00f3 y todav\u00eda dudan en hacerle un aborto(? ES JODA? TIENE DOCE ES UNA NENA NO PUEDEN DUDAR EN Q ABORTE, TIENE Q ABORTAR. Al hdp del tipo lo quiero muerto!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dos casos d abuso sexual en Uruguay y una d las v\u00edctimas tiene 12, el padrastro la embaraz\u00f3 y todav\u00eda dudan en hacerle un aborto(? ES JODA? TIENE DOCE ES UNA NENA NO PUEDEN <strong>DUDAR</strong> EN Q ABORTE, TIENE Q <strong>ABORTAR</strong>. Al hdp del tipo lo quiero muerto!!</p>", "timestamp": "2020-06-13T22:26:16", "timestamp_epochs": 1592087176, "tweet_id": "1271931922978164742", "tweet_url": "/xmalcriada_/status/1271931922978164742", "user_id": "3050857174", "username": "Shiami\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1259668201413189634", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Profe_Leito", "user_id": "180052294"}, {"screen_name": "AsisOberdan", "user_id": "751804400973250565"}], "retweets": 0, "screen_name": "FluxFlavio", "text": "No has actualizado tu perfil, dice q lo tuyo es ense\u00f1ar a dudar y tus argumentos supuran desprecio ante el disenso y gerontofobia. Lo de kirchoperonchista est\u00e1 perfecto. Si los hijos pudieran \"abortar\" a sus padres el tuyo ya tendr\u00eda un pa\u00f1uelo verde... No lo averg\u00fcences!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No has actualizado tu perfil, dice q lo tuyo es ense\u00f1ar a <strong>dudar</strong> y tus argumentos supuran desprecio ante el disenso y gerontofobia. Lo de kirchoperonchista est\u00e1 perfecto. Si los hijos pudieran \"<strong>abortar</strong>\" a sus padres el tuyo ya tendr\u00eda un pa\u00f1uelo verde... No lo averg\u00fcences!!</p>", "timestamp": "2020-05-11T04:41:17", "timestamp_epochs": 1589172077, "tweet_id": "1259705112848732160", "tweet_url": "/FluxFlavio/status/1259705112848732160", "user_id": "949431267497598976", "username": "Ojotas Con Medias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "1257630844107268096", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "opepasquet", "user_id": "1151941958"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rocauch", "text": "Ope, no le gusta la ley. Entonces, que garant\u00eda da a las mujeres que quieren abortar? Se dar\u00e1n las garant\u00edas necesarias? Eso es lo que genera. Dudar! Y m\u00e1s estando CA al frente del ministerio. Y lo de V\u00e1zquez fue repudiado en su momento. Ahora quien es el presidente? Es ahora!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ope, no le gusta la ley. Entonces, que garant\u00eda da a las mujeres que quieren <strong>abortar</strong>? Se dar\u00e1n las garant\u00edas necesarias? Eso es lo que genera. <strong>Dudar</strong>! Y m\u00e1s estando CA al frente del ministerio. Y lo de V\u00e1zquez fue repudiado en su momento. Ahora quien es el presidente? Es ahora!</p>", "timestamp": "2020-05-05T11:28:34", "timestamp_epochs": 1588678114, "tweet_id": "1257633281652252673", "tweet_url": "/Rocauch/status/1257633281652252673", "user_id": "975496822272745474", "username": "Rodrigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "brenda_eap", "text": "Un d\u00eda sos provida hasta los huesos y al otro te escucho hablar sin dudar de abortar si quedas embarazada jajajajaja que cosas no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un d\u00eda sos provida hasta los huesos y al otro te escucho hablar sin <strong>dudar</strong> de <strong>abortar</strong> si quedas embarazada jajajajaja que cosas no?</p>", "timestamp": "2020-04-25T01:40:52", "timestamp_epochs": 1587778852, "tweet_id": "1253861501733044227", "tweet_url": "/brenda_eap/status/1253861501733044227", "user_id": "1343070768", "username": "Bren\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1245705871486857217", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Noelia_Nofy", "user_id": "161523535"}, {"screen_name": "LeandroRLok", "user_id": "1136674790847262721"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rxdi0gaga", "text": "Pienso por suerte, y m\u00e1s que vos, de eso no me vas a hacer dudar. Abortar no es matar, y no, no lo quer\u00edamos muerto, quer\u00edamos que la gestante accesa al aborto legal que le respond\u00eda por su condici\u00f3n. Protocolo que le neg\u00f3 este torturador.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pienso por suerte, y m\u00e1s que vos, de eso no me vas a hacer <strong>dudar</strong>. <strong>Abortar</strong> no es matar, y no, no lo quer\u00edamos muerto, quer\u00edamos que la gestante accesa al aborto legal que le respond\u00eda por su condici\u00f3n. Protocolo que le neg\u00f3 este torturador.</p>", "timestamp": "2020-04-03T00:39:21", "timestamp_epochs": 1585874361, "tweet_id": "1245873488432373762", "tweet_url": "/Rxdi0gaga/status/1245873488432373762", "user_id": "1621704786", "username": "Ivana Sabrina.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Demet\u00d6zdemir", "\u0130brahim\u00c7elikkol", "Do\u011fdu\u011funEvKaderindir"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1245734833764151297", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FanCelikkol", "user_id": "1226565471660584961"}, {"screen_name": "SilviaKus3", "user_id": "1165622046807736320"}, {"screen_name": "CarlosOzdemir", "user_id": "1143284425255542784"}], "retweets": 3, "screen_name": "AndreaPy77", "text": "Saben que es lo que a mi me hace dudar sobre si el hijo de benal es o no de Mehdi, es que ella no tuvo el valor de dec\u00edrselo ella misma y de que lo quiera abortar\n#Demet\u00d6zdemir\n#\u0130brahim\u00c7elikkol\n#Do\u011fdu\u011funEvKaderindir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saben que es lo que a mi me hace <strong>dudar</strong> sobre si el hijo de benal es o no de Mehdi, es que ella no tuvo el valor de dec\u00edrselo ella misma y de que lo quiera <strong>abortar</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Demet%C3%96zdemir?src=hash\"><s>#</s><b>Demet\u00d6zdemir</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C4%B0brahim%C3%87elikkol?src=hash\"><s>#</s><b>\u0130brahim\u00c7elikkol</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Do%C4%9Fdu%C4%9FunEvKaderindir?src=hash\"><s>#</s><b>Do\u011fdu\u011funEvKaderindir</b></a></p>", "timestamp": "2020-04-02T16:46:32", "timestamp_epochs": 1585845992, "tweet_id": "1245754498296971264", "tweet_url": "/AndreaPy77/status/1245754498296971264", "user_id": "1164182037504376834", "username": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeAndrea\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1239908541655322624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TamaraSauco6", "user_id": "773591352"}, {"screen_name": "MarlenyCastro", "user_id": "330882102"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ymanuel78698336", "text": "Adem\u00e1s, independientemente que sea bueno o malo abortar, no podemos dudar que el feto pertenece a la especie homo sapiens.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s, independientemente que sea bueno o malo <strong>abortar</strong>, no podemos <strong>dudar</strong> que el feto pertenece a la especie homo sapiens.</p>", "timestamp": "2020-03-17T16:59:03", "timestamp_epochs": 1584464343, "tweet_id": "1239959444131201026", "tweet_url": "/Ymanuel78698336/status/1239959444131201026", "user_id": "1236505435588513794", "username": "Ymanuel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "johndelalaguna", "text": "Todos los r\u00e9gimenes comunistas aplican m\u00e9todos de control social e incluso matan a parte de sus poblaciones , dudar que china es capaz de haber creado y liberado un virus para bajar su poblaci\u00f3n es iluso no recuerdan que china hacia abortar a las mujeres que ten\u00edan mas de un hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los r\u00e9gimenes comunistas aplican m\u00e9todos de control social e incluso matan a parte de sus poblaciones , <strong>dudar</strong> que china es capaz de haber creado y liberado un virus para bajar su poblaci\u00f3n es iluso no recuerdan que china hacia <strong>abortar</strong> a las mujeres que ten\u00edan mas de un hijo</p>", "timestamp": "2020-03-17T13:09:24", "timestamp_epochs": 1584450564, "tweet_id": "1239901648853532674", "tweet_url": "/johndelalaguna/status/1239901648853532674", "user_id": "623026548", "username": "john de la laguna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://open.spotify.com/track/6BwxgDfgBVq5DoRZmPetp9?si=VgD47X-fRaSbcpQE3Qv2Ag"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "SoyMiroslawa", "text": "D\u00e9jame abortar\nD\u00e9jame hablar\nYo decido por mi cuerpo\nNo hay nada que dudar\n\nNo lo hagas, no lo digas\nTodos los d\u00edas matan a una mujer\nY no insistas que es mentira\n\nEllos gobernaron el pasado, la rutina, la energ\u00eda\nNo gobernar\u00e1n el futuro\n\nhttps://open.spotify.com/track/6BwxgDfgBVq5DoRZmPetp9?si=VgD47X-fRaSbcpQE3Qv2Ag\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00e9jame <strong>abortar</strong>\nD\u00e9jame hablar\nYo decido por mi cuerpo\nNo hay nada que <strong>dudar</strong>\n\nNo lo hagas, no lo digas\nTodos los d\u00edas matan a una mujer\nY no insistas que es mentira\n\nEllos gobernaron el pasado, la rutina, la energ\u00eda\nNo gobernar\u00e1n el futuro\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/track/6BwxgDfgBVq5DoRZmPetp9?si=VgD47X-fRaSbcpQE3Qv2Ag\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PPKceBj2vT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/track/6BwxgDfgBVq5DoRZmPetp9?si=VgD47X-fRaSbcpQE3Qv2Ag\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/track/6BwxgDfg</span><span class=\"invisible\">BVq5DoRZmPetp9?si=VgD47X-fRaSbcpQE3Qv2Ag</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-08T14:24:54", "timestamp_epochs": 1583677494, "tweet_id": "1236659162236534784", "tweet_url": "/SoyMiroslawa/status/1236659162236534784", "user_id": "429370844", "username": "Messy Star", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/OtroYaLoTiene/status/1234948624850857986"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Caidadelatorre", "text": "Pues al tipo le toca tener un mejor criterio escogiendo a su pareja, o dudar y ponerse el cauchito por si acaso. En todo caso, esto no tiene pero nada nada que ver con el derecho de la mujer a abortar si no quiere ser madre. No nos desviemos. https://twitter.com/OtroYaLoTiene/status/1234948624850857986\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Pues al tipo le toca tener un mejor criterio escogiendo a su pareja, o <strong>dudar</strong> y ponerse el cauchito por si acaso. En todo caso, esto no tiene pero nada nada que ver con el derecho de la mujer a <strong>abortar</strong> si no quiere ser madre. No nos desviemos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OtroYaLoTiene/status/1234948624850857986\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MN4y0dWCXL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OtroYaLoTiene/status/1234948624850857986\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OtroYaLoTiene/</span><span class=\"invisible\">status/1234948624850857986</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-03T21:09:28", "timestamp_epochs": 1583269768, "tweet_id": "1234949032872640515", "tweet_url": "/Caidadelatorre/status/1234949032872640515", "user_id": "782076", "username": "Mariantonia De La Torre. Ph.D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apostolelio", "text": "\u00a1Si el comentario negativo de una o dos personas te lleva dudar de ti y a abortar  tu misi\u00f3n, como pretendes qu\u00e9 te sigan las multitudes!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Si el comentario negativo de una o dos personas te lleva <strong>dudar</strong> de ti y a <strong>abortar</strong>  tu misi\u00f3n, como pretendes qu\u00e9 te sigan las multitudes!</p>", "timestamp": "2020-02-25T22:46:11", "timestamp_epochs": 1582670771, "tweet_id": "1232436657640443904", "tweet_url": "/apostolelio/status/1232436657640443904", "user_id": "4025068467", "username": "Elio Pe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1227996178425565185", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LombanaDani", "user_id": "172342070"}, {"screen_name": "JuanDie94351008", "user_id": "1217868456542031874"}, {"screen_name": "CarolBordaA", "user_id": "1271598098"}], "retweets": 0, "screen_name": "ttybezu", "text": "\u00bfY qu\u00e9 hay de malo en dudar? \u00bfPor qu\u00e9 es mejor salir corriendo a abortar que dudar en hacerlo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfY qu\u00e9 hay de malo en <strong>dudar</strong>? \u00bfPor qu\u00e9 es mejor salir corriendo a <strong>abortar</strong> que <strong>dudar</strong> en hacerlo?</p>", "timestamp": "2020-02-14T02:14:43", "timestamp_epochs": 1581646483, "tweet_id": "1228140482385137664", "tweet_url": "/ttybezu/status/1228140482385137664", "user_id": "31626480", "username": "BEATRIZ ZULUAGA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1227996178425565185", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ttybezu", "user_id": "31626480"}, {"screen_name": "JuanDie94351008", "user_id": "1217868456542031874"}, {"screen_name": "CarolBordaA", "user_id": "1271598098"}], "retweets": 0, "screen_name": "LombanaDani", "text": "Y entonces se pone a dudar a una mujer, quien lo pospone un rato, pero luego igual decide que s\u00ed quiere abortar, entonces el embarazo ha avanzado m\u00e1s, entonces la juzgan m\u00e1s duramente ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y entonces se pone a <strong>dudar</strong> a una mujer, quien lo pospone un rato, pero luego igual decide que s\u00ed quiere <strong>abortar</strong>, entonces el embarazo ha avanzado m\u00e1s, entonces la juzgan m\u00e1s duramente <img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros\"/></p>", "timestamp": "2020-02-14T02:12:10", "timestamp_epochs": 1581646330, "tweet_id": "1228139841562476544", "tweet_url": "/LombanaDani/status/1228139841562476544", "user_id": "172342070", "username": "Daniela Lombana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1227279188899422208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AleRamirezMarin", "user_id": "68224278"}, {"screen_name": "LucyvanPelt_the", "user_id": "95810116"}], "retweets": 1, "screen_name": "ElDiabloRoboc", "text": "1) El derecho de abortar es de la mujer, los hombres no tenemos nada que hacer ah\u00ed.\n\n2) Sin embargo, a los 7 meses de gestaci\u00f3n hablamos de parto prematuro, no de aborto.\n\nEste \u00faltimo elemento me hace dudar de la noticia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1) El derecho de <strong>abortar</strong> es de la mujer, los hombres no tenemos nada que hacer ah\u00ed.\n\n2) Sin embargo, a los 7 meses de gestaci\u00f3n hablamos de parto prematuro, no de aborto.\n\nEste \u00faltimo elemento me hace <strong>dudar</strong> de la noticia.</p>", "timestamp": "2020-02-12T22:56:52", "timestamp_epochs": 1581548212, "tweet_id": "1227728305442476033", "tweet_url": "/ElDiabloRoboc/status/1227728305442476033", "user_id": "2596362229", "username": "mapuche vulcano Y ANTIFASCISTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Mamerticia", "text": "\u00a1Qu\u00e9 debate tan dif\u00edcil el del aborto! Personalmente estoy de acuerdo con el aborto en los tres casos establecidos por la ley, pero eso de poder abortar en cualquier momento del embarazo no puedo asimilarlo, me cuestiona, me hace dudar, no puedo dejar de pensar que es asesinato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Qu\u00e9 debate tan dif\u00edcil el del aborto! Personalmente estoy de acuerdo con el aborto en los tres casos establecidos por la ley, pero eso de poder <strong>abortar</strong> en cualquier momento del embarazo no puedo asimilarlo, me cuestiona, me hace <strong>dudar</strong>, no puedo dejar de pensar que es asesinato</p>", "timestamp": "2020-02-12T17:42:17", "timestamp_epochs": 1581529337, "tweet_id": "1227649136171810817", "tweet_url": "/Mamerticia/status/1227649136171810817", "user_id": "600979279", "username": "Mary Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091351333402222594", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sebaslindner", "user_id": "122060758"}, {"screen_name": "majomang", "user_id": "204143763"}, {"screen_name": "dmbatlle", "user_id": "162101298"}], "retweets": 0, "screen_name": "joakko_raed", "text": "Ella no decidi\u00f3, es una v\u00edctima de la falta de educaci\u00f3n en general, incluida la sexual, que tenemos en nuestro pa\u00eds. Peor a\u00fan si fue violada, no hay lugar para dudar sobre darle el peor castigo al violador. Pero abortar al beb\u00e9 no le quita el recuerdo de haber sido violada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ella no decidi\u00f3, es una v\u00edctima de la falta de educaci\u00f3n en general, incluida la sexual, que tenemos en nuestro pa\u00eds. Peor a\u00fan si fue violada, no hay lugar para <strong>dudar</strong> sobre darle el peor castigo al violador. Pero <strong>abortar</strong> al beb\u00e9 no le quita el recuerdo de haber sido violada.</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:49:16", "timestamp_epochs": 1549046956, "tweet_id": "1091408155215564803", "tweet_url": "/joakko_raed/status/1091408155215564803", "user_id": "919406746157842433", "username": "Joakko Raed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1085568105617731584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yoyyo2017", "user_id": "820360915199655936"}, {"screen_name": "Mercede83626393", "user_id": "911817236121374720"}], "retweets": 2, "screen_name": "lore_aea", "text": "Claro que puedo dudar!!! Varias farsantes aprovechando para poder abortar. Seguramente la ni\u00f1a me importa m\u00e1s que a vos. Abortar la puede matar. A esta altura del embarazo pueden sobrevivir los 2, pero bueno, que se puede pedir de una abortera mas que el sacrificio de un ni\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro que puedo <strong>dudar</strong>!!! Varias farsantes aprovechando para poder <strong>abortar</strong>. Seguramente la ni\u00f1a me importa m\u00e1s que a vos. <strong>Abortar</strong> la puede matar. A esta altura del embarazo pueden sobrevivir los 2, pero bueno, que se puede pedir de una abortera mas que el sacrificio de un ni\u00f1o.</p>", "timestamp": "2019-01-18T01:29:23", "timestamp_epochs": 1547774963, "tweet_id": "1086073029237473280", "tweet_url": "/lore_aea/status/1086073029237473280", "user_id": "983701404597542912", "username": "Lorena\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7  PRO LIFE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fmcaicdm", "text": "Con el tema de Fard\u00edn se la pasaron diciendo que una chica de 16 a\u00f1os es toda una \"nena inocente\" (perm\u00edtanme dudar de eso hoy en d\u00eda), pero para ir a abortar no es ninguna nena, ya es grande y no necesita permiso de los padres. Que doble moral asquerosa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el tema de Fard\u00edn se la pasaron diciendo que una chica de 16 a\u00f1os es toda una \"nena inocente\" (perm\u00edtanme <strong>dudar</strong> de eso hoy en d\u00eda), pero para ir a <strong>abortar</strong> no es ninguna nena, ya es grande y no necesita permiso de los padres. Que doble moral asquerosa.</p>", "timestamp": "2019-01-10T17:41:52", "timestamp_epochs": 1547142112, "tweet_id": "1083418662688776192", "tweet_url": "/fmcaicdm/status/1083418662688776192", "user_id": "1079484212380647425", "username": "F\u00e1tima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/Ayelenr9_/status/1080528987640774658"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hideghoul", "text": "Ya me joderia dudar del trabajo de un m\u00e9dico que se prepar\u00f3 y estudio por x a\u00f1os solo por que alguien que no tiene ni idea de medicina o biolog\u00eda piense que un abortar es asesinato https://twitter.com/Ayelenr9_/status/1080528987640774658\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ya me joderia <strong>dudar</strong> del trabajo de un m\u00e9dico que se prepar\u00f3 y estudio por x a\u00f1os solo por que alguien que no tiene ni idea de medicina o biolog\u00eda piense que un <strong>abortar</strong> es asesinato <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ayelenr9_/status/1080528987640774658\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h1zgc4vjQg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ayelenr9_/status/1080528987640774658\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ayelenr9_/stat</span><span class=\"invisible\">us/1080528987640774658</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-05T00:36:43", "timestamp_epochs": 1546648603, "tweet_id": "1081348734594764800", "tweet_url": "/hideghoul/status/1081348734594764800", "user_id": "2870819356", "username": "reno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1081053983677054976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "badpons", "user_id": "84969890"}], "retweets": 0, "screen_name": "albianpinzon", "text": "Yo me permito dudar. Hay gente extremadamente maliciosa. Y c\u00ednica. Como esta Silvia Buend\u00eda, que en una entrevista para teleamazonas el mejor \"argumento\" que dio a favor del aborto fue \"es que t\u00fa no entiendes... Yo quiero abortar, quiero abortar y quiero abortar!!!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo me permito <strong>dudar</strong>. Hay gente extremadamente maliciosa. Y c\u00ednica. Como esta Silvia Buend\u00eda, que en una entrevista para teleamazonas el mejor \"argumento\" que dio a favor del aborto fue \"es que t\u00fa no entiendes... Yo quiero <strong>abortar</strong>, quiero <strong>abortar</strong> y quiero <strong>abortar</strong>!!!\"</p>", "timestamp": "2019-01-04T05:38:04", "timestamp_epochs": 1546580284, "tweet_id": "1081062184938102784", "tweet_url": "/albianpinzon/status/1081062184938102784", "user_id": "38036375", "username": "Albi\u00e1n Pinz\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1075452518984024065", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pulsionparcial", "user_id": "2957091298"}], "retweets": 1, "screen_name": "DanielDelf01", "text": "Las feminazis estan intentando que la sola denuncia de violacion sea tomada como verdad y no se pueda dudar de la \"victima\".El codigo penal permite el aborto en caso de violacion.Esto permitiria que con solo decir me violaron una mujer podria abortar, ahora entiendo el pa\u00f1uelito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las feminazis estan intentando que la sola denuncia de violacion sea tomada como verdad y no se pueda <strong>dudar</strong> de la \"victima\".El codigo penal permite el aborto en caso de violacion.Esto permitiria que con solo decir me violaron una mujer podria <strong>abortar</strong>, ahora entiendo el pa\u00f1uelito</p>", "timestamp": "2018-12-19T18:22:36", "timestamp_epochs": 1545243756, "tweet_id": "1075456379928932352", "tweet_url": "/DanielDelf01/status/1075456379928932352", "user_id": "1070366432817504259", "username": "Daniel el abstemio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073003395047407624", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "smvasquezf", "user_id": "2951941660"}, {"screen_name": "salvinamusica", "user_id": "187385739"}, {"screen_name": "LG_RDT", "user_id": "212420616"}], "retweets": 0, "screen_name": "smvasquezf", "text": "Tampoco que los jueces amenacen a los m\u00e9dicos y que el Ministerio de Salud haga sumarios a los que hablaron.\nTema complejo, piensen como quieran.\nA m\u00ed me parec\u00eda hasta ac\u00e1 que nadie iba a abortar alegremente y que cada uno hiciese lo  que quisiese. Ahora me permito dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tampoco que los jueces amenacen a los m\u00e9dicos y que el Ministerio de Salud haga sumarios a los que hablaron.\nTema complejo, piensen como quieran.\nA m\u00ed me parec\u00eda hasta ac\u00e1 que nadie iba a <strong>abortar</strong> alegremente y que cada uno hiciese lo  que quisiese. Ahora me permito <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2018-12-14T00:02:34", "timestamp_epochs": 1544745754, "tweet_id": "1073367608894861313", "tweet_url": "/smvasquezf/status/1073367608894861313", "user_id": "2951941660", "username": "Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/sol__despeinada/status/1072810391879720960"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GarciaGallo_", "text": "C\u00f3mo que tiene que ver la recalcada reconcha de tu madre, no nos dejas decidir sobre nuestro propio cuerpo, pero no quer\u00e9s que te abusen, y ah\u00ed te quiero ver, si llega a ocurrir semejante accidente y dudar abortar, celeste rid\u00edcula. https://twitter.com/sol__despeinada/status/1072810391879720960\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">C\u00f3mo que tiene que ver la recalcada reconcha de tu madre, no nos dejas decidir sobre nuestro propio cuerpo, pero no quer\u00e9s que te abusen, y ah\u00ed te quiero ver, si llega a ocurrir semejante accidente y <strong>dudar</strong> <strong>abortar</strong>, celeste rid\u00edcula. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sol__despeinada/status/1072810391879720960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9NPJl4Lhyw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sol__despeinada/status/1072810391879720960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sol__despeinad</span><span class=\"invisible\">a/status/1072810391879720960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-13T15:59:19", "timestamp_epochs": 1544716759, "tweet_id": "1073245994719023105", "tweet_url": "/GarciaGallo_/status/1073245994719023105", "user_id": "637150468", "username": "Victoria\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1070735264966950912", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "sofng101", "user_id": "2770456209"}, {"screen_name": "Atitanoj1", "user_id": "1066755488627519489"}], "retweets": 1, "screen_name": "gloriavdelc", "text": "La tasa de embarazos viables causados por violaci\u00f3n no llega al 1%  En Estados Unidos, con aborto legal, la violaci\u00f3n se adujo como causa para abortar en solamente 0,3 % de los casos y en Uruguay en el 0,07% de los casos. Los n\u00fameros permiten dudar la veracidad de las denuncias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La tasa de embarazos viables causados por violaci\u00f3n no llega al 1%  En Estados Unidos, con aborto legal, la violaci\u00f3n se adujo como causa para <strong>abortar</strong> en solamente 0,3 % de los casos y en Uruguay en el 0,07% de los casos. Los n\u00fameros permiten <strong>dudar</strong> la veracidad de las denuncias</p>", "timestamp": "2018-12-09T23:56:26", "timestamp_epochs": 1544399786, "tweet_id": "1071916511521136640", "tweet_url": "/gloriavdelc/status/1071916511521136640", "user_id": "1008762578481410048", "username": "Gloria VdelC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1068890035091644416", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PPerezTome", "user_id": "319144577"}, {"screen_name": "jcalderero", "user_id": "325490089"}], "retweets": 2, "screen_name": "concepciononell", "text": "Yo conozco m\u00e1s de un caso.\n\"El cr\u00edo saldr\u00e1 muy discapacitado y debes abortar\". La familia ante el miedo intentando convencer a la madre a q no se arriesgar\u00e1, q abortase. Ella adelante,sin dudar, tozuda. Y naci\u00f3 !!\n\"Precioso, listo, simp\u00e1tico, guap\u00edsimo, ojos azules...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo conozco m\u00e1s de un caso.\n\"El cr\u00edo saldr\u00e1 muy discapacitado y debes <strong>abortar</strong>\". La familia ante el miedo intentando convencer a la madre a q no se arriesgar\u00e1, q abortase. Ella adelante,sin <strong>dudar</strong>, tozuda. Y naci\u00f3 !!\n\"Precioso, listo, simp\u00e1tico, guap\u00edsimo, ojos azules...\"</p>", "timestamp": "2018-12-01T22:04:23", "timestamp_epochs": 1543701863, "tweet_id": "1068989210667991040", "tweet_url": "/concepciononell/status/1068989210667991040", "user_id": "1118014316", "username": "Concepci\u00f3 Nonell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maii_1516", "text": "Hay una canci\u00f3n de Pearl Jam que siempre he querido dedicar, lo iba a hacer con la ex.\nPero no s\u00e9 amigos algo dentro de m\u00ed me hizo dudar de hacerlo y despu\u00e9s de unos segundos me hizo abortar misi\u00f3n. Tal vez, solo tal vez,  muy en el fondo siempre supe que pasar\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay una canci\u00f3n de Pearl Jam que siempre he querido dedicar, lo iba a hacer con la ex.\nPero no s\u00e9 amigos algo dentro de m\u00ed me hizo <strong>dudar</strong> de hacerlo y despu\u00e9s de unos segundos me hizo <strong>abortar</strong> misi\u00f3n. Tal vez, solo tal vez,  muy en el fondo siempre supe que pasar\u00eda.</p>", "timestamp": "2018-11-25T06:52:58", "timestamp_epochs": 1543128778, "tweet_id": "1066585517200949248", "tweet_url": "/maii_1516/status/1066585517200949248", "user_id": "158215876", "username": "El Maii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1065444698821668864", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Daguezam", "user_id": "96222207"}, {"screen_name": "pametroya", "user_id": "182549101"}], "retweets": 0, "screen_name": "caroaraujog", "text": "Obligar a abortar es violencia obst\u00e9trica, un tema muy distinto. Hablo del aborto. Entenderlo si es violaci\u00f3n y dudar si es error es un poco \u201cno me importa el feto, que se chingue la que quer\u00eda coger\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obligar a <strong>abortar</strong> es violencia obst\u00e9trica, un tema muy distinto. Hablo del aborto. Entenderlo si es violaci\u00f3n y <strong>dudar</strong> si es error es un poco \u201cno me importa el feto, que se chingue la que quer\u00eda coger\u201d</p>", "timestamp": "2018-11-22T19:29:23", "timestamp_epochs": 1542914963, "tweet_id": "1065688712493682689", "tweet_url": "/caroaraujog/status/1065688712493682689", "user_id": "250316933", "username": "Carolina Araujo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Drawenydd", "text": "Me recuerda mi novia que hay gente que a\u00fan se cree el hilo de que una \"feminista\" quer\u00eda abortar porque su hijo ser\u00eda var\u00f3n. Y lo propagan. Y es tan terrible la complacida estupidez en la que caen los fan\u00e1ticos, que se creen lo incre\u00edble. Sin sorprenderse. Sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me recuerda mi novia que hay gente que a\u00fan se cree el hilo de que una \"feminista\" quer\u00eda <strong>abortar</strong> porque su hijo ser\u00eda var\u00f3n. Y lo propagan. Y es tan terrible la complacida estupidez en la que caen los fan\u00e1ticos, que se creen lo incre\u00edble. Sin sorprenderse. Sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-11-17T23:52:04", "timestamp_epochs": 1542498724, "tweet_id": "1063942878718771200", "tweet_url": "/Drawenydd/status/1063942878718771200", "user_id": "1065445832", "username": "No se pone coma entre sujeto y predicado.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "fachoconfacha_", "text": "Informe de Comisi\u00f3n de Atenci\u00f3n Sanitaria de Reino Unido destap\u00f3 que los abortorios de Marie Stopes pagan a sus trabajadores para que incentiven a la mujer embarazada a abortar o plantarle la dudar si tenerlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informe de Comisi\u00f3n de Atenci\u00f3n Sanitaria de Reino Unido destap\u00f3 que los abortorios de Marie Stopes pagan a sus trabajadores para que incentiven a la mujer embarazada a <strong>abortar</strong> o plantarle la <strong>dudar</strong> si tenerlo</p>", "timestamp": "2018-11-15T03:29:58", "timestamp_epochs": 1542252598, "tweet_id": "1062910552186503168", "tweet_url": "/fachoconfacha_/status/1062910552186503168", "user_id": "1062013400740515845", "username": "Argentina celeste \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1060293441681346561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OrquideaStu", "user_id": "102112152"}, {"screen_name": "Tia_MaGui", "user_id": "832604468"}, {"screen_name": "tachuxl", "user_id": "318579489"}], "retweets": 0, "screen_name": "guido__ce", "text": "O sabemos nada de la chica, no sabemos si quer\u00eda abortar o no. Solo nos limitamos a clavarle un nominalismo jur\u00eddico y ponerla en el excell de nuestra agenda. D\u00e9jame dudar que a alguien le importe de verdad como sujeto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O sabemos nada de la chica, no sabemos si quer\u00eda <strong>abortar</strong> o no. Solo nos limitamos a clavarle un nominalismo jur\u00eddico y ponerla en el excell de nuestra agenda. D\u00e9jame <strong>dudar</strong> que a alguien le importe de verdad como sujeto.</p>", "timestamp": "2018-11-09T14:17:59", "timestamp_epochs": 1541773079, "tweet_id": "1060899306750795776", "tweet_url": "/guido__ce/status/1060899306750795776", "user_id": "537665233", "username": "guido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elpibese", "text": "Cuando pueda no voy a dudar en irme a vivir solo,solo yo se la cantidad de pajas que tuve que abortar porque aca no golpean puertas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando pueda no voy a <strong>dudar</strong> en irme a vivir solo,solo yo se la cantidad de pajas que tuve que <strong>abortar</strong> porque aca no golpean puertas</p>", "timestamp": "2018-10-31T21:19:36", "timestamp_epochs": 1541020776, "tweet_id": "1057743918937325568", "tweet_url": "/elpibese/status/1057743918937325568", "user_id": "898065897126023168", "username": "Pibardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "aguscg15", "text": "Prefiero ser feminazi y abortar si no estoy en condiciones de ser madre antes que ser provida y oponerme a una Ley que ayuda a que les ni\u00f1es digan si est\u00e1n siendo abusados. \n\nDe verdad, si est\u00e1s en contra de la ESI permitime dudar si no est\u00e1s encubriendo un abuso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prefiero ser feminazi y <strong>abortar</strong> si no estoy en condiciones de ser madre antes que ser provida y oponerme a una Ley que ayuda a que les ni\u00f1es digan si est\u00e1n siendo abusados. \n\nDe verdad, si est\u00e1s en contra de la ESI permitime <strong>dudar</strong> si no est\u00e1s encubriendo un abuso.</p>", "timestamp": "2018-10-29T15:40:59", "timestamp_epochs": 1540827659, "tweet_id": "1056933925220728832", "tweet_url": "/aguscg15/status/1056933925220728832", "user_id": "2335174746", "username": "Agustina Gonzalez \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1051979747260018690", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "adiospipino", "user_id": "42598744"}], "retweets": 0, "screen_name": "altoguisox5pe", "text": "En serio, creo que \u00e9l cree que queremos eso. Abortar a todos los embarazos. Antes pensaba que no, que el tipo hab\u00eda entendido la idea. Pero los \u00faltimos tuits me hicieron dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En serio, creo que \u00e9l cree que queremos eso. <strong>Abortar</strong> a todos los embarazos. Antes pensaba que no, que el tipo hab\u00eda entendido la idea. Pero los \u00faltimos tuits me hicieron <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2018-10-15T23:46:10", "timestamp_epochs": 1539647170, "tweet_id": "1051982595129511936", "tweet_url": "/altoguisox5pe/status/1051982595129511936", "user_id": "230571216", "username": "El Charuto de Feinman\ud83d\udc9a", "video_url": ""}]