[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "estupida", "text": "No fue tan dificil abortar, fue una bena decision porque ya me harte de mi novio y estoy super chiquita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No fue tan dificil <strong>abortar</strong>, fue una bena <strong>decision</strong> porque ya me harte de mi novio y estoy super chiquita</p>", "timestamp": "2007-11-04T04:28:16", "timestamp_epochs": 1194150496, "tweet_id": "386818252", "tweet_url": "/estupida/status/386818252", "user_id": "9662812", "username": "estupida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elvisocc", "text": "La decision en cuanto a abortar o no ultimadamente le compete a la gestante y las consecuencias tambien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>decision</strong> en cuanto a <strong>abortar</strong> o no ultimadamente le compete a la gestante y las consecuencias tambien.</p>", "timestamp": "2009-10-16T04:46:08", "timestamp_epochs": 1255668368, "tweet_id": "4908606657", "tweet_url": "/elvisocc/status/4908606657", "user_id": "33786448", "username": "elvisocc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4854407005", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiegoElFantasma", "user_id": "818437"}], "retweets": 0, "screen_name": "sspxs", "text": "@TheGhost \"Ser\u00eda bueno que la pareja que decide abortar piense en aquella decisi\u00f3n despu\u00e9s de nacido el ni\u00f1o, a ver si es igual que(...)\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2167482368\" dir=\"ltr\" href=\"/theghost\"><s>@</s><b>TheGhost</b></a> \"Ser\u00eda bueno que la pareja que decide <strong>abortar</strong> piense en aquella <strong>decisi\u00f3n</strong> despu\u00e9s de nacido el ni\u00f1o, a ver si es igual que(...)\"</p>", "timestamp": "2009-10-14T04:22:40", "timestamp_epochs": 1255494160, "tweet_id": "4854488081", "tweet_url": "/sspxs/status/4854488081", "user_id": "6606932", "username": "\u0410dri\u00e1n Tamariz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4718671674", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "abbeyroadbd", "user_id": "54454887"}], "retweets": 0, "screen_name": "shevyga", "text": "@abbeyroadbd El que decide suicidarse o abortar es decisi\u00f3n de cada uno y uno sabr\u00e1 por que lo hace #aborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54454887\" dir=\"ltr\" href=\"/abbeyroadbd\"><s>@</s><b>abbeyroadbd</b></a> El que decide suicidarse o <strong>abortar</strong> es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada uno y uno sabr\u00e1 por que lo hace <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aborto?src=hash\"><s>#</s><b>aborto</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-08T22:25:22", "timestamp_epochs": 1255040722, "tweet_id": "4718721530", "tweet_url": "/shevyga/status/4718721530", "user_id": "44064753", "username": "Shevyga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Giorgioromero", "text": "RT @IoMera: Abortar o no es decisi\u00f3n de cada quien, y si acaso en pareja cuando existe pareja! basta de hacerle al mocho doblemoralista!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25597356\" dir=\"ltr\" href=\"/IoMera\"><s>@</s><b>IoMera</b></a>: <strong>Abortar</strong> o no es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada quien, y si acaso en pareja cuando existe pareja! basta de hacerle al mocho doblemoralista!</p>", "timestamp": "2009-10-07T16:42:38", "timestamp_epochs": 1254933758, "tweet_id": "4686248480", "tweet_url": "/Giorgioromero/status/4686248480", "user_id": "41043162", "username": "Jorge Javier Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itato", "text": "Como madre,claro q me gustar\u00eda saber q mi hija tiene intenci\u00f3n de abortar. Una decisi\u00f3n as\u00ed necesita ser muy meditada http://alturl.com/amtf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como madre,claro q me gustar\u00eda saber q mi hija tiene intenci\u00f3n de <strong>abortar</strong>. Una <strong>decisi\u00f3n</strong> as\u00ed necesita ser muy meditada http://alturl.com/amtf</p>", "timestamp": "2009-09-17T19:17:26", "timestamp_epochs": 1253215046, "tweet_id": "4060941226", "tweet_url": "/itato/status/4060941226", "user_id": "14159575", "username": "Irene Tato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Belorcio666", "text": "\"Te recomendamos que consultes tu decisi\u00f3n de abortar con un adulto\". Con tus padres no,ellos no lo son, parece que quieren decir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Te recomendamos que consultes tu <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> con un adulto\". Con tus padres no,ellos no lo son, parece que quieren decir</p>", "timestamp": "2009-09-07T07:43:17", "timestamp_epochs": 1252309397, "tweet_id": "3814871249", "tweet_url": "/Belorcio666/status/3814871249", "user_id": "65586461", "username": "Belorcio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UNDERTRUCHER", "text": "el hombre tiene derecho a decidir sobre la decision (valga la redundancia) de abortar de la mujer?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el hombre tiene derecho a decidir sobre la <strong>decision</strong> (valga la redundancia) de <strong>abortar</strong> de la mujer?</p>", "timestamp": "2009-08-04T15:13:29", "timestamp_epochs": 1249398809, "tweet_id": "3125690518", "tweet_url": "/UNDERTRUCHER/status/3125690518", "user_id": "38757810", "username": "undertrucher", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Croquevielle", "text": "la mujer quien debe decidir si abortar, si dar en adopci\u00f3n, si tener a su hijo o tener sexo irresponsable. Es decisi\u00f3n de ellas [continua]", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la mujer quien debe decidir si <strong>abortar</strong>, si dar en adopci\u00f3n, si tener a su hijo o tener sexo irresponsable. Es <strong>decisi\u00f3n</strong> de ellas [continua]</p>", "timestamp": "2009-07-15T19:42:10", "timestamp_epochs": 1247686930, "tweet_id": "2656532573", "tweet_url": "/Croquevielle/status/2656532573", "user_id": "33282120", "username": "Pablo Croquevielle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cliqzesnews", "text": "Catalu\u00f1a remite al grado de madurez la decisi\u00f3n de abortar en ni\u00f1as de 14 a 16 a\u00f1os http://bit.ly/5e2tT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Catalu\u00f1a remite al grado de madurez la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> en ni\u00f1as de 14 a 16 a\u00f1os http://bit.ly/5e2tT</p>", "timestamp": "2009-06-30T22:06:31", "timestamp_epochs": 1246399591, "tweet_id": "2410508944", "tweet_url": "/cliqzesnews/status/2410508944", "user_id": "48291978", "username": "cliqzesnews", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angellom1", "text": "\"Es peligroso que abortar sea s\u00f3lo decisi\u00f3n de las menores\": \n Escrito por:\u00a0\n\n Cristina Herrera Nombre d.. http://tinyurl.com/pvgc4w", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Es peligroso que <strong>abortar</strong> sea s\u00f3lo <strong>decisi\u00f3n</strong> de las menores\": \n Escrito por:\u00a0\n\n Cristina Herrera Nombre d.. http://tinyurl.com/pvgc4w</p>", "timestamp": "2009-05-20T06:44:54", "timestamp_epochs": 1242801894, "tweet_id": "1856858506", "tweet_url": "/angellom1/status/1856858506", "user_id": "12415572", "username": "angellom1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "acartierf", "text": "Leire: es hora de llegar a un acuerdo entre todos. Porque el Gobierno debe evitar que un joven tenga que sufrir la decisi\u00f3n de abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leire: es hora de llegar a un acuerdo entre todos. Porque el Gobierno debe evitar que un joven tenga que sufrir la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2009-05-15T10:59:42", "timestamp_epochs": 1242385182, "tweet_id": "1804921174", "tweet_url": "/acartierf/status/1804921174", "user_id": "14402603", "username": "A. Cartier @elcarty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1368017366", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_miki", "user_id": "10671232"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kaoruki", "text": "@_Miki Exacto. Tienes 3 meses para darte cuenta de lo que pasa, tomar una decisi\u00f3n y ser consecuente; pero abortar de 36 semanas no es...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10671232\" dir=\"ltr\" href=\"/_miki\"><s>@</s><b>_Miki</b></a> Exacto. Tienes 3 meses para darte cuenta de lo que pasa, tomar una <strong>decisi\u00f3n</strong> y ser consecuente; pero <strong>abortar</strong> de 36 semanas no es...</p>", "timestamp": "2009-03-21T23:21:37", "timestamp_epochs": 1237677697, "tweet_id": "1368024388", "tweet_url": "/Kaoruki/status/1368024388", "user_id": "5335092", "username": "Kaoru", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarmenRRomero", "text": "arreglillo de \u00faltima hora:ser\u00e1 obligatorio q los padres acompa\u00f1en a las menores q quieran abortar.Pero la decisi\u00f3n seguir\u00e1 siendo de ella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">arreglillo de \u00faltima hora:ser\u00e1 obligatorio q los padres acompa\u00f1en a las menores q quieran <strong>abortar</strong>.Pero la <strong>decisi\u00f3n</strong> seguir\u00e1 siendo de ella</p>", "timestamp": "2010-06-28T22:26:36", "timestamp_epochs": 1277763996, "tweet_id": "17284396059", "tweet_url": "/CarmenRRomero/status/17284396059", "user_id": "139137027", "username": "Carmen R. Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["derechoadecidir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DominemoslasTIC", "text": "Sab\u00edas q en Sud\u00e1frica mujeres pueden abortar desde el primer trim sin ser criminalizadas x su decisi\u00f3n? http://cor.to/vzc #derechoadecidir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edas q en Sud\u00e1frica mujeres pueden <strong>abortar</strong> desde el primer trim sin ser criminalizadas x su <strong>decisi\u00f3n</strong>? http://cor.to/vzc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derechoadecidir?src=hash\"><s>#</s><b>derechoadecidir</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-28T14:42:14", "timestamp_epochs": 1277736134, "tweet_id": "17255921196", "tweet_url": "/DominemoslasTIC/status/17255921196", "user_id": "92558081", "username": "DominemoslasTIC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sudafrica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariadelMar_M", "text": "Sabias que en Sudafrica las mujeres pueden abortar durante el primer trimestre sin ser criminalizadas por su decision? Arriba #Sudafrica! :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabias que en Sudafrica las mujeres pueden <strong>abortar</strong> durante el primer trimestre sin ser criminalizadas por su <strong>decision</strong>? Arriba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sudafrica?src=hash\"><s>#</s><b>Sudafrica</b></a>! :D</p>", "timestamp": "2010-06-22T13:46:36", "timestamp_epochs": 1277214396, "tweet_id": "16772617419", "tweet_url": "/MariadelMar_M/status/16772617419", "user_id": "107475630", "username": "Maria del Mar Mella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELMEOYODLASUNTO", "text": "A Hillary de Clinton le debemos los miles de abortos en M\u00e9xico. Si alguien quiere abortar, es su decisi\u00f3n. Vivir\u00e1 con las consecuencias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Hillary de Clinton le debemos los miles de abortos en M\u00e9xico. Si alguien quiere <strong>abortar</strong>, es su <strong>decisi\u00f3n</strong>. Vivir\u00e1 con las consecuencias.</p>", "timestamp": "2010-06-15T21:26:07", "timestamp_epochs": 1276637167, "tweet_id": "16256027202", "tweet_url": "/ELMEOYODLASUNTO/status/16256027202", "user_id": "32414290", "username": "Daniel E Valles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aragsaa", "text": "En breve presentaci\u00f3n del material educativo para acompa\u00f1amiento integral a mujeres que deciden abortar. Mi derecho Mi cuerpo Mi decisi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En breve presentaci\u00f3n del material educativo para acompa\u00f1amiento integral a mujeres que deciden <strong>abortar</strong>. Mi derecho Mi cuerpo Mi <strong>decisi\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2010-06-14T18:51:28", "timestamp_epochs": 1276541488, "tweet_id": "16168550219", "tweet_url": "/aragsaa/status/16168550219", "user_id": "146636666", "username": "Ara Saavedra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heraldopuebla", "text": "Abortar, decisi\u00f3n de las  mujeres: Beatriz Paredes - www.heraldodepuebla.com.mx/i.r?a=omf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong>, <strong>decisi\u00f3n</strong> de las  mujeres: Beatriz Paredes - www.heraldodepuebla.com.mx/i.r?a=omf</p>", "timestamp": "2010-06-10T12:17:20", "timestamp_epochs": 1276172240, "tweet_id": "15846232083", "tweet_url": "/heraldopuebla/status/15846232083", "user_id": "145533220", "username": "El Heraldo de Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "richardgi", "text": "Muy controversial, yo no estoy de acuerdo, pero es decisi\u00f3n de impactoRT @Peru21pe: Crean l\u00ednea parainformar c\u00f3mo abortar http://ow.ly/1RLCU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy controversial, yo no estoy de acuerdo, pero es <strong>decisi\u00f3n</strong> de impactoRT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19602540\" dir=\"ltr\" href=\"/Peru21pe\"><s>@</s><b>Peru21pe</b></a>: Crean l\u00ednea parainformar c\u00f3mo <strong>abortar</strong> http://ow.ly/1RLCU</p>", "timestamp": "2010-05-30T17:21:38", "timestamp_epochs": 1275240098, "tweet_id": "15054286898", "tweet_url": "/richardgi/status/15054286898", "user_id": "54659355", "username": "Richard Garc\u00eda I.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14997385185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "atebom", "user_id": "116829523"}], "retweets": 0, "screen_name": "Micker_Baez", "text": "@atebom osea me refiero a que ellas deciden si abortar o no un hombre jamas debe imponer su decisi\u00f3n ante la mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116829523\" dir=\"ltr\" href=\"/atebom\"><s>@</s><b>atebom</b></a> osea me refiero a que ellas deciden si <strong>abortar</strong> o no un hombre jamas debe imponer su <strong>decisi\u00f3n</strong> ante la mujer</p>", "timestamp": "2010-05-29T20:49:15", "timestamp_epochs": 1275166155, "tweet_id": "14997777136", "tweet_url": "/Micker_Baez/status/14997777136", "user_id": "57860489", "username": "M\u0394R\u0412\u062a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "477lao", "text": "Barcelona estudia implantar P\u00edldora p/abortar a/de las 7 semanas.Su utilizaci\u00f3n \"a partir de 2011\", aunque \"no hay ninguna decisi\u00f3n tomada\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Barcelona estudia implantar P\u00edldora p/<strong>abortar</strong> a/de las 7 semanas.Su utilizaci\u00f3n \"a partir de 2011\", aunque \"no hay ninguna <strong>decisi\u00f3n</strong> tomada\"</p>", "timestamp": "2010-05-26T20:05:18", "timestamp_epochs": 1274904318, "tweet_id": "14785282628", "tweet_url": "/477lao/status/14785282628", "user_id": "49148423", "username": "Luis Alberto Olivero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PouletMlle", "text": "Ls j\u00f3venes de 16 y 17 a\u00f1s q kieran abortar puedn tomar la decisi\u00f3n d hacerlo, n algunos casos los m\u00e9dicos valorar\u00e1n...  http://bit.ly/9d9kyK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ls j\u00f3venes de 16 y 17 a\u00f1s q kieran <strong>abortar</strong> puedn tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> d hacerlo, n algunos casos los m\u00e9dicos valorar\u00e1n...  http://bit.ly/9d9kyK</p>", "timestamp": "2010-05-26T14:13:39", "timestamp_epochs": 1274883219, "tweet_id": "14765699150", "tweet_url": "/PouletMlle/status/14765699150", "user_id": "60804595", "username": "Polly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MilaGomez", "text": "que terrible q tu mam\u00e1 te obligue abortar (y no es que este a favor, pero estoy de acuerdo con el poder de decisi\u00f3n de cada persona)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que terrible q tu mam\u00e1 te obligue <strong>abortar</strong> (y no es que este a favor, pero estoy de acuerdo con el poder de <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada persona)</p>", "timestamp": "2010-05-23T08:11:39", "timestamp_epochs": 1274602299, "tweet_id": "14545109533", "tweet_url": "/MilaGomez/status/14545109533", "user_id": "23902246", "username": "Camila G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ReynoldsR86", "text": "@LasAparicio Solo la mujer puede entender lo que es enfrentarse a esa decisi\u00f3n, el d\u00eda que los hombres tengan la opcion de abortar, opinaran", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124653790\" dir=\"ltr\" href=\"/LasAparicio\"><s>@</s><b>LasAparicio</b></a> Solo la mujer puede entender lo que es enfrentarse a esa <strong>decisi\u00f3n</strong>, el d\u00eda que los hombres tengan la opcion de <strong>abortar</strong>, opinaran</p>", "timestamp": "2010-05-19T22:33:40", "timestamp_epochs": 1274308420, "tweet_id": "14320641703", "tweet_url": "/ReynoldsR86/status/14320641703", "user_id": "36233546", "username": "Reynolds Robledo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14005271757", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danmoreno", "user_id": "804445"}], "retweets": 0, "screen_name": "pichona", "text": "@danmoreno eso es decisi\u00f3n de cada mujer, pero ESTOY EN CONTRA de q los legisladores nos criminalicen si queremos abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"804445\" dir=\"ltr\" href=\"/danmoreno\"><s>@</s><b>danmoreno</b></a> eso es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada mujer, pero ESTOY EN CONTRA de q los legisladores nos criminalicen si queremos <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2010-05-15T00:01:31", "timestamp_epochs": 1273881691, "tweet_id": "14005325398", "tweet_url": "/pichona/status/14005325398", "user_id": "12418472", "username": "Flor Arballo Alejandre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiguelPenaPJ", "text": "\"Una decisi\u00f3n puede cambiar la vida y el mundo. La madre de Hitler quer\u00eda abortar, a \u00faltimo momento cambi\u00f3 de opini\u00f3n\" R\u00edo M\u00edstico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Una <strong>decisi\u00f3n</strong> puede cambiar la vida y el mundo. La madre de Hitler quer\u00eda <strong>abortar</strong>, a \u00faltimo momento cambi\u00f3 de opini\u00f3n\" R\u00edo M\u00edstico</p>", "timestamp": "2010-05-12T02:48:29", "timestamp_epochs": 1273632509, "tweet_id": "13826635302", "tweet_url": "/MiguelPenaPJ/status/13826635302", "user_id": "28847216", "username": "Miguel Pe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LapeceradeEva", "text": "Bueno, pues parece que la decisi\u00f3n de Olivia est\u00e1 tomada: (OJO, SPOILER) \u00a1va a abortar! http://bit.ly/bzNBlt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno, pues parece que la <strong>decisi\u00f3n</strong> de Olivia est\u00e1 tomada: (OJO, SPOILER) \u00a1va a <strong>abortar</strong>! http://bit.ly/bzNBlt</p>", "timestamp": "2010-05-05T20:08:13", "timestamp_epochs": 1273090093, "tweet_id": "13444839900", "tweet_url": "/LapeceradeEva/status/13444839900", "user_id": "104803581", "username": "La Pecera de Eva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martinchoo", "text": "Sabia decisi\u00f3n la de abortar la siestita nocturna por una ronda unidireccional de mate con caf\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabia <strong>decisi\u00f3n</strong> la de <strong>abortar</strong> la siestita nocturna por una ronda unidireccional de mate con caf\u00e9.</p>", "timestamp": "2010-04-24T00:37:01", "timestamp_epochs": 1272069421, "tweet_id": "12733921890", "tweet_url": "/martinchoo/status/12733921890", "user_id": "36000286", "username": "Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntiguoNeotuzo", "text": "Deol asunto se desprende algo: La decisi\u00f3n del PT de abortar su participaci\u00f3n en la alianza, habla bien de ese partido. Recularon a tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deol asunto se desprende algo: La <strong>decisi\u00f3n</strong> del PT de <strong>abortar</strong> su participaci\u00f3n en la alianza, habla bien de ese partido. Recularon a tiempo.</p>", "timestamp": "2010-04-20T15:26:45", "timestamp_epochs": 1271777205, "tweet_id": "12522108076", "tweet_url": "/AntiguoNeotuzo/status/12522108076", "user_id": "108448758", "username": "Ara\u00f1a Morenista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Salvadormex", "text": "Yo estoy a favor de que las mujeres de este pa\u00eds tomen la decisi\u00f3n de abortar en caso de una violaci\u00f3n, es un derecho personal de ellas!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo estoy a favor de que las mujeres de este pa\u00eds tomen la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> en caso de una violaci\u00f3n, es un derecho personal de ellas!</p>", "timestamp": "2010-04-15T17:18:03", "timestamp_epochs": 1271351883, "tweet_id": "12234364641", "tweet_url": "/Salvadormex/status/12234364641", "user_id": "39750147", "username": "Luis Salvador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Admenz", "text": "Para las mujeres cual es la decision mas dificil: Abortar o dejar de ser Virgen??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para las mujeres cual es la <strong>decision</strong> mas dificil: <strong>Abortar</strong> o dejar de ser Virgen??</p>", "timestamp": "2010-04-10T03:15:59", "timestamp_epochs": 1270869359, "tweet_id": "11917477833", "tweet_url": "/Admenz/status/11917477833", "user_id": "52799605", "username": "Adrian Madriz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hr72"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bitia24", "text": "10personas de su misma sangre como esta adolescente que le dejaron su vida marcada que ala ves apoyo su decisi\u00f3n de abortar por #hr72 1/11", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10personas de su misma sangre como esta adolescente que le dejaron su vida marcada que ala ves apoyo su <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hr72?src=hash\"><s>#</s><b>hr72</b></a> 1/11</p>", "timestamp": "2010-04-06T00:53:00", "timestamp_epochs": 1270515180, "tweet_id": "11670809379", "tweet_url": "/bitia24/status/11670809379", "user_id": "111175510", "username": "bitia elienai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "spdianez", "text": "Menudo gobierno mis\u00f3gino que tenemos. Criminalizando a las mujeres q tienen que tomar la dura decisi\u00f3n de abortar y dici\u00e9ndoles c\u00f3mo vestir!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menudo gobierno mis\u00f3gino que tenemos. Criminalizando a las mujeres q tienen que tomar la dura <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> y dici\u00e9ndoles c\u00f3mo vestir!</p>", "timestamp": "2013-05-14T21:10:32", "timestamp_epochs": 1368565832, "tweet_id": "334415455164985344", "tweet_url": "/spdianez/status/334415455164985344", "user_id": "133013373", "username": "Sergio P\u00e9rez Di\u00e1\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YO_zWzK", "text": "Estan comparando el aborto con la esclavitud y el nazismo. La que quiera abortar que aborte. Es su decision, que acepten las consecuencias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estan comparando el aborto con la esclavitud y el nazismo. La que quiera <strong>abortar</strong> que aborte. Es su <strong>decision</strong>, que acepten las consecuencias.</p>", "timestamp": "2013-05-14T16:21:26", "timestamp_epochs": 1368548486, "tweet_id": "334342700134445057", "tweet_url": "/YO_zWzK/status/334342700134445057", "user_id": "1009437864", "username": "\u00daltimo Resquicio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gornby", "text": "Siempre pensar\u00e9 que la decisi\u00f3n de abortar corresponden UNICAMENTE a la mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre pensar\u00e9 que la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> corresponden UNICAMENTE a la mujer.</p>", "timestamp": "2013-05-14T13:53:45", "timestamp_epochs": 1368539625, "tweet_id": "334305534889033728", "tweet_url": "/Gornby/status/334305534889033728", "user_id": "592694233", "username": "Gerr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GTOAntiTaurino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Curtis_Mauro", "text": "#GTOAntiTaurino pero castigan con c\u00e1rcel a las mujeres que toman la decisi\u00f3n de abortar....\u00a1DOBLE MORAL!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GTOAntiTaurino?src=hash\"><s>#</s><b>GTOAntiTaurino</b></a> pero castigan con c\u00e1rcel a las mujeres que toman la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>....\u00a1DOBLE MORAL!</p>", "timestamp": "2013-05-13T23:18:30", "timestamp_epochs": 1368487110, "tweet_id": "334085270821548032", "tweet_url": "/Curtis_Mauro/status/334085270821548032", "user_id": "194478867", "username": "Augusto Mauro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GTOAntiTaurino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ricard_irianda", "text": "\"@BRINQUIITOS: #GTOAntiTaurino pero castigan con c\u00e1rcel a las mujeres que toman la decisi\u00f3n de abortar....\u00a1DOBLE MORAL!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101067580\" dir=\"ltr\" href=\"/BRINQUIITOS\"><s>@</s><b>BRINQUIITOS</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GTOAntiTaurino?src=hash\"><s>#</s><b>GTOAntiTaurino</b></a> pero castigan con c\u00e1rcel a las mujeres que toman la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>....\u00a1DOBLE MORAL!\"</p>", "timestamp": "2013-05-13T23:08:21", "timestamp_epochs": 1368486501, "tweet_id": "334082718994415617", "tweet_url": "/ricard_irianda/status/334082718994415617", "user_id": "568679861", "username": "Ricard  Irianda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GTOAntiTaurino"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "BRINQUIITOS", "text": "#GTOAntiTaurino pero castigan con c\u00e1rcel a las mujeres que toman la decisi\u00f3n de abortar....\u00a1DOBLE MORAL!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GTOAntiTaurino?src=hash\"><s>#</s><b>GTOAntiTaurino</b></a> pero castigan con c\u00e1rcel a las mujeres que toman la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>....\u00a1DOBLE MORAL!</p>", "timestamp": "2013-05-13T23:06:34", "timestamp_epochs": 1368486394, "tweet_id": "334082269566361600", "tweet_url": "/BRINQUIITOS/status/334082269566361600", "user_id": "101067580", "username": "BRINQUITOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "marinagelatina", "text": "La decisi\u00f3n de abortar deber\u00eda ser personal, no del gobierno. Que sea legal, luego cada uno individualmente ya tiene su moral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> deber\u00eda ser personal, no del gobierno. Que sea legal, luego cada uno individualmente ya tiene su moral.</p>", "timestamp": "2013-05-13T21:05:55", "timestamp_epochs": 1368479155, "tweet_id": "334051905040961537", "tweet_url": "/marinagelatina/status/334051905040961537", "user_id": "480731375", "username": "Hedwig", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333998575660974080", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "UCiudadanocomun", "user_id": "71269570"}], "retweets": 0, "screen_name": "Konchole", "text": "@UCiudadanocomun Si la mujer decide abortar, toma esa gran decision, que podr\u00eda yo condenarla por algo tan personal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71269570\" dir=\"ltr\" href=\"/UCiudadanocomun\"><s>@</s><b>UCiudadanocomun</b></a> Si la mujer decide <strong>abortar</strong>, toma esa gran <strong>decision</strong>, que podr\u00eda yo condenarla por algo tan personal</p>", "timestamp": "2013-05-13T17:45:49", "timestamp_epochs": 1368467149, "tweet_id": "334001547837063168", "tweet_url": "/Konchole/status/334001547837063168", "user_id": "191253140", "username": "Konchole", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333819206690824193", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "josep_m_oller", "user_id": "521479207"}], "retweets": 0, "screen_name": "bebayona", "text": "@josep_m_oller Un creyente puede mantener su convicci\u00f3n en favor d la vida y apoyar una ley q despenalice la decisi\u00f3n d una madre de abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"521479207\" dir=\"ltr\" href=\"/josep_m_oller\"><s>@</s><b>josep_m_oller</b></a> Un creyente puede mantener su convicci\u00f3n en favor d la vida y apoyar una ley q despenalice la <strong>decisi\u00f3n</strong> d una madre de <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2013-05-13T06:55:30", "timestamp_epochs": 1368428130, "tweet_id": "333837893514702848", "tweet_url": "/bebayona/status/333837893514702848", "user_id": "1091481734", "username": "Bernardo Bayona Aznar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nabilu2", "text": "RT @Txemaruiz Abortar no es obligatorio; es una decisi\u00f3n personal y, casi siempre, muy dura de tomar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44559492\" dir=\"ltr\" href=\"/Txemaruiz\"><s>@</s><b>Txemaruiz</b></a> <strong>Abortar</strong> no es obligatorio; es una <strong>decisi\u00f3n</strong> personal y, casi siempre, muy dura de tomar.</p>", "timestamp": "2013-05-13T06:38:09", "timestamp_epochs": 1368427089, "tweet_id": "333833525776248833", "tweet_url": "/nabilu2/status/333833525776248833", "user_id": "263699785", "username": "Luis #Defendamoslopublico \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Txemaruiz", "text": "Abortar no es obligatorio; es una decisi\u00f3n personal y, casi siempre, muy dura de tomar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> no es obligatorio; es una <strong>decisi\u00f3n</strong> personal y, casi siempre, muy dura de tomar.</p>", "timestamp": "2013-05-13T06:35:28", "timestamp_epochs": 1368426928, "tweet_id": "333832848903643137", "tweet_url": "/Txemaruiz/status/333832848903643137", "user_id": "44559492", "username": "Txema Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstoNoEsIndirecta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lauphetse", "text": "Hombres que opinan que abortar es una decisi\u00f3n acertada, seguro cuando tengan que abortar se van a arrepentir #EstoNoEsIndirecta...para nada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombres que opinan que <strong>abortar</strong> es una <strong>decisi\u00f3n</strong> acertada, seguro cuando tengan que <strong>abortar</strong> se van a arrepentir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstoNoEsIndirecta?src=hash\"><s>#</s><b>EstoNoEsIndirecta</b></a>...para nada</p>", "timestamp": "2013-05-13T02:25:16", "timestamp_epochs": 1368411916, "tweet_id": "333769885555515392", "tweet_url": "/Lauphetse/status/333769885555515392", "user_id": "157501192", "username": "Flautiman\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333412656105000960", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juliana_Pazos", "user_id": "1099669903"}], "retweets": 0, "screen_name": "ocampo_ortiz12", "text": "@Juliana_Pazos supongamos que la decision de la madre es abortar, pero cual sera la opinion del bebe? Sera la misma?? Para nada!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1099669903\" dir=\"ltr\" href=\"/Juliana_Pazos\"><s>@</s><b>Juliana_Pazos</b></a> supongamos que la <strong>decision</strong> de la madre es <strong>abortar</strong>, pero cual sera la opinion del bebe? Sera la misma?? Para nada!</p>", "timestamp": "2013-05-12T21:53:18", "timestamp_epochs": 1368395598, "tweet_id": "333701442001068033", "tweet_url": "/ocampo_ortiz12/status/333701442001068033", "user_id": "470624878", "username": "Ad l\u00edbitum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rialex4", "text": "La peor decision\"@YOriiana: Feliz d\u00edas a esas que iban a ser mama pero decidieron abortar..\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La peor <strong>decision</strong>\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2533028680\" dir=\"ltr\" href=\"/yoriiana\"><s>@</s><b>YOriiana</b></a>: Feliz d\u00edas a esas que iban a ser mama pero decidieron <strong>abortar</strong>..\"</p>", "timestamp": "2013-05-12T19:08:55", "timestamp_epochs": 1368385735, "tweet_id": "333660072695693313", "tweet_url": "/rialex4/status/333660072695693313", "user_id": "50001349", "username": "Rialex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://24.media.tumblr.com/5f7b3c440d71e011f0c6170d48069eac/tumblr_mmp0mnxoyJ1s9j1pmo1_500.gif"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kiirua___", "text": "Esto es lo que le sucede al feto cuando toman la pecadora decisi\u00f3n de abortar, quit\u00e1ndole la oportunidad de vivir http://24.media.tumblr.com/5f7b3c440d71e011f0c6170d48069eac/tumblr_mmp0mnxoyJ1s9j1pmo1_500.gif\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto es lo que le sucede al feto cuando toman la pecadora <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>, quit\u00e1ndole la oportunidad de vivir <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://24.media.tumblr.com/5f7b3c440d71e011f0c6170d48069eac/tumblr_mmp0mnxoyJ1s9j1pmo1_500.gif\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ImLhvR6Bwx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://24.media.tumblr.com/5f7b3c440d71e011f0c6170d48069eac/tumblr_mmp0mnxoyJ1s9j1pmo1_500.gif\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">24.media.tumblr.com/5f7b3c440d71e0</span><span class=\"invisible\">11f0c6170d48069eac/tumblr_mmp0mnxoyJ1s9j1pmo1_500.gif</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-12T19:03:16", "timestamp_epochs": 1368385396, "tweet_id": "333658651845853184", "tweet_url": "/Kiirua___/status/333658651845853184", "user_id": "511237967", "username": "Tita stan account", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/ZOEGJyqkvH/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Wilfredy_ic", "text": "Como no decirte, que te amo !!\nSi cuando ten\u00edas que tomar la decisi\u00f3n de abortar, decidiste tenerme,\u2026 http://instagram.com/p/ZOEGJyqkvH/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como no decirte, que te amo !!\nSi cuando ten\u00edas que tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>, decidiste tenerme,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/ZOEGJyqkvH/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zdj19rGvyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/ZOEGJyqkvH/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/ZOEGJyqkvH/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-12T17:17:48", "timestamp_epochs": 1368379068, "tweet_id": "333632111993044992", "tweet_url": "/Wilfredy_ic/status/333632111993044992", "user_id": "66712905", "username": "Wilfredy Idarraga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333604859402141696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Danielpistola", "user_id": "102742377"}], "retweets": 0, "screen_name": "ThisIsAll_", "text": "Y ahora entiende que fue su peor decisi\u00f3n RT \u201c@Danielpistola: Gracias por no abortar mam\u00e1, feliz d\u00eda TE AMO\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ahora entiende que fue su peor <strong>decisi\u00f3n</strong> RT \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102742377\" dir=\"ltr\" href=\"/Danielpistola\"><s>@</s><b>Danielpistola</b></a>: Gracias por no <strong>abortar</strong> mam\u00e1, feliz d\u00eda TE AMO\u201d</p>", "timestamp": "2013-05-12T15:30:56", "timestamp_epochs": 1368372656, "tweet_id": "333605215976689664", "tweet_url": "/ThisIsAll_/status/333605215976689664", "user_id": "127646574", "username": "Paola Bello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333565901578330113", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "juliette_1928", "user_id": "1392084805"}], "retweets": 0, "screen_name": "Bea_Shrink", "text": "@juliettecoste  Sos joven. Supongo q estar\u00e1s a favor de la decisi\u00f3n de 1 mujer sobre abortar,especialm si no est\u00e1 en condiciones de tenerlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1222264010264981510\" dir=\"ltr\" href=\"/JulietteCoste\"><s>@</s><b>juliettecoste</b></a>  Sos joven. Supongo q estar\u00e1s a favor de la <strong>decisi\u00f3n</strong> de 1 mujer sobre <strong>abortar</strong>,especialm si no est\u00e1 en condiciones de tenerlo.</p>", "timestamp": "2013-05-12T12:59:14", "timestamp_epochs": 1368363554, "tweet_id": "333567042588405760", "tweet_url": "/Bea_Shrink/status/333567042588405760", "user_id": "484467544", "username": "Beatrice", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333534600250937345", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rincewindcat", "user_id": "305019111"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreamarmol_", "text": "@rincewindcat de todas maneras, discrepo cuando afirma que la sociedad tiene derecho a condenar la decisi\u00f3n de la madre de no abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"305019111\" dir=\"ltr\" href=\"/Rincewindcat\"><s>@</s><b>rincewindcat</b></a> de todas maneras, discrepo cuando afirma que la sociedad tiene derecho a condenar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de la madre de no <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-12T11:11:15", "timestamp_epochs": 1368357075, "tweet_id": "333539866602254338", "tweet_url": "/andreamarmol_/status/333539866602254338", "user_id": "433366200", "username": "Andrea M\u00e1rmol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333517768450260992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "quiqSousa", "user_id": "290805464"}], "retweets": 0, "screen_name": "penwin68", "text": "@quiqSousa esa mujer tiene derecho a abortar por el motivo que le de la gana, para eso es su cuerpo y su decisi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"290805464\" dir=\"ltr\" href=\"/quiqSousa\"><s>@</s><b>quiqSousa</b></a> esa mujer tiene derecho a <strong>abortar</strong> por el motivo que le de la gana, para eso es su cuerpo y su <strong>decisi\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T10:32:11", "timestamp_epochs": 1368354731, "tweet_id": "333530034142859264", "tweet_url": "/penwin68/status/333530034142859264", "user_id": "534089347", "username": "Pinwino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/RD0Y5utU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cerosetenta", "text": "\u00bfQu\u00e9 sabe un senador o un juez al lado de una mujer que tuvo que tomar la decisi\u00f3n de abortar? http://fb.me/RD0Y5utU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 sabe un senador o un juez al lado de una mujer que tuvo que tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/RD0Y5utU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4xhrUHdg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/RD0Y5utU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/RD0Y5utU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-07T19:34:11", "timestamp_epochs": 1323286451, "tweet_id": "144499968017829889", "tweet_url": "/cerosetenta/status/144499968017829889", "user_id": "310639809", "username": "070", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tOXtPG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "parroq_online", "text": "\"La decisi\u00f3n de abortar se toma en poco tiempo. En cambio, la conciencia de lo que se hizo dura toda la vida.\" http://bit.ly/tOXtPG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> se toma en poco tiempo. En cambio, la conciencia de lo que se hizo dura toda la vida.\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tOXtPG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z7YdM56v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tOXtPG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tOXtPG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T12:52:38", "timestamp_epochs": 1322830358, "tweet_id": "142586974409195520", "tweet_url": "/parroq_online/status/142586974409195520", "user_id": "278373463", "username": "Parroqui@ Online", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142293080056401921", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "irmuuak", "user_id": "160603389"}], "retweets": 0, "screen_name": "VerdeSelva", "text": "@irmuuak buena foto :) si asi es, pero cuando no abortar es una decision que se toma, asi que no se puede generalizar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160603389\" dir=\"ltr\" href=\"/irmuuak\"><s>@</s><b>irmuuak</b></a> buena foto :) si asi es, pero cuando no <strong>abortar</strong> es una <strong>decision</strong> que se toma, asi que no se puede generalizar...</p>", "timestamp": "2011-12-01T17:39:08", "timestamp_epochs": 1322761148, "tweet_id": "142296685782118400", "tweet_url": "/VerdeSelva/status/142296685782118400", "user_id": "178152629", "username": "Oscar Selva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["derechoadecidir", "ILE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/v0NFRd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "68% de bolivianos quiere que la mujer tome la decisi\u00f3n de abortar o no #derechoadecidir #ILE http://bit.ly/v0NFRd\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">68% de bolivianos quiere que la mujer tome la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derechoadecidir?src=hash\"><s>#</s><b>derechoadecidir</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ILE?src=hash\"><s>#</s><b>ILE</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/v0NFRd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6ZYYnotG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/v0NFRd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/v0NFRd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-29T22:00:06", "timestamp_epochs": 1322604006, "tweet_id": "141637586270699521", "tweet_url": "/REDefineMX/status/141637586270699521", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.erbol.com.bo/noticia.php?identificador=2147483952564"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tonnylp", "text": "68% de bolivianos quiere que la mujer tome la decisi\u00f3n de abortar o no http://www.erbol.com.bo/noticia.php?identificador=2147483952564\u00a0\u2026 v\u00eda @ErbolDigital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">68% de bolivianos quiere que la mujer tome la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.erbol.com.bo/noticia.php?identificador=2147483952564\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/B0x6LYwq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.erbol.com.bo/noticia.php?identificador=2147483952564\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">erbol.com.bo/noticia.php?id</span><span class=\"invisible\">entificador=2147483952564</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188870982\" dir=\"ltr\" href=\"/ErbolDigital\"><s>@</s><b>ErbolDigital</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-28T12:33:17", "timestamp_epochs": 1322483597, "tweet_id": "141132551375949825", "tweet_url": "/tonnylp/status/141132551375949825", "user_id": "53115693", "username": "Tonny Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IvanOteroFoto", "text": "@marianorajoy Abortar no es una broma, pero respeten la libertad de decisi\u00f3n,no pueden obligar o prohibir a solteras sin recursos o violadas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"343447873\" dir=\"ltr\" href=\"/marianorajoy\"><s>@</s><b>marianorajoy</b></a> <strong>Abortar</strong> no es una broma, pero respeten la libertad de <strong>decisi\u00f3n</strong>,no pueden obligar o prohibir a solteras sin recursos o violadas</p>", "timestamp": "2011-11-27T10:20:19", "timestamp_epochs": 1322389219, "tweet_id": "140736703240470528", "tweet_url": "/IvanOteroFoto/status/140736703240470528", "user_id": "41251763", "username": "Iv\u00e1n Otero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrtaUndead", "text": "Vaya! Seg\u00fan Rajoy no se puede opinar sobre politica por tener 15 a\u00f1os. Pero para poder tomar la decisi\u00f3n de abortar, 1a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya! Seg\u00fan Rajoy no se puede opinar sobre politica por tener 15 a\u00f1os. Pero para poder tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>, 1a\u00f1o.</p>", "timestamp": "2011-11-25T18:16:29", "timestamp_epochs": 1322244989, "tweet_id": "140131758053134336", "tweet_url": "/SrtaUndead/status/140131758053134336", "user_id": "399639448", "username": "Undead Sexy Girl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViolenciaSexual", "AbortoLegalporViolacion"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "REDefineMX", "text": "Paulina ni\u00f1a violada y embarazada. El Edo de B.C. no respet\u00f3 su decisi\u00f3n de abortar #ViolenciaSexual #AbortoLegalporViolacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paulina ni\u00f1a violada y embarazada. El Edo de B.C. no respet\u00f3 su <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViolenciaSexual?src=hash\"><s>#</s><b>ViolenciaSexual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalporViolacion?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalporViolacion</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-24T19:00:06", "timestamp_epochs": 1322161206, "tweet_id": "139780349164138496", "tweet_url": "/REDefineMX/status/139780349164138496", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/photo.php?fbid=316294321715273&set=a.214243901920316.58395.214241048587268&type=1&theater"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CamiiFiorito", "text": "http://www.facebook.com/photo.php?fbid=316294321715273&set=a.214243901920316.58395.214241048587268&type=1&theater\u00a0\u2026 \nPensar que hay gente que toma la decisi\u00f3n de abortar,me pregunto como estar\u00e1 su conciencia,por qu\u00e9 matar?NO AL ABORTO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/photo.php?fbid=316294321715273&amp;set=a.214243901920316.58395.214241048587268&amp;type=1&amp;theater\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FgC4aJub\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/photo.php?fbid=316294321715273&amp;set=a.214243901920316.58395.214241048587268&amp;type=1&amp;theater\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/photo.php?fbid</span><span class=\"invisible\">=316294321715273&amp;set=a.214243901920316.58395.214241048587268&amp;type=1&amp;theater</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \nPensar que hay gente que toma la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>,me pregunto como estar\u00e1 su conciencia,por qu\u00e9 matar?NO AL ABORTO.</p>", "timestamp": "2011-11-22T18:39:38", "timestamp_epochs": 1321987178, "tweet_id": "139050421833576448", "tweet_url": "/CamiiFiorito/status/139050421833576448", "user_id": "255347254", "username": "Cami Fiorito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "138750515755487232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MishCR", "user_id": "19222879"}], "retweets": 0, "screen_name": "PatriciaCerdas", "text": "@MishCR atroz el embarazo luego de 1 violaci\u00f3n, atroz el acto de abortar al beb\u00e9, ning\u00fan 3ero tiene derecho a tomar esa decisi\u00f3n x la mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19222879\" dir=\"ltr\" href=\"/MishCR\"><s>@</s><b>MishCR</b></a> atroz el embarazo luego de 1 violaci\u00f3n, atroz el acto de <strong>abortar</strong> al beb\u00e9, ning\u00fan 3ero tiene derecho a tomar esa <strong>decisi\u00f3n</strong> x la mujer</p>", "timestamp": "2011-11-21T22:51:31", "timestamp_epochs": 1321915891, "tweet_id": "138751422639509505", "tweet_url": "/PatriciaCerdas/status/138751422639509505", "user_id": "50428432", "username": "Patricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cristinacyls", "text": "Llegados a la rotonda del pla mi cunina parece tomar la decision de abortar la mision diluvio universal y regresar a la base3 garaje de casa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegados a la rotonda del pla mi cunina parece tomar la <strong>decision</strong> de <strong>abortar</strong> la mision diluvio universal y regresar a la base3 garaje de casa</p>", "timestamp": "2011-11-21T06:55:36", "timestamp_epochs": 1321858536, "tweet_id": "138510857192742912", "tweet_url": "/Cristinacyls/status/138510857192742912", "user_id": "181171997", "username": "Cristina Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EviiMartinezP", "text": "Espero que el hijo de Rajoy, no sea homosexual o su novia no tenga que abortar porque se acabo la libertad de decisi\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espero que el hijo de Rajoy, no sea homosexual o su novia no tenga que <strong>abortar</strong> porque se acabo la libertad de <strong>decisi\u00f3n</strong>!</p>", "timestamp": "2011-11-20T23:05:10", "timestamp_epochs": 1321830310, "tweet_id": "138392468126314496", "tweet_url": "/EviiMartinezP/status/138392468126314496", "user_id": "266839273", "username": "Eva Mart\u00ednez P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NataliaCorvo26", "text": "Osea, que... \u00bfUna chica de 16 a\u00f1os no tiene la capacidad suficiente para tomar la decisi\u00f3n de abortar? en fin.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Osea, que... \u00bfUna chica de 16 a\u00f1os no tiene la capacidad suficiente para tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? en fin.</p>", "timestamp": "2011-11-20T22:29:58", "timestamp_epochs": 1321828198, "tweet_id": "138383609085169664", "tweet_url": "/NataliaCorvo26/status/138383609085169664", "user_id": "134538803", "username": "Natalia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "138379642070507520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierP2312", "user_id": "306709529"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alcrespo94", "text": "@Javier_pamplona @Ebolardo T\u00edo, no tiene nada que ver. Tomar la decisi\u00f3n de abortar es mucho m\u00e1s traum\u00e1tico que poder fumar o beber..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"241248215\" dir=\"ltr\" href=\"/javier_pamplona\"><s>@</s><b>Javier_pamplona</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1247093992904372226\" dir=\"ltr\" href=\"/ebolardo\"><s>@</s><b>Ebolardo</b></a> T\u00edo, no tiene nada que ver. Tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> es mucho m\u00e1s traum\u00e1tico que poder fumar o beber..</p>", "timestamp": "2011-11-20T22:16:47", "timestamp_epochs": 1321827407, "tweet_id": "138380291692699651", "tweet_url": "/Alcrespo94/status/138380291692699651", "user_id": "390355381", "username": "Crespo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "137733422998224896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GerardineCMA", "user_id": "120596126"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gray_Mind", "text": "</3 =\"( RT @DraGerardine: Abortar no es una decisi\u00f3n de humanos ! Espero que Dios perdone a esas personas que les niegan la vida a un bebe!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">&lt;/3 =\"( RT @DraGerardine: <strong>Abortar</strong> no es una <strong>decisi\u00f3n</strong> de humanos ! Espero que Dios perdone a esas personas que les niegan la vida a un bebe!</p>", "timestamp": "2011-11-19T03:27:01", "timestamp_epochs": 1321673221, "tweet_id": "137733589277212673", "tweet_url": "/Gray_Mind/status/137733589277212673", "user_id": "85955386", "username": "Franz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GerardineCMA", "text": "Abortar no es una decisi\u00f3n de humanos ! Espero que Dios perdone a esas personas que les niegan la vida a un bebe!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> no es una <strong>decisi\u00f3n</strong> de humanos ! Espero que Dios perdone a esas personas que les niegan la vida a un bebe!</p>", "timestamp": "2011-11-19T03:26:21", "timestamp_epochs": 1321673181, "tweet_id": "137733422998224896", "tweet_url": "/GerardineCMA/status/137733422998224896", "user_id": "120596126", "username": "Gerardine M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MacIntyre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "urakoa", "text": "\u00e9sta (la mujer) tiene derecho a tomar su propia decisi\u00f3n de abortar o no, sin coacciones. #MacIntyre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00e9sta (la mujer) tiene derecho a tomar su propia <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o no, sin coacciones. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MacIntyre?src=hash\"><s>#</s><b>MacIntyre</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T23:23:46", "timestamp_epochs": 1321572226, "tweet_id": "137309984299028480", "tweet_url": "/urakoa/status/137309984299028480", "user_id": "357757407", "username": "Averroes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jhensonjose", "text": "tienes razon estan acabando con una vida RT @KathyDommarco Yo le respeto la decisi\u00f3n a todos, pero eso de abortar pues.. No me cuadra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tienes razon estan acabando con una vida RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83495183\" dir=\"ltr\" href=\"/KathyDommarco\"><s>@</s><b>KathyDommarco</b></a> Yo le respeto la <strong>decisi\u00f3n</strong> a todos, pero eso de <strong>abortar</strong> pues.. No me cuadra.</p>", "timestamp": "2011-11-17T13:53:04", "timestamp_epochs": 1321537984, "tweet_id": "137166363306364928", "tweet_url": "/jhensonjose/status/137166363306364928", "user_id": "99861533", "username": "Jhenson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "137165795976429568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KathyDommarco", "user_id": "83495183"}], "retweets": 0, "screen_name": "lonlistile", "text": "+100000000 RT @KathyDommarco Yo le respeto la decisi\u00f3n a todos, pero eso de abortar pues.. No me cuadra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+100000000 RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83495183\" dir=\"ltr\" href=\"/KathyDommarco\"><s>@</s><b>KathyDommarco</b></a> Yo le respeto la <strong>decisi\u00f3n</strong> a todos, pero eso de <strong>abortar</strong> pues.. No me cuadra.</p>", "timestamp": "2011-11-17T13:52:13", "timestamp_epochs": 1321537933, "tweet_id": "137166151062007808", "tweet_url": "/lonlistile/status/137166151062007808", "user_id": "80886814", "username": "Marlon el Lonli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KathyDommarco", "text": "Yo le respeto la decisi\u00f3n a todos, pero eso de abortar pues.. No me cuadra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo le respeto la <strong>decisi\u00f3n</strong> a todos, pero eso de <strong>abortar</strong> pues.. No me cuadra.</p>", "timestamp": "2011-11-17T13:50:48", "timestamp_epochs": 1321537848, "tweet_id": "137165795976429568", "tweet_url": "/KathyDommarco/status/137165795976429568", "user_id": "83495183", "username": "Katherine, creo. \ud83e\udd84", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239084945820237824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Hello_mai", "user_id": "79453263"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sunshine_Aker", "text": "@Hello_mai Se qued\u00f3 embarazada y tom\u00f3 la decisi\u00f3n libre de abortar. Lo document\u00f3 para que nadie se sienta atacado por ser libre para decidir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79453263\" dir=\"ltr\" href=\"/Hello_mai\"><s>@</s><b>Hello_mai</b></a> Se qued\u00f3 embarazada y tom\u00f3 la <strong>decisi\u00f3n</strong> libre de <strong>abortar</strong>. Lo document\u00f3 para que nadie se sienta atacado por ser libre para decidir</p>", "timestamp": "2012-08-24T21:43:40", "timestamp_epochs": 1345844620, "tweet_id": "239115785044377600", "tweet_url": "/Sunshine_Aker/status/239115785044377600", "user_id": "72530475", "username": "Sunshine-Aker #yos\u00edtecreo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PutoInfumable", "text": "Me han violado el Favstar. Creo que quiere abortar. Es una decisi\u00f3n dura. Comprendedlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me han violado el Favstar. Creo que quiere <strong>abortar</strong>. Es una <strong>decisi\u00f3n</strong> dura. Comprendedlo.</p>", "timestamp": "2012-08-24T20:32:44", "timestamp_epochs": 1345840364, "tweet_id": "239097935692963841", "tweet_url": "/PutoInfumable/status/239097935692963841", "user_id": "505072191", "username": "Infumable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dadocanales", "text": "\"@oliviagzo: @Dadocanales En tu experiencia que separa mas? La decisi\u00f3n de abortar o la incapacidad de tener hijos?\"> Abortar! Definitivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139853718\" dir=\"ltr\" href=\"/oliviagzo\"><s>@</s><b>oliviagzo</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110055082\" dir=\"ltr\" href=\"/Dadocanales\"><s>@</s><b>Dadocanales</b></a> En tu experiencia que separa mas? La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o la incapacidad de tener hijos?\"&gt; <strong>Abortar</strong>! Definitivo</p>", "timestamp": "2012-08-24T05:15:52", "timestamp_epochs": 1345785352, "tweet_id": "238867195877277696", "tweet_url": "/Dadocanales/status/238867195877277696", "user_id": "110055082", "username": "Dado Canales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "238743579072274432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Dadocanales", "user_id": "110055082"}], "retweets": 0, "screen_name": "oliviagzo", "text": "@Dadocanales En tu experiencia que separa mas? La decisi\u00f3n de abortar o la incapacidad de tener hijos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110055082\" dir=\"ltr\" href=\"/Dadocanales\"><s>@</s><b>Dadocanales</b></a> En tu experiencia que separa mas? La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o la incapacidad de tener hijos?</p>", "timestamp": "2012-08-24T03:32:47", "timestamp_epochs": 1345779167, "tweet_id": "238841255499546625", "tweet_url": "/oliviagzo/status/238841255499546625", "user_id": "139853718", "username": "Olivia Gutierrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jacro_x", "text": "El cuerpo es de la mujer y el beb\u00e9 tambien, la decisi\u00f3n de abortar es de ella, no tuya.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cuerpo es de la mujer y el beb\u00e9 tambien, la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> es de ella, no tuya.</p>", "timestamp": "2012-08-23T21:39:26", "timestamp_epochs": 1345757966, "tweet_id": "238752333788483584", "tweet_url": "/Jacro_x/status/238752333788483584", "user_id": "87335043", "username": "theoriginalldog", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LopezLamadrid", "text": "Algunas mujeres \"NO ENTIENDEN\" q el derecho sobre su cuerpo es PREVENIR; abortar es una decisi\u00f3n \"sobre otro cuerpo\"...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunas mujeres \"NO ENTIENDEN\" q el derecho sobre su cuerpo es PREVENIR; <strong>abortar</strong> es una <strong>decisi\u00f3n</strong> \"sobre otro cuerpo\"...</p>", "timestamp": "2012-08-23T13:15:42", "timestamp_epochs": 1345727742, "tweet_id": "238625563017895939", "tweet_url": "/LopezLamadrid/status/238625563017895939", "user_id": "413534715", "username": "LizLopezLamadrid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulitagran", "text": "El argumento d las provida es q hay q planificar en  vez d abortar pro como planificas una violacion??? Ademas la decision va mas alla d eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El argumento d las provida es q hay q planificar en  vez d <strong>abortar</strong> pro como planificas una violacion??? Ademas la <strong>decision</strong> va mas alla d eso</p>", "timestamp": "2012-08-22T23:16:11", "timestamp_epochs": 1345677371, "tweet_id": "238414291710115840", "tweet_url": "/paulitagran/status/238414291710115840", "user_id": "355908403", "username": "Maria Paula Granda \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.arbil.org/IVE.mp4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "EcuadorProvida", "text": "Este video para las personas que piensan que abortar no es un crimen y que es una decisi\u00f3n.  ATENCI\u00d3N Im\u00e1genes fuertes http://www.arbil.org/IVE.mp4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este video para las personas que piensan que <strong>abortar</strong> no es un crimen y que es una <strong>decisi\u00f3n</strong>.  ATENCI\u00d3N Im\u00e1genes fuertes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.arbil.org/IVE.mp4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ScpVpWOo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.arbil.org/IVE.mp4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">arbil.org/IVE.mp4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T16:44:58", "timestamp_epochs": 1345567498, "tweet_id": "237953449596182529", "tweet_url": "/EcuadorProvida/status/237953449596182529", "user_id": "575809124", "username": "Ecuador Provida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BoulevardOfPain", "text": "Igual que en casos de violaci\u00f3n, si la chica queda embarazada y quiere abortar, d\u00e9jenla putos, es su decisi\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual que en casos de violaci\u00f3n, si la chica queda embarazada y quiere <strong>abortar</strong>, d\u00e9jenla putos, es su <strong>decisi\u00f3n</strong>!</p>", "timestamp": "2012-08-21T04:55:04", "timestamp_epochs": 1345524904, "tweet_id": "237774799248715776", "tweet_url": "/BoulevardOfPain/status/237774799248715776", "user_id": "92137512", "username": "princess.\ud83d\udda4\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237539287372017665", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "angua", "user_id": "4162641"}], "retweets": 0, "screen_name": "CharroTaurino", "text": "@angua as\u00ed es, igual que quien quiera abortar, que aborte. La mujer es quien tiene su decisi\u00f3n final sobre su propio cuerpo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4162641\" dir=\"ltr\" href=\"/angua\"><s>@</s><b>angua</b></a> as\u00ed es, igual que quien quiera <strong>abortar</strong>, que aborte. La mujer es quien tiene su <strong>decisi\u00f3n</strong> final sobre su propio cuerpo...</p>", "timestamp": "2012-08-20T13:25:43", "timestamp_epochs": 1345469143, "tweet_id": "237540921741307904", "tweet_url": "/CharroTaurino/status/237540921741307904", "user_id": "30920372", "username": "Jes\u00fas Torres Briones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237074492826996736", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "boov__oh", "user_id": "367906365"}], "retweets": 0, "screen_name": "boov__oh", "text": "@PameVi76 @biobio @INFORMADORCHILE si alguien decide abortar o fumar, x ejemplo, eso es decision de cada uno, estamos en un pais libre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@PameVi76 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14638581\" dir=\"ltr\" href=\"/biobio\"><s>@</s><b>biobio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100824459\" dir=\"ltr\" href=\"/INFORMADORCHILE\"><s>@</s><b>INFORMADORCHILE</b></a> si alguien decide <strong>abortar</strong> o fumar, x ejemplo, eso es <strong>decision</strong> de cada uno, estamos en un pais libre</p>", "timestamp": "2012-08-19T06:35:44", "timestamp_epochs": 1345358144, "tweet_id": "237075357516328960", "tweet_url": "/boov__oh/status/237075357516328960", "user_id": "367906365", "username": "Cocoa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SAYSAYSAYSA", "text": "@jctafur cada mujer debe ser due\u00f1a de su cuerpo y si quieren abortar es su decision si fuera la sociedad menos hipocritas seria diferente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46601071\" dir=\"ltr\" href=\"/jctafur\"><s>@</s><b>jctafur</b></a> cada mujer debe ser due\u00f1a de su cuerpo y si quieren <strong>abortar</strong> es su <strong>decision</strong> si fuera la sociedad menos hipocritas seria diferente</p>", "timestamp": "2012-08-17T20:53:26", "timestamp_epochs": 1345236806, "tweet_id": "236566428986261504", "tweet_url": "/SAYSAYSAYSA/status/236566428986261504", "user_id": "62904521", "username": "Optimista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Asv1wP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bf Si te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar ? http://bit.ly/Asv1wP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bf Si te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> ? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Asv1wP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5XRGfdxR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Asv1wP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Asv1wP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-16T22:29:39", "timestamp_epochs": 1345156179, "tweet_id": "236228256678944768", "tweet_url": "/milrecetas/status/236228256678944768", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Asv1wP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bf Si te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar ? http://bit.ly/Asv1wP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bf Si te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> ? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Asv1wP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5XRGfdxR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Asv1wP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Asv1wP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-16T00:53:04", "timestamp_epochs": 1345078384, "tweet_id": "235901959511605248", "tweet_url": "/milrecetas/status/235901959511605248", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carmela15MA", "text": "# Gallardon Dimisi\u00f3n. Abortar no es un capricho. Defendemos la total y absoluta capacidad de decisi\u00f3n de la mujer sobre su propio cuerpo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"># Gallardon Dimisi\u00f3n. <strong>Abortar</strong> no es un capricho. Defendemos la total y absoluta capacidad de <strong>decisi\u00f3n</strong> de la mujer sobre su propio cuerpo</p>", "timestamp": "2012-08-15T20:15:02", "timestamp_epochs": 1345061702, "tweet_id": "235831990245523456", "tweet_url": "/Carmela15MA/status/235831990245523456", "user_id": "572630492", "username": "Carmela15MA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["estadolaicoYA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "liber_radio", "text": "ollero, ese artista del TC dice q dejar n manos d la mujer la decision de abortar es un crimen. ollero: comeme el na... #estadolaicoYA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ollero, ese artista del TC dice q dejar n manos d la mujer la <strong>decision</strong> de <strong>abortar</strong> es un crimen. ollero: comeme el na... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estadolaicoYA?src=hash\"><s>#</s><b>estadolaicoYA</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-15T20:11:42", "timestamp_epochs": 1345061502, "tweet_id": "235831150990462977", "tweet_url": "/liber_radio/status/235831150990462977", "user_id": "353635151", "username": "Nom\u00e9s sintonies selectes. Hotels i Domicilis. \ud83d\udcb3\ud83c\udfad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A0TTE2xCcAAK8RI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bvbevita", "text": "Abortar es decisi\u00f3n de la mujer: pic.twitter.com/AW87bSxu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> es <strong>decisi\u00f3n</strong> de la mujer: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AW87bSxu\">pic.twitter.com/AW87bSxu</a></p>", "timestamp": "2012-08-15T01:15:18", "timestamp_epochs": 1344993318, "tweet_id": "235545160900046848", "tweet_url": "/bvbevita/status/235545160900046848", "user_id": "172255017", "username": "Beatriz Vilari\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcmengele", "text": "@hora20lared A Stephanie habr\u00eda que obligarla a abortar por lo que proponen ustedes, dado que ella no tiene capacidad de decisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3226319193\" dir=\"ltr\" href=\"/hora20lared\"><s>@</s><b>hora20lared</b></a> A Stephanie habr\u00eda que obligarla a <strong>abortar</strong> por lo que proponen ustedes, dado que ella no tiene capacidad de <strong>decisi\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-15T00:16:23", "timestamp_epochs": 1344989783, "tweet_id": "235530339844497408", "tweet_url": "/marcmengele/status/235530339844497408", "user_id": "634173919", "username": "Marc Mengele", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "marmota79", "text": "\u00bfAlguien les ha explicado a los anti-abortistas que NADIE OBLIGA a abortar? Es una decisi\u00f3n libre y personal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguien les ha explicado a los anti-abortistas que NADIE OBLIGA a <strong>abortar</strong>? Es una <strong>decisi\u00f3n</strong> libre y personal.</p>", "timestamp": "2012-08-14T09:16:21", "timestamp_epochs": 1344935781, "tweet_id": "235303836976295936", "tweet_url": "/marmota79/status/235303836976295936", "user_id": "280978381", "username": "SuperMarmota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "grundo", "text": "Gente que llora por el asado hereje pero despu\u00e9s tambi\u00e9n llora cuando la iglesia cat\u00f3lica les niega la decisi\u00f3n de abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente que llora por el asado hereje pero despu\u00e9s tambi\u00e9n llora cuando la iglesia cat\u00f3lica les niega la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2016-03-23T21:54:11", "timestamp_epochs": 1458770051, "tweet_id": "712759373693632512", "tweet_url": "/grundo/status/712759373693632512", "user_id": "15885903", "username": "xe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712426764056850432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CamuValoy", "user_id": "97331975"}], "retweets": 0, "screen_name": "MeloParoElMah3", "text": "@CamuValoy @Gentyako327 ME ABURREN ustedes toman la decisi\u00f3n te abortar???? NO la gente que est\u00e1 EMBARAZADA lo decide, okey?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97331975\" dir=\"ltr\" href=\"/CamuValoy\"><s>@</s><b>CamuValoy</b></a> @Gentyako327 ME ABURREN ustedes toman la <strong>decisi\u00f3n</strong> te <strong>abortar</strong>???? NO la gente que est\u00e1 EMBARAZADA lo decide, okey?</p>", "timestamp": "2016-03-23T00:30:02", "timestamp_epochs": 1458693002, "tweet_id": "712436206802477056", "tweet_url": "/MeloParoElMah3/status/712436206802477056", "user_id": "2374364659", "username": "Caturra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712307907182854145", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CocaCampos", "user_id": "61875237"}], "retweets": 0, "screen_name": "Hugo_1588", "text": "@CocaCampos @ElMatRivade @el_dinamo si no quieres abortar,  deber\u00edas ser libre de hacerlo,pero no puedes negar esa decisi\u00f3n a otro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61875237\" dir=\"ltr\" href=\"/CocaCampos\"><s>@</s><b>CocaCampos</b></a> @ElMatRivade <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"197473435\" dir=\"ltr\" href=\"/el_dinamo\"><s>@</s><b>el_dinamo</b></a> si no quieres <strong>abortar</strong>,  deber\u00edas ser libre de hacerlo,pero no puedes negar esa <strong>decisi\u00f3n</strong> a otro.</p>", "timestamp": "2016-03-22T16:31:11", "timestamp_epochs": 1458664271, "tweet_id": "712315700631699456", "tweet_url": "/Hugo_1588/status/712315700631699456", "user_id": "128338022", "username": "Hugo Neira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "casiopea4", "text": "Ni la ley ni la ciencia: abortar es decisi\u00f3n de cada mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni la ley ni la ciencia: <strong>abortar</strong> es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada mujer.</p>", "timestamp": "2016-03-22T15:30:21", "timestamp_epochs": 1458660621, "tweet_id": "712300388448243713", "tweet_url": "/casiopea4/status/712300388448243713", "user_id": "13961182", "username": "Ana Mariela Gonz\u00e1lez \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712280646098493441", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JesusEmanuel75", "user_id": "26528800"}], "retweets": 0, "screen_name": "candy_voodoo", "text": "@JesusEmanuel75 No creo q sea f\u00e1cil esa decisi\u00f3n, pero bien por ellas. Hasta aqu\u00ed no m\u00e1s llego xq tengo que ir a abortar un diente, permiso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26528800\" dir=\"ltr\" href=\"/JesusEmanuel75\"><s>@</s><b>JesusEmanuel75</b></a> No creo q sea f\u00e1cil esa <strong>decisi\u00f3n</strong>, pero bien por ellas. Hasta aqu\u00ed no m\u00e1s llego xq tengo que ir a <strong>abortar</strong> un diente, permiso</p>", "timestamp": "2016-03-22T15:16:53", "timestamp_epochs": 1458659813, "tweet_id": "712296999878574080", "tweet_url": "/candy_voodoo/status/712296999878574080", "user_id": "37843177", "username": "francamente \ud83d\udc15", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gcabe123", "text": "La ley de despenalizacion del aborto en 3 causales no obliga ni sugiere abortar. Basta de mentiras la decisi\u00f3n es de cada uno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley de despenalizacion del aborto en 3 causales no obliga ni sugiere <strong>abortar</strong>. Basta de mentiras la <strong>decisi\u00f3n</strong> es de cada uno</p>", "timestamp": "2016-03-22T00:58:52", "timestamp_epochs": 1458608332, "tweet_id": "712081072717168640", "tweet_url": "/gcabe123/status/712081072717168640", "user_id": "998349541", "username": "GlaC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712018676212338689", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jbengoat", "user_id": "352780067"}], "retweets": 0, "screen_name": "DonFranGan", "text": "@jbengoat FALSO!!  La ley NO obliga a abortar. Da a la madre la decisi\u00f3n. Dejen de publicar mentiras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"352780067\" dir=\"ltr\" href=\"/jbengoat\"><s>@</s><b>jbengoat</b></a> FALSO!!  La ley NO obliga a <strong>abortar</strong>. Da a la madre la <strong>decisi\u00f3n</strong>. Dejen de publicar mentiras</p>", "timestamp": "2016-03-22T00:48:04", "timestamp_epochs": 1458607684, "tweet_id": "712078357677142016", "tweet_url": "/DonFranGan/status/712078357677142016", "user_id": "253339510", "username": "Don Fran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712049476542840832", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Giselle_VN", "user_id": "392886109"}], "retweets": 0, "screen_name": "rarolinad1", "text": "@Giselle_VN @siemprexlavida  tenemos que respetar su opini\u00f3n \"pro vida\" y no respetar la decisi\u00f3n de una mujer violada que quiere abortar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"392886109\" dir=\"ltr\" href=\"/Giselle_VN\"><s>@</s><b>Giselle_VN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71006713\" dir=\"ltr\" href=\"/siemprexlavida\"><s>@</s><b>siemprexlavida</b></a>  tenemos que respetar su opini\u00f3n \"pro vida\" y no respetar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer violada que quiere <strong>abortar</strong>?</p>", "timestamp": "2016-03-21T23:56:53", "timestamp_epochs": 1458604613, "tweet_id": "712065476302655488", "tweet_url": "/rarolinad1/status/712065476302655488", "user_id": "2817627157", "username": "\ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ProVida", "S\u00e9panlo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorecuadra", "text": "De verdad los #ProVida piensan que es muy f\u00e1cil tomar la decisi\u00f3n de abortar ? Para la mayor\u00eda no es una chacota #S\u00e9panlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De verdad los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProVida?src=hash\"><s>#</s><b>ProVida</b></a> piensan que es muy f\u00e1cil tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> ? Para la mayor\u00eda no es una chacota <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%A9panlo?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00e9panlo</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-21T23:36:59", "timestamp_epochs": 1458603419, "tweet_id": "712060468450435072", "tweet_url": "/lorecuadra/status/712060468450435072", "user_id": "87434282", "username": "Cuarentona Hibernando \ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PongamonosSerios"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Hatahatita", "text": "Si la mujer embarazada es menor de edad y cae en algunas de las causales los padres toman la decisi\u00f3n de si o no abortar? #PongamonosSerios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la mujer embarazada es menor de edad y cae en algunas de las causales los padres toman la <strong>decisi\u00f3n</strong> de si o no <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PongamonosSerios?src=hash\"><s>#</s><b>PongamonosSerios</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-21T22:29:44", "timestamp_epochs": 1458599384, "tweet_id": "712043544379318272", "tweet_url": "/Hatahatita/status/712043544379318272", "user_id": "122174772", "username": "Joselin Rivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/jbengoat/status/712018676212338689"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "palomaomaloma", "text": "ni siquiera argumentan bien estos tipos, nadie te obliga a abortar es tu decisi\u00f3n propia  https://twitter.com/jbengoat/status/712018676212338689\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ni siquiera argumentan bien estos tipos, nadie te obliga a <strong>abortar</strong> es tu <strong>decisi\u00f3n</strong> propia  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jbengoat/status/712018676212338689\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/55lMoxVFc0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jbengoat/status/712018676212338689\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jbengoat/statu</span><span class=\"invisible\">s/712018676212338689</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-21T22:28:06", "timestamp_epochs": 1458599286, "tweet_id": "712043132792266753", "tweet_url": "/palomaomaloma/status/712043132792266753", "user_id": "129606875", "username": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PongamonosSerios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Joce_gg", "text": "#PongamonosSerios as\u00ed como la decisi\u00f3n de tener sexo es de 2,tambi\u00e9n la decisi\u00f3n de abortar debe ser de 2 @40ChileOficial @MaxQuitral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PongamonosSerios?src=hash\"><s>#</s><b>PongamonosSerios</b></a> as\u00ed como la <strong>decisi\u00f3n</strong> de tener sexo es de 2,tambi\u00e9n la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> debe ser de 2 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173890785\" dir=\"ltr\" href=\"/40ChileOficial\"><s>@</s><b>40ChileOficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129006241\" dir=\"ltr\" href=\"/MaxQuitral\"><s>@</s><b>MaxQuitral</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-21T22:13:45", "timestamp_epochs": 1458598425, "tweet_id": "712039521026744320", "tweet_url": "/Joce_gg/status/712039521026744320", "user_id": "4334688012", "username": "Jocelyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cbavestrello", "text": "Si no quiere abortar, no aborte. Pero no obligue a otras a no hacerlo. Cada decisi\u00f3n es personal y ni usted ni nadie se puede meter. Eso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no quiere <strong>abortar</strong>, no aborte. Pero no obligue a otras a no hacerlo. Cada <strong>decisi\u00f3n</strong> es personal y ni usted ni nadie se puede meter. Eso.</p>", "timestamp": "2016-03-21T21:53:54", "timestamp_epochs": 1458597234, "tweet_id": "712034523706486784", "tweet_url": "/Cbavestrello/status/712034523706486784", "user_id": "146685254", "username": "Claudio Bavestrello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cbavestrello", "text": "Impresionante el nivel de desinformaci\u00f3n que usan los \"Provida\" . El Proyecto de ley NO OBLIGA A ABORTAR. ES DECISI\u00d3N DE LA MUJER.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impresionante el nivel de desinformaci\u00f3n que usan los \"Provida\" . El Proyecto de ley NO OBLIGA A <strong>ABORTAR</strong>. ES <strong>DECISI\u00d3N</strong> DE LA MUJER.</p>", "timestamp": "2016-03-21T21:51:12", "timestamp_epochs": 1458597072, "tweet_id": "712033843956551680", "tweet_url": "/Cbavestrello/status/712033843956551680", "user_id": "146685254", "username": "Claudio Bavestrello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PongamonosSerios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarredaVicho", "text": "Paso lo mismo con el divorcio, \"ahora todos van abortar\" como si fuera f\u00e1cil tomar la decisi\u00f3n @40ChileOficial #PongamonosSerios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paso lo mismo con el divorcio, \"ahora todos van <strong>abortar</strong>\" como si fuera f\u00e1cil tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173890785\" dir=\"ltr\" href=\"/40ChileOficial\"><s>@</s><b>40ChileOficial</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PongamonosSerios?src=hash\"><s>#</s><b>PongamonosSerios</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-21T21:44:48", "timestamp_epochs": 1458596688, "tweet_id": "712032235768176640", "tweet_url": "/BarredaVicho/status/712032235768176640", "user_id": "2788074419", "username": "Vicente Barreda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "712018676212338689", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jbengoat", "user_id": "352780067"}], "retweets": 1, "screen_name": "amayarojasarnal", "text": "@jbengoat no lo habr\u00eda abortado porque una ley de aborto no obliga a abortar, solo permite tomar una decisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"352780067\" dir=\"ltr\" href=\"/jbengoat\"><s>@</s><b>jbengoat</b></a> no lo habr\u00eda abortado porque una ley de aborto no obliga a <strong>abortar</strong>, solo permite tomar una <strong>decisi\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-21T21:35:45", "timestamp_epochs": 1458596145, "tweet_id": "712029957967507456", "tweet_url": "/amayarojasarnal/status/712029957967507456", "user_id": "51650922", "username": "Rota de Poblaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712027903429488640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Izquierda_Tuit", "user_id": "348598295"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rockaco", "text": "@Izquierda_Tuit @jbengoat @Josefcolagos @cataalarcondc @felipekast una mentira, la ley no obliga a abortar, deja la decisi\u00f3n a la madre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"348598295\" dir=\"ltr\" href=\"/Izquierda_Tuit\"><s>@</s><b>Izquierda_Tuit</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"352780067\" dir=\"ltr\" href=\"/jbengoat\"><s>@</s><b>jbengoat</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"120358242\" dir=\"ltr\" href=\"/Josefcolagos\"><s>@</s><b>Josefcolagos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1611957876\" dir=\"ltr\" href=\"/cataalarcondc\"><s>@</s><b>cataalarcondc</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16193496\" dir=\"ltr\" href=\"/felipekast\"><s>@</s><b>felipekast</b></a> una mentira, la ley no obliga a <strong>abortar</strong>, deja la <strong>decisi\u00f3n</strong> a la madre</p>", "timestamp": "2016-03-21T21:34:15", "timestamp_epochs": 1458596055, "tweet_id": "712029579645353984", "tweet_url": "/Rockaco/status/712029579645353984", "user_id": "61637609", "username": "Rodrigo FuenzalidaAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "astroblema", "text": "Ya no soy pro-vida, pero en la biblia la decisi\u00f3n de abortar o no no cae en la mujer, sino en Dios. As\u00ed que si vas a abortar, ORA. #aborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya no soy pro-vida, pero en la biblia la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o no no cae en la mujer, sino en Dios. As\u00ed que si vas a <strong>abortar</strong>, ORA. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aborto?src=hash\"><s>#</s><b>aborto</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-21T21:16:45", "timestamp_epochs": 1458595005, "tweet_id": "712025176293187589", "tweet_url": "/astroblema/status/712025176293187589", "user_id": "2916179615", "username": "Alex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hagaselaluz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "FelipeMoralesO", "text": "@injuvfm #hagaselaluz que una mujer llegue a decidir que quiere abortar no es una decisi\u00f3n f\u00e1cil, pero tiene que tener la opci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1124408172549148672\" dir=\"ltr\" href=\"/injuvfm\"><s>@</s><b>injuvfm</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hagaselaluz?src=hash\"><s>#</s><b>hagaselaluz</b></a> que una mujer llegue a decidir que quiere <strong>abortar</strong> no es una <strong>decisi\u00f3n</strong> f\u00e1cil, pero tiene que tener la opci\u00f3n</p>", "timestamp": "2016-03-21T21:07:15", "timestamp_epochs": 1458594435, "tweet_id": "712022785841729536", "tweet_url": "/FelipeMoralesO/status/712022785841729536", "user_id": "562322432", "username": "Felipe Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marko_dirrrty", "text": "Esas personas que satanizan a las mujeres por haber decidido abortar no debieron haber nacido  es su cuerpo; es su decisi\u00f3n. \u00a1!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esas personas que satanizan a las mujeres por haber decidido <strong>abortar</strong> no debieron haber nacido <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/> es su cuerpo; es su <strong>decisi\u00f3n</strong>. \u00a1!</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:14:39", "timestamp_epochs": 1413674079, "tweet_id": "523613158712557568", "tweet_url": "/marko_dirrrty/status/523613158712557568", "user_id": "183001726", "username": "Marco A. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elemmy25", "text": "Yo respeto la decisi\u00f3n de todo el mundo pero siempre he pensado que abortar un beb\u00e9 es algo tan fuerte y que se puede evitar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo respeto la <strong>decisi\u00f3n</strong> de todo el mundo pero siempre he pensado que <strong>abortar</strong> un beb\u00e9 es algo tan fuerte y que se puede evitar.</p>", "timestamp": "2014-10-18T02:05:49", "timestamp_epochs": 1413597949, "tweet_id": "523293844088295424", "tweet_url": "/elemmy25/status/523293844088295424", "user_id": "344331214", "username": "DeadBeard", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522794005307064320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Giovanna_09960", "user_id": "2803701677"}], "retweets": 0, "screen_name": "Veritaliberabit", "text": "@Giovanna_09960 @padelriol La decisi\u00f3n d vivir con su dolor,ergo d abortar debe ser justifi cada y un tiempo,sino la vida no tendria valor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2803701677\" dir=\"ltr\" href=\"/Giovanna_09960\"><s>@</s><b>Giovanna_09960</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1112823686996869126\" dir=\"ltr\" href=\"/padelriol\"><s>@</s><b>padelriol</b></a> La <strong>decisi\u00f3n</strong> d vivir con su dolor,ergo d <strong>abortar</strong> debe ser justifi cada y un tiempo,sino la vida no tendria valor</p>", "timestamp": "2014-10-17T14:26:04", "timestamp_epochs": 1413555964, "tweet_id": "523117745546997760", "tweet_url": "/Veritaliberabit/status/523117745546997760", "user_id": "33021389", "username": "gcm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milmarp", "text": "Gracias! Asi mismo es \"@AntonioM646: La mujer es la \u00fanica que puede decidir si parir o abortar. Respetemos sus derechos y su decisi\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias! Asi mismo es \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1852688832\" dir=\"ltr\" href=\"/AntonioM646\"><s>@</s><b>AntonioM646</b></a>: La mujer es la \u00fanica que puede decidir si parir o <strong>abortar</strong>. Respetemos sus derechos y su <strong>decisi\u00f3n</strong>.\"</p>", "timestamp": "2014-10-17T03:26:41", "timestamp_epochs": 1413516401, "tweet_id": "522951807300272128", "tweet_url": "/milmarp/status/522951807300272128", "user_id": "256274560", "username": "#ChavezEterno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gonbridav", "text": "Es incre\u00edble como los Frentistas valoran tan poco la vida, si un medico no quiere hacer abortar a una mujer es su decisi\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es incre\u00edble como los Frentistas valoran tan poco la vida, si un medico no quiere hacer <strong>abortar</strong> a una mujer es su <strong>decisi\u00f3n</strong>...</p>", "timestamp": "2014-10-16T00:13:58", "timestamp_epochs": 1413418438, "tweet_id": "522540922429767680", "tweet_url": "/Gonbridav/status/522540922429767680", "user_id": "450902893", "username": "Gonzalo Brito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522450420594397185", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "varancib", "user_id": "915665233"}], "retweets": 0, "screen_name": "XimeSimple", "text": "@varancib la relaci\u00f3n con D'os es algo personal que merece mi respeto igual que la decisi\u00f3n de abortar. Creo que Jes\u00fas no la condenar\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"915665233\" dir=\"ltr\" href=\"/varancib\"><s>@</s><b>varancib</b></a> la relaci\u00f3n con D'os es algo personal que merece mi respeto igual que la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>. Creo que Jes\u00fas no la condenar\u00eda.</p>", "timestamp": "2014-10-15T18:44:10", "timestamp_epochs": 1413398650, "tweet_id": "522457922685927424", "tweet_url": "/XimeSimple/status/522457922685927424", "user_id": "120575129", "username": "3(Ximesimplemente)3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522368650196828160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LunaZoila", "user_id": "154198165"}], "retweets": 0, "screen_name": "OliverAlmont1", "text": "\u201c@LunaZoila: Es de justicia reconocer lo atinada de la decision de abortar el odioso cofrecito de los diputados. Enhorabuena!!!\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154198165\" dir=\"ltr\" href=\"/LunaZoila\"><s>@</s><b>LunaZoila</b></a>: Es de justicia reconocer lo atinada de la <strong>decision</strong> de <strong>abortar</strong> el odioso cofrecito de los diputados. Enhorabuena!!!\u201d</p>", "timestamp": "2014-10-15T16:39:48", "timestamp_epochs": 1413391188, "tweet_id": "522426625846411265", "tweet_url": "/OliverAlmont1/status/522426625846411265", "user_id": "506420035", "username": "Oliver Almonte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "daneirism", "text": "\"@LunaZoila: Es de justicia reconocer lo atinada de la decision de abortar el odioso cofrecito de los diputados. Enhorabuena!!!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154198165\" dir=\"ltr\" href=\"/LunaZoila\"><s>@</s><b>LunaZoila</b></a>: Es de justicia reconocer lo atinada de la <strong>decision</strong> de <strong>abortar</strong> el odioso cofrecito de los diputados. Enhorabuena!!!\"</p>", "timestamp": "2014-10-15T13:05:51", "timestamp_epochs": 1413378351, "tweet_id": "522372785294028802", "tweet_url": "/daneirism/status/522372785294028802", "user_id": "99315809", "username": "Daneiris Mercado\ud83c\udf40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "LunaZoila", "text": "Es de justicia reconocer lo atinada de la decision de abortar el odioso cofrecito de los diputados. Enhorabuena!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es de justicia reconocer lo atinada de la <strong>decision</strong> de <strong>abortar</strong> el odioso cofrecito de los diputados. Enhorabuena!!!</p>", "timestamp": "2014-10-15T12:49:26", "timestamp_epochs": 1413377366, "tweet_id": "522368650196828160", "tweet_url": "/LunaZoila/status/522368650196828160", "user_id": "154198165", "username": "Zoila Luna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabrielBertani", "text": "... Medievales y colocar limites a otros solo por tus creencias o valores, si una mujer elige abortar, es su maldita decisi\u00f3n, NO LA TUYA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">... Medievales y colocar limites a otros solo por tus creencias o valores, si una mujer elige <strong>abortar</strong>, es su maldita <strong>decisi\u00f3n</strong>, NO LA TUYA.</p>", "timestamp": "2014-10-14T17:20:51", "timestamp_epochs": 1413307251, "tweet_id": "522074569931505667", "tweet_url": "/GabrielBertani/status/522074569931505667", "user_id": "336901320", "username": "Gabriel Bertani \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522040298911068160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NVivi_OPPW", "user_id": "2715602859"}], "retweets": 0, "screen_name": "rxxmgekai", "text": "@NVivi_OPPW Esto es decisi\u00f3n tuya, Vivi-ya. Si quieres abortar yo acudir\u00e9 a la operaci\u00f3n. *Le sonr\u00ede de manera tranquilizadora.*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2715602859\" dir=\"ltr\" href=\"/NVivi_OPPW\"><s>@</s><b>NVivi_OPPW</b></a> Esto es <strong>decisi\u00f3n</strong> tuya, Vivi-ya. Si quieres <strong>abortar</strong> yo acudir\u00e9 a la operaci\u00f3n. *Le sonr\u00ede de manera tranquilizadora.*</p>", "timestamp": "2014-10-14T15:41:17", "timestamp_epochs": 1413301277, "tweet_id": "522049512089853952", "tweet_url": "/rxxmgekai/status/522049512089853952", "user_id": "2786391415", "username": "\ud835\uddb3\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddbf\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc0\ud835\uddba\ud835\uddcb \ud835\udda3. \ud835\uddab\ud835\uddba\ud835\uddd0\ud835\uddc4\ud835\uddc8.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar? http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jCM4YitL48\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-</span><span class=\"invisible\">vieras-en-la-necesidad-tomarias.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T23:44:31", "timestamp_epochs": 1413243871, "tweet_id": "521808734457061376", "tweet_url": "/milrecetas/status/521808734457061376", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UcielAdra", "text": "Entonces hablar de la potencialidad de los seres cuando una mujer decide abortar es irrelevante, porque eso ocurre con cada decisi\u00f3n tomada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces hablar de la potencialidad de los seres cuando una mujer decide <strong>abortar</strong> es irrelevante, porque eso ocurre con cada <strong>decisi\u00f3n</strong> tomada.</p>", "timestamp": "2014-10-13T18:06:51", "timestamp_epochs": 1413223611, "tweet_id": "521723756994367488", "tweet_url": "/UcielAdra/status/521723756994367488", "user_id": "374230972", "username": "Uciel Omar Adra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "518070703544098817", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "punkeke", "user_id": "2241077738"}], "retweets": 0, "screen_name": "Noriesquivel23", "text": "@punkeke lo normal en este caso ser\u00eda no abortar, pero \"abortar\" hoy en d\u00eda se ve como algo normal pero es anormal. Pero es decisi\u00f3n de cada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2241077738\" dir=\"ltr\" href=\"/punkeke\"><s>@</s><b>punkeke</b></a> lo normal en este caso ser\u00eda no <strong>abortar</strong>, pero \"<strong>abortar</strong>\" hoy en d\u00eda se ve como algo normal pero es anormal. Pero es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada</p>", "timestamp": "2014-10-13T16:55:20", "timestamp_epochs": 1413219320, "tweet_id": "521705759424675840", "tweet_url": "/Noriesquivel23/status/521705759424675840", "user_id": "282604474", "username": "Nora Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar? http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jCM4YitL48\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-</span><span class=\"invisible\">vieras-en-la-necesidad-tomarias.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-12T22:42:12", "timestamp_epochs": 1413153732, "tweet_id": "521430664176885760", "tweet_url": "/milrecetas/status/521430664176885760", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p3KDMO-4L"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CassettoBlog", "text": "La dura decisi\u00f3n de abortar http://wp.me/p3KDMO-4L\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La dura <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p3KDMO-4L\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MwP2vIbFEz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p3KDMO-4L\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p3KDMO-4L</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-12T21:06:36", "timestamp_epochs": 1413147996, "tweet_id": "521406605460402176", "tweet_url": "/CassettoBlog/status/521406605460402176", "user_id": "2813602290", "username": "UnCaj\u00f3nEntreabierto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/6IVWsYs2S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "liberalman1789", "text": "De acuerdo con la violencia. Pero en contra de que una ni\u00f1a decida abortar. Esa es una decisi\u00f3n que no puede... http://fb.me/6IVWsYs2S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo con la violencia. Pero en contra de que una ni\u00f1a decida <strong>abortar</strong>. Esa es una <strong>decisi\u00f3n</strong> que no puede... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6IVWsYs2S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Y4nvT9JcmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6IVWsYs2S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6IVWsYs2S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-12T14:11:54", "timestamp_epochs": 1413123114, "tweet_id": "521302240028811264", "tweet_url": "/liberalman1789/status/521302240028811264", "user_id": "1733019025", "username": "Liberal man", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/bcgl97ao"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoraineMartinez", "text": "El hecho  de abortar, para mi es una decisi\u00f3n  person... \u2014 Pues para mi si tiene que ver con la religi\u00f3n, no soy... http://ask.fm/a/bcgl97ao\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hecho  de <strong>abortar</strong>, para mi es una <strong>decisi\u00f3n</strong>  person... \u2014 Pues para mi si tiene que ver con la religi\u00f3n, no soy... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/bcgl97ao\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hlWwqSMw35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/bcgl97ao\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/bcgl97ao</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-12T13:54:18", "timestamp_epochs": 1413122058, "tweet_id": "521297811124801536", "tweet_url": "/LoraineMartinez/status/521297811124801536", "user_id": "100101191", "username": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edwanbenavides", "text": "LEY APROBADA EN TEXAS ESTABLECE QUE LAS MADRES QUE QUIERAN ABORTAR DEBERAN ESCUCHAR EL CORAZON DEL BB ANTES DE TOMAR LA DECISION.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LEY APROBADA EN TEXAS ESTABLECE QUE LAS MADRES QUE QUIERAN <strong>ABORTAR</strong> DEBERAN ESCUCHAR EL CORAZON DEL BB ANTES DE TOMAR LA <strong>DECISION</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-14T23:33:25", "timestamp_epochs": 1300145605, "tweet_id": "47440225387024384", "tweet_url": "/edwanbenavides/status/47440225387024384", "user_id": "231251475", "username": "Edwan Benavides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Perliurix", "text": "RT @vivianasanchezs: \u201cparche estilo Catalina Creel acaso????// jajaja Nooo, mi decisi\u00f3n fue abortar perif\u00e9rico...!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2259370923\" dir=\"ltr\" href=\"/Vivianasanchezs\"><s>@</s><b>vivianasanchezs</b></a>: \u201cparche estilo Catalina Creel acaso????// jajaja Nooo, mi <strong>decisi\u00f3n</strong> fue <strong>abortar</strong> perif\u00e9rico...!</p>", "timestamp": "2011-03-11T15:08:26", "timestamp_epochs": 1299856106, "tweet_id": "46225976149032961", "tweet_url": "/Perliurix/status/46225976149032961", "user_id": "106300560", "username": "Perla G\u00e1lvez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JDC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "45677560771776512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CAMPILLAY_DIAZ", "user_id": "52121828"}], "retweets": 2, "screen_name": "yogisaurio", "text": "@CAMPILLAY_DIAZ jajajaja #JDC metiendose en tu vientre... MUJER SI QUIERES ABORTAR ES TU DECISION!! libertad de accion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52121828\" dir=\"ltr\" href=\"/CAMPILLAY_DIAZ\"><s>@</s><b>CAMPILLAY_DIAZ</b></a> jajajaja <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JDC?src=hash\"><s>#</s><b>JDC</b></a> metiendose en tu vientre... MUJER SI QUIERES <strong>ABORTAR</strong> ES TU <strong>DECISION</strong>!! libertad de accion</p>", "timestamp": "2011-03-10T02:52:09", "timestamp_epochs": 1299725529, "tweet_id": "45678298046537728", "tweet_url": "/yogisaurio/status/45678298046537728", "user_id": "74379001", "username": "Yogisaurus Rex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RicardoAnayaC", "text": "Explica Moreira derecho de mujeres a abortar: \"Es como si las mujeres tomaran la decisi\u00f3n de si nos hacen o no la vasectom\u00eda\" ????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Explica Moreira derecho de mujeres a <strong>abortar</strong>: \"Es como si las mujeres tomaran la <strong>decisi\u00f3n</strong> de si nos hacen o no la vasectom\u00eda\" ????</p>", "timestamp": "2011-03-08T23:05:03", "timestamp_epochs": 1299625503, "tweet_id": "45258757504118784", "tweet_url": "/RicardoAnayaC/status/45258757504118784", "user_id": "151968088", "username": "RicardoAnayaC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BOLOKEYNES", "text": "LAS LESBIANAS A PEDIR QUE EN OTROS ESTADOS SE RESPETE SU DECISI\u00d3N DE ABORTAR SI ASI LO DESEAN COMO EN EL DF...\u2026 (cont) http://deck.ly/~0lSFk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LAS LESBIANAS A PEDIR QUE EN OTROS ESTADOS SE RESPETE SU <strong>DECISI\u00d3N</strong> DE <strong>ABORTAR</strong> SI ASI LO DESEAN COMO EN EL DF...\u2026 (cont) http://deck.ly/~0lSFk</p>", "timestamp": "2011-03-07T22:34:48", "timestamp_epochs": 1299537288, "tweet_id": "44888757018705920", "tweet_url": "/BOLOKEYNES/status/44888757018705920", "user_id": "148051093", "username": "BOLOCHENCO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "44224108673777664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kkattita", "user_id": "35785582"}], "retweets": 0, "screen_name": "KainitaAG", "text": "@Kkattita siiiiii o que tomara la decision de abortar!!! menos mal que sigue con la idea de quedarselo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35785582\" dir=\"ltr\" href=\"/kkattita\"><s>@</s><b>Kkattita</b></a> siiiiii o que tomara la <strong>decision</strong> de <strong>abortar</strong>!!! menos mal que sigue con la idea de quedarselo!</p>", "timestamp": "2011-03-06T02:36:28", "timestamp_epochs": 1299378988, "tweet_id": "44224799119122432", "tweet_url": "/KainitaAG/status/44224799119122432", "user_id": "81267429", "username": "Karina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://proabort2011.blogspot.com/2011/02/la-decision-de-abortar-es-indisociable.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YoDecido2011", "text": "Yo Decido: \"La decisi\u00f3n de abortar es indisociable de la auto... http://proabort2011.blogspot.com/2011/02/la-decision-de-abortar-es-indisociable.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo Decido: \"La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> es indisociable de la auto... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://proabort2011.blogspot.com/2011/02/la-decision-de-abortar-es-indisociable.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xxnLDKN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://proabort2011.blogspot.com/2011/02/la-decision-de-abortar-es-indisociable.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">proabort2011.blogspot.com/2011/02/la-dec</span><span class=\"invisible\">ision-de-abortar-es-indisociable.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-02-28T21:56:44", "timestamp_epochs": 1298930204, "tweet_id": "42342463913984000", "tweet_url": "/YoDecido2011/status/42342463913984000", "user_id": "249843347", "username": "proabort", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diego79gonzalez", "text": "La decisi\u00f3n de abortar no depende del acceso al aborto que exista legalmente dentro de un pais. La mujer que en el... http://fb.me/F10EOWWQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> no depende del acceso al aborto que exista legalmente dentro de un pais. La mujer que en el... http://fb.me/F10EOWWQ</p>", "timestamp": "2011-02-28T04:53:26", "timestamp_epochs": 1298868806, "tweet_id": "42084942653562880", "tweet_url": "/diego79gonzalez/status/42084942653562880", "user_id": "162827732", "username": "Dieg\ud83c\udf1e G\ud83c\udf1enzalez \ud83d\udc99(DG)\u270c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "41382348343877632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DonGalaz", "user_id": "70010255"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ale_BarralesM", "text": "@DonGalaz @magdalenarobles que debemos apoyar a todas las mujeres p q abortar sea una decisi\u00f3n no una necesidad,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70010255\" dir=\"ltr\" href=\"/DonGalaz\"><s>@</s><b>DonGalaz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"832214442\" dir=\"ltr\" href=\"/MagdalenaRobles\"><s>@</s><b>magdalenarobles</b></a> que debemos apoyar a todas las mujeres p q <strong>abortar</strong> sea una <strong>decisi\u00f3n</strong> no una necesidad,</p>", "timestamp": "2011-02-26T21:29:28", "timestamp_epochs": 1298755768, "tweet_id": "41610824275464192", "tweet_url": "/Ale_BarralesM/status/41610824275464192", "user_id": "112864263", "username": "Alejandra Barrales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "41304768810852352", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Romiinaa08", "user_id": "173186140"}], "retweets": 0, "screen_name": "frivola23", "text": "@Milis08 @ResumenGH2011 NADIE HACE ABORTAR A ANDIE ESO FUE DECISION D ELLA ES SU CUERPO PERO NADIE DEBE JUZGAR A NADIE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632787226\" dir=\"ltr\" href=\"/milis08\"><s>@</s><b>Milis08</b></a> @ResumenGH2011 NADIE HACE <strong>ABORTAR</strong> A ANDIE ESO FUE <strong>DECISION</strong> D ELLA ES SU CUERPO PERO NADIE DEBE JUZGAR A NADIE</p>", "timestamp": "2011-02-26T01:27:27", "timestamp_epochs": 1298683647, "tweet_id": "41308326088294400", "tweet_url": "/frivola23/status/41308326088294400", "user_id": "85204597", "username": "Dark Angel #ALPHA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "39404905978404864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "exgabrielito", "user_id": "243930273"}], "retweets": 0, "screen_name": "zhari02", "text": "@lucasgabrielgal @veleznazarena el no pudo abortar ,y la decision fue de a dos, no metas mas ciza\u00f1a, por la sra k fue su novia en su juvent", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@lucasgabrielgal <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126519467\" dir=\"ltr\" href=\"/veleznazarena\"><s>@</s><b>veleznazarena</b></a> el no pudo <strong>abortar</strong> ,y la <strong>decision</strong> fue de a dos, no metas mas ciza\u00f1a, por la sra k fue su novia en su juvent</p>", "timestamp": "2011-02-20T19:26:55", "timestamp_epochs": 1298230015, "tweet_id": "39405658256326657", "tweet_url": "/zhari02/status/39405658256326657", "user_id": "136416875", "username": "charito garcia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31#MM XXIII\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc31", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "javiercorcuera", "text": "Yendo al Consejo Federal de Medio Ambiente: las provincias, decepcionadas por la decisi\u00f3n de Nacion de abortar el fondo nacional de bosques.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yendo al Consejo Federal de Medio Ambiente: las provincias, decepcionadas por la <strong>decisi\u00f3n</strong> de Nacion de <strong>abortar</strong> el fondo nacional de bosques.</p>", "timestamp": "2011-02-08T13:24:33", "timestamp_epochs": 1297171473, "tweet_id": "34965809956659200", "tweet_url": "/javiercorcuera/status/34965809956659200", "user_id": "172388371", "username": "Javier Corcuera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DimeFred", "text": "Si quieren abortar o no, que sea \u00a1Su decisi\u00f3n!, no la nuestra, a nosotros que nos importa, no mantendremos a ese beb\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieren <strong>abortar</strong> o no, que sea \u00a1Su <strong>decisi\u00f3n</strong>!, no la nuestra, a nosotros que nos importa, no mantendremos a ese beb\u00e9.</p>", "timestamp": "2011-02-07T04:56:15", "timestamp_epochs": 1297054575, "tweet_id": "34475503595425792", "tweet_url": "/DimeFred/status/34475503595425792", "user_id": "106788616", "username": "El Zombie\u00a9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaVBravo", "text": "no todas las mujeres creen que est\u00e1 bien abortar, pero toda mujer tiene el derecho de tomar su propia decisi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no todas las mujeres creen que est\u00e1 bien <strong>abortar</strong>, pero toda mujer tiene el derecho de tomar su propia <strong>decisi\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2011-02-07T02:53:01", "timestamp_epochs": 1297047181, "tweet_id": "34444493511987200", "tweet_url": "/MariaVBravo/status/34444493511987200", "user_id": "94230420", "username": "Maria Bravo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariajo_0", "text": "Pute abortar una vez en la vida... Ps bueno su decision, pero abortar 4 veces... Hay muy mula ps!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pute <strong>abortar</strong> una vez en la vida... Ps bueno su <strong>decision</strong>, pero <strong>abortar</strong> 4 veces... Hay muy mula ps!</p>", "timestamp": "2011-02-03T17:39:14", "timestamp_epochs": 1296754754, "tweet_id": "33217965243498496", "tweet_url": "/Mariajo_0/status/33217965243498496", "user_id": "35075239", "username": "MJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "32924330434240512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VeroLinaresC", "user_id": "131331924"}], "retweets": 0, "screen_name": "markprofs", "text": "@VeroLinaresC hay q ser realistas,si las mujeres desean abortar lo har\u00e1n,con o sin ley,es decisi\u00f3n de cada una,nadie podr\u00e1 obligarlas..o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131331924\" dir=\"ltr\" href=\"/VeroLinaresC\"><s>@</s><b>VeroLinaresC</b></a> hay q ser realistas,si las mujeres desean <strong>abortar</strong> lo har\u00e1n,con o sin ley,es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada una,nadie podr\u00e1 obligarlas..o no?</p>", "timestamp": "2011-02-02T22:50:32", "timestamp_epochs": 1296687032, "tweet_id": "32933916004319232", "tweet_url": "/markprofs/status/32933916004319232", "user_id": "60455430", "username": "MarketingProfesional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoTerap\u00e9utico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cooperativa.cl/prontus_nots/site/artic/20110126/pags/20110126140732.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rodriguez_pablo", "text": "Cecilia Echenique: La decisi\u00f3n de abortar un hijo inviable le corresponde a la madre. http://www.cooperativa.cl/prontus_nots/site/artic/20110126/pags/20110126140732.html\u00a0\u2026 #AbortoTerap\u00e9utico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cecilia Echenique: La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> un hijo inviable le corresponde a la madre. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cooperativa.cl/prontus_nots/site/artic/20110126/pags/20110126140732.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N19n77L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cooperativa.cl/prontus_nots/site/artic/20110126/pags/20110126140732.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cooperativa.cl/prontus_nots/s</span><span class=\"invisible\">ite/artic/20110126/pags/20110126140732.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoTerap%C3%A9utico?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoTerap\u00e9utico</b></a></p>", "timestamp": "2011-01-26T23:55:52", "timestamp_epochs": 1296086152, "tweet_id": "30413643581497346", "tweet_url": "/rodriguez_pablo/status/30413643581497346", "user_id": "116219934", "username": "Pablo Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Cooperativa", "text": "VIDEO: Cecilia Echenique: La decisi\u00f3n de abortar o tener a un hijo inviable le corresponde a la madre http://bit.ly/h3DAdn @CooperativaTV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIDEO: Cecilia Echenique: La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o tener a un hijo inviable le corresponde a la madre http://bit.ly/h3DAdn <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"152912232\" dir=\"ltr\" href=\"/CooperativaTV\"><s>@</s><b>CooperativaTV</b></a></p>", "timestamp": "2011-01-26T23:42:48", "timestamp_epochs": 1296085368, "tweet_id": "30410356878737408", "tweet_url": "/Cooperativa/status/30410356878737408", "user_id": "7668952", "username": "Cooperativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cooperativa.cl/cecilia-echenique--la-decision-de-abortar-un-hijo-inviable-solo-le-corresponde-a-la-madre/prontus_nots/2011-01-26/140732.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "LamismaVilma", "text": "La cantante Cecilia Echenique expres\u00f3 que la decisi\u00f3n de abortar un hijo inviable le corresponde a la madre - http://www.cooperativa.cl/cecilia-echenique--la-decision-de-abortar-un-hijo-inviable-solo-le-corresponde-a-la-madre/prontus_nots/2011-01-26/140732.html\u00a0\u2026 -#aborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cantante Cecilia Echenique expres\u00f3 que la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> un hijo inviable le corresponde a la madre - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cooperativa.cl/cecilia-echenique--la-decision-de-abortar-un-hijo-inviable-solo-le-corresponde-a-la-madre/prontus_nots/2011-01-26/140732.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SnsNAuX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cooperativa.cl/cecilia-echenique--la-decision-de-abortar-un-hijo-inviable-solo-le-corresponde-a-la-madre/prontus_nots/2011-01-26/140732.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cooperativa.cl/cecilia-echeni</span><span class=\"invisible\">que--la-decision-de-abortar-un-hijo-inviable-solo-le-corresponde-a-la-madre/prontus_nots/2011-01-26/140732.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> -<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aborto?src=hash\"><s>#</s><b>aborto</b></a></p>", "timestamp": "2011-01-26T19:49:52", "timestamp_epochs": 1296071392, "tweet_id": "30351734354219008", "tweet_url": "/LamismaVilma/status/30351734354219008", "user_id": "105213937", "username": "Vilma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807551195472596992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "InfoGuerraISIS", "user_id": "788440537779101700"}, {"screen_name": "Alfonso_Mellark", "user_id": "218233319"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pibe_Marcio", "text": "retorcido es pensar que la decisi\u00f3n de abortar pronto esta matando a un ser humano,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">retorcido es pensar que la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> pronto esta matando a un ser humano,</p>", "timestamp": "2016-12-10T21:39:40", "timestamp_epochs": 1481405980, "tweet_id": "807701340671582210", "tweet_url": "/Pibe_Marcio/status/807701340671582210", "user_id": "473354883", "username": "Marcio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sweetimotea", "text": "Se hacen llamar \"vegetarianos\" porque no apoyan que maten animales, pero ah\u00ed los veo diciendo \"mi cuerpo, mi decisi\u00f3n\" \"abortar no es malo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se hacen llamar \"vegetarianos\" porque no apoyan que maten animales, pero ah\u00ed los veo diciendo \"mi cuerpo, mi <strong>decisi\u00f3n</strong>\" \"<strong>abortar</strong> no es malo\"</p>", "timestamp": "2016-12-10T14:08:28", "timestamp_epochs": 1481378908, "tweet_id": "807587791806889984", "tweet_url": "/sweetimotea/status/807587791806889984", "user_id": "1928024857", "username": "wal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar? http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LEfHCGQkKH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-</span><span class=\"invisible\">vieras-en-la-necesidad-tomarias.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T07:41:32", "timestamp_epochs": 1481355692, "tweet_id": "807490418489356288", "tweet_url": "/milrecetas/status/807490418489356288", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzPuiTQWIAAJuwp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ReligionTRECE", "text": "1 de cada 2 mujeres a las que se les presta ayuda se replantea su decisi\u00f3n de abortar. Este domingo lo vemos. pic.twitter.com/xGJOqQdEF3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 de cada 2 mujeres a las que se les presta ayuda se replantea su <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>. Este domingo lo vemos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xGJOqQdEF3\">pic.twitter.com/xGJOqQdEF3</a></p>", "timestamp": "2016-12-09T15:50:20", "timestamp_epochs": 1481298620, "tweet_id": "807251041456652288", "tweet_url": "/ReligionTRECE/status/807251041456652288", "user_id": "3153359379", "username": "Religi\u00f3n TRECE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "807179109474402304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mirandaescobar_", "user_id": "4825213264"}], "retweets": 1, "screen_name": "mirandaescobar_", "text": "Si alguien se quiere te\u00f1ir, operar, abortar, tatuar, o lo que sea NO ES VUESTRA DECISI\u00d3N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si alguien se quiere te\u00f1ir, operar, <strong>abortar</strong>, tatuar, o lo que sea NO ES VUESTRA <strong>DECISI\u00d3N</strong></p>", "timestamp": "2016-12-09T11:05:17", "timestamp_epochs": 1481281517, "tweet_id": "807179305524592640", "tweet_url": "/mirandaescobar_/status/807179305524592640", "user_id": "4825213264", "username": "Miranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manudefleitas", "text": "En \"Los ricos no piden permiso\" la mala de la novela amenaza con abortar y el ex se mete. Nunca tomado como derecho, decisi\u00f3n personal?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En \"Los ricos no piden permiso\" la mala de la novela amenaza con <strong>abortar</strong> y el ex se mete. Nunca tomado como derecho, <strong>decisi\u00f3n</strong> personal?</p>", "timestamp": "2016-12-08T17:06:44", "timestamp_epochs": 1481216804, "tweet_id": "806907876593827840", "tweet_url": "/manudefleitas/status/806907876593827840", "user_id": "284698137", "username": "Manu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "famrhalcito", "text": "Ok, acabo de ver el trailer de 7 semanas y lo mas chocante fue ver una pelicula acerca de la decision de abortar patrocinada por la UDD...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ok, acabo de ver el trailer de 7 semanas y lo mas chocante fue ver una pelicula acerca de la <strong>decision</strong> de <strong>abortar</strong> patrocinada por la UDD...</p>", "timestamp": "2016-12-08T16:17:20", "timestamp_epochs": 1481213840, "tweet_id": "806895448019636225", "tweet_url": "/famrhalcito/status/806895448019636225", "user_id": "116505537", "username": "Felipe Mill\u00e1n Redon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoAlAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AyudaEmbarazada", "text": "\u00bfVas a abortar? Ven a visitarnos y te informaremos de todas las opciones de que dispones para no tener que tomar esa decisi\u00f3n. #NoAlAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfVas a <strong>abortar</strong>? Ven a visitarnos y te informaremos de todas las opciones de que dispones para no tener que tomar esa <strong>decisi\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlAborto?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlAborto</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T21:13:01", "timestamp_epochs": 1481145181, "tweet_id": "806607471087415296", "tweet_url": "/AyudaEmbarazada/status/806607471087415296", "user_id": "801065723661582336", "username": "AYUME", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Lithium_0", "text": "Os que pensades que na decisi\u00f3n de abortar debe ter voz algu\u00e9n m\u00e1is que a xestante d\u00e1desme: noxo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Os que pensades que na <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> debe ter voz algu\u00e9n m\u00e1is que a xestante d\u00e1desme: noxo</p>", "timestamp": "2016-12-07T14:17:49", "timestamp_epochs": 1481120269, "tweet_id": "806502979750817792", "tweet_url": "/Lithium_0/status/806502979750817792", "user_id": "3129053200", "username": "Lithium\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Macas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danilotayopanta", "text": "Algunos Apes molestos por designaci\u00f3n de Cristian Alvarado al Mies #Macas.Intentan abortar decisi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunos Apes molestos por designaci\u00f3n de Cristian Alvarado al Mies <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Macas?src=hash\"><s>#</s><b>Macas</b></a>.Intentan <strong>abortar</strong> <strong>decisi\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2016-12-06T19:04:51", "timestamp_epochs": 1481051091, "tweet_id": "806212829275652098", "tweet_url": "/danilotayopanta/status/806212829275652098", "user_id": "222145207", "username": "Jaime Danilo Tayopanta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AquiYahora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fraueva23", "text": "#AquiYahora  que le pasa a Nicol\u00e1s lucar? Cada vez periodismo m\u00e1s amarillista a inhumano criticando la decisi\u00f3n de una menor de abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AquiYahora?src=hash\"><s>#</s><b>AquiYahora</b></a>  que le pasa a Nicol\u00e1s lucar? Cada vez periodismo m\u00e1s amarillista a inhumano criticando la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una menor de <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2016-12-06T12:37:26", "timestamp_epochs": 1481027846, "tweet_id": "806115333203443712", "tweet_url": "/fraueva23/status/806115333203443712", "user_id": "27009765", "username": "Amanda Frisancho Soto - FRAU EVA-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "805200274860163072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "L_TheGoldenFish", "user_id": "3229730230"}], "retweets": 0, "screen_name": "hinatahre", "text": "es decisi\u00f3n de la embarazada si quiere tener al beb\u00e9, parir y dar en adopci\u00f3n, o abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es <strong>decisi\u00f3n</strong> de la embarazada si quiere tener al beb\u00e9, parir y dar en adopci\u00f3n, o <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2016-12-06T00:22:04", "timestamp_epochs": 1480983724, "tweet_id": "805930269974917120", "tweet_url": "/hinatahre/status/805930269974917120", "user_id": "2907022228", "username": "inactive chiara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "805565198467813377", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FerYllescas", "user_id": "581925661"}], "retweets": 0, "screen_name": "pitig17", "text": "Oye, que la decisi\u00f3n err\u00f3nea de no abortar fue de padres, a m\u00ed no me cargues ahora el marr\u00f3n. @FerYllescas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oye, que la <strong>decisi\u00f3n</strong> err\u00f3nea de no <strong>abortar</strong> fue de padres, a m\u00ed no me cargues ahora el marr\u00f3n. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"581925661\" dir=\"ltr\" href=\"/FerYllescas\"><s>@</s><b>FerYllescas</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-05T00:17:59", "timestamp_epochs": 1480897079, "tweet_id": "805566854832025600", "tweet_url": "/pitig17/status/805566854832025600", "user_id": "361257802", "username": "Piti G \u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "805008235694530561", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "diegocruzva", "user_id": "2981848119"}], "retweets": 0, "screen_name": "alejadlsantos", "text": "Est\u00e1n en su derecho de no abortar, pero no tienen derecho a prohibir esa decisi\u00f3n a una mujer. Eso \u00faltimo es machismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1n en su derecho de no <strong>abortar</strong>, pero no tienen derecho a prohibir esa <strong>decisi\u00f3n</strong> a una mujer. Eso \u00faltimo es machismo.</p>", "timestamp": "2016-12-04T23:48:23", "timestamp_epochs": 1480895303, "tweet_id": "805559405538410496", "tweet_url": "/alejadlsantos/status/805559405538410496", "user_id": "179470204", "username": "Alejandro S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoalAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ancimar", "text": "Mujeres que las hacen elegir entre sus hijos o ellos, algunas despu\u00e9s de abortar nunca mas son felices por tomar esa decisi\u00f3n #NoalAborto ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres que las hacen elegir entre sus hijos o ellos, algunas despu\u00e9s de <strong>abortar</strong> nunca mas son felices por tomar esa <strong>decisi\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoalAborto?src=hash\"><s>#</s><b>NoalAborto</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/></p>", "timestamp": "2016-12-04T14:09:57", "timestamp_epochs": 1480860597, "tweet_id": "805413837663043584", "tweet_url": "/ancimar/status/805413837663043584", "user_id": "152019362", "username": "Francisca Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Pajaropolitico/status/804865991788417024"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ErandiRR", "text": "Cha-le como si la decisi\u00f3n de abortar fuera algo que se hace de manera ligera. https://twitter.com/Pajaropolitico/status/804865991788417024\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cha-le como si la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> fuera algo que se hace de manera ligera. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Pajaropolitico/status/804865991788417024\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FjOlKhTZJ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Pajaropolitico/status/804865991788417024\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Pajaropolitico</span><span class=\"invisible\">/status/804865991788417024</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-03T02:46:43", "timestamp_epochs": 1480733203, "tweet_id": "804879510134894592", "tweet_url": "/ErandiRR/status/804879510134894592", "user_id": "2240321946", "username": "Erandi R.R. \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/liveaction/status/789086753152000000"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nataanaiis", "text": "nose que es peor: la mujer que decide abortar o el que mata el bebe. es triste ver como hay mujeres que toman esta decision https://twitter.com/liveaction/status/789086753152000000\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">nose que es peor: la mujer que decide <strong>abortar</strong> o el que mata el bebe. es triste ver como hay mujeres que toman esta <strong>decision</strong><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/liveaction/status/789086753152000000\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OH8y2k7IoZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/liveaction/status/789086753152000000\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/liveaction/sta</span><span class=\"invisible\">tus/789086753152000000</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-03T02:05:49", "timestamp_epochs": 1480730749, "tweet_id": "804869217032007680", "tweet_url": "/nataanaiis/status/804869217032007680", "user_id": "2878869955", "username": "nat \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "melissaayala92", "text": "\"La mujer que se enfrenta a la decisi\u00f3n de abortar siempre es v\u00edctima de una situaci\u00f3n de grave conflicto personal...\" -white male privilege", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La mujer que se enfrenta a la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> siempre es v\u00edctima de una situaci\u00f3n de grave conflicto personal...\" -white male privilege</p>", "timestamp": "2016-12-01T21:22:58", "timestamp_epochs": 1480627378, "tweet_id": "804435648170119168", "tweet_url": "/melissaayala92/status/804435648170119168", "user_id": "63264375", "username": "Melissa AG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "anpbcn", "text": "Francia multar\u00e1 severamente, cualquier informaci\u00f3n que pueda \u201cdisuadir\u201d a una mujer de la decisi\u00f3n de abortar. Otra Ley pro aborto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Francia multar\u00e1 severamente, cualquier informaci\u00f3n que pueda \u201cdisuadir\u201d a una mujer de la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>. Otra Ley pro aborto.</p>", "timestamp": "2016-12-01T14:54:41", "timestamp_epochs": 1480604081, "tweet_id": "804337930336616448", "tweet_url": "/anpbcn/status/804337930336616448", "user_id": "1686360960", "username": "Antoni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1iQZzDo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "txuslaguay", "text": "\"La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar; ni siquiera Dios, que por algo nos hizo libres\" http://bit.ly/1iQZzDo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>; ni siquiera Dios, que por algo nos hizo libres\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1iQZzDo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pEWMgG2sHc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1iQZzDo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1iQZzDo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:39:45", "timestamp_epochs": 1391121585, "tweet_id": "429021139126329344", "tweet_url": "/txuslaguay/status/429021139126329344", "user_id": "811331502", "username": "\ud83d\udc94Mar\u00eda Jes\u00fas \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.farodevigo.es/sociedad-cultura/2014/01/27/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/955491.html?utm_medium=rss"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "franalonso", "text": "Unha monxa discrepante: \u00abLa Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de abortar\u00bb, \u00abEstamos en una Iglesia patriarcal\u00bb http://www.farodevigo.es/sociedad-cultura/2014/01/27/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/955491.html?utm_medium=rss\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unha monxa discrepante: \u00abLa Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>\u00bb, \u00abEstamos en una Iglesia patriarcal\u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.farodevigo.es/sociedad-cultura/2014/01/27/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/955491.html?utm_medium=rss\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HRLj4LpcYd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.farodevigo.es/sociedad-cultura/2014/01/27/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/955491.html?utm_medium=rss\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">farodevigo.es/sociedad-cultu</span><span class=\"invisible\">ra/2014/01/27/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/955491.html?utm_medium=rss</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:35:51", "timestamp_epochs": 1391121351, "tweet_id": "429020160712638464", "tweet_url": "/franalonso/status/429020160712638464", "user_id": "18840041", "username": "Fran Alonso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428520956789673984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TereCarretero", "user_id": "143149328"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rosa_Maldone", "text": "@TereCarretero @abc_es aberrante q s\u00e9 frivolice tanto... Es una decisi\u00f3n de la mujer y punto el abortar o no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143149328\" dir=\"ltr\" href=\"/TereCarretero\"><s>@</s><b>TereCarretero</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19923515\" dir=\"ltr\" href=\"/abc_es\"><s>@</s><b>abc_es</b></a> aberrante q s\u00e9 frivolice tanto... Es una <strong>decisi\u00f3n</strong> de la mujer y punto el <strong>abortar</strong> o no.</p>", "timestamp": "2014-01-30T18:53:35", "timestamp_epochs": 1391108015, "tweet_id": "428964225764302849", "tweet_url": "/Rosa_Maldone/status/428964225764302849", "user_id": "150422869", "username": "Rosa Maldonado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6qwhMnoEt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "merpaseg", "text": "\u00b4La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar; ni siquiera Dios, que por... http://fb.me/6qwhMnoEt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>; ni siquiera Dios, que por... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6qwhMnoEt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QuxeBnoYv1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6qwhMnoEt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6qwhMnoEt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T18:50:32", "timestamp_epochs": 1391107832, "tweet_id": "428963457955012608", "tweet_url": "/merpaseg/status/428963457955012608", "user_id": "1335243302", "username": "MercedsPastorSegovia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428925031021023232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lrmn_", "user_id": "383255275"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pablogarolm", "text": "@LauritaRoman14 no la hay, la Iglesia lo empez\u00f3 y el Gobierno se tuvo que meter, cuando abortar es una decisi\u00f3n de cada mujer y no se tiene+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LauritaRoman14 no la hay, la Iglesia lo empez\u00f3 y el Gobierno se tuvo que meter, cuando <strong>abortar</strong> es una <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada mujer y no se tiene+</p>", "timestamp": "2014-01-30T16:23:26", "timestamp_epochs": 1391099006, "tweet_id": "428926435903152128", "tweet_url": "/Pablogarolm/status/428926435903152128", "user_id": "521713253", "username": "Lil Snorlack\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1cQ1nZIP1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moebiusgrupo", "text": "\u00b4La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\u00b4 http://fb.me/1cQ1nZIP1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\u00b4 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1cQ1nZIP1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7G8RLpftAY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1cQ1nZIP1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1cQ1nZIP1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T16:02:14", "timestamp_epochs": 1391097734, "tweet_id": "428921103055343616", "tweet_url": "/moebiusgrupo/status/428921103055343616", "user_id": "1022252396", "username": "moebiusgrupo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "matrice__", "text": "Lucia Caram monja de clausura: \"La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lucia Caram monja de clausura: \"La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\"</p>", "timestamp": "2014-01-30T12:04:02", "timestamp_epochs": 1391083442, "tweet_id": "428861158343180289", "tweet_url": "/matrice__/status/428861158343180289", "user_id": "1209618800", "username": "ni dios, ni patria, ni rey, ni amo \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/t6mPZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "locodelpelorojo", "text": "\"La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\". Luc\u00eda Caram, monja de clausura http://ow.ly/t6mPZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\". Luc\u00eda Caram, monja de clausura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/t6mPZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VVAinj4prk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/t6mPZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/t6mPZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T10:53:56", "timestamp_epochs": 1391079236, "tweet_id": "428843517549772800", "tweet_url": "/locodelpelorojo/status/428843517549772800", "user_id": "18627726", "username": "Miguel \u00c1ngel Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joancarles80", "text": "\u00b4La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\u00b4 http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\u00b4 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wnQCCYiQbg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">levante-emv.com/sociedad/2014/</span><span class=\"invisible\">01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T10:44:29", "timestamp_epochs": 1391078669, "tweet_id": "428841137617371136", "tweet_url": "/Joancarles80/status/428841137617371136", "user_id": "214019856", "username": "Joan Carles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TukyArapahoe", "text": "\u00b4La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\u00b4 http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\u00a0\u2026 v\u00eda @levante_emv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\u00b4 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1pwq6DkRS4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">levante-emv.com/sociedad/2014/</span><span class=\"invisible\">01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8204452\" dir=\"ltr\" href=\"/levante_emv\"><s>@</s><b>levante_emv</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T09:39:35", "timestamp_epochs": 1391074775, "tweet_id": "428824805840662528", "tweet_url": "/TukyArapahoe/status/428824805840662528", "user_id": "380309364", "username": "Marta Arrufat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Jzy07Gln"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pilarmarco66", "text": "\u00b4La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\u00b4 http://fb.me/2Jzy07Gln\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\u00b4 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Jzy07Gln\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/00y4JlxhkS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Jzy07Gln\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Jzy07Gln</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T07:32:15", "timestamp_epochs": 1391067135, "tweet_id": "428792762100903936", "tweet_url": "/Pilarmarco66/status/428792762100903936", "user_id": "375362685", "username": "Pilar Marco Sarri\u00f3n/\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/VPvoI7aE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pilarmarco66", "text": "\u00b4La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\u00b4 http://fb.me/VPvoI7aE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\u00b4 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/VPvoI7aE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bN0PuqOcWm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/VPvoI7aE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/VPvoI7aE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T07:32:08", "timestamp_epochs": 1391067128, "tweet_id": "428792732136800256", "tweet_url": "/Pilarmarco66/status/428792732136800256", "user_id": "375362685", "username": "Pilar Marco Sarri\u00f3n/\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://biografiasdeunsoltero.blogspot.com/2014/01/desicion-de-ser-madre.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "biogdeunsolter", "text": "El aborto siempre est\u00e1 como opci\u00f3n, esa decisi\u00f3n la toma la madre que decide ser madre soltera o abortar a su hijo http://biografiasdeunsoltero.blogspot.com/2014/01/desicion-de-ser-madre.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto siempre est\u00e1 como opci\u00f3n, esa <strong>decisi\u00f3n</strong> la toma la madre que decide ser madre soltera o <strong>abortar</strong> a su hijo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://biografiasdeunsoltero.blogspot.com/2014/01/desicion-de-ser-madre.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0CzZvLWy90\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://biografiasdeunsoltero.blogspot.com/2014/01/desicion-de-ser-madre.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">biografiasdeunsoltero.blogspot.com/2014/01/desici</span><span class=\"invisible\">on-de-ser-madre.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T02:51:55", "timestamp_epochs": 1391050315, "tweet_id": "428722211289964544", "tweet_url": "/biogdeunsolter/status/428722211289964544", "user_id": "1968017695", "username": "felipe maldonado rey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jolulave", "text": "Sor Luc\u00eda Caman: \"La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de abortar, ni siquiera Dios\". Entrevista @levante_emv en http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sor Luc\u00eda Caman: \"La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>, ni siquiera Dios\". Entrevista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8204452\" dir=\"ltr\" href=\"/levante_emv\"><s>@</s><b>levante_emv</b></a> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aiKdw6PLNV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">levante-emv.com/cultura/2014/0</span><span class=\"invisible\">1/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T23:04:32", "timestamp_epochs": 1391036672, "tweet_id": "428664989977550848", "tweet_url": "/jolulave/status/428664989977550848", "user_id": "1445088373", "username": "Jos\u00e9 Luis Lagardera Ventura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pp"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laurajulia404", "text": "\"@raulalicante: \u00abLa Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de abortar, ni siquiera Dios\u00bb http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\u00a0\u2026 v\u00eda @levante_emv\" ni el #pp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"325491676\" dir=\"ltr\" href=\"/raulalicante\"><s>@</s><b>raulalicante</b></a>: \u00abLa Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>, ni siquiera Dios\u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jsA5evFLOx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">levante-emv.com/cultura/2014/0</span><span class=\"invisible\">1/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8204452\" dir=\"ltr\" href=\"/levante_emv\"><s>@</s><b>levante_emv</b></a>\" ni el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pp?src=hash\"><s>#</s><b>pp</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T22:14:33", "timestamp_epochs": 1391033673, "tweet_id": "428652410639499264", "tweet_url": "/laurajulia404/status/428652410639499264", "user_id": "877392674", "username": "LAURA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raulalicante", "text": "\u00abLa Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de abortar, ni siquiera Dios\u00bb http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\u00a0\u2026 v\u00eda @levante_emv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abLa Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>, ni siquiera Dios\u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YZkFd3zWPQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.levante-emv.com/cultura/2014/01/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">levante-emv.com/cultura/2014/0</span><span class=\"invisible\">1/29/iglesia-debe-meterse-decision-abortar/1072785.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8204452\" dir=\"ltr\" href=\"/levante_emv\"><s>@</s><b>levante_emv</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T22:13:52", "timestamp_epochs": 1391033632, "tweet_id": "428652239935111168", "tweet_url": "/raulalicante/status/428652239935111168", "user_id": "325491676", "username": "Ra\u00fal, del Postiguet a la luna de Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "428649464480673792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alejadominguez3", "user_id": "160949186"}], "retweets": 0, "screen_name": "SergioDavidU", "text": "@alejadominguez3 No s\u00e9 si llega a estar impl\u00edcito en tu oraci\u00f3n, pero la decisi\u00f3n de abortar o no, debe ser \u00fanicamente de la mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160949186\" dir=\"ltr\" href=\"/alejadominguez3\"><s>@</s><b>alejadominguez3</b></a> No s\u00e9 si llega a estar impl\u00edcito en tu oraci\u00f3n, pero la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o no, debe ser \u00fanicamente de la mujer.</p>", "timestamp": "2014-01-29T22:04:22", "timestamp_epochs": 1391033062, "tweet_id": "428649850171699200", "tweet_url": "/SergioDavidU/status/428649850171699200", "user_id": "172145811", "username": "Sergio D\u24b6vid.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcvegainfonorte", "text": "Entrevista a Sor Luc\u00eda Caram. La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\nhttp://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html\u00a0\u2026 v\u00eda @opiniondemalaga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrevista a Sor Luc\u00eda Caram. La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5pWRs3VDOB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/</span><span class=\"invisible\">01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85804066\" dir=\"ltr\" href=\"/opiniondemalaga\"><s>@</s><b>opiniondemalaga</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T21:17:36", "timestamp_epochs": 1391030256, "tweet_id": "428638081474785280", "tweet_url": "/jcvegainfonorte/status/428638081474785280", "user_id": "414156671", "username": "Jos\u00e9 Carlos Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BernabeGalan", "text": "\u00b4Iglesia no debe meterse en decisi\u00f3n mujer abortar; ni siquiera Dios, q x algo nos hizo libres\u00b4 http://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html\u00a0\u2026 v\u00eda @opiniondemalaga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4Iglesia no debe meterse en <strong>decisi\u00f3n</strong> mujer <strong>abortar</strong>; ni siquiera Dios, q x algo nos hizo libres\u00b4 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NXfmmevwD8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">laopiniondemalaga.es/sociedad/2014/</span><span class=\"invisible\">01/23/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/647536.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85804066\" dir=\"ltr\" href=\"/opiniondemalaga\"><s>@</s><b>opiniondemalaga</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T21:00:23", "timestamp_epochs": 1391029223, "tweet_id": "428633746070179840", "tweet_url": "/BernabeGalan/status/428633746070179840", "user_id": "317944671", "username": "Bernab\u00e9 Gal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "morenosusan", "text": "\u00b4La Iglesia no debe meterse en la decisi\u00f3n de una mujer de abortar\u00b4 http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\u00a0\u2026 v\u00eda @levante_emv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00b4La Iglesia no debe meterse en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una mujer de <strong>abortar</strong>\u00b4 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IUiiJO8CN3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.levante-emv.com/sociedad/2014/01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">levante-emv.com/sociedad/2014/</span><span class=\"invisible\">01/24/iglesia-debe-meterse-decision-mujer/1071543.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8204452\" dir=\"ltr\" href=\"/levante_emv\"><s>@</s><b>levante_emv</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T20:53:11", "timestamp_epochs": 1391028791, "tweet_id": "428631933610782720", "tweet_url": "/morenosusan/status/428631933610782720", "user_id": "489291938", "username": "Susana Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902234394252935168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rociovg31", "user_id": "283426612"}], "retweets": 0, "screen_name": "tonyelspaceman", "text": "al vez t\u00fa jam\u00e1s tendr\u00e1s que tomar la decisi\u00f3n de abortar pero porque se las tienes que quitar a alguien m\u00e1s que s\u00ed lo necesite.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">al vez t\u00fa jam\u00e1s tendr\u00e1s que tomar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> pero porque se las tienes que quitar a alguien m\u00e1s que s\u00ed lo necesite.</p>", "timestamp": "2017-08-28T21:59:48", "timestamp_epochs": 1503957588, "tweet_id": "902289640740327427", "tweet_url": "/tonyelspaceman/status/902289640740327427", "user_id": "1005571236", "username": "tony", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898702117057302528", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cardiaz72", "user_id": "3103358852"}, {"screen_name": "elbicletaro", "user_id": "604624360"}], "retweets": 0, "screen_name": "SocialConfusa", "text": "Es que tampoco se busca obligar a la madre a abortar. Ud lo ha dicho. La decisi\u00f3n debe ser DE ELLA y no del estado ni de Ud ni m\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que tampoco se busca obligar a la madre a <strong>abortar</strong>. Ud lo ha dicho. La <strong>decisi\u00f3n</strong> debe ser DE ELLA y no del estado ni de Ud ni m\u00eda</p>", "timestamp": "2017-08-28T21:30:20", "timestamp_epochs": 1503955820, "tweet_id": "902282224342507520", "tweet_url": "/SocialConfusa/status/902282224342507520", "user_id": "183519362", "username": "Gabrielle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "901851522417471488", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tinitxlatina", "user_id": "709516267"}], "retweets": 4, "screen_name": "tinitxlatina", "text": "es una decisi\u00f3n dificil y nadie esta en la obligacion de abortar lo importante es q decidan lo q decidan estemos a sus lados y no en contra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es una <strong>decisi\u00f3n</strong> dificil y nadie esta en la obligacion de <strong>abortar</strong> lo importante es q decidan lo q decidan estemos a sus lados y no en contra</p>", "timestamp": "2017-08-27T17:26:01", "timestamp_epochs": 1503854761, "tweet_id": "901858351348408320", "tweet_url": "/tinitxlatina/status/901858351348408320", "user_id": "709516267", "username": "Latina t\u00f3xica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901572529109819393", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "el_dinamo", "user_id": "197473435"}], "retweets": 0, "screen_name": "MadMaxenri", "text": "Abortar no es motivo de fiesta. Es una decisi\u00f3n creo muy dolorosa para la madre, pero a veces necesaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> no es motivo de fiesta. Es una <strong>decisi\u00f3n</strong> creo muy dolorosa para la madre, pero a veces necesaria</p>", "timestamp": "2017-08-26T23:30:51", "timestamp_epochs": 1503790251, "tweet_id": "901587777971773440", "tweet_url": "/MadMaxenri/status/901587777971773440", "user_id": "1663347498", "username": "Max Mad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "901182756444663808", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CcarvajalA2012", "user_id": "432459828"}, {"screen_name": "ucatolica", "user_id": "19726230"}], "retweets": 0, "screen_name": "makadiazc", "text": "Soy mapa de 4 maravillosos ni\u00f1@s, si no quieres abortar, no lo hagas, otras mujeres s\u00ed. Ese es el punto, libertad de decisi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy mapa de 4 maravillosos ni\u00f1<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"/s\"><s>@</s><b>s</b></a>, si no quieres <strong>abortar</strong>, no lo hagas, otras mujeres s\u00ed. Ese es el punto, libertad de <strong>decisi\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2017-08-26T16:45:05", "timestamp_epochs": 1503765905, "tweet_id": "901485664742649856", "tweet_url": "/makadiazc/status/901485664742649856", "user_id": "155986190", "username": "Maca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901212884780429314", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AFe_Adriana", "user_id": "26115541"}, {"screen_name": "ak_adriana", "user_id": "1241056698175029250"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jimmyenlanada", "text": "Yo no las cuestiono. Creo en la libre decisi\u00f3n. Quien quiera parir pues que lo haga, quien quiera abortar, igual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no las cuestiono. Creo en la libre <strong>decisi\u00f3n</strong>. Quien quiera parir pues que lo haga, quien quiera <strong>abortar</strong>, igual.</p>", "timestamp": "2017-08-25T23:03:23", "timestamp_epochs": 1503702203, "tweet_id": "901218476748148736", "tweet_url": "/Jimmyenlanada/status/901218476748148736", "user_id": "48576339", "username": "Jimmyenlanada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900757578782842881", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FatiBucci", "user_id": "1621881110"}], "retweets": 0, "screen_name": "jadescarolina", "text": "Una mujer que toma la decisi\u00f3n de abortar lo va a hacer igual, si despues se arrepiente es otra cosa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer que toma la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> lo va a hacer igual, si despues se arrepiente es otra cosa</p>", "timestamp": "2017-08-25T20:49:03", "timestamp_epochs": 1503694143, "tweet_id": "901184672218087424", "tweet_url": "/jadescarolina/status/901184672218087424", "user_id": "715737269936775170", "username": "Lu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900757578782842881", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "micagsosa", "user_id": "887809196"}], "retweets": 0, "screen_name": "Candechalqui", "text": "Igual esa no es cuesti\u00f3n tuya, s\u00f3lo para la persona gestante que quiere abortar, vos no te pod\u00e9s meter en su decisi\u00f3n, si lo quiere hacer+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual esa no es cuesti\u00f3n tuya, s\u00f3lo para la persona gestante que quiere <strong>abortar</strong>, vos no te pod\u00e9s meter en su <strong>decisi\u00f3n</strong>, si lo quiere hacer+</p>", "timestamp": "2017-08-25T16:19:01", "timestamp_epochs": 1503677941, "tweet_id": "901116713688846336", "tweet_url": "/Candechalqui/status/901116713688846336", "user_id": "744005000", "username": "candengue", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900501688288772096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ilenaSzumanski", "user_id": "1921420076"}], "retweets": 0, "screen_name": "demospolis", "text": "Est\u00e1 es una decisi\u00f3n de la mujer, y ojala consensuada con su pareja. Nadie obliga a abortar, pero quien lo hace tendr\u00e1 sus razones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 es una <strong>decisi\u00f3n</strong> de la mujer, y ojala consensuada con su pareja. Nadie obliga a <strong>abortar</strong>, pero quien lo hace tendr\u00e1 sus razones.</p>", "timestamp": "2017-08-25T12:52:11", "timestamp_epochs": 1503665531, "tweet_id": "901064662388813825", "tweet_url": "/demospolis/status/901064662388813825", "user_id": "2959694212", "username": "Eneyda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "900372174426431488", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Carlos_Marxa", "user_id": "865956810267791361"}, {"screen_name": "MissTwilight12", "user_id": "805764554"}, {"screen_name": "chirinos_luu", "user_id": "1475478426"}], "retweets": 0, "screen_name": "casalegnovalenn", "text": "El aborto es una decision personal, si queres abortar se una hdp toda tu vida, tu desicion, pero no quiero ver tu \"angustia post parto\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto es una <strong>decision</strong> personal, si queres <strong>abortar</strong> se una hdp toda tu vida, tu desicion, pero no quiero ver tu \"angustia post parto\"</p>", "timestamp": "2017-08-25T11:00:20", "timestamp_epochs": 1503658820, "tweet_id": "901036514527805440", "tweet_url": "/casalegnovalenn/status/901036514527805440", "user_id": "890302327508410370", "username": "\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 43, "links": ["http://bit.ly/2w3qN5M"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Las12_Pagina12", "text": "Nunca m\u00e1s solas: el tejido feminista que sostiene a otras mujeres en la decisi\u00f3n de abortar. \nPor @martadillonhttp://bit.ly/2w3qN5M\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nunca m\u00e1s solas: el tejido feminista que sostiene a otras mujeres en la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>. \nPor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58524111\" dir=\"ltr\" href=\"/martadillon\"><s>@</s><b>martadillon</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2w3qN5M\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hfIyrgEJQp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2w3qN5M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2w3qN5M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T11:00:03", "timestamp_epochs": 1503658803, "tweet_id": "901036444898086912", "tweet_url": "/Las12_Pagina12/status/901036444898086912", "user_id": "780871620311134209", "username": "LAS12", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "900982522515009538", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "kaclaisis", "user_id": "341998583"}, {"screen_name": "ObispoMunilla", "user_id": "762162229"}], "retweets": 2, "screen_name": "Ndemoniado", "text": "Imagino que se lo pens\u00f3 y si hubiera considerado que ten\u00eda que abortar hubiera sido su decisi\u00f3n para bien o para mal. No la m\u00eda ni la tuya.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imagino que se lo pens\u00f3 y si hubiera considerado que ten\u00eda que <strong>abortar</strong> hubiera sido su <strong>decisi\u00f3n</strong> para bien o para mal. No la m\u00eda ni la tuya.</p>", "timestamp": "2017-08-25T09:26:39", "timestamp_epochs": 1503653199, "tweet_id": "901012937770504193", "tweet_url": "/Ndemoniado/status/901012937770504193", "user_id": "700482043", "username": "Endemoniado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900769356791066624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "smdiazdiaz", "user_id": "769904821"}], "retweets": 0, "screen_name": "nfd2", "text": "Pero Madonna, Ud no Apoya la decisi\u00f3n de abortar en los tres casos aprobados por la ley ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero Madonna, Ud no Apoya la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> en los tres casos aprobados por la ley ?</p>", "timestamp": "2017-08-25T03:56:52", "timestamp_epochs": 1503633412, "tweet_id": "900929947367243776", "tweet_url": "/nfd2/status/900929947367243776", "user_id": "117097813", "username": "ND2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MairaGissel12", "text": "Si vos no queres, ni pensas abortar, es mambo tuyo, la otra si quiere, ELLA tiene que elegir que hacer o que no, es su vida, su decisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si vos no queres, ni pensas <strong>abortar</strong>, es mambo tuyo, la otra si quiere, ELLA tiene que elegir que hacer o que no, es su vida, su <strong>decisi\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-25T03:26:28", "timestamp_epochs": 1503631588, "tweet_id": "900922298261274624", "tweet_url": "/MairaGissel12/status/900922298261274624", "user_id": "2821456637", "username": "G i s s e l", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900898425100795905", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaPerezPerdomo", "user_id": "48495870"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rina8_PG", "text": "Aunque sea una en un mill\u00f3n su decisi\u00f3n de abortar es respetada, no es algo que quiere ni busc\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque sea una en un mill\u00f3n su <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> es respetada, no es algo que quiere ni busc\u00f3</p>", "timestamp": "2017-08-25T03:20:39", "timestamp_epochs": 1503631239, "tweet_id": "900920833719365632", "tweet_url": "/Rina8_PG/status/900920833719365632", "user_id": "75658471", "username": "Roxana P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itsaldnbitch", "text": "Me causa gracia cuando dicen que abortar \"no es hacerse cargo\" cuando esta decisi\u00f3n es, sin dudas, de una persona responsable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me causa gracia cuando dicen que <strong>abortar</strong> \"no es hacerse cargo\" cuando esta <strong>decisi\u00f3n</strong> es, sin dudas, de una persona responsable.</p>", "timestamp": "2017-08-25T01:20:12", "timestamp_epochs": 1503624012, "tweet_id": "900890520830050304", "tweet_url": "/itsaldnbitch/status/900890520830050304", "user_id": "516999216", "username": "Al", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "900818428319203329", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "umiversa", "user_id": "448733782"}], "retweets": 0, "screen_name": "umiversa", "text": "Una mujer es libre de abortar porque esa decisi\u00f3n influye en ella, en su vida, y no tendr\u00eda que explicarle nada a nadie.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer es libre de <strong>abortar</strong> porque esa <strong>decisi\u00f3n</strong> influye en ella, en su vida, y no tendr\u00eda que explicarle nada a nadie.</p>", "timestamp": "2017-08-24T20:34:30", "timestamp_epochs": 1503606870, "tweet_id": "900818620162375680", "tweet_url": "/umiversa/status/900818620162375680", "user_id": "448733782", "username": "Umiversa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "899661282353319937", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mary_encina", "user_id": "227883371"}, {"screen_name": "_jwe", "user_id": "106077543"}], "retweets": 0, "screen_name": "josemigueliprca", "text": "Nadie t impone a abortar. . S una decision de la pareja. .. Cuidat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie t impone a <strong>abortar</strong>. . S una <strong>decision</strong> de la pareja. .. Cuidat</p>", "timestamp": "2017-08-23T17:45:06", "timestamp_epochs": 1503510306, "tweet_id": "900413601386819585", "tweet_url": "/josemigueliprca/status/900413601386819585", "user_id": "1666521559", "username": "Iamjosemiguel23", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900163368727793664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "realjohnlomax", "user_id": "2409839466"}, {"screen_name": "Hmolinamilman", "user_id": "3254381422"}], "retweets": 0, "screen_name": "Caro_sinfiltro", "text": "Imponer??? Si no quiere abortar en estas minimas tres causales no lo haga y punto. Eso se llama DECISION!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imponer??? Si no quiere <strong>abortar</strong> en estas minimas tres causales no lo haga y punto. Eso se llama <strong>DECISION</strong>!</p>", "timestamp": "2017-08-23T17:32:52", "timestamp_epochs": 1503509572, "tweet_id": "900410526500622336", "tweet_url": "/Caro_sinfiltro/status/900410526500622336", "user_id": "118143913", "username": "Caro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618189271275569153", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cayita_Rioseco", "user_id": "18773672"}], "retweets": 0, "screen_name": "monicaurzua", "text": "@Cayita_Rioseco What? Estoy hablando de q cada uno es libre de tomar CUALQUIER decision. Abortar hoy es delito y ma\u00f1ana ya no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18773672\" dir=\"ltr\" href=\"/Cayita_Rioseco\"><s>@</s><b>Cayita_Rioseco</b></a> What? Estoy hablando de q cada uno es libre de tomar CUALQUIER <strong>decision</strong>. <strong>Abortar</strong> hoy es delito y ma\u00f1ana ya no.</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:23:53", "timestamp_epochs": 1436225033, "tweet_id": "618198712951701504", "tweet_url": "/monicaurzua/status/618198712951701504", "user_id": "146516747", "username": "monicaurzua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618118287893753856", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "floro_ceballos", "user_id": "41685761"}], "retweets": 0, "screen_name": "shesholastra", "text": "@floro_ceballos 1. Decisi\u00f3n de abortar debe ser de la mujer 2. Los \"pro-vida\" no ven a la mujer como sujeto de D\u00b0 3. No urge parir guaguas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41685761\" dir=\"ltr\" href=\"/floro_ceballos\"><s>@</s><b>floro_ceballos</b></a> 1. <strong>Decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> debe ser de la mujer 2. Los \"pro-vida\" no ven a la mujer como sujeto de D\u00b0 3. No urge parir guaguas.</p>", "timestamp": "2015-07-06T18:38:42", "timestamp_epochs": 1436207922, "tweet_id": "618126943792300032", "tweet_url": "/shesholastra/status/618126943792300032", "user_id": "273963251", "username": "#Convenci\u00f3nConstitucional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616250034552762369", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_DaneViking", "user_id": "2422474448"}], "retweets": 0, "screen_name": "_ShotgunLady", "text": "@King_DenmarkAPH @2p_Norge Es la decisi\u00f3n a la que hemos llegado los dos. A mi me da miedo, y \u00e9l me respeta..Voy a abortar, kyll\u00e4 tai kyll\u00e4.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@King_DenmarkAPH @2p_Norge Es la <strong>decisi\u00f3n</strong> a la que hemos llegado los dos. A mi me da miedo, y \u00e9l me respeta..Voy a <strong>abortar</strong>, kyll\u00e4 tai kyll\u00e4.</p>", "timestamp": "2015-07-06T14:02:16", "timestamp_epochs": 1436191336, "tweet_id": "618057378492231680", "tweet_url": "/_ShotgunLady/status/618057378492231680", "user_id": "3351445343", "username": "Krysta S.V\u00e4in\u00e4m\u00f6inen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaNoticiaRebelde"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dlucky_3", "text": "#LaNoticiaRebelde No se cual es el problema la ley del aborto no te obliga a abortar, solo da la posibilidad de de tomar una tu decision", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaNoticiaRebelde?src=hash\"><s>#</s><b>LaNoticiaRebelde</b></a> No se cual es el problema la ley del aborto no te obliga a <strong>abortar</strong>, solo da la posibilidad de de tomar una tu <strong>decision</strong></p>", "timestamp": "2015-07-06T04:25:41", "timestamp_epochs": 1436156741, "tweet_id": "617912277614899200", "tweet_url": "/dlucky_3/status/617912277614899200", "user_id": "3001449035", "username": "lisset vasquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Lubricandoconeguren"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "napoleonBNP", "text": "#Lubricandoconeguren pobre infeliz que nosotros alimentamos y es enemigo de la libre decisi\u00f3n de las mujeres de abortar ante una violacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lubricandoconeguren?src=hash\"><s>#</s><b>Lubricandoconeguren</b></a> pobre infeliz que nosotros alimentamos y es enemigo de la libre <strong>decisi\u00f3n</strong> de las mujeres de <strong>abortar</strong> ante una violacion</p>", "timestamp": "2015-07-06T04:06:37", "timestamp_epochs": 1436155597, "tweet_id": "617907478752313344", "tweet_url": "/napoleonBNP/status/617907478752313344", "user_id": "602694293", "username": "hanibal lecter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/nacion/status/617732202344792064"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yorleny_a_v", "text": "Que falta de respeto emboscar a una mujer que quiere abortar para hacerla sentir culpable de su decisi\u00f3n. https://twitter.com/nacion/status/617732202344792064\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que falta de respeto emboscar a una mujer que quiere <strong>abortar</strong> para hacerla sentir culpable de su <strong>decisi\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/nacion/status/617732202344792064\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TcQhCOBlJs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/nacion/status/617732202344792064\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/nacion/status/</span><span class=\"invisible\">617732202344792064</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-05T16:56:58", "timestamp_epochs": 1436115418, "tweet_id": "617738954704486400", "tweet_url": "/yorleny_a_v/status/617738954704486400", "user_id": "1520409379", "username": "Yorleny \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udc08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "617687005862993920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "quinonesurquiza", "user_id": "161073568"}], "retweets": 1, "screen_name": "rulo_villano_", "text": "@quinonesurquiza y esta claro, cuando abortas s\u00f3lo es decisi\u00f3n de uno pero cuando violas a un menor ehh ahh mmm Bueno abortar es malo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161073568\" dir=\"ltr\" href=\"/quinonesurquiza\"><s>@</s><b>quinonesurquiza</b></a> y esta claro, cuando abortas s\u00f3lo es <strong>decisi\u00f3n</strong> de uno pero cuando violas a un menor ehh ahh mmm Bueno <strong>abortar</strong> es malo.</p>", "timestamp": "2015-07-05T15:05:37", "timestamp_epochs": 1436108737, "tweet_id": "617710932073050112", "tweet_url": "/rulo_villano_/status/617710932073050112", "user_id": "178856793", "username": "Cuarenteado \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar? http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LEfHCGQkKH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-</span><span class=\"invisible\">vieras-en-la-necesidad-tomarias.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-05T02:16:20", "timestamp_epochs": 1436062580, "tweet_id": "617517337231663104", "tweet_url": "/milrecetas/status/617517337231663104", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "617285620671619072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZaidaCantera", "user_id": "2610041328"}], "retweets": 0, "screen_name": "NietoSeli", "text": "@ZaidaCantera @CuninganLostPwd Si lo va a dar en adopci\u00f3n (dura decisi\u00f3n),  a\u00fan entiendo menos el chantaje.No va a abortar(afortunadamente)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2610041328\" dir=\"ltr\" href=\"/ZaidaCantera\"><s>@</s><b>ZaidaCantera</b></a> @CuninganLostPwd Si lo va a dar en adopci\u00f3n (dura <strong>decisi\u00f3n</strong>),  a\u00fan entiendo menos el chantaje.No va a <strong>abortar</strong>(afortunadamente)</p>", "timestamp": "2015-07-04T22:45:37", "timestamp_epochs": 1436049937, "tweet_id": "617464308243501056", "tweet_url": "/NietoSeli/status/617464308243501056", "user_id": "2509237359", "username": "Seli Nieto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/amnistiachile/status/616234453334159361"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "geraldapalmer", "text": "Queremos dignidad y respeto!, la decisi\u00f3n de abortar o no hacerlo es individual de cada mujer! https://twitter.com/amnistiachile/status/616234453334159361\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Queremos dignidad y respeto!, la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o no hacerlo es individual de cada mujer! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/amnistiachile/status/616234453334159361\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oS5O29XlQ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/amnistiachile/status/616234453334159361\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/amnistiachile/</span><span class=\"invisible\">status/616234453334159361</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T15:57:57", "timestamp_epochs": 1435939077, "tweet_id": "616999328096366594", "tweet_url": "/geraldapalmer/status/616999328096366594", "user_id": "123316292", "username": "Geralda Palmer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar? http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LEfHCGQkKH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-</span><span class=\"invisible\">vieras-en-la-necesidad-tomarias.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T08:11:07", "timestamp_epochs": 1435911067, "tweet_id": "616881846387933184", "tweet_url": "/milrecetas/status/616881846387933184", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Solanopo/status/616256107435171840"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IaraFortunato", "text": "Quiero que todas las mujeres logren concretar la decisi\u00f3n de abortar con las mismas posibilidades. https://twitter.com/Solanopo/status/616256107435171840\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Quiero que todas las mujeres logren concretar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> con las mismas posibilidades. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Solanopo/status/616256107435171840\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hDjvsoAOJe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Solanopo/status/616256107435171840\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Solanopo/statu</span><span class=\"invisible\">s/616256107435171840</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-02T05:18:15", "timestamp_epochs": 1435814295, "tweet_id": "616475954320396288", "tweet_url": "/IaraFortunato/status/616475954320396288", "user_id": "3050083289", "username": "Shara comunicaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/DzUVbOp9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "univconce", "text": "CONFESION N\u00b051 -UDEC\n\nChicas para todas aquellas que tengan intenci\u00f3n de abortar no lo hagan! Es la peor decisi\u00f3n... http://fb.me/DzUVbOp9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONFESION N\u00b051 -UDEC\n\nChicas para todas aquellas que tengan intenci\u00f3n de <strong>abortar</strong> no lo hagan! Es la peor <strong>decisi\u00f3n</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/DzUVbOp9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TVQJhOZhjm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/DzUVbOp9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/DzUVbOp9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T22:48:07", "timestamp_epochs": 1435790887, "tweet_id": "616377773179842560", "tweet_url": "/univconce/status/616377773179842560", "user_id": "3344717747", "username": "Universitarios Conce", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CI3Gko5XAAkegGt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Decidoysoylibre", "text": "Nos asesinan nos impiden abortar cuando es nuestra decisi\u00f3n nos pagan menos: somos ciudadanas d 2da categor\u00eda @3_emepic.twitter.com/8xhU6I5RId", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos asesinan nos impiden <strong>abortar</strong> cuando es nuestra <strong>decisi\u00f3n</strong> nos pagan menos: somos ciudadanas d 2da categor\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70810738\" dir=\"ltr\" href=\"/3_eme\"><s>@</s><b>3_eme</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8xhU6I5RId\">pic.twitter.com/8xhU6I5RId</a></p>", "timestamp": "2015-07-01T22:05:34", "timestamp_epochs": 1435788334, "tweet_id": "616367063280566273", "tweet_url": "/Decidoysoylibre/status/616367063280566273", "user_id": "2689122643", "username": "Personas libres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Desprotegidas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/1JY9HpO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "amnistiachile", "text": "A una mujer violada, el Estado le fall\u00f3. Firma para q se le respete su decisi\u00f3n si necesita abortar http://bit.ly/1JY9HpO\u00a0 #Desprotegidas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A una mujer violada, el Estado le fall\u00f3. Firma para q se le respete su <strong>decisi\u00f3n</strong> si necesita <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1JY9HpO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rqfoRmIBkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1JY9HpO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1JY9HpO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Desprotegidas?src=hash\"><s>#</s><b>Desprotegidas</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T18:45:48", "timestamp_epochs": 1435776348, "tweet_id": "616316790268919808", "tweet_url": "/amnistiachile/status/616316790268919808", "user_id": "34044360", "username": "Amnist\u00eda Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janleequintero", "text": "A mi no me molesta el aborto. La decisi\u00f3n, el cuerpo y la vida es de la chica. Si la chica quiere abortar, no debe ser juzgada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi no me molesta el aborto. La <strong>decisi\u00f3n</strong>, el cuerpo y la vida es de la chica. Si la chica quiere <strong>abortar</strong>, no debe ser juzgada.</p>", "timestamp": "2015-06-30T20:56:55", "timestamp_epochs": 1435697815, "tweet_id": "615987399168929792", "tweet_url": "/janleequintero/status/615987399168929792", "user_id": "1339536283", "username": "SaiJan.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milrecetas", "text": "Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la decisi\u00f3n de abortar? http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Controversia del d\u00eda de hoy: \u00bfSi te vieras en la necesidad, tomar\u00edas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LEfHCGQkKH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-vieras-en-la-necesidad-tomarias.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">milopinionesparati.blogspot.com/2012/01/si-te-</span><span class=\"invisible\">vieras-en-la-necesidad-tomarias.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-30T19:15:39", "timestamp_epochs": 1435691739, "tweet_id": "615961914712150016", "tweet_url": "/milrecetas/status/615961914712150016", "user_id": "191935643", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Mil Recetas para Ti \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "615725754622414848", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "callme_isa", "user_id": "159658693"}], "retweets": 0, "screen_name": "zlayer507", "text": "@Isabellapradoa @JorgitoMack y porq abortar es una decision mala? Yo pienso... pa q traer al mundo a una criatura a pasar fisica! Nah mean?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Isabellapradoa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130356234\" dir=\"ltr\" href=\"/JorgitoMack\"><s>@</s><b>JorgitoMack</b></a> y porq <strong>abortar</strong> es una <strong>decision</strong> mala? Yo pienso... pa q traer al mundo a una criatura a pasar fisica! Nah mean?</p>", "timestamp": "2015-06-30T04:05:45", "timestamp_epochs": 1435637145, "tweet_id": "615732932284690432", "tweet_url": "/zlayer507/status/615732932284690432", "user_id": "69523978", "username": "Zlayer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7v0OQc7KW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_Pattsy", "text": "La decisi\u00f3n de abortar debe ser tomada entre la mujer, su conciencia y su vida !! No al aborto http://fb.me/7v0OQc7KW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> debe ser tomada entre la mujer, su conciencia y su vida !! No al aborto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7v0OQc7KW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jDQwZG5e2G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7v0OQc7KW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7v0OQc7KW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T19:33:57", "timestamp_epochs": 1435520037, "tweet_id": "615241744339308545", "tweet_url": "/La_Pattsy/status/615241744339308545", "user_id": "624747091", "username": "patry gelin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/el_pais/status/615084859686547456"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JJMadueno", "text": "Recomendable el editorial de @el_pais sobre la decisi\u00f3n de Grecia de abortar las negociaciones de un nuevo rescate.. https://twitter.com/el_pais/status/615084859686547456\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Recomendable el editorial de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a> sobre la <strong>decisi\u00f3n</strong> de Grecia de <strong>abortar</strong> las negociaciones de un nuevo rescate.. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/el_pais/status/615084859686547456\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CbHj1AYBTP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/el_pais/status/615084859686547456\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/el_pais/status</span><span class=\"invisible\">/615084859686547456</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T13:22:50", "timestamp_epochs": 1435497770, "tweet_id": "615148351798026241", "tweet_url": "/JJMadueno/status/615148351798026241", "user_id": "83898105", "username": "J.J. Madue\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091185052283736066", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GiuGaiarin", "user_id": "1663023200"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rochi_Berard", "text": "No metas lo de retr\u00f3grado porq ac\u00e1 no tiene nada que ver, no mezcles, tampoco no apoyo el aborto porq soy cristiana o cat\u00f3lica. Es porq es algo inhumano esa pr\u00e1ctica y a la mujer le trae traumas y varios problemas por lo cual nunca es una buena decisi\u00f3n abortar/matar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No metas lo de retr\u00f3grado porq ac\u00e1 no tiene nada que ver, no mezcles, tampoco no apoyo el aborto porq soy cristiana o cat\u00f3lica. Es porq es algo inhumano esa pr\u00e1ctica y a la mujer le trae traumas y varios problemas por lo cual nunca es una buena <strong>decisi\u00f3n</strong> <strong>abortar</strong>/matar.</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:53:41", "timestamp_epochs": 1549065221, "tweet_id": "1091484766292054019", "tweet_url": "/Rochi_Berard/status/1091484766292054019", "user_id": "873922452", "username": "Rochi Berard", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091420903353786369", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "leonelaalopezz", "user_id": "1917696433"}, {"screen_name": "queca_o", "user_id": "842873869"}, {"screen_name": "AmelieGranata", "user_id": "155434166"}], "retweets": 0, "screen_name": "marian383", "text": "Y nada es su voluntad,pero en el art\u00edculo de @LANACION  habla q las nenas tomaron la decisi\u00f3n de tener a su hijo y las madres las obligaban a ABORTAR  acaso las nenas NO TIENEN DERECHO A DECIDIR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y nada es su voluntad,pero en el art\u00edculo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33989170\" dir=\"ltr\" href=\"/LANACION\"><s>@</s><b>LANACION</b></a>  habla q las nenas tomaron la <strong>decisi\u00f3n</strong> de tener a su hijo y las madres las obligaban a <strong>ABORTAR</strong> <img alt=\"\ud83e\udd26\" aria-label=\"Emoji: Person facepalming\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926.png\" title=\"Person facepalming\"/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de n\u00e1usea\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f922.png\" title=\"Cara de n\u00e1usea\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/> acaso las nenas NO TIENEN DERECHO A DECIDIR<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:22:56", "timestamp_epochs": 1549063376, "tweet_id": "1091477028359061505", "tweet_url": "/marian383/status/1091477028359061505", "user_id": "157761262", "username": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091053290920521729", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MatevaTere", "user_id": "978068796652048385"}, {"screen_name": "camyrodas15", "user_id": "2407481576"}, {"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariadelgiselle", "text": "El derecho es para ejercerlo. Nadie  obliga a abortar. Es una opci\u00f3n m\u00e1s que no deber\u00eda ser juzgada. Una decisi\u00f3n individual. Si a vos a tu hija las violan y deciden continuar el embarazo es tan v\u00e1lido como decidir abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El derecho es para ejercerlo. Nadie  obliga a <strong>abortar</strong>. Es una opci\u00f3n m\u00e1s que no deber\u00eda ser juzgada. Una <strong>decisi\u00f3n</strong> individual. Si a vos a tu hija las violan y deciden continuar el embarazo es tan v\u00e1lido como decidir <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:14:07", "timestamp_epochs": 1549062847, "tweet_id": "1091474806086737920", "tweet_url": "/mariadelgiselle/status/1091474806086737920", "user_id": "978048994965377024", "username": "Feminem\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaBandaPindonga", "text": "El problema del editorial de La Naci\u00f3n: \"Ni\u00f1as madres..\" es que se basa en una supuesta \"decisi\u00f3n\" de las ni\u00f1as. La doctrina penal deja bien en claro que no tiene discernimiento suficiente para consentir una mera relaci\u00f3n sexual no forzada, y mucho menos para parir o abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El problema del editorial de La Naci\u00f3n: \"Ni\u00f1as madres..\" es que se basa en una supuesta \"<strong>decisi\u00f3n</strong>\" de las ni\u00f1as. La doctrina penal deja bien en claro que no tiene discernimiento suficiente para consentir una mera relaci\u00f3n sexual no forzada, y mucho menos para parir o <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:59:19", "timestamp_epochs": 1549061959, "tweet_id": "1091471083285430272", "tweet_url": "/LaBandaPindonga/status/1091471083285430272", "user_id": "1013443061010042880", "username": "\ud83d\udc31El Bando ULTRAMACRISTA\u2642\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090966154816962560", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Collaguazon", "user_id": "775543178522980356"}, {"screen_name": "AgustinLaje", "user_id": "175273213"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisEduardo71", "text": "Mi vida la trato de manejar con coherencia entre lo que pienso, siento y hago. No le reprocho a una mujer que decide abortar xq yo no se cu\u00e1les son los motivos que llevan a una mujer a tomar esa decisi\u00f3n, que estoy completamente seguro, es muy definido de tomar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi vida la trato de manejar con coherencia entre lo que pienso, siento y hago. No le reprocho a una mujer que decide <strong>abortar</strong> xq yo no se cu\u00e1les son los motivos que llevan a una mujer a tomar esa <strong>decisi\u00f3n</strong>, que estoy completamente seguro, es muy definido de tomar.</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:53:46", "timestamp_epochs": 1549061626, "tweet_id": "1091469685177176068", "tweet_url": "/LuisEduardo71/status/1091469685177176068", "user_id": "137799686", "username": "Psy. Luis E. Chavez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091465988053319680", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "magdalenabravi", "user_id": "129814252"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnahiReynoso10", "text": "Yo respeto cada decisi\u00f3n, pero mi historia fui madre a los 17 a\u00f1os sin saber que hacer jam\u00e1s pens\u00e9 en abortar siempre para delante pas\u00e9 lo que pase, y as\u00ed segui y sal\u00ed a delante con miles de cosas de ver tantas cosas que no pod\u00eda hacer miraba,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo respeto cada <strong>decisi\u00f3n</strong>, pero mi historia fui madre a los 17 a\u00f1os sin saber que hacer jam\u00e1s pens\u00e9 en <strong>abortar</strong> siempre para delante pas\u00e9 lo que pase, y as\u00ed segui y sal\u00ed a delante con miles de cosas de ver tantas cosas que no pod\u00eda hacer miraba,</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:42:37", "timestamp_epochs": 1549060957, "tweet_id": "1091466881763065856", "tweet_url": "/AnahiReynoso10/status/1091466881763065856", "user_id": "868839378206044165", "username": "Anahii \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091344878729084928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mjusto81", "user_id": "339427821"}], "retweets": 0, "screen_name": "diegolmedo74", "text": "El slogan abortero es \"mi cuerpo, mi decisi\u00f3n\", piden que las menores puedan ir a abortar sin autorizaci\u00f3n de los padres pero cuando aparece una nota en la que la decisi\u00f3n es contraria a sus creencias se horrorizan y exigen aborto obligatorio para toda menor embarazada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El slogan abortero es \"mi cuerpo, mi <strong>decisi\u00f3n</strong>\", piden que las menores puedan ir a <strong>abortar</strong> sin autorizaci\u00f3n de los padres pero cuando aparece una nota en la que la <strong>decisi\u00f3n</strong> es contraria a sus creencias se horrorizan y exigen aborto obligatorio para toda menor embarazada.</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:23:01", "timestamp_epochs": 1549059781, "tweet_id": "1091461950075211778", "tweet_url": "/diegolmedo74/status/1091461950075211778", "user_id": "488042815", "username": "Diego Olmedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091386773723402240", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "beelupincha", "user_id": "200554657"}, {"screen_name": "UNICEFargentina", "user_id": "192728611"}], "retweets": 0, "screen_name": "flor_sgam", "text": "Pero nunca dije q fueran madrazas y q no fueran ni\u00f1as... s\u00f3lo quiero q se apliq el \"mi cpo, mi decisi\u00f3n\" no s\u00f3lo a la hora de abortar sino tmb a la hora de (la q quiere) ser madre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero nunca dije q fueran madrazas y q no fueran ni\u00f1as... s\u00f3lo quiero q se apliq el \"mi cpo, mi <strong>decisi\u00f3n</strong>\" no s\u00f3lo a la hora de <strong>abortar</strong> sino tmb a la hora de (la q quiere) ser madre</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:58:09", "timestamp_epochs": 1549058289, "tweet_id": "1091455689053093888", "tweet_url": "/flor_sgam/status/1091455689053093888", "user_id": "1711368858", "username": "Flor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091386773723402240", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "beelupincha", "user_id": "200554657"}, {"screen_name": "UNICEFargentina", "user_id": "192728611"}], "retweets": 0, "screen_name": "flor_sgam", "text": "X supuesto q si quiere abortar punto, no hay m\u00e1s q ni siquiera decir. Pero y si no?? Q se yo... quiero q se respete su decisi\u00f3n con todaaaa la ayuda y con todo el acompa\u00f1amiento de los equipos q correspondan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">X supuesto q si quiere <strong>abortar</strong> punto, no hay m\u00e1s q ni siquiera decir. Pero y si no?? Q se yo... quiero q se respete su <strong>decisi\u00f3n</strong> con todaaaa la ayuda y con todo el acompa\u00f1amiento de los equipos q correspondan</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:43:27", "timestamp_epochs": 1549057407, "tweet_id": "1091451990780071936", "tweet_url": "/flor_sgam/status/1091451990780071936", "user_id": "1711368858", "username": "Flor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyElCampora", "text": "Leo muchos defendiendo la nefasta nota de @LANACION, y dicen que no se puede obligar a una ni\u00f1a a abortar si ella quiere tener el beb\u00e9. Respetar\u00e1n as\u00ed la decisi\u00f3n de la nena si esta quiere abortar? O la libertad solo vale cuando es funcional a sus ideales rid\u00edculos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leo muchos defendiendo la nefasta nota de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33989170\" dir=\"ltr\" href=\"/LANACION\"><s>@</s><b>LANACION</b></a>, y dicen que no se puede obligar a una ni\u00f1a a <strong>abortar</strong> si ella quiere tener el beb\u00e9. Respetar\u00e1n as\u00ed la <strong>decisi\u00f3n</strong> de la nena si esta quiere <strong>abortar</strong>? O la libertad solo vale cuando es funcional a sus ideales rid\u00edculos?</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:30:54", "timestamp_epochs": 1549056654, "tweet_id": "1091448833958125569", "tweet_url": "/SoyElCampora/status/1091448833958125569", "user_id": "160635641", "username": "Juan C\u00e1mpora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1091426907579666437", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "oscarbuezodemd", "user_id": "819607053186531333"}, {"screen_name": "larepublica_pe", "user_id": "66746614"}], "retweets": 0, "screen_name": "GntZ", "text": "Oe, ESO ES LO QUE LOS QUE ESTAMOS A FAVOR DE QUE LA MUJER ELIJA PEDIMOS!!\nSolo los anti-elecci\u00f3n como t\u00fa penalizan el aborto y mandan a esas \"miles de mujeres que deciden abortar\" a pagar grandes cantidades de dinero a mafias dedicadas a lucrar con dicha decisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oe, ESO ES LO QUE LOS QUE ESTAMOS A FAVOR DE QUE LA MUJER ELIJA PEDIMOS!!\nSolo los anti-elecci\u00f3n como t\u00fa penalizan el aborto y mandan a esas \"miles de mujeres que deciden <strong>abortar</strong>\" a pagar grandes cantidades de dinero a mafias dedicadas a lucrar con dicha <strong>decisi\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:25:36", "timestamp_epochs": 1549056336, "tweet_id": "1091447500639219712", "tweet_url": "/GntZ/status/1091447500639219712", "user_id": "68076402", "username": "Julio Hector", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "1091386773723402240", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "flor_sgam", "user_id": "1711368858"}, {"screen_name": "UNICEFargentina", "user_id": "192728611"}], "retweets": 0, "screen_name": "DetzelN", "text": "La ley ampara a quienes quieran abortar, producto de una violaci\u00f3n. No est\u00e1n obligadas a abortar si as\u00ed lo decidieran. Claramente es una decisi\u00f3n que van a consultar con su familia porque son ni\u00f1as.Eso responde tu pregunta?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley ampara a quienes quieran <strong>abortar</strong>, producto de una violaci\u00f3n. No est\u00e1n obligadas a <strong>abortar</strong> si as\u00ed lo decidieran. Claramente es una <strong>decisi\u00f3n</strong> que van a consultar con su familia porque son ni\u00f1as.Eso responde tu pregunta?</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:01:02", "timestamp_epochs": 1549054862, "tweet_id": "1091441317639528448", "tweet_url": "/DetzelN/status/1091441317639528448", "user_id": "2891627915", "username": "ND", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091344878729084928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "md_yanki", "user_id": "208588776"}, {"screen_name": "juan_amorin", "user_id": "117660336"}, {"screen_name": "Sebicho1", "user_id": "994729899746349056"}], "retweets": 0, "screen_name": "escondecarozos", "text": "la nota se alegra de que la madre de la ni\u00f1a no haya podido hacerla abortar acorde al CP!, entraba perfectamente en la ILE, una nena de 13 no pudo haber tomado esa decision porque,en principio no tiene capacidad para pagar alimentos, el ccyc recien permite a partir de los 14!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la nota se alegra de que la madre de la ni\u00f1a no haya podido hacerla <strong>abortar</strong> acorde al CP!, entraba perfectamente en la ILE, una nena de 13 no pudo haber tomado esa <strong>decision</strong> porque,en principio no tiene capacidad para pagar alimentos, el ccyc recien permite a partir de los 14!</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:55:08", "timestamp_epochs": 1549054508, "tweet_id": "1091439831186579459", "tweet_url": "/escondecarozos/status/1091439831186579459", "user_id": "870430105", "username": "Leandro L. \ud83c\udf47", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1091386773723402240", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CeciVazVidaNuev", "user_id": "704739607603257344"}, {"screen_name": "holeefuk_90", "user_id": "2739210159"}, {"screen_name": "UNICEFargentina", "user_id": "192728611"}], "retweets": 0, "screen_name": "lying_cat", "text": "Si al trauma que sufren al ser violadas, le sum\u00e1s el de tener un HIJO a esa edad, producto de la misma violaci\u00f3n...lo m\u00e1s importante es respetar su decisi\u00f3n, si quiere abortar no tiene q tener ning\u00fan impedimento. Ninguno. No como a la nena de 12, a la que hicieron parir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si al trauma que sufren al ser violadas, le sum\u00e1s el de tener un HIJO a esa edad, producto de la misma violaci\u00f3n...lo m\u00e1s importante es respetar su <strong>decisi\u00f3n</strong>, si quiere <strong>abortar</strong> no tiene q tener ning\u00fan impedimento. Ninguno. No como a la nena de 12, a la que hicieron parir.</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:50:09", "timestamp_epochs": 1549054209, "tweet_id": "1091438577651716096", "tweet_url": "/lying_cat/status/1091438577651716096", "user_id": "943937298554638336", "username": "Na", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091422349340090368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rodolfo16584852", "user_id": "1028679850792574978"}, {"screen_name": "JuanPrigoshin", "user_id": "1434517262"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosV40357782", "text": "Sin embargo hay quienes no pretenden respetar la decisi\u00f3n de la ni\u00f1a de ser madre. Parece que quieren obligar a las adolecentes a abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin embargo hay quienes no pretenden respetar la <strong>decisi\u00f3n</strong> de la ni\u00f1a de ser madre. Parece que quieren obligar a las adolecentes a <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:26:59", "timestamp_epochs": 1549052819, "tweet_id": "1091432745711124480", "tweet_url": "/CarlosV40357782/status/1091432745711124480", "user_id": "1029034748465897474", "username": "\u00a1Pirata Cordob\u00e9s!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091386773723402240", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "flor_sgam", "user_id": "1711368858"}, {"screen_name": "tao_lizarraga", "user_id": "741436876570165248"}], "retweets": 0, "screen_name": "Luna_myLove", "text": "si es cierto hay ni\u00f1as q mentalmente estan mas desarrolladas q otras (hay qver el entorno en elq ella se cri\u00f3 tbn no) y esa es la cuestion su libertad de decisi\u00f3n, hoy en d\u00eda, la nena de 12 en jujuy, es conciderada una asesina x querer abortar una violaci\u00f3n. es una tortura p ella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si es cierto hay ni\u00f1as q mentalmente estan mas desarrolladas q otras (hay qver el entorno en elq ella se cri\u00f3 tbn no) y esa es la cuestion su libertad de <strong>decisi\u00f3n</strong>, hoy en d\u00eda, la nena de 12 en jujuy, es conciderada una asesina x querer <strong>abortar</strong> una violaci\u00f3n. es una tortura p ella</p>", "timestamp": "2019-02-01T19:42:00", "timestamp_epochs": 1549050120, "tweet_id": "1091421428187049984", "tweet_url": "/Luna_myLove/status/1091421428187049984", "user_id": "1066264393", "username": "Andy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091382492425347073", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "patricialapeor", "user_id": "253133559"}], "retweets": 0, "screen_name": "soyalepascual", "text": "Justamente, yo si entiendo ese contexto de horror y no disminuyo una violaci\u00f3n hablando de su maternidad. Y decisi\u00f3n libre? a que edad? en serio pensas que una nena tiene la capacidad de decidir que es lo mejor? No creo que haya que obligarla a abortar pero tampoco la pavada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Justamente, yo si entiendo ese contexto de horror y no disminuyo una violaci\u00f3n hablando de su maternidad. Y <strong>decisi\u00f3n</strong> libre? a que edad? en serio pensas que una nena tiene la capacidad de decidir que es lo mejor? No creo que haya que obligarla a <strong>abortar</strong> pero tampoco la pavada.</p>", "timestamp": "2019-02-01T19:37:37", "timestamp_epochs": 1549049857, "tweet_id": "1091420322287497216", "tweet_url": "/soyalepascual/status/1091420322287497216", "user_id": "158528689", "username": "Ale \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "_andre_villalba", "text": "q triste debe ser para la mujer que decide abortar no tener amparo del estado y hacerlo todo sola, acudir a grupos sororos en las redes para ver q hacer despu\u00e9s, me rompe el alma saber q pasa una cosa mal y pueden salir perjudicadas ellas al tomar una decisi\u00f3n tan importante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">q triste debe ser para la mujer que decide <strong>abortar</strong> no tener amparo del estado y hacerlo todo sola, acudir a grupos sororos en las redes para ver q hacer despu\u00e9s, me rompe el alma saber q pasa una cosa mal y pueden salir perjudicadas ellas al tomar una <strong>decisi\u00f3n</strong> tan importante</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:47:08", "timestamp_epochs": 1594248428, "tweet_id": "1280996870634995713", "tweet_url": "/_andre_villalba/status/1280996870634995713", "user_id": "1077664353044832258", "username": "\uff65\u0f13\u263e \ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea \u263d\u0f13\uff65", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/f_secin/status/1280498481728290816"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JOBKER14", "text": "Lo mas triste es que todas las pro aborto, no tienen idea de esto. Creen que la decisi\u00f3n de abortar se la da el estado porque es un \"derecho\", tan ingenuas que dan gracia, tan ciegas que dan pena. https://twitter.com/f_secin/status/1280498481728290816\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lo mas triste es que todas las pro aborto, no tienen idea de esto. Creen que la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> se la da el estado porque es un \"derecho\", tan ingenuas que dan gracia, tan ciegas que dan pena. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/f_secin/status/1280498481728290816\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aLYUEw5k5S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/f_secin/status/1280498481728290816\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/f_secin/status</span><span class=\"invisible\">/1280498481728290816</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:54:11", "timestamp_epochs": 1594245251, "tweet_id": "1280983546577006592", "tweet_url": "/JOBKER14/status/1280983546577006592", "user_id": "1267891356241924099", "username": "Jokorni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1280688757696593921", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LizzieKroes", "user_id": "491927236"}, {"screen_name": "DahliaBat", "user_id": "1030256965811888130"}], "retweets": 0, "screen_name": "PMonx14", "text": "No est\u00e1 prohibido tener hijos, entonces no es obligatorio. Entiendo la preocupaci\u00f3n pero este es un m\u00e9todo bastante seguro para la mayor\u00eda que incluso la OMS ha hecho p\u00fablico, es decisi\u00f3n de cada quien abortar o no y de informarse de los riesgos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No est\u00e1 prohibido tener hijos, entonces no es obligatorio. Entiendo la preocupaci\u00f3n pero este es un m\u00e9todo bastante seguro para la mayor\u00eda que incluso la OMS ha hecho p\u00fablico, es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada quien <strong>abortar</strong> o no y de informarse de los riesgos.</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:50:07", "timestamp_epochs": 1594241407, "tweet_id": "1280967423437484034", "tweet_url": "/PMonx14/status/1280967423437484034", "user_id": "267636547", "username": "Pearl \ud83d\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280681101833441280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Joaquienrique", "user_id": "162857443"}], "retweets": 0, "screen_name": "insomne_e", "text": "\u00bfLa misma amiga que te dice a vos que abortar es una decisi\u00f3n responsable? \u00bfQu\u00e9 abortar no te hace nada? \u00bfQu\u00e9 abortamos cuantas veces se nos da la gana? \u00bfpor qu\u00e9 defender\u00edan eso qu\u00e9 clase de amiga te dir\u00eda eso? Una que no te valora eso te lo aseguro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfLa misma amiga que te dice a vos que <strong>abortar</strong> es una <strong>decisi\u00f3n</strong> responsable? \u00bfQu\u00e9 <strong>abortar</strong> no te hace nada? \u00bfQu\u00e9 abortamos cuantas veces se nos da la gana? \u00bfpor qu\u00e9 defender\u00edan eso qu\u00e9 clase de amiga te dir\u00eda eso? Una que no te valora eso te lo aseguro.</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:43:24", "timestamp_epochs": 1594241004, "tweet_id": "1280965731434233856", "tweet_url": "/insomne_e/status/1280965731434233856", "user_id": "276342769", "username": "M.E.L.M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280953061914091521", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EzequielVsquez6", "user_id": "1125903930486140933"}, {"screen_name": "deuxpeso", "user_id": "166761662"}, {"screen_name": "Alicepolanco", "user_id": "2841345180"}], "retweets": 0, "screen_name": "kevdoeg", "text": "Se respeta la decisi\u00f3n de la madre que fu\u00e9 violada o que est\u00e1 en peligro su vida, no la obligan a abortar. Mejor, d\u00e9jele ese tema a las mujeres que usted y yo no podemos parir y son ellas las que sufren eso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se respeta la <strong>decisi\u00f3n</strong> de la madre que fu\u00e9 violada o que est\u00e1 en peligro su vida, no la obligan a <strong>abortar</strong>. Mejor, d\u00e9jele ese tema a las mujeres que usted y yo no podemos parir y son ellas las que sufren eso.</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:20:11", "timestamp_epochs": 1594239611, "tweet_id": "1280959890685657094", "tweet_url": "/kevdoeg/status/1280959890685657094", "user_id": "137920399", "username": "Kevin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275181803511275520", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LilibethRiveraB", "user_id": "3160180308"}, {"screen_name": "Barry4GC", "user_id": "3075202475"}], "retweets": 0, "screen_name": "LilibethRiveraB", "text": "Ahora cualquier persona que cree en la libertad estar\u00eda de acuerdo en la libertad individual de decidir sobre su propia vida. Abortar o no es una decisi\u00f3n que afecta de por vida a qui\u00e9n lo toma y no debe haber mecanismos de estado que interfieran con esa desici\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora cualquier persona que cree en la libertad estar\u00eda de acuerdo en la libertad individual de decidir sobre su propia vida. <strong>Abortar</strong> o no es una <strong>decisi\u00f3n</strong> que afecta de por vida a qui\u00e9n lo toma y no debe haber mecanismos de estado que interfieran con esa desici\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-07-08T19:26:31", "timestamp_epochs": 1594236391, "tweet_id": "1280946383994880006", "tweet_url": "/LilibethRiveraB/status/1280946383994880006", "user_id": "3160180308", "username": "Lilibeth Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbOJh2X0AMwX8O.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280915171041566720", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "narcatraficanta", "user_id": "178564397"}], "retweets": 0, "screen_name": "Walter19838", "text": "Es m\u00e1s por temas \"de salud\" incluye psicol\u00f3gico tambien podrian abortar hasta el \u00faltimo dia de embarazo. A\u00fan si ya puede nacer y vivir independientemente. Explicamelo, porque eso ya va m\u00e1s all\u00e1 de mi cuerpo mi decisi\u00f3n porque con hacerlo nacer bastar\u00eda. pic.twitter.com/J7afUGuk3J", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es m\u00e1s por temas \"de salud\" incluye psicol\u00f3gico tambien podrian <strong>abortar</strong> hasta el \u00faltimo dia de embarazo. A\u00fan si ya puede nacer y vivir independientemente. Explicamelo, porque eso ya va m\u00e1s all\u00e1 de mi cuerpo mi <strong>decisi\u00f3n</strong> porque con hacerlo nacer bastar\u00eda. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J7afUGuk3J\">pic.twitter.com/J7afUGuk3J</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:52:27", "timestamp_epochs": 1594234347, "tweet_id": "1280937809554046976", "tweet_url": "/Walter19838/status/1280937809554046976", "user_id": "1266455622465343496", "username": "Walter1983", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280576947165298690", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "jeanxxpierr", "user_id": "838788972495110144"}, {"screen_name": "WaykaPeru", "user_id": "2180222485"}], "retweets": 0, "screen_name": "DeEsclaba", "text": "- El aborto legal soluciona los problemas de salud, f\u00edsica y mentalmente. Tanto para la mujer/ni\u00f1a y para el hijo\n- No, tambi\u00e9n mujeres que quieren abortar y son conscientes de su decisi\u00f3n \n-Por como esta el Per\u00fa ahora no, tal vez en un futuro se de la posibilidad de legalizar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">- El aborto legal soluciona los problemas de salud, f\u00edsica y mentalmente. Tanto para la mujer/ni\u00f1a y para el hijo\n- No, tambi\u00e9n mujeres que quieren <strong>abortar</strong> y son conscientes de su <strong>decisi\u00f3n</strong> \n-Por como esta el Per\u00fa ahora no, tal vez en un futuro se de la posibilidad de legalizar</p>", "timestamp": "2020-07-08T18:36:35", "timestamp_epochs": 1594233395, "tweet_id": "1280933819781197835", "tweet_url": "/DeEsclaba/status/1280933819781197835", "user_id": "1269318940347506691", "username": "esclaba de twice", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1280904174964703234", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "merragr", "user_id": "957449055084449792"}, {"screen_name": "DemichelleTomas", "user_id": "1276500812798275585"}], "retweets": 0, "screen_name": "zucchiabril", "text": "Jajaja es un tema dif\u00edcil pero yo creo que el que no quiere abortar que no aborte, decisi\u00f3n de cada uno. Pero el aborto tiene que ser legalizado ya que se van a seguir haciendo y clandestinamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja es un tema dif\u00edcil pero yo creo que el que no quiere <strong>abortar</strong> que no aborte, <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada uno. Pero el aborto tiene que ser legalizado ya que se van a seguir haciendo y clandestinamente</p>", "timestamp": "2020-07-08T17:17:23", "timestamp_epochs": 1594228643, "tweet_id": "1280913887135703040", "tweet_url": "/zucchiabril/status/1280913887135703040", "user_id": "1266124610967404544", "username": "Abr\u00fc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280870704993505280", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Franco04Dei", "user_id": "262190716"}, {"screen_name": "GordoMonstruo", "user_id": "1475900347"}], "retweets": 0, "screen_name": "Zombie_Humilde", "text": "\u00bfy que tiene que quieran abortar gratis? es su decisi\u00f3n al final de cuentas \n\nY sobre los asesinos y violadores, el problema principal es del sistema heteropatriarcal capitalista que obliga a ese tipo de personas a cometer delitos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfy que tiene que quieran <strong>abortar</strong> gratis? es su <strong>decisi\u00f3n</strong> al final de cuentas <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/>\n\nY sobre los asesinos y violadores, el problema principal es del sistema heteropatriarcal capitalista que obliga a ese tipo de personas a cometer delitos.</p>", "timestamp": "2020-07-08T15:10:44", "timestamp_epochs": 1594221044, "tweet_id": "1280882015160631296", "tweet_url": "/Zombie_Humilde/status/1280882015160631296", "user_id": "1192504590001942528", "username": "Aliade Feminista\u2122 \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcaXlK5WkAIhsle.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HuascarD", "text": "\u201cEs justo que una mujer pueda abortar, es su cuerpo, su decisi\u00f3n. Tambi\u00e9n que un hombre pueda dejar de pagar manutenci\u00f3n, es su dinero, su decisi\u00f3n. Si tu puedes matarlo, yo al menos puedo abandonarlo. Es justo. Si estoy mal, quiz\u00e1s todos estemos mal\u201d. Dave Chappelle. pic.twitter.com/gTPFVZ2RGy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEs justo que una mujer pueda <strong>abortar</strong>, es su cuerpo, su <strong>decisi\u00f3n</strong>. Tambi\u00e9n que un hombre pueda dejar de pagar manutenci\u00f3n, es su dinero, su <strong>decisi\u00f3n</strong>. Si tu puedes matarlo, yo al menos puedo abandonarlo. Es justo. Si estoy mal, quiz\u00e1s todos estemos mal\u201d. Dave Chappelle. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gTPFVZ2RGy\">pic.twitter.com/gTPFVZ2RGy</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:54:08", "timestamp_epochs": 1594220048, "tweet_id": "1280877837990363136", "tweet_url": "/HuascarD/status/1280877837990363136", "user_id": "176913122", "username": "Huascar Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280637793551757314", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "callodehacha", "user_id": "56800690"}], "retweets": 0, "screen_name": "Herrera8220", "text": "Soy totalmente antiaborto pero con su madre apoyar\u00eda esa decisi\u00f3n de abortar a este pobre diablo .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy totalmente antiaborto pero con su madre apoyar\u00eda esa <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> a este pobre diablo .</p>", "timestamp": "2020-07-08T14:34:16", "timestamp_epochs": 1594218856, "tweet_id": "1280872836274417664", "tweet_url": "/Herrera8220/status/1280872836274417664", "user_id": "1253166927343566849", "username": "Kybalion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1177842078895759360", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "mestel9", "user_id": "1208095547938295813"}, {"screen_name": "Juan_Acosta_Gar", "user_id": "786461165236854784"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sargantania1", "text": "Abortar tambi\u00e9n es por necesidad. La mujer necesita tener una vida sin ligaduras a otro ser...pero la decisi\u00f3n de matar a un ser o venderlo es \u00fanicamente de la madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> tambi\u00e9n es por necesidad. La mujer necesita tener una vida sin ligaduras a otro ser...pero la <strong>decisi\u00f3n</strong> de matar a un ser o venderlo es \u00fanicamente de la madre.</p>", "timestamp": "2020-07-08T13:05:19", "timestamp_epochs": 1594213519, "tweet_id": "1280850452834328578", "tweet_url": "/Sargantania1/status/1280850452834328578", "user_id": "982696540111335424", "username": "Sargantana \ud83c\udf97\ufe0f #JoSocCDR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1280834422363901953", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pabber_", "user_id": "989110846944096256"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rafagarcv", "text": "La prueba de que abortar igual no iba a ser tan mala decisi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La prueba de que <strong>abortar</strong> igual no iba a ser tan mala <strong>decisi\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T12:04:56", "timestamp_epochs": 1594209896, "tweet_id": "1280835257890201607", "tweet_url": "/Rafagarcv/status/1280835257890201607", "user_id": "786867325", "username": "RAF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280192860885848066", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "schopenvader", "user_id": "829821256161689600"}, {"screen_name": "Spanish_Snake", "user_id": "1175500188552704006"}], "retweets": 0, "screen_name": "gagontcmc", "text": "te repito, en qu\u00e9 te afecta que una mujer pueda abortar libremente? defiendo la decisi\u00f3n de una persona, la cual es consciente de lo que hace con SU PROPIA VIDA, entiendes?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">te repito, en qu\u00e9 te afecta que una mujer pueda <strong>abortar</strong> libremente? defiendo la <strong>decisi\u00f3n</strong> de una persona, la cual es consciente de lo que hace con SU PROPIA VIDA, entiendes?</p>", "timestamp": "2020-07-08T08:10:47", "timestamp_epochs": 1594195847, "tweet_id": "1280776331307991040", "tweet_url": "/gagontcmc/status/1280776331307991040", "user_id": "354416640", "username": "\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280568352352735233", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "verah_vicky", "user_id": "1163991743030857729"}, {"screen_name": "Ofelia71859224", "user_id": "1274129017000603648"}], "retweets": 0, "screen_name": "Erick_Valdez09", "text": "El aborto no es un asesinato, los derechos a las personas se les otorgan cuando nacen, entonces es decisi\u00f3n de la mujer si quiere tener al hijo o no, si la mujer quiere abortar est\u00e1 en todo su derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto no es un asesinato, los derechos a las personas se les otorgan cuando nacen, entonces es <strong>decisi\u00f3n</strong> de la mujer si quiere tener al hijo o no, si la mujer quiere <strong>abortar</strong> est\u00e1 en todo su derecho</p>", "timestamp": "2020-07-08T08:10:22", "timestamp_epochs": 1594195822, "tweet_id": "1280776225766510592", "tweet_url": "/Erick_Valdez09/status/1280776225766510592", "user_id": "1267153729607708672", "username": "Erick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280681183555313665", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "FASHIONISTA1K", "user_id": "260625150"}], "retweets": 0, "screen_name": "ftimaaa8", "text": "No creo que te hayan violado alguna vez, a m\u00ed tampoco felizmente, as\u00ed que no tenemos derecho de exigirles nada. Cada una de ellas puede tomar su decisi\u00f3n libremente, lo que yo menciono es que se necesita seguridad para las que decidan abortar. +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No creo que te hayan violado alguna vez, a m\u00ed tampoco felizmente, as\u00ed que no tenemos derecho de exigirles nada. Cada una de ellas puede tomar su <strong>decisi\u00f3n</strong> libremente, lo que yo menciono es que se necesita seguridad para las que decidan <strong>abortar</strong>. +</p>", "timestamp": "2020-07-08T04:50:22", "timestamp_epochs": 1594183822, "tweet_id": "1280725892889825282", "tweet_url": "/ftimaaa8/status/1280725892889825282", "user_id": "1227458814418575362", "username": "f\u00e1timaaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "carmen_sita14", "text": "Amigas..\nNo s\u00e9 sientan culpables por abortar.\n\nAbortar es un acto pol\u00edtico y revolucionario de nosotras las mujeres.\n\nEs una decisi\u00f3n de vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigas..\nNo s\u00e9 sientan culpables por <strong>abortar</strong>.\n\n<strong>Abortar</strong> es un acto pol\u00edtico y revolucionario de nosotras las mujeres.\n\nEs una <strong>decisi\u00f3n</strong> de vida.</p>", "timestamp": "2020-07-08T04:41:56", "timestamp_epochs": 1594183316, "tweet_id": "1280723772488790017", "tweet_url": "/carmen_sita14/status/1280723772488790017", "user_id": "4052878524", "username": "Ceciruja\ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1280681183555313665", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FASHIONISTA1K", "user_id": "260625150"}], "retweets": 0, "screen_name": "ftimaaa8", "text": "Fue su decisi\u00f3n no abortar y est\u00e1 bien porque fue SU decisi\u00f3n, pero obligar a las dem\u00e1s ni\u00f1as a pasar un da\u00f1o psicol\u00f3gico y f\u00edsico porque los dem\u00e1s no lo entiendan no es justo. Una operaci\u00f3n m\u00e9dica segura es lo que merecen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fue su <strong>decisi\u00f3n</strong> no <strong>abortar</strong> y est\u00e1 bien porque fue SU <strong>decisi\u00f3n</strong>, pero obligar a las dem\u00e1s ni\u00f1as a pasar un da\u00f1o psicol\u00f3gico y f\u00edsico porque los dem\u00e1s no lo entiendan no es justo. Una operaci\u00f3n m\u00e9dica segura es lo que merecen.</p>", "timestamp": "2020-07-08T03:01:05", "timestamp_epochs": 1594177265, "tweet_id": "1280698391048134661", "tweet_url": "/ftimaaa8/status/1280698391048134661", "user_id": "1227458814418575362", "username": "f\u00e1timaaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280670701851226112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bighitpiola", "user_id": "1230559948406325252"}], "retweets": 0, "screen_name": "liluxmin", "text": "A favor pq es decisi\u00f3n de la chica sobre su propio cuerpo y no podes obligarla a parir. Y tambi\u00e9n pq la chica que vaya a abortar lo va a hacer igual, as\u00ed sea clandestino o en un hospital. Lo ideal obvio es que sea en el hospital y con todos los cuidados para que no corra peligro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A favor pq es <strong>decisi\u00f3n</strong> de la chica sobre su propio cuerpo y no podes obligarla a parir. Y tambi\u00e9n pq la chica que vaya a <strong>abortar</strong> lo va a hacer igual, as\u00ed sea clandestino o en un hospital. Lo ideal obvio es que sea en el hospital y con todos los cuidados para que no corra peligro</p>", "timestamp": "2020-07-08T01:35:02", "timestamp_epochs": 1594172102, "tweet_id": "1280676736989102081", "tweet_url": "/liluxmin/status/1280676736989102081", "user_id": "1138656225728565253", "username": "\ud835\udc80\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc8a \ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc6d\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc90 \u1d50\u1da6\u1d43\u1d58 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185883581257793536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ester02732815", "user_id": "1129564979529703426"}, {"screen_name": "diegobranca", "user_id": "133398816"}], "retweets": 0, "screen_name": "evican58", "text": "Obvio que es responsable y por eso muchas veces es muy dif\u00edcil la decisi\u00f3n de continuar o no, y seguramente esa mujer tampoco quiso enjendrar, no creo que alguien quede embarazada para abortar, justamente aborta porque ese es un embarazo no deseado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obvio que es responsable y por eso muchas veces es muy dif\u00edcil la <strong>decisi\u00f3n</strong> de continuar o no, y seguramente esa mujer tampoco quiso enjendrar, no creo que alguien quede embarazada para <strong>abortar</strong>, justamente aborta porque ese es un embarazo no deseado</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:35:42", "timestamp_epochs": 1571610942, "tweet_id": "1186048371871637504", "tweet_url": "/evican58/status/1186048371871637504", "user_id": "2693191872", "username": "eli gallego\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWSIRhX0AIGXli.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHWSJI3XUAESxAn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHWSJiNX0AExshG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHWSKIpWsAAYRPi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185267222115020800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TraviesoArce", "user_id": "2279693934"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "JJmxMX", "text": "Travieso:\nMuy valioso y humilde tus disculpas, NI los que apoyamos a @lopezobrador_ negamos que fue un operativo fallido lo de Culiac\u00e1n, pero la decisi\u00f3n de abortar le fue lo correcto.\n\nLas im\u00e1genes que ves son fotos m\u00edas en Tampico en 2015; quiz\u00e1s te falte saber m\u00e1s de tu pa\u00eds. pic.twitter.com/YWLEsuWYfW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Travieso:\nMuy valioso y humilde tus disculpas, NI los que apoyamos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> negamos que fue un operativo fallido lo de Culiac\u00e1n, pero la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> le fue lo correcto.\n\nLas im\u00e1genes que ves son fotos m\u00edas en Tampico en 2015; quiz\u00e1s te falte saber m\u00e1s de tu pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YWLEsuWYfW\">pic.twitter.com/YWLEsuWYfW</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:22:18", "timestamp_epochs": 1571602938, "tweet_id": "1186014800163344384", "tweet_url": "/JJmxMX/status/1186014800163344384", "user_id": "2779817976", "username": "Jorge Javier", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163916750246895616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "moreno_sereno_", "user_id": "753756345606742016"}, {"screen_name": "PepsDiaz", "user_id": "456816947"}], "retweets": 0, "screen_name": "moreno_sereno_", "text": "Y por \u00faltimo, yo no he dicho que ud se dedica al negocio, o que ud sea un abortero, el punto era que si la chica hablaba con alguien como ud la decisi\u00f3n final de ella ser\u00eda abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y por \u00faltimo, yo no he dicho que ud se dedica al negocio, o que ud sea un abortero, el punto era que si la chica hablaba con alguien como ud la <strong>decisi\u00f3n</strong> final de ella ser\u00eda <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-20T20:08:34", "timestamp_epochs": 1571602114, "tweet_id": "1186011346552291328", "tweet_url": "/moreno_sereno_/status/1186011346552291328", "user_id": "753756345606742016", "username": "Kmilo Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeLlamaPatriarcadohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.diariodepozuelo.es/106668-pozuelo-de-alarcon-sera-municipio-por-la-vida-a-propuesta-de-vox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MAbolicion", "text": "Pozuelo de Alarc\u00f3n ser\u00e1 municipio por la vida a propuesta de Vox.  Traducci\u00f3n: Vox trata a las mujeres como seres inferiores y sin capacidad de decisi\u00f3n. Consideran que deben decir por ellas s\u00ed abortar o no.\n#SeLlamaPatriarcadohttps://www.diariodepozuelo.es/106668-pozuelo-de-alarcon-sera-municipio-por-la-vida-a-propuesta-de-vox\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pozuelo de Alarc\u00f3n ser\u00e1 municipio por la vida a propuesta de Vox. <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> Traducci\u00f3n: Vox trata a las mujeres como seres inferiores y sin capacidad de <strong>decisi\u00f3n</strong>. Consideran que deben decir por ellas s\u00ed <strong>abortar</strong> o no.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeLlamaPatriarcado?src=hash\"><s>#</s><b>SeLlamaPatriarcado</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.diariodepozuelo.es/106668-pozuelo-de-alarcon-sera-municipio-por-la-vida-a-propuesta-de-vox\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5WL9BgliXn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diariodepozuelo.es/106668-pozuelo-de-alarcon-sera-municipio-por-la-vida-a-propuesta-de-vox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariodepozuelo.es/106668-pozuelo</span><span class=\"invisible\">-de-alarcon-sera-municipio-por-la-vida-a-propuesta-de-vox</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:04:21", "timestamp_epochs": 1571601861, "tweet_id": "1186010285053755393", "tweet_url": "/MAbolicion/status/1186010285053755393", "user_id": "1066770503115988992", "username": "Mujeres por la abolici\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185987452508561410", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "pomberom", "user_id": "1023293403998695425"}, {"screen_name": "ntoncessquienn_", "user_id": "21806022"}, {"screen_name": "bradpittbull666", "user_id": "969753359069609985"}], "retweets": 0, "screen_name": "TennesseTsukino", "text": "La posibilidad de decisi\u00f3n, eso es lo que pide una mujer cuando queda embarazada. Decidir si quiere o no abortar. No es el hecho de abortar en s\u00ed, sino que lo importante es que NOS DEJEN DECIDIR si queremos abortar o no, ya sea por un hecho de abuso o por lo econ\u00f3mico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La posibilidad de <strong>decisi\u00f3n</strong>, eso es lo que pide una mujer cuando queda embarazada. Decidir si quiere o no <strong>abortar</strong>. No es el hecho de <strong>abortar</strong> en s\u00ed, sino que lo importante es que NOS DEJEN DECIDIR si queremos <strong>abortar</strong> o no, ya sea por un hecho de abuso o por lo econ\u00f3mico.</p>", "timestamp": "2019-10-20T19:44:30", "timestamp_epochs": 1571600670, "tweet_id": "1186005290677874690", "tweet_url": "/TennesseTsukino/status/1186005290677874690", "user_id": "1115424672764633089", "username": "Tennessee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185675929722458112", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "romo_irma", "user_id": "622382862"}], "retweets": 0, "screen_name": "neftalopez1", "text": "Es justo para sensibilizar a quienes no quieren aceptar que fue la decisi\u00f3n correcta, y no lo digo yo, lo dicen expertos.\nFue un operativo mal planeado o mal ejecutado, al parecer fue lo segundo.\nErrores humanos y fue mejor abortar.\n\u00bfT\u00fa nunca te equivocas, todo lo haces perfecto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es justo para sensibilizar a quienes no quieren aceptar que fue la <strong>decisi\u00f3n</strong> correcta, y no lo digo yo, lo dicen expertos.\nFue un operativo mal planeado o mal ejecutado, al parecer fue lo segundo.\nErrores humanos y fue mejor <strong>abortar</strong>.\n\u00bfT\u00fa nunca te equivocas, todo lo haces perfecto?</p>", "timestamp": "2019-10-20T19:26:26", "timestamp_epochs": 1571599586, "tweet_id": "1186000740478832640", "tweet_url": "/neftalopez1/status/1186000740478832640", "user_id": "3521249472", "username": "Neftal\u00ed L\u00f3pez \ud83d\udcaa\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JelitaOficial", "text": "A ver si alguna vez en la vida veo una serie donde la mujer tome la decisi\u00f3n de abortar y aborte, que siempre pierden el beb\u00e9 m\u00e1gicamente, o resulta que al final el test de embarazo noseque o al final voy a parir porque patata", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver si alguna vez en la vida veo una serie donde la mujer tome la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> y aborte, que siempre pierden el beb\u00e9 m\u00e1gicamente, o resulta que al final el test de embarazo noseque o al final voy a parir porque patata</p>", "timestamp": "2019-10-20T19:17:40", "timestamp_epochs": 1571599060, "tweet_id": "1185998536615182336", "tweet_url": "/JelitaOficial/status/1185998536615182336", "user_id": "211292803", "username": "Kim Jel Jung", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185675929722458112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DelonSilvia", "user_id": "1146979560501547008"}], "retweets": 0, "screen_name": "neftalopez1", "text": "Fue un operativo mal planeado o mal ejecutado. Los expertos ya han confirmado que fue la decisi\u00f3n correcta, abortar.\nLa intensi\u00f3n de estos comentarios, es tratar de explicar a los que no est\u00e1n de acuerdo, que hay muchas razones para avalar la decisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fue un operativo mal planeado o mal ejecutado. Los expertos ya han confirmado que fue la <strong>decisi\u00f3n</strong> correcta, <strong>abortar</strong>.\nLa intensi\u00f3n de estos comentarios, es tratar de explicar a los que no est\u00e1n de acuerdo, que hay muchas razones para avalar la <strong>decisi\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-20T18:59:53", "timestamp_epochs": 1571597993, "tweet_id": "1185994061083230209", "tweet_url": "/neftalopez1/status/1185994061083230209", "user_id": "3521249472", "username": "Neftal\u00ed L\u00f3pez \ud83d\udcaa\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185938264798257154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "genarolozano", "user_id": "18607266"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ulibetancourt", "text": "Bastante mal el mensaje, parece que no puedes ejercer tu derecho a opinar y creer que la decisi\u00f3n de abortar el operativo ten\u00eda la finalidad de salvar vidas se sostiene en una mala estrategia para detener al hijo de uno de los narcotraficantes m\u00e1s importantes en el mundo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bastante mal el mensaje, parece que no puedes ejercer tu derecho a opinar y creer que la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> el operativo ten\u00eda la finalidad de salvar vidas se sostiene en una mala estrategia para detener al hijo de uno de los narcotraficantes m\u00e1s importantes en el mundo.</p>", "timestamp": "2019-10-20T16:14:19", "timestamp_epochs": 1571588059, "tweet_id": "1185952396628746240", "tweet_url": "/Ulibetancourt/status/1185952396628746240", "user_id": "251467875", "username": "Ulises Betancourt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/xsuihz/status/1185865177721376768"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "flawapawar", "text": "Por supuesto, legal y gratuito. Adem\u00e1s, , por qu\u00e9 co\u00f1o una decisi\u00f3n tan personal como es abortar tiene que ser algo que que tengan que decidir por ti, si est\u00e1 mal o bien.\nY la gente que hace otro tipo de comentarios de besugo, es pa echa de comer a parte directamente https://twitter.com/xsuihz/status/1185865177721376768\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por supuesto, legal y gratuito. Adem\u00e1s, , por qu\u00e9 co\u00f1o una <strong>decisi\u00f3n</strong> tan personal como es <strong>abortar</strong> tiene que ser algo que que tengan que decidir por ti, si est\u00e1 mal o bien.\nY la gente que hace otro tipo de comentarios de besugo, es pa echa de comer a parte directamente <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/xsuihz/status/1185865177721376768\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2IiRbrS8ZB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/xsuihz/status/1185865177721376768\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/xsuihz/status/</span><span class=\"invisible\">1185865177721376768</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T13:52:40", "timestamp_epochs": 1571579560, "tweet_id": "1185916745896419328", "tweet_url": "/flawapawar/status/1185916745896419328", "user_id": "1174684214379331584", "username": "patatacocotera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1185352897019535361", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Citlali56552880", "user_id": "1185044020738826240"}, {"screen_name": "rimbertoprofeso", "user_id": "498111798"}], "retweets": 0, "screen_name": "CsarMartndelCa1", "text": "Estoy de acuerdo contigo, pues en muchos de los casos de embarazo no deseado, los j\u00f3venes toman la decisi\u00f3n de abortar para no llevar una responsabilidad muy grande.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy de acuerdo contigo, pues en muchos de los casos de embarazo no deseado, los j\u00f3venes toman la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> para no llevar una responsabilidad muy grande.</p>", "timestamp": "2019-10-20T12:30:38", "timestamp_epochs": 1571574638, "tweet_id": "1185896104610684928", "tweet_url": "/CsarMartndelCa1/status/1185896104610684928", "user_id": "1185558082962767872", "username": "C\u00e9sar Mart\u00edn del Campo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185368798607675394", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "777jcd", "user_id": "141128798"}, {"screen_name": "DeniseDresserG", "user_id": "435299501"}], "retweets": 0, "screen_name": "josemsgon", "text": "En sus comentarios pasados hablo de cobard\u00eda a los que tomaron la decisi\u00f3n de soltar al capo ella se refieria al gobierno como \u00fanico responsable pero hoy sale un video subido por el ej\u00e9rcito donde asume parte de la decisi\u00f3n de abortar la captura le pregunto les llamar\u00e1 cobardes ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En sus comentarios pasados hablo de cobard\u00eda a los que tomaron la <strong>decisi\u00f3n</strong> de soltar al capo ella se refieria al gobierno como \u00fanico responsable pero hoy sale un video subido por el ej\u00e9rcito donde asume parte de la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> la captura le pregunto les llamar\u00e1 cobardes ?</p>", "timestamp": "2019-10-20T02:56:30", "timestamp_epochs": 1571540190, "tweet_id": "1185751618685267969", "tweet_url": "/josemsgon/status/1185751618685267969", "user_id": "467716266", "username": "Jose sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1185390530978557952", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "roicalvo", "user_id": "980174048"}, {"screen_name": "luisfergarcia", "user_id": "115769490"}], "retweets": 0, "screen_name": "roicalvo", "text": "-el operativo para aprender a un menor fue fallido y en contra de la pol\u00edtica de seguridad que encabeza el presidente pero la segunda fue la adecuada, abortar la misi\u00f3n, anteponer una decisi\u00f3n estrat\u00e9gica, no iniciar una guerra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-el operativo para aprender a un menor fue fallido y en contra de la pol\u00edtica de seguridad que encabeza el presidente pero la segunda fue la adecuada, <strong>abortar</strong> la misi\u00f3n, anteponer una <strong>decisi\u00f3n</strong> estrat\u00e9gica, no iniciar una guerra</p>", "timestamp": "2019-10-19T19:50:44", "timestamp_epochs": 1571514644, "tweet_id": "1185644470966067204", "tweet_url": "/roicalvo/status/1185644470966067204", "user_id": "980174048", "username": "roi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185637579858874368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "samuelduranmx", "user_id": "984087543548383232"}], "retweets": 0, "screen_name": "JULIONDEOBREGON", "text": "La segunda decisi\u00f3n fue mejor que la primera, el operativo para aprender a un menor fue fallido y en contra de la pol\u00edtica de seguridad que encabeza el presidente pero la segunda fue la adecuada, abortar la misi\u00f3n, tambi\u00e9n perdiendo se gana,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La segunda <strong>decisi\u00f3n</strong> fue mejor que la primera, el operativo para aprender a un menor fue fallido y en contra de la pol\u00edtica de seguridad que encabeza el presidente pero la segunda fue la adecuada, <strong>abortar</strong> la misi\u00f3n, tambi\u00e9n perdiendo se gana,</p>", "timestamp": "2019-10-19T19:40:58", "timestamp_epochs": 1571514058, "tweet_id": "1185642011753205760", "tweet_url": "/JULIONDEOBREGON/status/1185642011753205760", "user_id": "104280716", "username": "JULIO ACOSTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbatteMike", "text": "Hablando del aborto con madre y abuela, madre me dice \" si alg\u00fan d\u00eda quedas embarazada y t\u00fa decisi\u00f3n es abortar, ni me lo digas.. porque te mato\" ZE\u00d1ORA, a favor de la vida del  fetito pero dispuesta a matar a su hija. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablando del aborto con madre y abuela, madre me dice \" si alg\u00fan d\u00eda quedas embarazada y t\u00fa <strong>decisi\u00f3n</strong> es <strong>abortar</strong>, ni me lo digas.. porque te mato\" ZE\u00d1ORA, a favor de la vida del  fetito pero dispuesta a matar a su hija. <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio)\"/></p>", "timestamp": "2019-10-19T18:40:52", "timestamp_epochs": 1571510452, "tweet_id": "1185626887449694208", "tweet_url": "/AbatteMike/status/1185626887449694208", "user_id": "1026184255825747970", "username": "Lic.Tucaela \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "derdlimherles", "text": "He visto a una morra que ataca a las chicas que deciden abortar, amiga neta no te acuerdas que tuve que contarte sobre mi decisi\u00f3n de ser madre para  que cambiaras de opini\u00f3n? T\u00fa quer\u00edas abortar, c\u00f3mo crees que las personas que no tienen absoluto apoyo se sienten?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He visto a una morra que ataca a las chicas que deciden <strong>abortar</strong>, amiga neta no te acuerdas que tuve que contarte sobre mi <strong>decisi\u00f3n</strong> de ser madre para  que cambiaras de opini\u00f3n? T\u00fa quer\u00edas <strong>abortar</strong>, c\u00f3mo crees que las personas que no tienen absoluto apoyo se sienten?</p>", "timestamp": "2019-10-19T17:24:44", "timestamp_epochs": 1571505884, "tweet_id": "1185607726786908165", "tweet_url": "/derdlimherles/status/1185607726786908165", "user_id": "1148578554", "username": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52 \u25aa\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Silvyfaby", "text": "@FelipeCalderon fue la mejor decisi\u00f3n, abortar la misi\u00f3n. El operativo para aprendr a un menor fue fallido y en contra d la pol\u00edtica d sguridad q encabeza AMLO. Tambn perdiendo se gana, lo bueno q en la silla presidencial tenemos a un ser humano no un VULGAR PSIC\u00d3PATA NARCISISTA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144376833\" dir=\"ltr\" href=\"/FelipeCalderon\"><s>@</s><b>FelipeCalderon</b></a> fue la mejor <strong>decisi\u00f3n</strong>, <strong>abortar</strong> la misi\u00f3n. El operativo para aprendr a un menor fue fallido y en contra d la pol\u00edtica d sguridad q encabeza AMLO. Tambn perdiendo se gana, lo bueno q en la silla presidencial tenemos a un ser humano no un VULGAR PSIC\u00d3PATA NARCISISTA</p>", "timestamp": "2019-10-19T15:54:21", "timestamp_epochs": 1571500461, "tweet_id": "1185584981097230337", "tweet_url": "/Silvyfaby/status/1185584981097230337", "user_id": "249789433", "username": "Faby Pastor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996785581253423104", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EnriDiMassimo", "user_id": "3368419893"}, {"screen_name": "JagGonzalez6", "user_id": "993660374657454080"}], "retweets": 0, "screen_name": "Shoys89", "text": "Sigo.. se pide aborto para no morir, ponele, es decisi\u00f3n de cada uno, si no quer\u00e9s no lo haces.. pero abr\u00eda un l\u00edmite? Se podr\u00eda abortar cu\u00e1ntas veces se quisiera?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigo.. se pide aborto para no morir, ponele, es <strong>decisi\u00f3n</strong> de cada uno, si no quer\u00e9s no lo haces.. pero abr\u00eda un l\u00edmite? Se podr\u00eda <strong>abortar</strong> cu\u00e1ntas veces se quisiera?</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:52:11", "timestamp_epochs": 1526511131, "tweet_id": "996886055885377536", "tweet_url": "/Shoys89/status/996886055885377536", "user_id": "758924981254230017", "username": "Joy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Mzavalagc/status/996781286546137088"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MediAmador", "text": " Esto ya con la decisi\u00f3n de abortar su campa\u00f1a. https://twitter.com/Mzavalagc/status/996781286546137088\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/> Esto ya con la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> su campa\u00f1a. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Mzavalagc/status/996781286546137088\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L8vcnjZuu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Mzavalagc/status/996781286546137088\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Mzavalagc/stat</span><span class=\"invisible\">us/996781286546137088</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:03:45", "timestamp_epochs": 1526508225, "tweet_id": "996873865665146880", "tweet_url": "/MediAmador/status/996873865665146880", "user_id": "75026495", "username": "L\u00e1vate las manos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "996835584743280640", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RorroLoyola76", "user_id": "872968710"}], "retweets": 0, "screen_name": "sofiabarahona1", "text": "Creo que lo ideal es que elijan juntos. Ahora si ella quiere abortar y \u00e9l no, entonces hay que privilegiar su decisi\u00f3n. Ella es la que lo lleva finalmente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que lo ideal es que elijan juntos. Ahora si ella quiere <strong>abortar</strong> y \u00e9l no, entonces hay que privilegiar su <strong>decisi\u00f3n</strong>. Ella es la que lo lleva finalmente</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:26:56", "timestamp_epochs": 1526506016, "tweet_id": "996864600367878144", "tweet_url": "/sofiabarahona1/status/996864600367878144", "user_id": "779159444", "username": "Sof\u00eda Barahona Mena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996795215959781378", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tupasion74", "user_id": "2775307213"}, {"screen_name": "madrebravista", "user_id": "207251872"}], "retweets": 0, "screen_name": "sofiaaponce_", "text": "\"que aprendan a coger\" ah no, pero vos llegas a leer distintas situaciones que pueden llevar a cabo la decisi\u00f3n de abortar y te caes de orto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"que aprendan a coger\" ah no, pero vos llegas a leer distintas situaciones que pueden llevar a cabo la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> y te caes de orto.</p>", "timestamp": "2018-05-16T18:47:56", "timestamp_epochs": 1526496476, "tweet_id": "996824585780723713", "tweet_url": "/sofiaaponce_/status/996824585780723713", "user_id": "849823233578864640", "username": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996422496818745345", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Luzparaellos", "user_id": "747616055732879360"}, {"screen_name": "NahirDeVidela1", "user_id": "898952226193985537"}, {"screen_name": "AmelieGranata", "user_id": "155434166"}], "retweets": 0, "screen_name": "aynig", "text": "Yo no mato a nadie. La decisi\u00f3n de abortar es personal de cada mujer. Simplemente lucho por la despenalizaci\u00f3n y legalizaci\u00f3n del aborto por aquellas mujeres que mueren al practicarlo. No creas que se va a legalizar y vamos a salir todas corriendo a abortar eh!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no mato a nadie. La <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> es personal de cada mujer. Simplemente lucho por la despenalizaci\u00f3n y legalizaci\u00f3n del aborto por aquellas mujeres que mueren al practicarlo. No creas que se va a legalizar y vamos a salir todas corriendo a <strong>abortar</strong> eh!</p>", "timestamp": "2018-05-16T18:19:49", "timestamp_epochs": 1526494789, "tweet_id": "996817510086430720", "tweet_url": "/aynig/status/996817510086430720", "user_id": "292964790", "username": "Aynara Gerlo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SalvemosLas2Vidas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996801898396246016", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cacoboher", "user_id": "208068114"}], "retweets": 0, "screen_name": "rusito_ordones", "text": "Dudo que exista gente que crea que en algo as\u00ed pueda haber algo \"mejor\", sin dudas la decisi\u00f3n de abortar no solo no le soluciona nada sino que le arruina aun mas su vida.. #SalvemosLas2Vidas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dudo que exista gente que crea que en algo as\u00ed pueda haber algo \"mejor\", sin dudas la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> no solo no le soluciona nada sino que le arruina aun mas su vida.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SalvemosLas2Vidas?src=hash\"><s>#</s><b>SalvemosLas2Vidas</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T17:39:22", "timestamp_epochs": 1526492362, "tweet_id": "996807331387146240", "tweet_url": "/rusito_ordones/status/996807331387146240", "user_id": "144867335", "username": "Rusito Ordo\u00f1es Padro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994000467746271234", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sinrostro77", "user_id": "898336453796798464"}], "retweets": 0, "screen_name": "TheAdriansico", "text": "Pero tambi\u00e9n ser\u00eda mi hijo, y eso no es un echo menor para m\u00ed, por eso considero que deber\u00eda de tener parte en la decisi\u00f3n, sea por si abortar o por no. Sino se invertir\u00e1n los papeles, alguien le impone su voluntad al otro y volvemos al inicio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero tambi\u00e9n ser\u00eda mi hijo, y eso no es un echo menor para m\u00ed, por eso considero que deber\u00eda de tener parte en la <strong>decisi\u00f3n</strong>, sea por si <strong>abortar</strong> o por no. Sino se invertir\u00e1n los papeles, alguien le impone su voluntad al otro y volvemos al inicio</p>", "timestamp": "2018-05-16T17:05:36", "timestamp_epochs": 1526490336, "tweet_id": "996798835799347201", "tweet_url": "/TheAdriansico/status/996798835799347201", "user_id": "4876569088", "username": "Adri\u00e1n Guevara Montesaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996793853351952384", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Intrusos", "user_id": "123260305"}, {"screen_name": "jazstuart", "user_id": "222553390"}], "retweets": 0, "screen_name": "ises1603", "text": "La actriz Jazm\u00edn Stuart argumenta que \"es una conquista sobre nuestro cuerpo\" y una decisi\u00f3n sobre la vida de un Ser, prioriza la vida de la mujer, y la vida del ni\u00f1o no nacido, es darles las herramientas legales para matar. Que les parece no abortar?y darlos en adopci\u00f3n?Hablemos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La actriz Jazm\u00edn Stuart argumenta que \"es una conquista sobre nuestro cuerpo\" y una <strong>decisi\u00f3n</strong> sobre la vida de un Ser, prioriza la vida de la mujer, y la vida del ni\u00f1o no nacido, es darles las herramientas legales para matar. Que les parece no <strong>abortar</strong>?y darlos en adopci\u00f3n?Hablemos</p>", "timestamp": "2018-05-16T17:02:49", "timestamp_epochs": 1526490169, "tweet_id": "996798135975505920", "tweet_url": "/ises1603/status/996798135975505920", "user_id": "2341199390", "username": "Isabel Estela Gonzal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pochovela", "text": "@Rojodamian HOLA DAMIAN!! LE MANDE A JORGE, QUE PASA SI LA MUJER DECIDE ABORTAR Y EL PADRE  NO QUIERE! EL SE QUEDA SIN HIJO X DECISION DE LA MUJER?????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151673667\" dir=\"ltr\" href=\"/Rojodamian\"><s>@</s><b>Rojodamian</b></a> HOLA DAMIAN!! LE MANDE A JORGE, QUE PASA SI LA MUJER DECIDE <strong>ABORTAR</strong> Y EL PADRE  NO QUIERE! EL SE QUEDA SIN HIJO X <strong>DECISION</strong> DE LA MUJER?????</p>", "timestamp": "2018-05-16T16:55:51", "timestamp_epochs": 1526489751, "tweet_id": "996796383033249792", "tweet_url": "/pochovela/status/996796383033249792", "user_id": "212558198", "username": "alejandro vela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989927751036604417", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "thelavss", "user_id": "272961203"}, {"screen_name": "_FBelisario_", "user_id": "745438505971527680"}], "retweets": 0, "screen_name": "thelavss", "text": "Dejen en las mujeres la decisi\u00f3n de abortar o no. Hay las cuales est\u00e1n felices de ser madres pero que est\u00e1n a favor del aborto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejen en las mujeres la <strong>decisi\u00f3n</strong> de <strong>abortar</strong> o no. Hay las cuales est\u00e1n felices de ser madres pero que est\u00e1n a favor del aborto.</p>", "timestamp": "2018-05-16T16:22:47", "timestamp_epochs": 1526487767, "tweet_id": "996788060607172608", "tweet_url": "/thelavss/status/996788060607172608", "user_id": "272961203", "username": "lav.js", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa", "AbortoLegalEsSalud", "Feminista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiluCab64597029", "text": "El aborto debe ser legal, es nuestra decisi\u00f3nEducacion Sexual Para Decidir, Anticonceptivos Para No Abortar y Aborto Legal Para No MorirNuestro cuerpo=Nuestra decisi\u00f3n  #AbortoLegalYa #AbortoLegalEsSalud #Feminista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto debe ser legal, es nuestra <strong>decisi\u00f3n</strong><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/>Educacion Sexual Para Decidir, Anticonceptivos Para No <strong>Abortar</strong> y Aborto Legal Para No Morir<img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/>Nuestro cuerpo=Nuestra <strong>decisi\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalEsSalud?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalEsSalud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Feminista?src=hash\"><s>#</s><b>Feminista</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T13:42:34", "timestamp_epochs": 1526478154, "tweet_id": "996747741647732736", "tweet_url": "/MiluCab64597029/status/996747741647732736", "user_id": "995816790939852801", "username": "femilagros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xjustinmybabyx", "text": "Estaba navegando en mi tl y me salio esto: \"Si ya tomaste la decisi\u00f3n, s\u00f3lo hazlo en un lugar seguro.\" Es sobre el servicio gratuito, legal y seguro para abortar en CdMx. M\u00c9XICO TE AMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaba navegando en mi tl y me salio esto: \"Si ya tomaste la <strong>decisi\u00f3n</strong>, s\u00f3lo hazlo en un lugar seguro.\" Es sobre el servicio gratuito, legal y seguro para <strong>abortar</strong> en CdMx. M\u00c9XICO TE AMO</p>", "timestamp": "2018-05-16T03:58:16", "timestamp_epochs": 1526443096, "tweet_id": "996600694781235200", "tweet_url": "/xjustinmybabyx/status/996600694781235200", "user_id": "1556871962", "username": "daniella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://curiouscat.me/agustinatisler/post/481300967?1526436541"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agustinatisler", "text": "Yo no entiendo el odio o que muerdos ten\u00e9s que tener en la cabeza para abortar, explicame feminista. Como se le saca una oportu... \u2014 Bueno, te cuento: 1 yo no abortar\u00eda, es mi decisi\u00f3n porque por suerte tengo todos los recursos pa... https://curiouscat.me/agustinatisler/post/481300967?1526436541\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no entiendo el odio o que muerdos ten\u00e9s que tener en la cabeza para <strong>abortar</strong>, explicame feminista. Como se le saca una oportu... \u2014 Bueno, te cuento: 1 yo no abortar\u00eda, es mi <strong>decisi\u00f3n</strong> porque por suerte tengo todos los recursos pa... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.me/agustinatisler/post/481300967?1526436541\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wbe19nwa7q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.me/agustinatisler/post/481300967?1526436541\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me/agustinatisler</span><span class=\"invisible\">/post/481300967?1526436541</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T02:09:01", "timestamp_epochs": 1526436541, "tweet_id": "996573201495969792", "tweet_url": "/agustinatisler/status/996573201495969792", "user_id": "4872686009", "username": "Agus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996412300310601728", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "itsKing_Candy_", "user_id": "878809350156021762"}, {"screen_name": "pia_dmn", "user_id": "210678633"}], "retweets": 0, "screen_name": "frangabrielmans", "text": "Y si la mujer quiere tener al hijo pero el padre quiere abortar? Prevalece tambi\u00e9n la decisi\u00f3n de la mujer?\nPara m\u00ed hay que pensarlo bien antes de abrirse piernas y garchar sin forro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si la mujer quiere tener al hijo pero el padre quiere <strong>abortar</strong>? Prevalece tambi\u00e9n la <strong>decisi\u00f3n</strong> de la mujer?\nPara m\u00ed hay que pensarlo bien antes de abrirse piernas y garchar sin forro.</p>", "timestamp": "2018-05-16T01:37:08", "timestamp_epochs": 1526434628, "tweet_id": "996565177603645440", "tweet_url": "/frangabrielmans/status/996565177603645440", "user_id": "846420481515376641", "username": "Franco Mansilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996399344034119681", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tweety87", "user_id": "53395992"}, {"screen_name": "Fran95236054", "user_id": "807449906105434113"}], "retweets": 0, "screen_name": "jumedrano_14", "text": "Esta perfecto que estes en contra de abortar pero... \u00bfSi alguien mas quiere? \"Lo malo es que depende de la decisi\u00f3n de otra persona\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta perfecto que estes en contra de <strong>abortar</strong> pero... \u00bfSi alguien mas quiere? \"Lo malo es que depende de la <strong>decisi\u00f3n</strong> de otra persona\"</p>", "timestamp": "2018-05-16T00:52:23", "timestamp_epochs": 1526431943, "tweet_id": "996553918015574021", "tweet_url": "/jumedrano_14/status/996553918015574021", "user_id": "752305810785570817", "username": ".", "video_url": ""}]