[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "255662908577546240", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lady_Astor", "user_id": "183739654"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juanzo9", "text": "@Lady_Astor ese caso lo resolvio la corte suprema ya. Ante cualquier violacion se puede abortar sin requerir orden judicial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183739654\" dir=\"ltr\" href=\"/Lady_Astor\"><s>@</s><b>Lady_Astor</b></a> ese caso lo resolvio la corte suprema ya. Ante cualquier violacion se puede <strong>abortar</strong> sin <strong>requerir</strong> orden judicial.</p>", "timestamp": "2012-10-09T14:05:49", "timestamp_epochs": 1349791549, "tweet_id": "255670404822212610", "tweet_url": "/Juanzo9/status/255670404822212610", "user_id": "538474440", "username": "juan j", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "255662908577546240", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lady_Astor", "user_id": "183739654"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juanzo9", "text": "@Lady_Astor ese caso lo resolvio la corte suprema ya. Ante cualquier violacion se puede abortar sin requerir orden judicial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183739654\" dir=\"ltr\" href=\"/Lady_Astor\"><s>@</s><b>Lady_Astor</b></a> ese caso lo resolvio la corte suprema ya. Ante cualquier violacion se puede <strong>abortar</strong> sin <strong>requerir</strong> orden judicial.</p>", "timestamp": "2012-10-09T14:05:49", "timestamp_epochs": 1349791549, "tweet_id": "255670404822212610", "tweet_url": "/Juanzo9/status/255670404822212610", "user_id": "538474440", "username": "juan j", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJyva6gW8AEv84v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "rizikson", "text": "74% cree que decisi\u00f3n de abortar de menor de 18a\u00f1os deber\u00eda requerir obligatoriamente el consentimiento de los padres pic.twitter.com/Ve0fyYVaxc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">74% cree que decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> de menor de 18a\u00f1os deber\u00eda <strong>requerir</strong> obligatoriamente el consentimiento de los padres <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ve0fyYVaxc\">pic.twitter.com/Ve0fyYVaxc</a></p>", "timestamp": "2015-07-13T12:01:36", "timestamp_epochs": 1436788896, "tweet_id": "620563726664658944", "tweet_url": "/rizikson/status/620563726664658944", "user_id": "52565719", "username": "Roberto Izikson", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJyva6gW8AEv84v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "rizikson", "text": "74% cree que decisi\u00f3n de abortar de menor de 18a\u00f1os deber\u00eda requerir obligatoriamente el consentimiento de los padres pic.twitter.com/Ve0fyYVaxc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">74% cree que decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> de menor de 18a\u00f1os deber\u00eda <strong>requerir</strong> obligatoriamente el consentimiento de los padres <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ve0fyYVaxc\">pic.twitter.com/Ve0fyYVaxc</a></p>", "timestamp": "2015-07-13T12:01:36", "timestamp_epochs": 1436788896, "tweet_id": "620563726664658944", "tweet_url": "/rizikson/status/620563726664658944", "user_id": "52565719", "username": "Roberto Izikson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosTrujillo5", "text": "Qu\u00e9 pas\u00e1 con la ALDF, aprueban ley que permite a menores de 12 a\u00f1os abortar y cambiar de sexo, sin requerir autorizaci\u00f3n de sus padres!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 pas\u00e1 con la ALDF, aprueban ley que permite a menores de 12 a\u00f1os <strong>abortar</strong> y cambiar de sexo, sin <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n de sus padres!!!</p>", "timestamp": "2014-07-17T20:28:50", "timestamp_epochs": 1405628930, "tweet_id": "489869357552394241", "tweet_url": "/CarlosTrujillo5/status/489869357552394241", "user_id": "289382910", "username": "Mtro Carlos Trujillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosTrujillo5", "text": "Qu\u00e9 pas\u00e1 con la ALDF, aprueban ley que permite a menores de 12 a\u00f1os abortar y cambiar de sexo, sin requerir autorizaci\u00f3n de sus padres!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 pas\u00e1 con la ALDF, aprueban ley que permite a menores de 12 a\u00f1os <strong>abortar</strong> y cambiar de sexo, sin <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n de sus padres!!!</p>", "timestamp": "2014-07-17T20:28:50", "timestamp_epochs": 1405628930, "tweet_id": "489869357552394241", "tweet_url": "/CarlosTrujillo5/status/489869357552394241", "user_id": "289382910", "username": "Mtro Carlos Trujillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shanthall_lc", "text": "Esta ley concede a las madres el derecho a abortar sin alegar razones ni requerir el consentimiento de un m\u00e9dico en las primeras 14 semanas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta ley concede a las madres el derecho a <strong>abortar</strong> sin alegar razones ni <strong>requerir</strong> el consentimiento de un m\u00e9dico en las primeras 14 semanas.</p>", "timestamp": "2012-07-29T05:35:33", "timestamp_epochs": 1343540133, "tweet_id": "229450066912501761", "tweet_url": "/shanthall_lc/status/229450066912501761", "user_id": "135620927", "username": "Shanthall L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shanthall_lc", "text": "Esta ley concede a las madres el derecho a abortar sin alegar razones ni requerir el consentimiento de un m\u00e9dico en las primeras 14 semanas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta ley concede a las madres el derecho a <strong>abortar</strong> sin alegar razones ni <strong>requerir</strong> el consentimiento de un m\u00e9dico en las primeras 14 semanas.</p>", "timestamp": "2012-07-29T05:35:33", "timestamp_epochs": 1343540133, "tweet_id": "229450066912501761", "tweet_url": "/shanthall_lc/status/229450066912501761", "user_id": "135620927", "username": "Shanthall L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984048459882860545", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "J_Atreides", "user_id": "1303267052"}, {"screen_name": "_CIELO___", "user_id": "211332163"}, {"screen_name": "Maitessanchez", "user_id": "707389485944840193"}], "retweets": 0, "screen_name": "BrunildaPomssel", "text": "Si es tan barato como decis a cada quien se pague el suyo y listo. Yo no voy a abortar asi q no necesito q el estado me pague nada y no voy a pagar el d nadie, mis hijos varones tampoco van a requerir un aborto asi q xq deben pagar uno ajeno? Ls varones son discrimina2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es tan barato como decis a cada quien se pague el suyo y listo. Yo no voy a <strong>abortar</strong> asi q no necesito q el estado me pague nada y no voy a pagar el d nadie, mis hijos varones tampoco van a <strong>requerir</strong> un aborto asi q xq deben pagar uno ajeno? Ls varones son discrimina2</p>", "timestamp": "2018-04-11T20:53:47", "timestamp_epochs": 1523480027, "tweet_id": "984172685130334208", "tweet_url": "/BrunildaPomssel/status/984172685130334208", "user_id": "371491159", "username": "\ud83d\ude3a 2019 #LaRebeli\u00f3nDeLosMansos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Pachiygachi", "text": "El argumento antiaborto de \"hay mujeres que son obligadas a abortar\" (x parejas, padres, etc.) es rid\u00edculo. El aborto legal en el hospital va a requerir el consentimiento expl\u00edcito de la mujer. Es la clandestinidad la que permite que hoy se obligue a personas a abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El argumento antiaborto de \"hay mujeres que son obligadas a <strong>abortar</strong>\" (x parejas, padres, etc.) es rid\u00edculo. El aborto legal en el hospital va a <strong>requerir</strong> el consentimiento expl\u00edcito de la mujer. Es la clandestinidad la que permite que hoy se obligue a personas a <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-03-25T21:26:20", "timestamp_epochs": 1522013180, "tweet_id": "978020281276162053", "tweet_url": "/Pachiygachi/status/978020281276162053", "user_id": "820584944", "username": "Comunista panzona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984048459882860545", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "J_Atreides", "user_id": "1303267052"}, {"screen_name": "_CIELO___", "user_id": "211332163"}, {"screen_name": "Maitessanchez", "user_id": "707389485944840193"}], "retweets": 0, "screen_name": "BrunildaPomssel", "text": "Si es tan barato como decis a cada quien se pague el suyo y listo. Yo no voy a abortar asi q no necesito q el estado me pague nada y no voy a pagar el d nadie, mis hijos varones tampoco van a requerir un aborto asi q xq deben pagar uno ajeno? Ls varones son discrimina2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es tan barato como decis a cada quien se pague el suyo y listo. Yo no voy a <strong>abortar</strong> asi q no necesito q el estado me pague nada y no voy a pagar el d nadie, mis hijos varones tampoco van a <strong>requerir</strong> un aborto asi q xq deben pagar uno ajeno? Ls varones son discrimina2</p>", "timestamp": "2018-04-11T20:53:47", "timestamp_epochs": 1523480027, "tweet_id": "984172685130334208", "tweet_url": "/BrunildaPomssel/status/984172685130334208", "user_id": "371491159", "username": "\ud83d\ude3a 2019 #LaRebeli\u00f3nDeLosMansos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Pachiygachi", "text": "El argumento antiaborto de \"hay mujeres que son obligadas a abortar\" (x parejas, padres, etc.) es rid\u00edculo. El aborto legal en el hospital va a requerir el consentimiento expl\u00edcito de la mujer. Es la clandestinidad la que permite que hoy se obligue a personas a abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El argumento antiaborto de \"hay mujeres que son obligadas a <strong>abortar</strong>\" (x parejas, padres, etc.) es rid\u00edculo. El aborto legal en el hospital va a <strong>requerir</strong> el consentimiento expl\u00edcito de la mujer. Es la clandestinidad la que permite que hoy se obligue a personas a <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-03-25T21:26:20", "timestamp_epochs": 1522013180, "tweet_id": "978020281276162053", "tweet_url": "/Pachiygachi/status/978020281276162053", "user_id": "820584944", "username": "Comunista panzona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html"], "parent_tweet_id": "893148656727150592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RodRettig", "user_id": "177819277"}, {"screen_name": "KEspindola", "user_id": "65387261"}], "retweets": 0, "screen_name": "que_es_que", "text": "D\u00eda nuevo. Si quiere leer sobre argumentos xq no requerir autorizaci\u00f3n paternal para abortar (no ha inventado rueda) http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda nuevo. Si quiere leer sobre argumentos xq no <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n paternal para <strong>abortar</strong> (no ha inventado rueda) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M4eAkFDyQi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">caselaw.findlaw.com/us-supreme-cou</span><span class=\"invisible\">rt/505/833.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-04T12:13:03", "timestamp_epochs": 1501848783, "tweet_id": "893444670583451650", "tweet_url": "/que_es_que/status/893444670583451650", "user_id": "170490531", "username": "Crist\u00f3bal Guti\u00e9rrez \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "887425828447039488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ministeriosalud", "user_id": "153825949"}], "retweets": 0, "screen_name": "fimanzano", "text": "con esta causal una mujer podr\u00e1 abortar con la sola menci\u00f3n 'violaci\u00f3n'. Sin requerir denuncia ni examen. = aborto libre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">con esta causal una mujer podr\u00e1 <strong>abortar</strong> con la sola menci\u00f3n 'violaci\u00f3n'. Sin <strong>requerir</strong> denuncia ni examen. = aborto libre.</p>", "timestamp": "2017-07-18T23:32:06", "timestamp_epochs": 1500420726, "tweet_id": "887454965681332225", "tweet_url": "/fimanzano/status/887454965681332225", "user_id": "170067626", "username": "Felipe Manzano #Rechazo con ganas!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html"], "parent_tweet_id": "893148656727150592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RodRettig", "user_id": "177819277"}, {"screen_name": "KEspindola", "user_id": "65387261"}], "retweets": 0, "screen_name": "que_es_que", "text": "D\u00eda nuevo. Si quiere leer sobre argumentos xq no requerir autorizaci\u00f3n paternal para abortar (no ha inventado rueda) http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda nuevo. Si quiere leer sobre argumentos xq no <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n paternal para <strong>abortar</strong> (no ha inventado rueda) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M4eAkFDyQi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://caselaw.findlaw.com/us-supreme-court/505/833.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">caselaw.findlaw.com/us-supreme-cou</span><span class=\"invisible\">rt/505/833.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-04T12:13:03", "timestamp_epochs": 1501848783, "tweet_id": "893444670583451650", "tweet_url": "/que_es_que/status/893444670583451650", "user_id": "170490531", "username": "Crist\u00f3bal Guti\u00e9rrez \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "887425828447039488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ministeriosalud", "user_id": "153825949"}], "retweets": 0, "screen_name": "fimanzano", "text": "con esta causal una mujer podr\u00e1 abortar con la sola menci\u00f3n 'violaci\u00f3n'. Sin requerir denuncia ni examen. = aborto libre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">con esta causal una mujer podr\u00e1 <strong>abortar</strong> con la sola menci\u00f3n 'violaci\u00f3n'. Sin <strong>requerir</strong> denuncia ni examen. = aborto libre.</p>", "timestamp": "2017-07-18T23:32:06", "timestamp_epochs": 1500420726, "tweet_id": "887454965681332225", "tweet_url": "/fimanzano/status/887454965681332225", "user_id": "170067626", "username": "Felipe Manzano #Rechazo con ganas!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EleniitaJaldo", "text": "menos mal que LAS CRIAS de 16 y 17 a\u00f1os volver\u00e1n a requerir el permiso de sus padres para abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">menos mal que LAS CRIAS de 16 y 17 a\u00f1os volver\u00e1n a <strong>requerir</strong> el permiso de sus padres para <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2013-12-23T14:26:37", "timestamp_epochs": 1387808797, "tweet_id": "415126302455525376", "tweet_url": "/EleniitaJaldo/status/415126302455525376", "user_id": "361528872", "username": "Eleniita*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EleniitaJaldo", "text": "menos mal que LAS CRIAS de 16 y 17 a\u00f1os volver\u00e1n a requerir el permiso de sus padres para abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">menos mal que LAS CRIAS de 16 y 17 a\u00f1os volver\u00e1n a <strong>requerir</strong> el permiso de sus padres para <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2013-12-23T14:26:37", "timestamp_epochs": 1387808797, "tweet_id": "415126302455525376", "tweet_url": "/EleniitaJaldo/status/415126302455525376", "user_id": "361528872", "username": "Eleniita*", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cadempic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B9bGyjOCAAEHA6Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cadem_cl", "text": "73% considera que decisi\u00f3n de abortar de menor de 18 a\u00f1os debe requerir consentimiento de los padres #Cadempic.twitter.com/AbNjcKMHqo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">73% considera que decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> de menor de 18 a\u00f1os debe <strong>requerir</strong> consentimiento de los padres <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cadem?src=hash\"><s>#</s><b>Cadem</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AbNjcKMHqo\">pic.twitter.com/AbNjcKMHqo</a></p>", "timestamp": "2015-02-09T18:44:27", "timestamp_epochs": 1423507467, "tweet_id": "564857376184872961", "tweet_url": "/Cadem_cl/status/564857376184872961", "user_id": "2279120598", "username": "Cadem_cl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisaCarrascoV", "text": "Lo m\u00ednimo q se deber\u00eda requerir a una pareja q se plantea abortar a su hijo -tanto q se habla de igualdad-, es q los dos lo quieran hacer...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00ednimo q se deber\u00eda <strong>requerir</strong> a una pareja q se plantea <strong>abortar</strong> a su hijo -tanto q se habla de igualdad-, es q los dos lo quieran hacer...</p>", "timestamp": "2015-01-15T16:25:47", "timestamp_epochs": 1421339147, "tweet_id": "555762780524249088", "tweet_url": "/LuisaCarrascoV/status/555762780524249088", "user_id": "415725737", "username": "Luisa C. V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josig_29", "text": "Q el PP plantee requerir consentimiento paterno a las menores para abortar me parece genial... pero contradictorio: ser\u00e1 q abortar s malo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q el PP plantee <strong>requerir</strong> consentimiento paterno a las menores para <strong>abortar</strong> me parece genial... pero contradictorio: ser\u00e1 q <strong>abortar</strong> s malo?</p>", "timestamp": "2014-12-02T23:29:46", "timestamp_epochs": 1417562986, "tweet_id": "539924415082143744", "tweet_url": "/josig_29/status/539924415082143744", "user_id": "375657692", "username": "Jos\u00e9 Ignacio \ufee5", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cadempic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B9bGyjOCAAEHA6Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cadem_cl", "text": "73% considera que decisi\u00f3n de abortar de menor de 18 a\u00f1os debe requerir consentimiento de los padres #Cadempic.twitter.com/AbNjcKMHqo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">73% considera que decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> de menor de 18 a\u00f1os debe <strong>requerir</strong> consentimiento de los padres <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cadem?src=hash\"><s>#</s><b>Cadem</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AbNjcKMHqo\">pic.twitter.com/AbNjcKMHqo</a></p>", "timestamp": "2015-02-09T18:44:27", "timestamp_epochs": 1423507467, "tweet_id": "564857376184872961", "tweet_url": "/Cadem_cl/status/564857376184872961", "user_id": "2279120598", "username": "Cadem_cl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisaCarrascoV", "text": "Lo m\u00ednimo q se deber\u00eda requerir a una pareja q se plantea abortar a su hijo -tanto q se habla de igualdad-, es q los dos lo quieran hacer...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00ednimo q se deber\u00eda <strong>requerir</strong> a una pareja q se plantea <strong>abortar</strong> a su hijo -tanto q se habla de igualdad-, es q los dos lo quieran hacer...</p>", "timestamp": "2015-01-15T16:25:47", "timestamp_epochs": 1421339147, "tweet_id": "555762780524249088", "tweet_url": "/LuisaCarrascoV/status/555762780524249088", "user_id": "415725737", "username": "Luisa C. V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josig_29", "text": "Q el PP plantee requerir consentimiento paterno a las menores para abortar me parece genial... pero contradictorio: ser\u00e1 q abortar s malo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q el PP plantee <strong>requerir</strong> consentimiento paterno a las menores para <strong>abortar</strong> me parece genial... pero contradictorio: ser\u00e1 q <strong>abortar</strong> s malo?</p>", "timestamp": "2014-12-02T23:29:46", "timestamp_epochs": 1417562986, "tweet_id": "539924415082143744", "tweet_url": "/josig_29/status/539924415082143744", "user_id": "375657692", "username": "Jos\u00e9 Ignacio \ufee5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1258184538376806402", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aniih_alien3DG", "user_id": "274694381"}, {"screen_name": "gam_fores", "user_id": "1239087884667441152"}], "retweets": 0, "screen_name": "tig19701", "text": "Yo no estoy de acuerdo con que una mujer vaya presa por abortar, ya que lo hizo por ignorancia o desesperaci\u00f3n y lo que va a requerir es sanar. Pero s\u00ed que vaya a la carcel quien lucra, promueve, obliga o ejecuta el hecho de matar a su hijo. Tu risa refleja lo da\u00f1ada que est\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no estoy de acuerdo con que una mujer vaya presa por <strong>abortar</strong>, ya que lo hizo por ignorancia o desesperaci\u00f3n y lo que va a <strong>requerir</strong> es sanar. Pero s\u00ed que vaya a la carcel quien lucra, promueve, obliga o ejecuta el hecho de matar a su hijo. Tu risa refleja lo da\u00f1ada que est\u00e1s.</p>", "timestamp": "2020-05-09T22:31:08", "timestamp_epochs": 1589063468, "tweet_id": "1259249573094195200", "tweet_url": "/tig19701/status/1259249573094195200", "user_id": "3107421967", "username": "T I G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1250352745699102723", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Victor_HZGL", "user_id": "876273129110286336"}, {"screen_name": "RayoBejarano", "user_id": "3160462730"}, {"screen_name": "ItsBraulioS", "user_id": "1100187195602808832"}], "retweets": 0, "screen_name": "Victor_HZGL", "text": "Muy entre comillas, pero si es una pendejada, si eres menor y quieres abortar seg\u00fan las leyes de donde estes te pueden requerir o no el permiso de tus padres, obviamente tienes que ser legal el aborto en ese estado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy entre comillas, pero si es una pendejada, si eres menor y quieres <strong>abortar</strong> seg\u00fan las leyes de donde estes te pueden <strong>requerir</strong> o no el permiso de tus padres, obviamente tienes que ser legal el aborto en ese estado</p>", "timestamp": "2020-04-15T09:55:45", "timestamp_epochs": 1586944545, "tweet_id": "1250362165896200192", "tweet_url": "/Victor_HZGL/status/1250362165896200192", "user_id": "876273129110286336", "username": "Victor Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1220322879239225345", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlfredoSwords", "user_id": "280114874"}, {"screen_name": "pimientoman", "user_id": "792802883666411520"}], "retweets": 0, "screen_name": "eboke", "text": "No mezclo nada, son cosas que deber\u00edan requerir cierta madurez (las m\u00e1s claras emanciparse, trabajar, casarse y abortar). \u00bfPor qu\u00e9 les tratamos \"como adultos\" a los 16 para esas cosas y no para votar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No mezclo nada, son cosas que deber\u00edan <strong>requerir</strong> cierta madurez (las m\u00e1s claras emanciparse, trabajar, casarse y <strong>abortar</strong>). \u00bfPor qu\u00e9 les tratamos \"como adultos\" a los 16 para esas cosas y no para votar?</p>", "timestamp": "2020-01-23T19:22:39", "timestamp_epochs": 1579807359, "tweet_id": "1220426637252141062", "tweet_url": "/eboke/status/1220426637252141062", "user_id": "37980620", "username": "Alex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tania_alvarez89", "text": "Hay quienes piensan que estas triqui\u00f1uelas de Danilo Medina en conturbenio con Julio Cesar Casta\u00f1os Guzm\u00e1n tiene como finalidad abortar las elecciones municipales y requerir una modificaci\u00f3n urgente de la constituci\u00f3n para unirlas a las presidenciales. De \u00f1apa, la rehabilitaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay quienes piensan que estas triqui\u00f1uelas de Danilo Medina en conturbenio con Julio Cesar Casta\u00f1os Guzm\u00e1n tiene como finalidad <strong>abortar</strong> las elecciones municipales y <strong>requerir</strong> una modificaci\u00f3n urgente de la constituci\u00f3n para unirlas a las presidenciales. De \u00f1apa, la rehabilitaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-01-23T00:17:06", "timestamp_epochs": 1579738626, "tweet_id": "1220138351535239168", "tweet_url": "/tania_alvarez89/status/1220138351535239168", "user_id": "1317432846", "username": "tania alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1189605838744412162", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MicaelaLibson", "user_id": "211569922"}, {"screen_name": "anaenia", "user_id": "356235704"}], "retweets": 0, "screen_name": "BenjaBaldoma", "text": "As\u00ed como hay ONGs  que explican c\u00f3mo abortar y en ning\u00fan momento mencionan la necesidad de requerir atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed como hay ONGs  que explican c\u00f3mo <strong>abortar</strong> y en ning\u00fan momento mencionan la necesidad de <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada.</p>", "timestamp": "2019-10-30T20:10:26", "timestamp_epochs": 1572466226, "tweet_id": "1189635695368904704", "tweet_url": "/BenjaBaldoma/status/1189635695368904704", "user_id": "525677874", "username": "BENJA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1258184538376806402", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aniih_alien3DG", "user_id": "274694381"}, {"screen_name": "gam_fores", "user_id": "1239087884667441152"}], "retweets": 0, "screen_name": "tig19701", "text": "Yo no estoy de acuerdo con que una mujer vaya presa por abortar, ya que lo hizo por ignorancia o desesperaci\u00f3n y lo que va a requerir es sanar. Pero s\u00ed que vaya a la carcel quien lucra, promueve, obliga o ejecuta el hecho de matar a su hijo. Tu risa refleja lo da\u00f1ada que est\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no estoy de acuerdo con que una mujer vaya presa por <strong>abortar</strong>, ya que lo hizo por ignorancia o desesperaci\u00f3n y lo que va a <strong>requerir</strong> es sanar. Pero s\u00ed que vaya a la carcel quien lucra, promueve, obliga o ejecuta el hecho de matar a su hijo. Tu risa refleja lo da\u00f1ada que est\u00e1s.</p>", "timestamp": "2020-05-09T22:31:08", "timestamp_epochs": 1589063468, "tweet_id": "1259249573094195200", "tweet_url": "/tig19701/status/1259249573094195200", "user_id": "3107421967", "username": "T I G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1250352745699102723", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Victor_HZGL", "user_id": "876273129110286336"}, {"screen_name": "RayoBejarano", "user_id": "3160462730"}, {"screen_name": "ItsBraulioS", "user_id": "1100187195602808832"}], "retweets": 0, "screen_name": "Victor_HZGL", "text": "Muy entre comillas, pero si es una pendejada, si eres menor y quieres abortar seg\u00fan las leyes de donde estes te pueden requerir o no el permiso de tus padres, obviamente tienes que ser legal el aborto en ese estado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy entre comillas, pero si es una pendejada, si eres menor y quieres <strong>abortar</strong> seg\u00fan las leyes de donde estes te pueden <strong>requerir</strong> o no el permiso de tus padres, obviamente tienes que ser legal el aborto en ese estado</p>", "timestamp": "2020-04-15T09:55:45", "timestamp_epochs": 1586944545, "tweet_id": "1250362165896200192", "tweet_url": "/Victor_HZGL/status/1250362165896200192", "user_id": "876273129110286336", "username": "Victor Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1220322879239225345", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlfredoSwords", "user_id": "280114874"}, {"screen_name": "pimientoman", "user_id": "792802883666411520"}], "retweets": 0, "screen_name": "eboke", "text": "No mezclo nada, son cosas que deber\u00edan requerir cierta madurez (las m\u00e1s claras emanciparse, trabajar, casarse y abortar). \u00bfPor qu\u00e9 les tratamos \"como adultos\" a los 16 para esas cosas y no para votar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No mezclo nada, son cosas que deber\u00edan <strong>requerir</strong> cierta madurez (las m\u00e1s claras emanciparse, trabajar, casarse y <strong>abortar</strong>). \u00bfPor qu\u00e9 les tratamos \"como adultos\" a los 16 para esas cosas y no para votar?</p>", "timestamp": "2020-01-23T19:22:39", "timestamp_epochs": 1579807359, "tweet_id": "1220426637252141062", "tweet_url": "/eboke/status/1220426637252141062", "user_id": "37980620", "username": "Alex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tania_alvarez89", "text": "Hay quienes piensan que estas triqui\u00f1uelas de Danilo Medina en conturbenio con Julio Cesar Casta\u00f1os Guzm\u00e1n tiene como finalidad abortar las elecciones municipales y requerir una modificaci\u00f3n urgente de la constituci\u00f3n para unirlas a las presidenciales. De \u00f1apa, la rehabilitaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay quienes piensan que estas triqui\u00f1uelas de Danilo Medina en conturbenio con Julio Cesar Casta\u00f1os Guzm\u00e1n tiene como finalidad <strong>abortar</strong> las elecciones municipales y <strong>requerir</strong> una modificaci\u00f3n urgente de la constituci\u00f3n para unirlas a las presidenciales. De \u00f1apa, la rehabilitaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-01-23T00:17:06", "timestamp_epochs": 1579738626, "tweet_id": "1220138351535239168", "tweet_url": "/tania_alvarez89/status/1220138351535239168", "user_id": "1317432846", "username": "tania alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1189605838744412162", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MicaelaLibson", "user_id": "211569922"}, {"screen_name": "anaenia", "user_id": "356235704"}], "retweets": 0, "screen_name": "BenjaBaldoma", "text": "As\u00ed como hay ONGs  que explican c\u00f3mo abortar y en ning\u00fan momento mencionan la necesidad de requerir atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed como hay ONGs  que explican c\u00f3mo <strong>abortar</strong> y en ning\u00fan momento mencionan la necesidad de <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada.</p>", "timestamp": "2019-10-30T20:10:26", "timestamp_epochs": 1572466226, "tweet_id": "1189635695368904704", "tweet_url": "/BenjaBaldoma/status/1189635695368904704", "user_id": "525677874", "username": "BENJA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178313104393953280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "str4wberrybl0nd", "user_id": "1141698265378971648"}, {"screen_name": "flejegasusa", "user_id": "855354792427782144"}], "retweets": 0, "screen_name": "soyinusual", "text": "Exacto ... la tecnolog\u00eda ni la ciencia pudieran decirte qu\u00e9 pasa realmente con la pr\u00e1ctica del aborto, puesto que se reduce a la p\u00e9rdida de la vida del concebido. Y si eh tendido la fortuna de requerir de un m\u00e9dico para sobrevivir, as\u00ed como la requerir\u00e1n quienes pretende abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto ... la tecnolog\u00eda ni la ciencia pudieran decirte qu\u00e9 pasa realmente con la pr\u00e1ctica del aborto, puesto que se reduce a la p\u00e9rdida de la vida del concebido. Y si eh tendido la fortuna de <strong>requerir</strong> de un m\u00e9dico para sobrevivir, as\u00ed como la requerir\u00e1n quienes pretende <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2019-10-03T23:17:41", "timestamp_epochs": 1570144661, "tweet_id": "1179898343314452481", "tweet_url": "/soyinusual/status/1179898343314452481", "user_id": "151713594", "username": "Eddy Does", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1173735192755888128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tebanmarincas", "user_id": "343069404"}, {"screen_name": "Polificcion", "user_id": "204998743"}], "retweets": 0, "screen_name": "JEscobar27E", "text": "Hasta la semana 18 el feto todav\u00eda no siente dolor, as\u00ed que hasta ese punto la embarazada no deber\u00eda requerir m\u00e1s que su voluntad expresa para abortar.\nM\u00e1s all\u00e1 de ese punto hay que sopesar los pro y los contras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta la semana 18 el feto todav\u00eda no siente dolor, as\u00ed que hasta ese punto la embarazada no deber\u00eda <strong>requerir</strong> m\u00e1s que su voluntad expresa para <strong>abortar</strong>.\nM\u00e1s all\u00e1 de ese punto hay que sopesar los pro y los contras.</p>", "timestamp": "2019-09-18T09:58:06", "timestamp_epochs": 1568800686, "tweet_id": "1174261307060740100", "tweet_url": "/JEscobar27E/status/1174261307060740100", "user_id": "370046630", "username": "Jorge Escobar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1160587844026585090", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "clary_f", "user_id": "328806457"}, {"screen_name": "holasunshinee", "user_id": "280156839"}, {"screen_name": "gabyamata", "user_id": "43226029"}], "retweets": 0, "screen_name": "JulieOliDom", "text": "\u00bfQu\u00e9 onda con las personas que se sienten bien seguras que de que no les pasara nada malo? \u00bfQui\u00e9n te asegura que en tu futuro todo saldr\u00e1 bien y no vayas a tener necesidad de abortar? \u00bfO que tus hijos no lo vayan a requerir?  La gente privilegiada a veces s\u00ed es muy pendeja ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 onda con las personas que se sienten bien seguras que de que no les pasara nada malo? \u00bfQui\u00e9n te asegura que en tu futuro todo saldr\u00e1 bien y no vayas a tener necesidad de <strong>abortar</strong>? \u00bfO que tus hijos no lo vayan a <strong>requerir</strong>? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> La gente privilegiada a veces s\u00ed es muy pendeja <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara somnolienta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png\" title=\"Cara somnolienta\"/></p>", "timestamp": "2019-08-12T21:00:32", "timestamp_epochs": 1565643632, "tweet_id": "1161019661699489792", "tweet_url": "/JulieOliDom/status/1161019661699489792", "user_id": "1076894919111921664", "username": "Juls \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1154418678680756224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GIRE_mx", "user_id": "301517167"}], "retweets": 1, "screen_name": "Cleyd79", "text": "Son ni\u00f1as, NO tendr\u00edan que requerir ayuda para abortar, seria un trauma mas. Si fueron violadas,  es el violador qui\u00e9n tiene que pagar, no un beb\u00e9 inocente, que no pude defenderse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son ni\u00f1as, NO tendr\u00edan que <strong>requerir</strong> ayuda para <strong>abortar</strong>, seria un trauma mas. Si fueron violadas,  es el violador qui\u00e9n tiene que pagar, no un beb\u00e9 inocente, que no pude defenderse.</p>", "timestamp": "2019-07-31T19:57:52", "timestamp_epochs": 1564603072, "tweet_id": "1156655235999457281", "tweet_url": "/Cleyd79/status/1156655235999457281", "user_id": "3300960151", "username": "Cleyd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAafnpwXUAAMWg4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1154782294080548864", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "analhasey0", "user_id": "423090543"}], "retweets": 0, "screen_name": "gatozepam", "text": "o sea prefieren hablar incluyendo a quienes no tendr\u00edan la necesidad de abortar pues no tienen la capacidad de gestar actualmente que usar un t\u00e9rmino que incluye a todxs quienes S\u00cd gestan y por ende quienes podr\u00edan requerir un aborto en alg\u00fan punto ?????????? pic.twitter.com/MoBoBmmoFm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o sea prefieren hablar incluyendo a quienes no tendr\u00edan la necesidad de <strong>abortar</strong> pues no tienen la capacidad de gestar actualmente que usar un t\u00e9rmino que incluye a todxs quienes S\u00cd gestan y por ende quienes podr\u00edan <strong>requerir</strong> un aborto en alg\u00fan punto ?????????? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MoBoBmmoFm\">pic.twitter.com/MoBoBmmoFm</a></p>", "timestamp": "2019-07-26T16:09:39", "timestamp_epochs": 1564157379, "tweet_id": "1154785865098563585", "tweet_url": "/gatozepam/status/1154785865098563585", "user_id": "46934185", "username": "orbit day \ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fielesalaverdad", "text": "PR sigue resonando en el foro internacional. @PRISource da a conocer que el Gobernador de Puerto Rico vet\u00f3 restricciones de sentido com\u00fan al aborto, como requerir el consentimiento parental a menores de 18 a\u00f1os para abortar. https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PR sigue resonando en el foro internacional. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196204621\" dir=\"ltr\" href=\"/PRISource\"><s>@</s><b>PRISource</b></a> da a conocer que el Gobernador de Puerto Rico vet\u00f3 restricciones de sentido com\u00fan al aborto, como <strong>requerir</strong> el consentimiento parental a menores de 18 a\u00f1os para <strong>abortar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KgW2kGDsho\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pop.org/puerto-rico-go</span><span class=\"invisible\">vernor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-23T20:23:29", "timestamp_epochs": 1553372609, "tweet_id": "1109551258510200834", "tweet_url": "/fielesalaverdad/status/1109551258510200834", "user_id": "2401601412", "username": "FielesalaVerdad.org", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fielesalaverdad", "text": ".@ricardorossello abraza postura radical de los dem\u00f3cratas a favor del aborto hasta el nacimiento y sin ninguna restricci\u00f3n. Su veto al PS950 deja claro que se opone incluso a regulaciones leves y de sentido com\u00fan como requerir el consentimiento parental a ni\u00f1a que va a abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80013913\" dir=\"ltr\" href=\"/ricardorossello\"><s>@</s><b>ricardorossello</b></a> abraza postura radical de los dem\u00f3cratas a favor del aborto hasta el nacimiento y sin ninguna restricci\u00f3n. Su veto al PS950 deja claro que se opone incluso a regulaciones leves y de sentido com\u00fan como <strong>requerir</strong> el consentimiento parental a ni\u00f1a que va a <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-03-18T22:02:08", "timestamp_epochs": 1552946528, "tweet_id": "1107764147503226891", "tweet_url": "/fielesalaverdad/status/1107764147503226891", "user_id": "2401601412", "username": "FielesalaVerdad.org", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaniMarta", "text": "Los medios en PR dicen la ley que RESTRINGE el aborto, pero no hay un tiempo l\u00edmite para abortar. La brecha sigue abierta hasta los 9 meses.Requerir a menores consentimiento de sus padres...es una limitaci\u00f3n? Si una menor sufre un malpractice en un aborto a quien llaman? https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los medios en PR dicen la ley que RESTRINGE el aborto, pero no hay un tiempo l\u00edmite para <strong>abortar</strong>. La brecha sigue abierta hasta los 9 meses.<strong>Requerir</strong> a menores consentimiento de sus padres...es una limitaci\u00f3n? Si una menor sufre un malpractice en un aborto a quien llaman? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p3Ep8xijs1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/VoceroPR/statu</span><span class=\"invisible\">s/1106297998215122966</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-15T02:39:34", "timestamp_epochs": 1552617574, "tweet_id": "1106384412202147840", "tweet_url": "/JaniMarta/status/1106384412202147840", "user_id": "715463787", "username": "Marta Caraballo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "porcicolasabana", "text": "Ser\u00e1 q sra vicepresidente @mluciaramirez puede requerir a Alto Comisionado Posconflicto @EmilioJArchila asigne $$$ posconflicto a ni\u00f1as @CorpoRosaBlanca secuestradas torturadas violadas forzadas abortar x bandidos secuestradores violadores terroristas INFANTICIDAS @PartidoFARC?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 q sra vicepresidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198984928\" dir=\"ltr\" href=\"/mluciaramirez\"><s>@</s><b>mluciaramirez</b></a> puede <strong>requerir</strong> a Alto Comisionado Posconflicto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1039862516346699778\" dir=\"ltr\" href=\"/EmilioJArchila\"><s>@</s><b>EmilioJArchila</b></a> asigne $$$ posconflicto a ni\u00f1as <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"937171166392979456\" dir=\"ltr\" href=\"/CorpoRosaBlanca\"><s>@</s><b>CorpoRosaBlanca</b></a> secuestradas torturadas violadas forzadas <strong>abortar</strong> x bandidos secuestradores violadores terroristas INFANTICIDAS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"974748966\" dir=\"ltr\" href=\"/PartidoFARC\"><s>@</s><b>PartidoFARC</b></a>?</p>", "timestamp": "2019-03-14T16:05:13", "timestamp_epochs": 1552579513, "tweet_id": "1106224773699375105", "tweet_url": "/porcicolasabana/status/1106224773699375105", "user_id": "1862629021", "username": "Porcicola Sabana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DesignTemo", "text": "El coordinador de morena en el senado (alguien que obviamente nunca va a requerir abortar) se... https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El coordinador de morena en el senado (alguien que obviamente nunca va a <strong>requerir</strong> <strong>abortar</strong>) se... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pdH8uj0qEv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">etcetera.com.mx/nacional/confi</span><span class=\"invisible\">rma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-09T01:48:17", "timestamp_epochs": 1552096097, "tweet_id": "1104197181148487680", "tweet_url": "/DesignTemo/status/1104197181148487680", "user_id": "981841956", "username": "Cuauht\u00e9moc Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 63, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "DAVILACOLON", "text": "La portada de END es histeria. Subir la edad de menor para requerir consentimiento de sus padres o del tribunal para abortar, NO es limitar derecho al aborto. Tratandose de menores de edad, hay una razon de salud y patria potestad envuelta. Por todo lo demas,cumple con Roe v Wade", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La portada de END es histeria. Subir la edad de menor para <strong>requerir</strong> consentimiento de sus padres o del tribunal para <strong>abortar</strong>, NO es limitar derecho al aborto. Tratandose de menores de edad, hay una razon de salud y patria potestad envuelta. Por todo lo demas,cumple con Roe v Wade</p>", "timestamp": "2019-03-08T10:57:32", "timestamp_epochs": 1552042652, "tweet_id": "1103973017472983040", "tweet_url": "/DAVILACOLON/status/1103973017472983040", "user_id": "32522787", "username": "LUIS R DAVILA-COLON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178313104393953280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "str4wberrybl0nd", "user_id": "1141698265378971648"}, {"screen_name": "flejegasusa", "user_id": "855354792427782144"}], "retweets": 0, "screen_name": "soyinusual", "text": "Exacto ... la tecnolog\u00eda ni la ciencia pudieran decirte qu\u00e9 pasa realmente con la pr\u00e1ctica del aborto, puesto que se reduce a la p\u00e9rdida de la vida del concebido. Y si eh tendido la fortuna de requerir de un m\u00e9dico para sobrevivir, as\u00ed como la requerir\u00e1n quienes pretende abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto ... la tecnolog\u00eda ni la ciencia pudieran decirte qu\u00e9 pasa realmente con la pr\u00e1ctica del aborto, puesto que se reduce a la p\u00e9rdida de la vida del concebido. Y si eh tendido la fortuna de <strong>requerir</strong> de un m\u00e9dico para sobrevivir, as\u00ed como la requerir\u00e1n quienes pretende <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2019-10-03T23:17:41", "timestamp_epochs": 1570144661, "tweet_id": "1179898343314452481", "tweet_url": "/soyinusual/status/1179898343314452481", "user_id": "151713594", "username": "Eddy Does", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1173735192755888128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tebanmarincas", "user_id": "343069404"}, {"screen_name": "Polificcion", "user_id": "204998743"}], "retweets": 0, "screen_name": "JEscobar27E", "text": "Hasta la semana 18 el feto todav\u00eda no siente dolor, as\u00ed que hasta ese punto la embarazada no deber\u00eda requerir m\u00e1s que su voluntad expresa para abortar.\nM\u00e1s all\u00e1 de ese punto hay que sopesar los pro y los contras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta la semana 18 el feto todav\u00eda no siente dolor, as\u00ed que hasta ese punto la embarazada no deber\u00eda <strong>requerir</strong> m\u00e1s que su voluntad expresa para <strong>abortar</strong>.\nM\u00e1s all\u00e1 de ese punto hay que sopesar los pro y los contras.</p>", "timestamp": "2019-09-18T09:58:06", "timestamp_epochs": 1568800686, "tweet_id": "1174261307060740100", "tweet_url": "/JEscobar27E/status/1174261307060740100", "user_id": "370046630", "username": "Jorge Escobar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1160587844026585090", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "clary_f", "user_id": "328806457"}, {"screen_name": "holasunshinee", "user_id": "280156839"}, {"screen_name": "gabyamata", "user_id": "43226029"}], "retweets": 0, "screen_name": "JulieOliDom", "text": "\u00bfQu\u00e9 onda con las personas que se sienten bien seguras que de que no les pasara nada malo? \u00bfQui\u00e9n te asegura que en tu futuro todo saldr\u00e1 bien y no vayas a tener necesidad de abortar? \u00bfO que tus hijos no lo vayan a requerir?  La gente privilegiada a veces s\u00ed es muy pendeja ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 onda con las personas que se sienten bien seguras que de que no les pasara nada malo? \u00bfQui\u00e9n te asegura que en tu futuro todo saldr\u00e1 bien y no vayas a tener necesidad de <strong>abortar</strong>? \u00bfO que tus hijos no lo vayan a <strong>requerir</strong>? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> La gente privilegiada a veces s\u00ed es muy pendeja <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara somnolienta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png\" title=\"Cara somnolienta\"/></p>", "timestamp": "2019-08-12T21:00:32", "timestamp_epochs": 1565643632, "tweet_id": "1161019661699489792", "tweet_url": "/JulieOliDom/status/1161019661699489792", "user_id": "1076894919111921664", "username": "Juls \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1154418678680756224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GIRE_mx", "user_id": "301517167"}], "retweets": 1, "screen_name": "Cleyd79", "text": "Son ni\u00f1as, NO tendr\u00edan que requerir ayuda para abortar, seria un trauma mas. Si fueron violadas,  es el violador qui\u00e9n tiene que pagar, no un beb\u00e9 inocente, que no pude defenderse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son ni\u00f1as, NO tendr\u00edan que <strong>requerir</strong> ayuda para <strong>abortar</strong>, seria un trauma mas. Si fueron violadas,  es el violador qui\u00e9n tiene que pagar, no un beb\u00e9 inocente, que no pude defenderse.</p>", "timestamp": "2019-07-31T19:57:52", "timestamp_epochs": 1564603072, "tweet_id": "1156655235999457281", "tweet_url": "/Cleyd79/status/1156655235999457281", "user_id": "3300960151", "username": "Cleyd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAafnpwXUAAMWg4.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1154782294080548864", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "analhasey0", "user_id": "423090543"}], "retweets": 0, "screen_name": "gatozepam", "text": "o sea prefieren hablar incluyendo a quienes no tendr\u00edan la necesidad de abortar pues no tienen la capacidad de gestar actualmente que usar un t\u00e9rmino que incluye a todxs quienes S\u00cd gestan y por ende quienes podr\u00edan requerir un aborto en alg\u00fan punto ?????????? pic.twitter.com/MoBoBmmoFm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o sea prefieren hablar incluyendo a quienes no tendr\u00edan la necesidad de <strong>abortar</strong> pues no tienen la capacidad de gestar actualmente que usar un t\u00e9rmino que incluye a todxs quienes S\u00cd gestan y por ende quienes podr\u00edan <strong>requerir</strong> un aborto en alg\u00fan punto ?????????? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MoBoBmmoFm\">pic.twitter.com/MoBoBmmoFm</a></p>", "timestamp": "2019-07-26T16:09:39", "timestamp_epochs": 1564157379, "tweet_id": "1154785865098563585", "tweet_url": "/gatozepam/status/1154785865098563585", "user_id": "46934185", "username": "orbit day \ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fielesalaverdad", "text": "PR sigue resonando en el foro internacional. @PRISource da a conocer que el Gobernador de Puerto Rico vet\u00f3 restricciones de sentido com\u00fan al aborto, como requerir el consentimiento parental a menores de 18 a\u00f1os para abortar. https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PR sigue resonando en el foro internacional. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196204621\" dir=\"ltr\" href=\"/PRISource\"><s>@</s><b>PRISource</b></a> da a conocer que el Gobernador de Puerto Rico vet\u00f3 restricciones de sentido com\u00fan al aborto, como <strong>requerir</strong> el consentimiento parental a menores de 18 a\u00f1os para <strong>abortar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KgW2kGDsho\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pop.org/puerto-rico-governor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pop.org/puerto-rico-go</span><span class=\"invisible\">vernor-vetos-common-sense-restrictions-on-abortion/?fbclid=IwAR2vNzNdSmAs0GR7yTtQgP5noeWmnC3PAjq0Ccs6X1dRh7KSCWYi5xQdUKA</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-23T20:23:29", "timestamp_epochs": 1553372609, "tweet_id": "1109551258510200834", "tweet_url": "/fielesalaverdad/status/1109551258510200834", "user_id": "2401601412", "username": "FielesalaVerdad.org", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fielesalaverdad", "text": ".@ricardorossello abraza postura radical de los dem\u00f3cratas a favor del aborto hasta el nacimiento y sin ninguna restricci\u00f3n. Su veto al PS950 deja claro que se opone incluso a regulaciones leves y de sentido com\u00fan como requerir el consentimiento parental a ni\u00f1a que va a abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80013913\" dir=\"ltr\" href=\"/ricardorossello\"><s>@</s><b>ricardorossello</b></a> abraza postura radical de los dem\u00f3cratas a favor del aborto hasta el nacimiento y sin ninguna restricci\u00f3n. Su veto al PS950 deja claro que se opone incluso a regulaciones leves y de sentido com\u00fan como <strong>requerir</strong> el consentimiento parental a ni\u00f1a que va a <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-03-18T22:02:08", "timestamp_epochs": 1552946528, "tweet_id": "1107764147503226891", "tweet_url": "/fielesalaverdad/status/1107764147503226891", "user_id": "2401601412", "username": "FielesalaVerdad.org", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaniMarta", "text": "Los medios en PR dicen la ley que RESTRINGE el aborto, pero no hay un tiempo l\u00edmite para abortar. La brecha sigue abierta hasta los 9 meses.Requerir a menores consentimiento de sus padres...es una limitaci\u00f3n? Si una menor sufre un malpractice en un aborto a quien llaman? https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los medios en PR dicen la ley que RESTRINGE el aborto, pero no hay un tiempo l\u00edmite para <strong>abortar</strong>. La brecha sigue abierta hasta los 9 meses.<strong>Requerir</strong> a menores consentimiento de sus padres...es una limitaci\u00f3n? Si una menor sufre un malpractice en un aborto a quien llaman? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p3Ep8xijs1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/VoceroPR/status/1106297998215122966\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/VoceroPR/statu</span><span class=\"invisible\">s/1106297998215122966</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-15T02:39:34", "timestamp_epochs": 1552617574, "tweet_id": "1106384412202147840", "tweet_url": "/JaniMarta/status/1106384412202147840", "user_id": "715463787", "username": "Marta Caraballo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "porcicolasabana", "text": "Ser\u00e1 q sra vicepresidente @mluciaramirez puede requerir a Alto Comisionado Posconflicto @EmilioJArchila asigne $$$ posconflicto a ni\u00f1as @CorpoRosaBlanca secuestradas torturadas violadas forzadas abortar x bandidos secuestradores violadores terroristas INFANTICIDAS @PartidoFARC?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 q sra vicepresidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198984928\" dir=\"ltr\" href=\"/mluciaramirez\"><s>@</s><b>mluciaramirez</b></a> puede <strong>requerir</strong> a Alto Comisionado Posconflicto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1039862516346699778\" dir=\"ltr\" href=\"/EmilioJArchila\"><s>@</s><b>EmilioJArchila</b></a> asigne $$$ posconflicto a ni\u00f1as <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"937171166392979456\" dir=\"ltr\" href=\"/CorpoRosaBlanca\"><s>@</s><b>CorpoRosaBlanca</b></a> secuestradas torturadas violadas forzadas <strong>abortar</strong> x bandidos secuestradores violadores terroristas INFANTICIDAS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"974748966\" dir=\"ltr\" href=\"/PartidoFARC\"><s>@</s><b>PartidoFARC</b></a>?</p>", "timestamp": "2019-03-14T16:05:13", "timestamp_epochs": 1552579513, "tweet_id": "1106224773699375105", "tweet_url": "/porcicolasabana/status/1106224773699375105", "user_id": "1862629021", "username": "Porcicola Sabana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DesignTemo", "text": "El coordinador de morena en el senado (alguien que obviamente nunca va a requerir abortar) se... https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El coordinador de morena en el senado (alguien que obviamente nunca va a <strong>requerir</strong> <strong>abortar</strong>) se... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pdH8uj0qEv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.etcetera.com.mx/nacional/confirma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">etcetera.com.mx/nacional/confi</span><span class=\"invisible\">rma-monreal-lo-dicho-por-amlo-para-morena-no-es-prioritario-el-aborto/?fbclid=IwAR0BxON5GvdCEBg1WGLZxFYaXwFMMoUV9k40kCLaAavsqjhmrn9rbjNS23o</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-09T01:48:17", "timestamp_epochs": 1552096097, "tweet_id": "1104197181148487680", "tweet_url": "/DesignTemo/status/1104197181148487680", "user_id": "981841956", "username": "Cuauht\u00e9moc Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 63, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "DAVILACOLON", "text": "La portada de END es histeria. Subir la edad de menor para requerir consentimiento de sus padres o del tribunal para abortar, NO es limitar derecho al aborto. Tratandose de menores de edad, hay una razon de salud y patria potestad envuelta. Por todo lo demas,cumple con Roe v Wade", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La portada de END es histeria. Subir la edad de menor para <strong>requerir</strong> consentimiento de sus padres o del tribunal para <strong>abortar</strong>, NO es limitar derecho al aborto. Tratandose de menores de edad, hay una razon de salud y patria potestad envuelta. Por todo lo demas,cumple con Roe v Wade</p>", "timestamp": "2019-03-08T10:57:32", "timestamp_epochs": 1552042652, "tweet_id": "1103973017472983040", "tweet_url": "/DAVILACOLON/status/1103973017472983040", "user_id": "32522787", "username": "LUIS R DAVILA-COLON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089543279744561154", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "leveltgn", "user_id": "879816969838624769"}, {"screen_name": "phosphenessss", "user_id": "1022982231915159552"}, {"screen_name": "claire_und", "user_id": "1262174352"}], "retweets": 0, "screen_name": "leveltgn", "text": "Violaciones y cu\u00e1ntos casos hay de \"me viene mal o va a requerir un esfuerzo extra\"?. Mi mujer y yo hemos tenido a nuestras dos hijas cuando hemos querido, solo hay que hacer las cosas bien, si ella quedar\u00e1 embarazada lo tendr\u00edamos, abortar no es como bajar la basura. Espabila", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Violaciones y cu\u00e1ntos casos hay de \"me viene mal o va a <strong>requerir</strong> un esfuerzo extra\"?. Mi mujer y yo hemos tenido a nuestras dos hijas cuando hemos querido, solo hay que hacer las cosas bien, si ella quedar\u00e1 embarazada lo tendr\u00edamos, <strong>abortar</strong> no es como bajar la basura. Espabila</p>", "timestamp": "2019-01-29T15:19:43", "timestamp_epochs": 1548775183, "tweet_id": "1090268257217441804", "tweet_url": "/leveltgn/status/1090268257217441804", "user_id": "879816969838624769", "username": "leveltgn\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1088077305308741633", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Patrici08941129", "user_id": "1008878032621391872"}, {"screen_name": "AmelieGranata", "user_id": "155434166"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuIbar___", "text": "Y usted que sabe si ella desea o no ser madre? No hace falta tener intenciones de abortar en su debido momento para estar a favor de una despenalizaci\u00f3n, por una tercera persona que si lo puede requerir en sus diversas variantes. Es salir del topper y no s\u00f3lo pensar en unx mismx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y usted que sabe si ella desea o no ser madre? No hace falta tener intenciones de <strong>abortar</strong> en su debido momento para estar a favor de una despenalizaci\u00f3n, por una tercera persona que si lo puede <strong>requerir</strong> en sus diversas variantes. Es salir del topper y no s\u00f3lo pensar en unx mismx</p>", "timestamp": "2019-01-24T03:18:51", "timestamp_epochs": 1548299931, "tweet_id": "1088274908331868163", "tweet_url": "/LuIbar___/status/1088274908331868163", "user_id": "3915759208", "username": "Dhonna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1025808985591566338", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Zarafernandez9", "user_id": "711746873170722816"}, {"screen_name": "BisignanoOK", "user_id": "59223862"}, {"screen_name": "FacuPuertas22", "user_id": "1740171271"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alexia_2012", "text": "No me conoces para decirme mamita, eso primero, 2  esta ley permite por x causales abortar en otras semanas de gestaci\u00f3n,  no s\u00f3lo hasta la 14. Y en la pag de planned parenthood dice q es recomendable el medicamentoso hasta la 10. Y a\u00fan as\u00ed requerir otro tipo de intervenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me conoces para decirme mamita, eso primero, 2  esta ley permite por x causales <strong>abortar</strong> en otras semanas de gestaci\u00f3n,  no s\u00f3lo hasta la 14. Y en la pag de planned parenthood dice q es recomendable el medicamentoso hasta la 10. Y a\u00fan as\u00ed <strong>requerir</strong> otro tipo de intervenci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-08-05T05:08:45", "timestamp_epochs": 1533445725, "tweet_id": "1025971850394959872", "tweet_url": "/Alexia_2012/status/1025971850394959872", "user_id": "164290794", "username": "Alexia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1022160677778149379", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "guido_rios", "user_id": "136831071"}], "retweets": 0, "screen_name": "fdelcampov", "text": "Yo lo entiendo c\u00f3mo, que una mujer es libre de elegir si quiere o no abortar, sin requerir una causal, y lo pueda realizar. \u00bfEs as\u00ed?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo lo entiendo c\u00f3mo, que una mujer es libre de elegir si quiere o no <strong>abortar</strong>, sin <strong>requerir</strong> una causal, y lo pueda realizar. \u00bfEs as\u00ed?</p>", "timestamp": "2018-07-25T18:56:13", "timestamp_epochs": 1532544973, "tweet_id": "1022193821675859969", "tweet_url": "/fdelcampov/status/1022193821675859969", "user_id": "1612973826", "username": "Fernando del Campo V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 122, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 63, "screen_name": "realAlonsoDDS", "text": "Quienes apoyan el aborto legal:\n\n- Mujeres que han abortado u hombres que han inducido a su pareja a abortar.\n\n- Gente que lleva un estilo de vida en el cual podr\u00edan requerir de aborto legal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quienes apoyan el aborto legal:\n\n- Mujeres que han abortado u hombres que han inducido a su pareja a <strong>abortar</strong>.\n\n- Gente que lleva un estilo de vida en el cual podr\u00edan <strong>requerir</strong> de aborto legal.</p>", "timestamp": "2018-07-10T20:25:40", "timestamp_epochs": 1531254340, "tweet_id": "1016780515322613765", "tweet_url": "/realAlonsoDDS/status/1016780515322613765", "user_id": "700504335747125249", "username": "Alonso J. Glick, DDS \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1014950875075366912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rinconet", "user_id": "182831320"}, {"screen_name": "LaRadioMAK", "user_id": "382635219"}], "retweets": 1, "screen_name": "MileParamo", "text": "Estimada migrante: 1ro hay venir a abortar. Pasados los d\u00edas robar la pareja a una argentina y hacerse embarazar. Ah\u00ed s\u00ed parir x la asignaci\u00f3n. Pasados unos a\u00f1os, enfermar y requerir un \u00f3rgano argentino. A\u00f1os despu\u00e9s retornar y morir all\u00ed sin donar nada a ning\u00fan argentino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimada migrante: 1ro hay venir a <strong>abortar</strong>. Pasados los d\u00edas robar la pareja a una argentina y hacerse embarazar. Ah\u00ed s\u00ed parir x la asignaci\u00f3n. Pasados unos a\u00f1os, enfermar y <strong>requerir</strong> un \u00f3rgano argentino. A\u00f1os despu\u00e9s retornar y morir all\u00ed sin donar nada a ning\u00fan argentino.</p>", "timestamp": "2018-07-05T19:21:07", "timestamp_epochs": 1530818467, "tweet_id": "1014952332524744704", "tweet_url": "/MileParamo/status/1014952332524744704", "user_id": "815988545269727232", "username": "\ud83d\udc22\ud83d\udc9a Milenitry \ud83d\udc9a\ud83d\udc22", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1007723075515936769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcepachecoe", "user_id": "251200762"}], "retweets": 0, "screen_name": "FabioVelezT", "text": "Una pregunta respetuosa, igual no es mejor cuidarse con m\u00e9todos que abortar si quedas embarazada y no requerir del aborto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una pregunta respetuosa, igual no es mejor cuidarse con m\u00e9todos que <strong>abortar</strong> si quedas embarazada y no <strong>requerir</strong> del aborto?</p>", "timestamp": "2018-06-15T23:46:47", "timestamp_epochs": 1529106407, "tweet_id": "1007771432078774272", "tweet_url": "/FabioVelezT/status/1007771432078774272", "user_id": "131947997", "username": "Fabio A. Velez T.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1007644303336845312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "B_Leonardo07", "user_id": "2353924846"}, {"screen_name": "CandeGodoy2", "user_id": "940253167"}], "retweets": 0, "screen_name": "AritoPizza", "text": "La campa\u00f1a en si se trata de abortar con misoprostol. Solamente va a requerir atenci\u00f3n quir\u00fargica si pasa de esa fecha y si pasa de las 14 semanas unicamente puede abortar si pasa por alguno de las tres causales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La campa\u00f1a en si se trata de <strong>abortar</strong> con misoprostol. Solamente va a <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n quir\u00fargica si pasa de esa fecha y si pasa de las 14 semanas unicamente puede <strong>abortar</strong> si pasa por alguno de las tres causales</p>", "timestamp": "2018-06-15T23:01:04", "timestamp_epochs": 1529103664, "tweet_id": "1007759927086141440", "tweet_url": "/AritoPizza/status/1007759927086141440", "user_id": "2970060143", "username": "Aroo\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1006716742549336064", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Apuntes_", "user_id": "166790278"}, {"screen_name": "rusosnith", "user_id": "1077176953"}], "retweets": 1, "screen_name": "ersceia", "text": "Que opin\u00e1s de lo que propone @yamilsantoro si la mujer puede renunciar a la.maternidad (abortar) deber\u00eda el hombre, en la misma ventana de tiempo, poder renunciar a la paternidad, en un plano de igualdad y en ambos casos, sin requerir conformidad de la otra parte. Interesante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que opin\u00e1s de lo que propone <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170431111\" dir=\"ltr\" href=\"/yamilsantoro\"><s>@</s><b>yamilsantoro</b></a> si la mujer puede renunciar a la.maternidad (<strong>abortar</strong>) deber\u00eda el hombre, en la misma ventana de tiempo, poder renunciar a la paternidad, en un plano de igualdad y en ambos casos, sin <strong>requerir</strong> conformidad de la otra parte. Interesante</p>", "timestamp": "2018-06-13T02:10:15", "timestamp_epochs": 1528855815, "tweet_id": "1006720372715245571", "tweet_url": "/ersceia/status/1006720372715245571", "user_id": "167187369", "username": "Esteban Sceia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1006519252168462336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LMSChino", "user_id": "1689685082"}, {"screen_name": "Reinafelisa", "user_id": "969994582158127104"}], "retweets": 0, "screen_name": "LMSChino", "text": "Un embri\u00f3n no deseado no es cualquier cosa, estamos hablando de un futuro hijo que va a requerir mucho de sus padres, usted no se va a hacer cargo, por lo tanto es bastante l\u00f3gico que la decisi\u00f3n de abortar o no la tome la madre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un embri\u00f3n no deseado no es cualquier cosa, estamos hablando de un futuro hijo que va a <strong>requerir</strong> mucho de sus padres, usted no se va a hacer cargo, por lo tanto es bastante l\u00f3gico que la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> o no la tome la madre</p>", "timestamp": "2018-06-12T16:17:52", "timestamp_epochs": 1528820272, "tweet_id": "1006571295797137409", "tweet_url": "/LMSChino/status/1006571295797137409", "user_id": "1689685082", "username": "Facu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1006328373549953024", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gabytas1979", "user_id": "901296412658454528"}, {"screen_name": "jhoni_campora", "user_id": "868982577671147523"}], "retweets": 0, "screen_name": "lulitacherno", "text": "que necesites requerir a los insultos me parece muestra de que no sabes ni qu\u00e9 decir. No queres abortar? No lo hagas, nadie te obliga. La legalizacion va a acabar con muertes clandestinas, no hay que ser muy capo para entenderlo, hace cargo de la muerte de miles de mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que necesites <strong>requerir</strong> a los insultos me parece muestra de que no sabes ni qu\u00e9 decir. No queres <strong>abortar</strong>? No lo hagas, nadie te obliga. La legalizacion va a acabar con muertes clandestinas, no hay que ser muy capo para entenderlo, hace cargo de la muerte de miles de mujeres.</p>", "timestamp": "2018-06-12T14:25:33", "timestamp_epochs": 1528813533, "tweet_id": "1006543031363932160", "tweet_url": "/lulitacherno/status/1006543031363932160", "user_id": "956019604547096576", "username": "lulicherno\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1006373763015852032", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NahuBDF", "user_id": "37120493"}, {"screen_name": "marianoobarrio", "user_id": "173263956"}], "retweets": 0, "screen_name": "verovocos", "text": "El tema es si se va a requerir la opini\u00f3n m\u00e9dica. Porque en general veo el papel del m\u00e9dico  reducido al de un recurso al servicio del aborto. S\u00f3lo importa su habilidad para abortar con \"relativa seguridad\". Lo que prima es \"la voluntad de la mujer\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tema es si se va a <strong>requerir</strong> la opini\u00f3n m\u00e9dica. Porque en general veo el papel del m\u00e9dico  reducido al de un recurso al servicio del aborto. S\u00f3lo importa su habilidad para <strong>abortar</strong> con \"relativa seguridad\". Lo que prima es \"la voluntad de la mujer\".</p>", "timestamp": "2018-06-12T04:33:31", "timestamp_epochs": 1528778011, "tweet_id": "1006394037656608768", "tweet_url": "/verovocos/status/1006394037656608768", "user_id": "341642426", "username": "Veronica Vocos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089543279744561154", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "leveltgn", "user_id": "879816969838624769"}, {"screen_name": "phosphenessss", "user_id": "1022982231915159552"}, {"screen_name": "claire_und", "user_id": "1262174352"}], "retweets": 0, "screen_name": "leveltgn", "text": "Violaciones y cu\u00e1ntos casos hay de \"me viene mal o va a requerir un esfuerzo extra\"?. Mi mujer y yo hemos tenido a nuestras dos hijas cuando hemos querido, solo hay que hacer las cosas bien, si ella quedar\u00e1 embarazada lo tendr\u00edamos, abortar no es como bajar la basura. Espabila", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Violaciones y cu\u00e1ntos casos hay de \"me viene mal o va a <strong>requerir</strong> un esfuerzo extra\"?. Mi mujer y yo hemos tenido a nuestras dos hijas cuando hemos querido, solo hay que hacer las cosas bien, si ella quedar\u00e1 embarazada lo tendr\u00edamos, <strong>abortar</strong> no es como bajar la basura. Espabila</p>", "timestamp": "2019-01-29T15:19:43", "timestamp_epochs": 1548775183, "tweet_id": "1090268257217441804", "tweet_url": "/leveltgn/status/1090268257217441804", "user_id": "879816969838624769", "username": "leveltgn\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1088077305308741633", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Patrici08941129", "user_id": "1008878032621391872"}, {"screen_name": "AmelieGranata", "user_id": "155434166"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuIbar___", "text": "Y usted que sabe si ella desea o no ser madre? No hace falta tener intenciones de abortar en su debido momento para estar a favor de una despenalizaci\u00f3n, por una tercera persona que si lo puede requerir en sus diversas variantes. Es salir del topper y no s\u00f3lo pensar en unx mismx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y usted que sabe si ella desea o no ser madre? No hace falta tener intenciones de <strong>abortar</strong> en su debido momento para estar a favor de una despenalizaci\u00f3n, por una tercera persona que si lo puede <strong>requerir</strong> en sus diversas variantes. Es salir del topper y no s\u00f3lo pensar en unx mismx</p>", "timestamp": "2019-01-24T03:18:51", "timestamp_epochs": 1548299931, "tweet_id": "1088274908331868163", "tweet_url": "/LuIbar___/status/1088274908331868163", "user_id": "3915759208", "username": "Dhonna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1025808985591566338", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Zarafernandez9", "user_id": "711746873170722816"}, {"screen_name": "BisignanoOK", "user_id": "59223862"}, {"screen_name": "FacuPuertas22", "user_id": "1740171271"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alexia_2012", "text": "No me conoces para decirme mamita, eso primero, 2  esta ley permite por x causales abortar en otras semanas de gestaci\u00f3n,  no s\u00f3lo hasta la 14. Y en la pag de planned parenthood dice q es recomendable el medicamentoso hasta la 10. Y a\u00fan as\u00ed requerir otro tipo de intervenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me conoces para decirme mamita, eso primero, 2  esta ley permite por x causales <strong>abortar</strong> en otras semanas de gestaci\u00f3n,  no s\u00f3lo hasta la 14. Y en la pag de planned parenthood dice q es recomendable el medicamentoso hasta la 10. Y a\u00fan as\u00ed <strong>requerir</strong> otro tipo de intervenci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-08-05T05:08:45", "timestamp_epochs": 1533445725, "tweet_id": "1025971850394959872", "tweet_url": "/Alexia_2012/status/1025971850394959872", "user_id": "164290794", "username": "Alexia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1022160677778149379", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "guido_rios", "user_id": "136831071"}], "retweets": 0, "screen_name": "fdelcampov", "text": "Yo lo entiendo c\u00f3mo, que una mujer es libre de elegir si quiere o no abortar, sin requerir una causal, y lo pueda realizar. \u00bfEs as\u00ed?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo lo entiendo c\u00f3mo, que una mujer es libre de elegir si quiere o no <strong>abortar</strong>, sin <strong>requerir</strong> una causal, y lo pueda realizar. \u00bfEs as\u00ed?</p>", "timestamp": "2018-07-25T18:56:13", "timestamp_epochs": 1532544973, "tweet_id": "1022193821675859969", "tweet_url": "/fdelcampov/status/1022193821675859969", "user_id": "1612973826", "username": "Fernando del Campo V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 122, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 63, "screen_name": "realAlonsoDDS", "text": "Quienes apoyan el aborto legal:\n\n- Mujeres que han abortado u hombres que han inducido a su pareja a abortar.\n\n- Gente que lleva un estilo de vida en el cual podr\u00edan requerir de aborto legal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quienes apoyan el aborto legal:\n\n- Mujeres que han abortado u hombres que han inducido a su pareja a <strong>abortar</strong>.\n\n- Gente que lleva un estilo de vida en el cual podr\u00edan <strong>requerir</strong> de aborto legal.</p>", "timestamp": "2018-07-10T20:25:40", "timestamp_epochs": 1531254340, "tweet_id": "1016780515322613765", "tweet_url": "/realAlonsoDDS/status/1016780515322613765", "user_id": "700504335747125249", "username": "Alonso J. Glick, DDS \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1014950875075366912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rinconet", "user_id": "182831320"}, {"screen_name": "LaRadioMAK", "user_id": "382635219"}], "retweets": 1, "screen_name": "MileParamo", "text": "Estimada migrante: 1ro hay venir a abortar. Pasados los d\u00edas robar la pareja a una argentina y hacerse embarazar. Ah\u00ed s\u00ed parir x la asignaci\u00f3n. Pasados unos a\u00f1os, enfermar y requerir un \u00f3rgano argentino. A\u00f1os despu\u00e9s retornar y morir all\u00ed sin donar nada a ning\u00fan argentino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimada migrante: 1ro hay venir a <strong>abortar</strong>. Pasados los d\u00edas robar la pareja a una argentina y hacerse embarazar. Ah\u00ed s\u00ed parir x la asignaci\u00f3n. Pasados unos a\u00f1os, enfermar y <strong>requerir</strong> un \u00f3rgano argentino. A\u00f1os despu\u00e9s retornar y morir all\u00ed sin donar nada a ning\u00fan argentino.</p>", "timestamp": "2018-07-05T19:21:07", "timestamp_epochs": 1530818467, "tweet_id": "1014952332524744704", "tweet_url": "/MileParamo/status/1014952332524744704", "user_id": "815988545269727232", "username": "\ud83d\udc22\ud83d\udc9a Milenitry \ud83d\udc9a\ud83d\udc22", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1007723075515936769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcepachecoe", "user_id": "251200762"}], "retweets": 0, "screen_name": "FabioVelezT", "text": "Una pregunta respetuosa, igual no es mejor cuidarse con m\u00e9todos que abortar si quedas embarazada y no requerir del aborto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una pregunta respetuosa, igual no es mejor cuidarse con m\u00e9todos que <strong>abortar</strong> si quedas embarazada y no <strong>requerir</strong> del aborto?</p>", "timestamp": "2018-06-15T23:46:47", "timestamp_epochs": 1529106407, "tweet_id": "1007771432078774272", "tweet_url": "/FabioVelezT/status/1007771432078774272", "user_id": "131947997", "username": "Fabio A. Velez T.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1007644303336845312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "B_Leonardo07", "user_id": "2353924846"}, {"screen_name": "CandeGodoy2", "user_id": "940253167"}], "retweets": 0, "screen_name": "AritoPizza", "text": "La campa\u00f1a en si se trata de abortar con misoprostol. Solamente va a requerir atenci\u00f3n quir\u00fargica si pasa de esa fecha y si pasa de las 14 semanas unicamente puede abortar si pasa por alguno de las tres causales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La campa\u00f1a en si se trata de <strong>abortar</strong> con misoprostol. Solamente va a <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n quir\u00fargica si pasa de esa fecha y si pasa de las 14 semanas unicamente puede <strong>abortar</strong> si pasa por alguno de las tres causales</p>", "timestamp": "2018-06-15T23:01:04", "timestamp_epochs": 1529103664, "tweet_id": "1007759927086141440", "tweet_url": "/AritoPizza/status/1007759927086141440", "user_id": "2970060143", "username": "Aroo\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1006716742549336064", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Apuntes_", "user_id": "166790278"}, {"screen_name": "rusosnith", "user_id": "1077176953"}], "retweets": 1, "screen_name": "ersceia", "text": "Que opin\u00e1s de lo que propone @yamilsantoro si la mujer puede renunciar a la.maternidad (abortar) deber\u00eda el hombre, en la misma ventana de tiempo, poder renunciar a la paternidad, en un plano de igualdad y en ambos casos, sin requerir conformidad de la otra parte. Interesante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que opin\u00e1s de lo que propone <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170431111\" dir=\"ltr\" href=\"/yamilsantoro\"><s>@</s><b>yamilsantoro</b></a> si la mujer puede renunciar a la.maternidad (<strong>abortar</strong>) deber\u00eda el hombre, en la misma ventana de tiempo, poder renunciar a la paternidad, en un plano de igualdad y en ambos casos, sin <strong>requerir</strong> conformidad de la otra parte. Interesante</p>", "timestamp": "2018-06-13T02:10:15", "timestamp_epochs": 1528855815, "tweet_id": "1006720372715245571", "tweet_url": "/ersceia/status/1006720372715245571", "user_id": "167187369", "username": "Esteban Sceia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1006519252168462336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LMSChino", "user_id": "1689685082"}, {"screen_name": "Reinafelisa", "user_id": "969994582158127104"}], "retweets": 0, "screen_name": "LMSChino", "text": "Un embri\u00f3n no deseado no es cualquier cosa, estamos hablando de un futuro hijo que va a requerir mucho de sus padres, usted no se va a hacer cargo, por lo tanto es bastante l\u00f3gico que la decisi\u00f3n de abortar o no la tome la madre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un embri\u00f3n no deseado no es cualquier cosa, estamos hablando de un futuro hijo que va a <strong>requerir</strong> mucho de sus padres, usted no se va a hacer cargo, por lo tanto es bastante l\u00f3gico que la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> o no la tome la madre</p>", "timestamp": "2018-06-12T16:17:52", "timestamp_epochs": 1528820272, "tweet_id": "1006571295797137409", "tweet_url": "/LMSChino/status/1006571295797137409", "user_id": "1689685082", "username": "Facu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1006328373549953024", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gabytas1979", "user_id": "901296412658454528"}, {"screen_name": "jhoni_campora", "user_id": "868982577671147523"}], "retweets": 0, "screen_name": "lulitacherno", "text": "que necesites requerir a los insultos me parece muestra de que no sabes ni qu\u00e9 decir. No queres abortar? No lo hagas, nadie te obliga. La legalizacion va a acabar con muertes clandestinas, no hay que ser muy capo para entenderlo, hace cargo de la muerte de miles de mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que necesites <strong>requerir</strong> a los insultos me parece muestra de que no sabes ni qu\u00e9 decir. No queres <strong>abortar</strong>? No lo hagas, nadie te obliga. La legalizacion va a acabar con muertes clandestinas, no hay que ser muy capo para entenderlo, hace cargo de la muerte de miles de mujeres.</p>", "timestamp": "2018-06-12T14:25:33", "timestamp_epochs": 1528813533, "tweet_id": "1006543031363932160", "tweet_url": "/lulitacherno/status/1006543031363932160", "user_id": "956019604547096576", "username": "lulicherno\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1006373763015852032", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NahuBDF", "user_id": "37120493"}, {"screen_name": "marianoobarrio", "user_id": "173263956"}], "retweets": 0, "screen_name": "verovocos", "text": "El tema es si se va a requerir la opini\u00f3n m\u00e9dica. Porque en general veo el papel del m\u00e9dico  reducido al de un recurso al servicio del aborto. S\u00f3lo importa su habilidad para abortar con \"relativa seguridad\". Lo que prima es \"la voluntad de la mujer\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tema es si se va a <strong>requerir</strong> la opini\u00f3n m\u00e9dica. Porque en general veo el papel del m\u00e9dico  reducido al de un recurso al servicio del aborto. S\u00f3lo importa su habilidad para <strong>abortar</strong> con \"relativa seguridad\". Lo que prima es \"la voluntad de la mujer\".</p>", "timestamp": "2018-06-12T04:33:31", "timestamp_epochs": 1528778011, "tweet_id": "1006394037656608768", "tweet_url": "/verovocos/status/1006394037656608768", "user_id": "341642426", "username": "Veronica Vocos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "video_url": ""}]