[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maktubohana", "text": "Hoje a stora em eps perguntou-nos se \u00e9 certo uma rapariga d 16anos gr\u00e1vida precisar d autoriza\u00e7\u00e3o dos pais p abortar, p ai 7 pessoas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a stora em <strong>eps</strong> perguntou-nos se \u00e9 certo uma rapariga d 16anos gr\u00e1vida precisar d autoriza\u00e7\u00e3o dos pais p <strong>abortar</strong>, p ai 7 pessoas</p>", "timestamp": "2014-12-04T19:49:45", "timestamp_epochs": 1417722585, "tweet_id": "540593821835599872", "tweet_url": "/maktubohana/status/540593821835599872", "user_id": "2286598236", "username": "sofia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maktubohana", "text": "Hoje a stora em eps perguntou-nos se \u00e9 certo uma rapariga d 16anos gr\u00e1vida precisar d autoriza\u00e7\u00e3o dos pais p abortar, p ai 7 pessoas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a stora em <strong>eps</strong> perguntou-nos se \u00e9 certo uma rapariga d 16anos gr\u00e1vida precisar d autoriza\u00e7\u00e3o dos pais p <strong>abortar</strong>, p ai 7 pessoas</p>", "timestamp": "2014-12-04T19:49:45", "timestamp_epochs": 1417722585, "tweet_id": "540593821835599872", "tweet_url": "/maktubohana/status/540593821835599872", "user_id": "2286598236", "username": "sofia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "785969366923878401", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SsouzaLais", "user_id": "972060624"}], "retweets": 0, "screen_name": "hiimacake", "text": "neah, e eu to bem chocada com esses eps finais. To no 17, bem quando ele vai levar a m\u00e3e pra abortar. Muito tenso!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">neah, e eu to bem chocada com esses <strong>eps</strong> finais. To no 17, bem quando ele vai levar a m\u00e3e pra <strong>abortar</strong>. Muito tenso!!</p>", "timestamp": "2016-10-12T16:59:32", "timestamp_epochs": 1476291572, "tweet_id": "786249957443506176", "tweet_url": "/hiimacake/status/786249957443506176", "user_id": "3904889055", "username": "july \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hinfanteb", "text": "@7MarcoFidelR q triste cita xa abortar en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la eps son 3 meses. @CuatroRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349274330\" dir=\"ltr\" href=\"/7MarcoFidelR\"><s>@</s><b>7MarcoFidelR</b></a> q triste cita xa <strong>abortar</strong> en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la <strong>eps</strong> son 3 meses. @CuatroRCN</p>", "timestamp": "2016-04-18T02:53:07", "timestamp_epochs": 1460947987, "tweet_id": "721894297990262784", "tweet_url": "/hinfanteb/status/721894297990262784", "user_id": "60960042", "username": "Hern\u00e1n Infante HIB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["4caminosAboto", "3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hinfanteb", "text": "#4caminosAboto q triste cita xa abortar en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la eps son 3 meses. @CuatroRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/4caminosAboto?src=hash\"><s>#</s><b>4caminosAboto</b></a> q triste cita xa <strong>abortar</strong> en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la <strong>eps</strong> son 3 meses. @CuatroRCN</p>", "timestamp": "2016-04-18T02:50:58", "timestamp_epochs": 1460947858, "tweet_id": "721893755461181440", "tweet_url": "/hinfanteb/status/721893755461181440", "user_id": "60960042", "username": "Hern\u00e1n Infante HIB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuatrocaminos", "3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "hinfanteb", "text": "#cuatrocaminos q triste cita xa abortar en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la eps son 3 meses. @CuatroRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuatrocaminos?src=hash\"><s>#</s><b>cuatrocaminos</b></a> q triste cita xa <strong>abortar</strong> en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la <strong>eps</strong> son 3 meses. @CuatroRCN</p>", "timestamp": "2016-04-18T02:47:30", "timestamp_epochs": 1460947650, "tweet_id": "721892885101199361", "tweet_url": "/hinfanteb/status/721892885101199361", "user_id": "60960042", "username": "Hern\u00e1n Infante HIB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "785969366923878401", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SsouzaLais", "user_id": "972060624"}], "retweets": 0, "screen_name": "hiimacake", "text": "neah, e eu to bem chocada com esses eps finais. To no 17, bem quando ele vai levar a m\u00e3e pra abortar. Muito tenso!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">neah, e eu to bem chocada com esses <strong>eps</strong> finais. To no 17, bem quando ele vai levar a m\u00e3e pra <strong>abortar</strong>. Muito tenso!!</p>", "timestamp": "2016-10-12T16:59:32", "timestamp_epochs": 1476291572, "tweet_id": "786249957443506176", "tweet_url": "/hiimacake/status/786249957443506176", "user_id": "3904889055", "username": "july \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hinfanteb", "text": "@7MarcoFidelR q triste cita xa abortar en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la eps son 3 meses. @CuatroRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349274330\" dir=\"ltr\" href=\"/7MarcoFidelR\"><s>@</s><b>7MarcoFidelR</b></a> q triste cita xa <strong>abortar</strong> en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la <strong>eps</strong> son 3 meses. @CuatroRCN</p>", "timestamp": "2016-04-18T02:53:07", "timestamp_epochs": 1460947987, "tweet_id": "721894297990262784", "tweet_url": "/hinfanteb/status/721894297990262784", "user_id": "60960042", "username": "Hern\u00e1n Infante HIB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["4caminosAboto", "3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hinfanteb", "text": "#4caminosAboto q triste cita xa abortar en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la eps son 3 meses. @CuatroRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/4caminosAboto?src=hash\"><s>#</s><b>4caminosAboto</b></a> q triste cita xa <strong>abortar</strong> en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la <strong>eps</strong> son 3 meses. @CuatroRCN</p>", "timestamp": "2016-04-18T02:50:58", "timestamp_epochs": 1460947858, "tweet_id": "721893755461181440", "tweet_url": "/hinfanteb/status/721893755461181440", "user_id": "60960042", "username": "Hern\u00e1n Infante HIB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuatrocaminos", "3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "hinfanteb", "text": "#cuatrocaminos q triste cita xa abortar en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la eps son 3 meses. @CuatroRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuatrocaminos?src=hash\"><s>#</s><b>cuatrocaminos</b></a> q triste cita xa <strong>abortar</strong> en #3 d\u00edas, una cita xa algo vital la <strong>eps</strong> son 3 meses. @CuatroRCN</p>", "timestamp": "2016-04-18T02:47:30", "timestamp_epochs": 1460947650, "tweet_id": "721892885101199361", "tweet_url": "/hinfanteb/status/721892885101199361", "user_id": "60960042", "username": "Hern\u00e1n Infante HIB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cadenaser.com/player_radio.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Avivir", "text": "Entrevista a Jomeini, las espa\u00f1olas que iban a abortar a Londres...C\u00f3mo hemos cambiado. Hoy en el EPS http://www.cadenaser.com/player_radio.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrevista a Jomeini, las espa\u00f1olas que iban a <strong>abortar</strong> a Londres...C\u00f3mo hemos cambiado. Hoy en el <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cadenaser.com/player_radio.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pHLYzN4H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cadenaser.com/player_radio.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cadenaser.com/player_radio.h</span><span class=\"invisible\">tml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-11-27T08:15:29", "timestamp_epochs": 1322381729, "tweet_id": "140705286242582528", "tweet_url": "/Avivir/status/140705286242582528", "user_id": "186508118", "username": "A vivir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ddestabastu", "text": "A\u00f1o 76, la primera portada de EPS se titulaba \"Abortar en Londres\". Ma\u00f1ana la recuperan, mas de actualidad q nunca.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A\u00f1o 76, la primera portada de <strong>EPS</strong> se titulaba \"<strong>Abortar</strong> en Londres\". Ma\u00f1ana la recuperan, mas de actualidad q nunca.</p>", "timestamp": "2011-11-26T12:41:34", "timestamp_epochs": 1322311294, "tweet_id": "140409864269737984", "tweet_url": "/ddestabastu/status/140409864269737984", "user_id": "189455682", "username": "PatriciaP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DebateAborto"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TheSuperBoring", "text": "Estoy obligada a tener hijos en \u00e9ste pa\u00eds mi EPS no me opera sin tener m\u00e1s de 25 a\u00f1os, un hijo m\u00ednimo y tampoco puedo abortar. #DebateAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy obligada a tener hijos en \u00e9ste pa\u00eds mi <strong>EPS</strong> no me opera sin tener m\u00e1s de 25 a\u00f1os, un hijo m\u00ednimo y tampoco puedo <strong>abortar</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DebateAborto?src=hash\"><s>#</s><b>DebateAborto</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-12T03:02:57", "timestamp_epochs": 1318388577, "tweet_id": "123956795432632321", "tweet_url": "/TheSuperBoring/status/123956795432632321", "user_id": "34232446", "username": "Sara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielaPlazasP", "text": "Que se traten temas como salubridad a la hora de abortar, o educaci\u00f3n sexual, o calidad en los m\u00e9todos anticonceptivos que ofrecen las EPS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que se traten temas como salubridad a la hora de <strong>abortar</strong>, o educaci\u00f3n sexual, o calidad en los m\u00e9todos anticonceptivos que ofrecen las <strong>EPS</strong>.</p>", "timestamp": "2011-10-12T02:38:32", "timestamp_epochs": 1318387112, "tweet_id": "123950649573507073", "tweet_url": "/DanielaPlazasP/status/123950649573507073", "user_id": "159762283", "username": "#JusticiaParaAlejandra \ud83c\udff3\ufe0f \u200d\u26a7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortoilegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnnKissShot", "text": "Ellos pueden decir lo q sea que a la larga en Colombia si quiere abortar lo haces sin exponerte a la luz publica o a una eps #abortoilegal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ellos pueden decir lo q sea que a la larga en Colombia si quiere <strong>abortar</strong> lo haces sin exponerte a la luz publica o a una <strong>eps</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortoilegal?src=hash\"><s>#</s><b>abortoilegal</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-11T15:47:43", "timestamp_epochs": 1318348063, "tweet_id": "123786866959986688", "tweet_url": "/AnnKissShot/status/123786866959986688", "user_id": "139515689", "username": "Annie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cadenaser.com/player_radio.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Avivir", "text": "Entrevista a Jomeini, las espa\u00f1olas que iban a abortar a Londres...C\u00f3mo hemos cambiado. Hoy en el EPS http://www.cadenaser.com/player_radio.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrevista a Jomeini, las espa\u00f1olas que iban a <strong>abortar</strong> a Londres...C\u00f3mo hemos cambiado. Hoy en el <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cadenaser.com/player_radio.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pHLYzN4H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cadenaser.com/player_radio.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cadenaser.com/player_radio.h</span><span class=\"invisible\">tml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-11-27T08:15:29", "timestamp_epochs": 1322381729, "tweet_id": "140705286242582528", "tweet_url": "/Avivir/status/140705286242582528", "user_id": "186508118", "username": "A vivir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ddestabastu", "text": "A\u00f1o 76, la primera portada de EPS se titulaba \"Abortar en Londres\". Ma\u00f1ana la recuperan, mas de actualidad q nunca.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A\u00f1o 76, la primera portada de <strong>EPS</strong> se titulaba \"<strong>Abortar</strong> en Londres\". Ma\u00f1ana la recuperan, mas de actualidad q nunca.</p>", "timestamp": "2011-11-26T12:41:34", "timestamp_epochs": 1322311294, "tweet_id": "140409864269737984", "tweet_url": "/ddestabastu/status/140409864269737984", "user_id": "189455682", "username": "PatriciaP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DebateAborto"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TheSuperBoring", "text": "Estoy obligada a tener hijos en \u00e9ste pa\u00eds mi EPS no me opera sin tener m\u00e1s de 25 a\u00f1os, un hijo m\u00ednimo y tampoco puedo abortar. #DebateAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy obligada a tener hijos en \u00e9ste pa\u00eds mi <strong>EPS</strong> no me opera sin tener m\u00e1s de 25 a\u00f1os, un hijo m\u00ednimo y tampoco puedo <strong>abortar</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DebateAborto?src=hash\"><s>#</s><b>DebateAborto</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-12T03:02:57", "timestamp_epochs": 1318388577, "tweet_id": "123956795432632321", "tweet_url": "/TheSuperBoring/status/123956795432632321", "user_id": "34232446", "username": "Sara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielaPlazasP", "text": "Que se traten temas como salubridad a la hora de abortar, o educaci\u00f3n sexual, o calidad en los m\u00e9todos anticonceptivos que ofrecen las EPS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que se traten temas como salubridad a la hora de <strong>abortar</strong>, o educaci\u00f3n sexual, o calidad en los m\u00e9todos anticonceptivos que ofrecen las <strong>EPS</strong>.</p>", "timestamp": "2011-10-12T02:38:32", "timestamp_epochs": 1318387112, "tweet_id": "123950649573507073", "tweet_url": "/DanielaPlazasP/status/123950649573507073", "user_id": "159762283", "username": "#JusticiaParaAlejandra \ud83c\udff3\ufe0f \u200d\u26a7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortoilegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnnKissShot", "text": "Ellos pueden decir lo q sea que a la larga en Colombia si quiere abortar lo haces sin exponerte a la luz publica o a una eps #abortoilegal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ellos pueden decir lo q sea que a la larga en Colombia si quiere <strong>abortar</strong> lo haces sin exponerte a la luz publica o a una <strong>eps</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortoilegal?src=hash\"><s>#</s><b>abortoilegal</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-11T15:47:43", "timestamp_epochs": 1318348063, "tweet_id": "123786866959986688", "tweet_url": "/AnnKissShot/status/123786866959986688", "user_id": "139515689", "username": "Annie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "albertovidalesh", "text": "Abortar es una ley que hace ricos a las EPS, politicos y gobernantes @7MarcoFidelR @UnidosxlaVidaCo @FirmePapaYMama @UnidosxlaVidaCohttps://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> es una ley que hace ricos a las <strong>EPS</strong>, politicos y gobernantes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349274330\" dir=\"ltr\" href=\"/7MarcoFidelR\"><s>@</s><b>7MarcoFidelR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314809933\" dir=\"ltr\" href=\"/UnidosxlaVidaCo\"><s>@</s><b>UnidosxlaVidaCo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4120468462\" dir=\"ltr\" href=\"/FirmePapaYMama\"><s>@</s><b>FirmePapaYMama</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314809933\" dir=\"ltr\" href=\"/UnidosxlaVidaCo\"><s>@</s><b>UnidosxlaVidaCo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kOZsRe0Ekm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Helem_77/statu</span><span class=\"invisible\">s/887665158679670784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-20T14:08:53", "timestamp_epochs": 1500559733, "tweet_id": "888038003578462209", "tweet_url": "/albertovidalesh/status/888038003578462209", "user_id": "924333217", "username": "ALBERTO VIDALES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "881315756494991361", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leesulji", "user_id": "841729125329047552"}, {"screen_name": "haknyeon", "user_id": "4795171933"}], "retweets": 0, "screen_name": "dowoonvocalking", "text": "o final de 4 eps foi o amigo que ele gostava indo pra outro lugar e a mulher dele socando a barriga pra abortar o bebe\ne depois ele fica so", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o final de 4 <strong>eps</strong> foi o amigo que ele gostava indo pra outro lugar e a mulher dele socando a barriga pra <strong>abortar</strong> o bebe\ne depois ele fica so</p>", "timestamp": "2017-07-02T01:02:36", "timestamp_epochs": 1498957356, "tweet_id": "881317145405251584", "tweet_url": "/dowoonvocalking/status/881317145405251584", "user_id": "803420557194776576", "username": "luke aposentado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "852909353103499264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "prisa61", "text": "Antes las obligaban a abortar ahora se dan golpes de pecho por el pesimo servicio de salud y exigen un EPS exclusiva.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes las obligaban a <strong>abortar</strong> ahora se dan golpes de pecho por el pesimo servicio de salud y exigen un <strong>EPS</strong> exclusiva.</p>", "timestamp": "2017-04-14T19:04:05", "timestamp_epochs": 1492196645, "tweet_id": "852960669586657282", "tweet_url": "/prisa61/status/852960669586657282", "user_id": "474455033", "username": "prisa61 Jairo Prieto S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AqueleCaraYT", "text": "Pod\u00edamos abortar os EPs 8 e 9 e mandar s\u00f3 esses stories agora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pod\u00edamos <strong>abortar</strong> os <strong>EPs</strong> 8 e 9 e mandar s\u00f3 esses stories agora</p>", "timestamp": "2016-12-20T20:18:41", "timestamp_epochs": 1482265121, "tweet_id": "811304837786771456", "tweet_url": "/AqueleCaraYT/status/811304837786771456", "user_id": "100675156", "username": "Thomas Schulze", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "albertovidalesh", "text": "Abortar es una ley que hace ricos a las EPS, politicos y gobernantes @7MarcoFidelR @UnidosxlaVidaCo @FirmePapaYMama @UnidosxlaVidaCohttps://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> es una ley que hace ricos a las <strong>EPS</strong>, politicos y gobernantes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349274330\" dir=\"ltr\" href=\"/7MarcoFidelR\"><s>@</s><b>7MarcoFidelR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314809933\" dir=\"ltr\" href=\"/UnidosxlaVidaCo\"><s>@</s><b>UnidosxlaVidaCo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4120468462\" dir=\"ltr\" href=\"/FirmePapaYMama\"><s>@</s><b>FirmePapaYMama</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314809933\" dir=\"ltr\" href=\"/UnidosxlaVidaCo\"><s>@</s><b>UnidosxlaVidaCo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kOZsRe0Ekm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Helem_77/status/887665158679670784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Helem_77/statu</span><span class=\"invisible\">s/887665158679670784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-20T14:08:53", "timestamp_epochs": 1500559733, "tweet_id": "888038003578462209", "tweet_url": "/albertovidalesh/status/888038003578462209", "user_id": "924333217", "username": "ALBERTO VIDALES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "881315756494991361", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leesulji", "user_id": "841729125329047552"}, {"screen_name": "haknyeon", "user_id": "4795171933"}], "retweets": 0, "screen_name": "dowoonvocalking", "text": "o final de 4 eps foi o amigo que ele gostava indo pra outro lugar e a mulher dele socando a barriga pra abortar o bebe\ne depois ele fica so", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o final de 4 <strong>eps</strong> foi o amigo que ele gostava indo pra outro lugar e a mulher dele socando a barriga pra <strong>abortar</strong> o bebe\ne depois ele fica so</p>", "timestamp": "2017-07-02T01:02:36", "timestamp_epochs": 1498957356, "tweet_id": "881317145405251584", "tweet_url": "/dowoonvocalking/status/881317145405251584", "user_id": "803420557194776576", "username": "luke aposentado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "852909353103499264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "prisa61", "text": "Antes las obligaban a abortar ahora se dan golpes de pecho por el pesimo servicio de salud y exigen un EPS exclusiva.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes las obligaban a <strong>abortar</strong> ahora se dan golpes de pecho por el pesimo servicio de salud y exigen un <strong>EPS</strong> exclusiva.</p>", "timestamp": "2017-04-14T19:04:05", "timestamp_epochs": 1492196645, "tweet_id": "852960669586657282", "tweet_url": "/prisa61/status/852960669586657282", "user_id": "474455033", "username": "prisa61 Jairo Prieto S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AqueleCaraYT", "text": "Pod\u00edamos abortar os EPs 8 e 9 e mandar s\u00f3 esses stories agora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pod\u00edamos <strong>abortar</strong> os <strong>EPs</strong> 8 e 9 e mandar s\u00f3 esses stories agora</p>", "timestamp": "2016-12-20T20:18:41", "timestamp_epochs": 1482265121, "tweet_id": "811304837786771456", "tweet_url": "/AqueleCaraYT/status/811304837786771456", "user_id": "100675156", "username": "Thomas Schulze", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BcBs0LLIMAE22EK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "414472909709516800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lluispellicer", "user_id": "193301541"}], "retweets": 2, "screen_name": "teremaldon", "text": "\u201c@lluispellicer: Portadade EPS de 1976. Especial \"Abortar en Londres\". http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 \u2026 pic.twitter.com/VPddqydvw7\", v\u00eda @anapanta\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193301541\" dir=\"ltr\" href=\"/lluispellicer\"><s>@</s><b>lluispellicer</b></a>: Portadade <strong>EPS</strong> de 1976. Especial \"<strong>Abortar</strong> en Londres\". <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OAPCExYSFY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VPddqydvw7\">pic.twitter.com/VPddqydvw7</a>\", v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198801873\" dir=\"ltr\" href=\"/anapanta\"><s>@</s><b>anapanta</b></a>\u201d</p>", "timestamp": "2013-12-22T13:04:15", "timestamp_epochs": 1387717455, "tweet_id": "414743185806868481", "tweet_url": "/teremaldon/status/414743185806868481", "user_id": "1456529838", "username": "tere maldonado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["involuci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vida_Pirata", "text": "1976. Primer art\u00edculo de EPS. Hablaba sobre las espa\u00f1olas que iban a abortar a Londres. Mismas historias. #involuci\u00f3n\nhttp://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1976. Primer art\u00edculo de <strong>EPS</strong>. Hablaba sobre las espa\u00f1olas que iban a <strong>abortar</strong> a Londres. Mismas historias. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/involuci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>involuci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/h3awJMY2wg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-12-21T21:37:01", "timestamp_epochs": 1387661821, "tweet_id": "414509840887984128", "tweet_url": "/Vida_Pirata/status/414509840887984128", "user_id": "253794866", "username": "Lumi\u00e8re Kilmister", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaEscEsc", "text": "\"@pampanilla: Abortar en Londres http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 Este reportaje fue la primera portada de EPS. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15289845\" dir=\"ltr\" href=\"/pampanilla\"><s>@</s><b>pampanilla</b></a>: <strong>Abortar</strong> en Londres <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3GkdFAOrGU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Este reportaje fue la primera portada de <strong>EPS</strong>. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.\"</p>", "timestamp": "2013-12-21T00:12:16", "timestamp_epochs": 1387584736, "tweet_id": "414186522615615489", "tweet_url": "/MariaEscEsc/status/414186522615615489", "user_id": "419065776", "username": "Mar\u00eda Escudero Escribano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["regresoalpasado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "rakel_laviana", "text": "La primera portada de EPS Abortar en Londres y es de 1976 #regresoalpasado via @  http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 v\u00eda @el_pais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La primera portada de <strong>EPS</strong> <strong>Abortar</strong> en Londres y es de 1976 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regresoalpasado?src=hash\"><s>#</s><b>regresoalpasado</b></a> via @  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/etGJW9oB1W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-20T23:48:45", "timestamp_epochs": 1387583325, "tweet_id": "414180601793507328", "tweet_url": "/rakel_laviana/status/414180601793507328", "user_id": "171669736", "username": "Raquel P\u00e9rez \u00c1lvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 38, "screen_name": "pampanilla", "text": "Abortar en Londres http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 Este reportaje fue la primera portada de EPS. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> en Londres <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uAFWB1dVf1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Este reportaje fue la primera portada de <strong>EPS</strong>. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.</p>", "timestamp": "2013-12-20T23:43:18", "timestamp_epochs": 1387582998, "tweet_id": "414179233468932096", "tweet_url": "/pampanilla/status/414179233468932096", "user_id": "15289845", "username": "Pampa G. Molina", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BcBs0LLIMAE22EK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "414472909709516800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lluispellicer", "user_id": "193301541"}], "retweets": 2, "screen_name": "teremaldon", "text": "\u201c@lluispellicer: Portadade EPS de 1976. Especial \"Abortar en Londres\". http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 \u2026 pic.twitter.com/VPddqydvw7\", v\u00eda @anapanta\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193301541\" dir=\"ltr\" href=\"/lluispellicer\"><s>@</s><b>lluispellicer</b></a>: Portadade <strong>EPS</strong> de 1976. Especial \"<strong>Abortar</strong> en Londres\". <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OAPCExYSFY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VPddqydvw7\">pic.twitter.com/VPddqydvw7</a>\", v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198801873\" dir=\"ltr\" href=\"/anapanta\"><s>@</s><b>anapanta</b></a>\u201d</p>", "timestamp": "2013-12-22T13:04:15", "timestamp_epochs": 1387717455, "tweet_id": "414743185806868481", "tweet_url": "/teremaldon/status/414743185806868481", "user_id": "1456529838", "username": "tere maldonado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["involuci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vida_Pirata", "text": "1976. Primer art\u00edculo de EPS. Hablaba sobre las espa\u00f1olas que iban a abortar a Londres. Mismas historias. #involuci\u00f3n\nhttp://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1976. Primer art\u00edculo de <strong>EPS</strong>. Hablaba sobre las espa\u00f1olas que iban a <strong>abortar</strong> a Londres. Mismas historias. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/involuci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>involuci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/h3awJMY2wg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-12-21T21:37:01", "timestamp_epochs": 1387661821, "tweet_id": "414509840887984128", "tweet_url": "/Vida_Pirata/status/414509840887984128", "user_id": "253794866", "username": "Lumi\u00e8re Kilmister", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaEscEsc", "text": "\"@pampanilla: Abortar en Londres http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 Este reportaje fue la primera portada de EPS. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15289845\" dir=\"ltr\" href=\"/pampanilla\"><s>@</s><b>pampanilla</b></a>: <strong>Abortar</strong> en Londres <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3GkdFAOrGU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Este reportaje fue la primera portada de <strong>EPS</strong>. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.\"</p>", "timestamp": "2013-12-21T00:12:16", "timestamp_epochs": 1387584736, "tweet_id": "414186522615615489", "tweet_url": "/MariaEscEsc/status/414186522615615489", "user_id": "419065776", "username": "Mar\u00eda Escudero Escribano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["regresoalpasado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "rakel_laviana", "text": "La primera portada de EPS Abortar en Londres y es de 1976 #regresoalpasado via @  http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 v\u00eda @el_pais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La primera portada de <strong>EPS</strong> <strong>Abortar</strong> en Londres y es de 1976 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regresoalpasado?src=hash\"><s>#</s><b>regresoalpasado</b></a> via @  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/etGJW9oB1W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-20T23:48:45", "timestamp_epochs": 1387583325, "tweet_id": "414180601793507328", "tweet_url": "/rakel_laviana/status/414180601793507328", "user_id": "171669736", "username": "Raquel P\u00e9rez \u00c1lvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 38, "screen_name": "pampanilla", "text": "Abortar en Londres http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026 Este reportaje fue la primera portada de EPS. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> en Londres <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uAFWB1dVf1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Este reportaje fue la primera portada de <strong>EPS</strong>. Tiene mi edad. Yo hoy tengo miedo.</p>", "timestamp": "2013-12-20T23:43:18", "timestamp_epochs": 1387582998, "tweet_id": "414179233468932096", "tweet_url": "/pampanilla/status/414179233468932096", "user_id": "15289845", "username": "Pampa G. Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "988529162519502849", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lissiecorn", "user_id": "53977040"}, {"screen_name": "Mily_Azpio", "user_id": "203536165"}], "retweets": 0, "screen_name": "Includename", "text": "La propuesta m\u00eda y l\u00f3gica es que el gobierno sea el que est\u00e9 vigilando la planificaci\u00f3n o la misma EPS, que si falla el m\u00e9todo ah\u00ed s\u00ed abortar, de resto nada de nada. Castigo pa' la que no planifique. Eso incentivar\u00eda a la gente a planificar y evitar sobrepoblaci\u00f3n :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La propuesta m\u00eda y l\u00f3gica es que el gobierno sea el que est\u00e9 vigilando la planificaci\u00f3n o la misma <strong>EPS</strong>, que si falla el m\u00e9todo ah\u00ed s\u00ed <strong>abortar</strong>, de resto nada de nada. Castigo pa' la que no planifique. Eso incentivar\u00eda a la gente a planificar y evitar sobrepoblaci\u00f3n :)</p>", "timestamp": "2018-04-26T14:39:38", "timestamp_epochs": 1524753578, "tweet_id": "989514343720079362", "tweet_url": "/Includename/status/989514343720079362", "user_id": "3349081", "username": "Andy \ud83c\udf53\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 k-pop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981881892692725765", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlvaroUribeVel", "user_id": "61097151"}], "retweets": 0, "screen_name": "puentegabino", "text": "podr\u00e1 un juez alegar objeci\u00f3n de conciencia para no fallar una tutela donde una menor violada desea abortar y la eps se niega?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">podr\u00e1 un juez alegar objeci\u00f3n de conciencia para no fallar una tutela donde una menor violada desea <strong>abortar</strong> y la <strong>eps</strong> se niega?</p>", "timestamp": "2018-04-06T04:02:01", "timestamp_epochs": 1522987321, "tweet_id": "982106124403933184", "tweet_url": "/puentegabino/status/982106124403933184", "user_id": "2284921695", "username": "Juan C. Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "946835582495404033", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JadrianaEsparza", "user_id": "976692566"}, {"screen_name": "A_OrdonezM", "user_id": "2874285407"}], "retweets": 0, "screen_name": "Opiodp", "text": "Si Ordo\u00f1ez apoya las EPS no se puede llamar provida, esas m\u00e1quinas del matar ganan dinero por cada paciente que dejan morir y Uribe ayud\u00f3 a esto en el 2007. Abortar? No es obligatorio, usar EPS s\u00ed! Despierte mujer y deje de hablar por hablar, usted alaga a asesinos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Ordo\u00f1ez apoya las <strong>EPS</strong> no se puede llamar provida, esas m\u00e1quinas del matar ganan dinero por cada paciente que dejan morir y Uribe ayud\u00f3 a esto en el 2007. <strong>Abortar</strong>? No es obligatorio, usar <strong>EPS</strong> s\u00ed! Despierte mujer y deje de hablar por hablar, usted alaga a asesinos</p>", "timestamp": "2017-12-29T20:49:31", "timestamp_epochs": 1514580571, "tweet_id": "946845658828410881", "tweet_url": "/Opiodp/status/946845658828410881", "user_id": "2269795360", "username": "Opio del pueblo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arthurguixh", "text": "ja vi que Dark vai abortar viagem no tempo... Donnie DARKo tambem rsrsrs \npartiu n entender nd da s\u00e9rie (to no eps 3)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja vi que Dark vai <strong>abortar</strong> viagem no tempo... Donnie DARKo tambem rsrsrs \npartiu n entender nd da s\u00e9rie (to no <strong>eps</strong> 3)</p>", "timestamp": "2017-12-06T20:44:46", "timestamp_epochs": 1512593086, "tweet_id": "938509542823989250", "tweet_url": "/arthurguixh/status/938509542823989250", "user_id": "792589127107633152", "username": "mandaloriano sem capacete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "keloliveirabr", "text": "Meu tio q trabalha na Pok\u00e9mon Company me disse q n revelaram os novos eps ainda pq vai ter um q o Ash volta no tempo pra abortar o Alan hein", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu tio q trabalha na Pok\u00e9mon Company me disse q n revelaram os novos <strong>eps</strong> ainda pq vai ter um q o Ash volta no tempo pra <strong>abortar</strong> o Alan hein</p>", "timestamp": "2017-09-20T21:28:05", "timestamp_epochs": 1505942885, "tweet_id": "910616579422920704", "tweet_url": "/keloliveirabr/status/910616579422920704", "user_id": "436651855", "username": "kel \ud83e\ude90", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "988529162519502849", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lissiecorn", "user_id": "53977040"}, {"screen_name": "Mily_Azpio", "user_id": "203536165"}], "retweets": 0, "screen_name": "Includename", "text": "La propuesta m\u00eda y l\u00f3gica es que el gobierno sea el que est\u00e9 vigilando la planificaci\u00f3n o la misma EPS, que si falla el m\u00e9todo ah\u00ed s\u00ed abortar, de resto nada de nada. Castigo pa' la que no planifique. Eso incentivar\u00eda a la gente a planificar y evitar sobrepoblaci\u00f3n :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La propuesta m\u00eda y l\u00f3gica es que el gobierno sea el que est\u00e9 vigilando la planificaci\u00f3n o la misma <strong>EPS</strong>, que si falla el m\u00e9todo ah\u00ed s\u00ed <strong>abortar</strong>, de resto nada de nada. Castigo pa' la que no planifique. Eso incentivar\u00eda a la gente a planificar y evitar sobrepoblaci\u00f3n :)</p>", "timestamp": "2018-04-26T14:39:38", "timestamp_epochs": 1524753578, "tweet_id": "989514343720079362", "tweet_url": "/Includename/status/989514343720079362", "user_id": "3349081", "username": "Andy \ud83c\udf53\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 k-pop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981881892692725765", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlvaroUribeVel", "user_id": "61097151"}], "retweets": 0, "screen_name": "puentegabino", "text": "podr\u00e1 un juez alegar objeci\u00f3n de conciencia para no fallar una tutela donde una menor violada desea abortar y la eps se niega?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">podr\u00e1 un juez alegar objeci\u00f3n de conciencia para no fallar una tutela donde una menor violada desea <strong>abortar</strong> y la <strong>eps</strong> se niega?</p>", "timestamp": "2018-04-06T04:02:01", "timestamp_epochs": 1522987321, "tweet_id": "982106124403933184", "tweet_url": "/puentegabino/status/982106124403933184", "user_id": "2284921695", "username": "Juan C. Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "946835582495404033", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JadrianaEsparza", "user_id": "976692566"}, {"screen_name": "A_OrdonezM", "user_id": "2874285407"}], "retweets": 0, "screen_name": "Opiodp", "text": "Si Ordo\u00f1ez apoya las EPS no se puede llamar provida, esas m\u00e1quinas del matar ganan dinero por cada paciente que dejan morir y Uribe ayud\u00f3 a esto en el 2007. Abortar? No es obligatorio, usar EPS s\u00ed! Despierte mujer y deje de hablar por hablar, usted alaga a asesinos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Ordo\u00f1ez apoya las <strong>EPS</strong> no se puede llamar provida, esas m\u00e1quinas del matar ganan dinero por cada paciente que dejan morir y Uribe ayud\u00f3 a esto en el 2007. <strong>Abortar</strong>? No es obligatorio, usar <strong>EPS</strong> s\u00ed! Despierte mujer y deje de hablar por hablar, usted alaga a asesinos</p>", "timestamp": "2017-12-29T20:49:31", "timestamp_epochs": 1514580571, "tweet_id": "946845658828410881", "tweet_url": "/Opiodp/status/946845658828410881", "user_id": "2269795360", "username": "Opio del pueblo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arthurguixh", "text": "ja vi que Dark vai abortar viagem no tempo... Donnie DARKo tambem rsrsrs \npartiu n entender nd da s\u00e9rie (to no eps 3)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja vi que Dark vai <strong>abortar</strong> viagem no tempo... Donnie DARKo tambem rsrsrs \npartiu n entender nd da s\u00e9rie (to no <strong>eps</strong> 3)</p>", "timestamp": "2017-12-06T20:44:46", "timestamp_epochs": 1512593086, "tweet_id": "938509542823989250", "tweet_url": "/arthurguixh/status/938509542823989250", "user_id": "792589127107633152", "username": "mandaloriano sem capacete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "keloliveirabr", "text": "Meu tio q trabalha na Pok\u00e9mon Company me disse q n revelaram os novos eps ainda pq vai ter um q o Ash volta no tempo pra abortar o Alan hein", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu tio q trabalha na Pok\u00e9mon Company me disse q n revelaram os novos <strong>eps</strong> ainda pq vai ter um q o Ash volta no tempo pra <strong>abortar</strong> o Alan hein</p>", "timestamp": "2017-09-20T21:28:05", "timestamp_epochs": 1505942885, "tweet_id": "910616579422920704", "tweet_url": "/keloliveirabr/status/910616579422920704", "user_id": "436651855", "username": "kel \ud83e\ude90", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ln.is/bit.ly/gkk4m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sandraolaya123", "text": "Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 (V\u00eda @SeptimoDiaTV) http://ln.is/bit.ly/gkk4m\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 (V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ln.is/bit.ly/gkk4m\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8gn6SsT4id\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ln.is/bit.ly/gkk4m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ln.is/bit.ly/gkk4m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-20T22:10:24", "timestamp_epochs": 1408572624, "tweet_id": "502216102836195330", "tweet_url": "/sandraolaya123/status/502216102836195330", "user_id": "922699874", "username": "Sandra Olaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 (V\u00eda @SeptimoDiaTV) http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 (V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iw0t5p1eRx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-20T22:02:01", "timestamp_epochs": 1408572121, "tweet_id": "502213992463339521", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/502213992463339521", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque su beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0 @SeptimoDiaTV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque su beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfkR7Vxljp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-20T17:15:22", "timestamp_epochs": 1408554922, "tweet_id": "502141854855757824", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/502141854855757824", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfkR7Vxljp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-19T21:02:09", "timestamp_epochs": 1408482129, "tweet_id": "501836541166379009", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/501836541166379009", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/oclms7o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VanessaQuiMo", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 http://tinyurl.com/oclms7o\u00a0 v\u00eda @NoticiasCaracol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/oclms7o\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/okyHecDC0T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/oclms7o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/oclms7o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-19T17:18:43", "timestamp_epochs": 1408468723, "tweet_id": "501780313186385920", "tweet_url": "/VanessaQuiMo/status/501780313186385920", "user_id": "203690342", "username": "Vaneeeee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 (V\u00eda @SeptimoDiaTV) http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 (V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfkR7Vxljp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-19T16:55:10", "timestamp_epochs": 1408467310, "tweet_id": "501774383665664002", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/501774383665664002", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "501472398349451267", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "ximenarami7", "text": "@NoticiasCaracol deber\u00edan investigar como las eps dan la opci\u00f3n de abortar a bebes con t21 siendo completamente viables y fuera de la ley.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a> deber\u00edan investigar como las <strong>eps</strong> dan la opci\u00f3n de <strong>abortar</strong> a bebes con t21 siendo completamente viables y fuera de la ley.</p>", "timestamp": "2014-08-18T21:20:57", "timestamp_epochs": 1408396857, "tweet_id": "501478884085604352", "tweet_url": "/ximenarami7/status/501478884085604352", "user_id": "130849741", "username": "Ximena Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Caidadelatorre", "text": "RT\"@MisiaLoaiza: En Colombia uno puede abortar en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la eps lo dispone.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46967208\" dir=\"ltr\" href=\"/MisiaLoaiza\"><s>@</s><b>MisiaLoaiza</b></a>: En Colombia uno puede <strong>abortar</strong> en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la <strong>eps</strong> lo dispone.\"</p>", "timestamp": "2014-08-18T03:32:19", "timestamp_epochs": 1408332739, "tweet_id": "501209954087223297", "tweet_url": "/Caidadelatorre/status/501209954087223297", "user_id": "782076", "username": "Mariantonia De La Torre. Ph.D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeptimoDia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "MisiaLoaiza", "text": "En Colombia uno puede abortar en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la eps lo dispone. #SeptimoDia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Colombia uno puede <strong>abortar</strong> en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la <strong>eps</strong> lo dispone. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeptimoDia?src=hash\"><s>#</s><b>SeptimoDia</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-18T02:18:26", "timestamp_epochs": 1408328306, "tweet_id": "501191360129798144", "tweet_url": "/MisiaLoaiza/status/501191360129798144", "user_id": "46967208", "username": "Katherine Loaiza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombianTimes", "text": "Hoy en Septimo D\u00eda:\nUna EPS se neg\u00f3 a abortar a Jota Mario, la triste historia a continuaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en Septimo D\u00eda:\nUna <strong>EPS</strong> se neg\u00f3 a <strong>abortar</strong> a Jota Mario, la triste historia a continuaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-08-18T02:07:33", "timestamp_epochs": 1408327653, "tweet_id": "501188620225904641", "tweet_url": "/ColombianTimes/status/501188620225904641", "user_id": "1173897116", "username": "The STAY HOME Times", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hinapstin", "text": "tava lembrando de uns eps e eu agonizei tanto naquele q a lana tentava abortar o beb\u00ea gnt serio quando vi ela com o ferro nas m\u00e3os fiquei???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava lembrando de uns <strong>eps</strong> e eu agonizei tanto naquele q a lana tentava <strong>abortar</strong> o beb\u00ea gnt serio quando vi ela com o ferro nas m\u00e3os fiquei???</p>", "timestamp": "2014-07-19T05:44:51", "timestamp_epochs": 1405748691, "tweet_id": "490371669492772864", "tweet_url": "/hinapstin/status/490371669492772864", "user_id": "237853165", "username": "\u0618", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ln.is/bit.ly/gkk4m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sandraolaya123", "text": "Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 (V\u00eda @SeptimoDiaTV) http://ln.is/bit.ly/gkk4m\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 (V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ln.is/bit.ly/gkk4m\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8gn6SsT4id\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ln.is/bit.ly/gkk4m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ln.is/bit.ly/gkk4m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-20T22:10:24", "timestamp_epochs": 1408572624, "tweet_id": "502216102836195330", "tweet_url": "/sandraolaya123/status/502216102836195330", "user_id": "922699874", "username": "Sandra Olaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 (V\u00eda @SeptimoDiaTV) http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 (V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iw0t5p1eRx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-20T22:02:01", "timestamp_epochs": 1408572121, "tweet_id": "502213992463339521", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/502213992463339521", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque su beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0 @SeptimoDiaTV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque su beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfkR7Vxljp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-20T17:15:22", "timestamp_epochs": 1408554922, "tweet_id": "502141854855757824", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/502141854855757824", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfkR7Vxljp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-19T21:02:09", "timestamp_epochs": 1408482129, "tweet_id": "501836541166379009", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/501836541166379009", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/oclms7o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VanessaQuiMo", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 http://tinyurl.com/oclms7o\u00a0 v\u00eda @NoticiasCaracol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/oclms7o\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/okyHecDC0T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/oclms7o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/oclms7o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-19T17:18:43", "timestamp_epochs": 1408468723, "tweet_id": "501780313186385920", "tweet_url": "/VanessaQuiMo/status/501780313186385920", "user_id": "203690342", "username": "Vaneeeee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://bit.ly/1pIa5iS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS lo impidi\u00f3 (V\u00eda @SeptimoDiaTV) http://bit.ly/1pIa5iS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong> lo impidi\u00f3 (V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147635535\" dir=\"ltr\" href=\"/SeptimoDiaTV\"><s>@</s><b>SeptimoDiaTV</b></a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIa5iS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfkR7Vxljp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIa5iS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIa5iS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-19T16:55:10", "timestamp_epochs": 1408467310, "tweet_id": "501774383665664002", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/501774383665664002", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "501472398349451267", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "ximenarami7", "text": "@NoticiasCaracol deber\u00edan investigar como las eps dan la opci\u00f3n de abortar a bebes con t21 siendo completamente viables y fuera de la ley.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a> deber\u00edan investigar como las <strong>eps</strong> dan la opci\u00f3n de <strong>abortar</strong> a bebes con t21 siendo completamente viables y fuera de la ley.</p>", "timestamp": "2014-08-18T21:20:57", "timestamp_epochs": 1408396857, "tweet_id": "501478884085604352", "tweet_url": "/ximenarami7/status/501478884085604352", "user_id": "130849741", "username": "Ximena Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Caidadelatorre", "text": "RT\"@MisiaLoaiza: En Colombia uno puede abortar en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la eps lo dispone.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46967208\" dir=\"ltr\" href=\"/MisiaLoaiza\"><s>@</s><b>MisiaLoaiza</b></a>: En Colombia uno puede <strong>abortar</strong> en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la <strong>eps</strong> lo dispone.\"</p>", "timestamp": "2014-08-18T03:32:19", "timestamp_epochs": 1408332739, "tweet_id": "501209954087223297", "tweet_url": "/Caidadelatorre/status/501209954087223297", "user_id": "782076", "username": "Mariantonia De La Torre. Ph.D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeptimoDia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "MisiaLoaiza", "text": "En Colombia uno puede abortar en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la eps lo dispone. #SeptimoDia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Colombia uno puede <strong>abortar</strong> en tres casos legales. Claro, si el dios del m\u00e9dico acepta y si la <strong>eps</strong> lo dispone. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeptimoDia?src=hash\"><s>#</s><b>SeptimoDia</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-18T02:18:26", "timestamp_epochs": 1408328306, "tweet_id": "501191360129798144", "tweet_url": "/MisiaLoaiza/status/501191360129798144", "user_id": "46967208", "username": "Katherine Loaiza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombianTimes", "text": "Hoy en Septimo D\u00eda:\nUna EPS se neg\u00f3 a abortar a Jota Mario, la triste historia a continuaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en Septimo D\u00eda:\nUna <strong>EPS</strong> se neg\u00f3 a <strong>abortar</strong> a Jota Mario, la triste historia a continuaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-08-18T02:07:33", "timestamp_epochs": 1408327653, "tweet_id": "501188620225904641", "tweet_url": "/ColombianTimes/status/501188620225904641", "user_id": "1173897116", "username": "The STAY HOME Times", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hinapstin", "text": "tava lembrando de uns eps e eu agonizei tanto naquele q a lana tentava abortar o beb\u00ea gnt serio quando vi ela com o ferro nas m\u00e3os fiquei???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava lembrando de uns <strong>eps</strong> e eu agonizei tanto naquele q a lana tentava <strong>abortar</strong> o beb\u00ea gnt serio quando vi ela com o ferro nas m\u00e3os fiquei???</p>", "timestamp": "2014-07-19T05:44:51", "timestamp_epochs": 1405748691, "tweet_id": "490371669492772864", "tweet_url": "/hinapstin/status/490371669492772864", "user_id": "237853165", "username": "\u0618", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EPS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorelo2", "text": "obligan a una joven a abortar a los 7 meses de gestaci\u00f3n por saltarse la ley y no poder pagar la multa por tener un segundo hijo #EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">obligan a una joven a <strong>abortar</strong> a los 7 meses de gestaci\u00f3n por saltarse la ley y no poder pagar la multa por tener un segundo hijo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPS?src=hash\"><s>#</s><b><strong>EPS</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:38:42", "timestamp_epochs": 1345912722, "tweet_id": "239401427364110336", "tweet_url": "/lorelo2/status/239401427364110336", "user_id": "356862951", "username": "Lorena RL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235723866805264384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OrtegaFede", "user_id": "207680236"}], "retweets": 0, "screen_name": "emeceba", "text": "@OrtegaFede @noticierodelafm legalmente TODAS fueron abusadas.  cuantas hubieran podido abortar si lo deseaban? cuantas EPS lo impidieron?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"207680236\" dir=\"ltr\" href=\"/OrtegaFede\"><s>@</s><b>OrtegaFede</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3305793100\" dir=\"ltr\" href=\"/noticierodelafm\"><s>@</s><b>noticierodelafm</b></a> legalmente TODAS fueron abusadas.  cuantas hubieran podido <strong>abortar</strong> si lo deseaban? cuantas <strong>EPS</strong> lo impidieron?</p>", "timestamp": "2012-08-15T13:33:11", "timestamp_epochs": 1345037591, "tweet_id": "235730859376902144", "tweet_url": "/emeceba/status/235730859376902144", "user_id": "575621412", "username": "mario ceballos L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aborto", "abortogallardon", "abortolibre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "papijuelo", "text": "Abortar en Londres, 1er reportaje en EPS en 1976. Muy actual #aborto #abortogallardon #abortolibre http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> en Londres, 1er reportaje en <strong>EPS</strong> en 1976. Muy actual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aborto?src=hash\"><s>#</s><b>aborto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortogallardon?src=hash\"><s>#</s><b>abortogallardon</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolibre?src=hash\"><s>#</s><b>abortolibre</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IljVfjI3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-07-22T13:48:51", "timestamp_epochs": 1342964931, "tweet_id": "227037495358009345", "tweet_url": "/papijuelo/status/227037495358009345", "user_id": "335906043", "username": "Rick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ywgpcy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "Corte Constitucional ordena a las EPS atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para abortar http://bit.ly/ywgpcy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Constitucional ordena a las <strong>EPS</strong> atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ywgpcy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/B2CUxirc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ywgpcy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ywgpcy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-02-24T22:43:35", "timestamp_epochs": 1330123415, "tweet_id": "173176271482798080", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/173176271482798080", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/y9sgRA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carloscuentero", "text": "Corte Constitucional ordena a las EPS atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para abortar http://bit.ly/y9sgRA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Constitucional ordena a las <strong>EPS</strong> atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/y9sgRA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8hsHfZ8u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/y9sgRA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/y9sgRA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-02-24T22:36:48", "timestamp_epochs": 1330123008, "tweet_id": "173174567035084800", "tweet_url": "/carloscuentero/status/173174567035084800", "user_id": "10257922", "username": "Carlos Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EPS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorelo2", "text": "obligan a una joven a abortar a los 7 meses de gestaci\u00f3n por saltarse la ley y no poder pagar la multa por tener un segundo hijo #EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">obligan a una joven a <strong>abortar</strong> a los 7 meses de gestaci\u00f3n por saltarse la ley y no poder pagar la multa por tener un segundo hijo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPS?src=hash\"><s>#</s><b><strong>EPS</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:38:42", "timestamp_epochs": 1345912722, "tweet_id": "239401427364110336", "tweet_url": "/lorelo2/status/239401427364110336", "user_id": "356862951", "username": "Lorena RL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235723866805264384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OrtegaFede", "user_id": "207680236"}], "retweets": 0, "screen_name": "emeceba", "text": "@OrtegaFede @noticierodelafm legalmente TODAS fueron abusadas.  cuantas hubieran podido abortar si lo deseaban? cuantas EPS lo impidieron?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"207680236\" dir=\"ltr\" href=\"/OrtegaFede\"><s>@</s><b>OrtegaFede</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3305793100\" dir=\"ltr\" href=\"/noticierodelafm\"><s>@</s><b>noticierodelafm</b></a> legalmente TODAS fueron abusadas.  cuantas hubieran podido <strong>abortar</strong> si lo deseaban? cuantas <strong>EPS</strong> lo impidieron?</p>", "timestamp": "2012-08-15T13:33:11", "timestamp_epochs": 1345037591, "tweet_id": "235730859376902144", "tweet_url": "/emeceba/status/235730859376902144", "user_id": "575621412", "username": "mario ceballos L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aborto", "abortogallardon", "abortolibre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "papijuelo", "text": "Abortar en Londres, 1er reportaje en EPS en 1976. Muy actual #aborto #abortogallardon #abortolibre http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> en Londres, 1er reportaje en <strong>EPS</strong> en 1976. Muy actual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aborto?src=hash\"><s>#</s><b>aborto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortogallardon?src=hash\"><s>#</s><b>abortogallardon</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolibre?src=hash\"><s>#</s><b>abortolibre</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IljVfjI3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2011/11</span><span class=\"invisible\">/24/actualidad/1322120268_850215.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-07-22T13:48:51", "timestamp_epochs": 1342964931, "tweet_id": "227037495358009345", "tweet_url": "/papijuelo/status/227037495358009345", "user_id": "335906043", "username": "Rick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ywgpcy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "Corte Constitucional ordena a las EPS atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para abortar http://bit.ly/ywgpcy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Constitucional ordena a las <strong>EPS</strong> atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ywgpcy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/B2CUxirc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ywgpcy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ywgpcy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-02-24T22:43:35", "timestamp_epochs": 1330123415, "tweet_id": "173176271482798080", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/173176271482798080", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/y9sgRA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carloscuentero", "text": "Corte Constitucional ordena a las EPS atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para abortar http://bit.ly/y9sgRA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Constitucional ordena a las <strong>EPS</strong> atender las solicitudes de las mujeres que cumplen requisitos para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/y9sgRA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8hsHfZ8u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/y9sgRA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/y9sgRA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-02-24T22:36:48", "timestamp_epochs": 1330123008, "tweet_id": "173174567035084800", "tweet_url": "/carloscuentero/status/173174567035084800", "user_id": "10257922", "username": "Carlos Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "695622377288437760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArielAfil717", "text": "@BluRadioCo @MinSaludCol deber\u00eda abortar Del Cargo con las Soluciones como las de los ni\u00f1o de la guajira y la crisis de EPS. Miles enfermos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622082899\" dir=\"ltr\" href=\"/BluRadioCo\"><s>@</s><b>BluRadioCo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371797057\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludCol\"><s>@</s><b>MinSaludCol</b></a> deber\u00eda <strong>abortar</strong> Del Cargo con las Soluciones como las de los ni\u00f1o de la guajira y la crisis de <strong>EPS</strong>. Miles enfermos</p>", "timestamp": "2016-02-05T15:00:55", "timestamp_epochs": 1454684455, "tweet_id": "695623139657646080", "tweet_url": "/ArielAfil717/status/695623139657646080", "user_id": "296015206", "username": "Ariel Fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "695455268738437120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "prensabenavides", "user_id": "333001293"}], "retweets": 1, "screen_name": "phenix1973", "text": "@prensabenavides @Citytv @Supersalud @agaviriau ya entiendo xq se legalizo el aborto en COL es mas facil abortar que lograr q EPS te ATIENDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"333001293\" dir=\"ltr\" href=\"/prensabenavides\"><s>@</s><b>prensabenavides</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41139989\" dir=\"ltr\" href=\"/Citytv\"><s>@</s><b>Citytv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110758478\" dir=\"ltr\" href=\"/Supersalud\"><s>@</s><b>Supersalud</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175806207\" dir=\"ltr\" href=\"/agaviriau\"><s>@</s><b>agaviriau</b></a> ya entiendo xq se legalizo el aborto en COL es mas facil <strong>abortar</strong> que lograr q <strong>EPS</strong> te ATIENDA</p>", "timestamp": "2016-02-05T04:01:43", "timestamp_epochs": 1454644903, "tweet_id": "695457246608752640", "tweet_url": "/phenix1973/status/695457246608752640", "user_id": "230621604", "username": "francisco benavides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FARC", "EPS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejo_Escribe", "text": "\"@NoticiasCaracol: \"Droga con la que planific\u00e1bamos estaba vencida\". Guerrillera obligada a abortar\" las. Ni las #FARC se salvan de las #EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a>: \"Droga con la que planific\u00e1bamos estaba vencida\". Guerrillera obligada a <strong>abortar</strong>\" las. Ni las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FARC?src=hash\"><s>#</s><b>FARC</b></a> se salvan de las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPS?src=hash\"><s>#</s><b><strong>EPS</strong></b></a></p>", "timestamp": "2015-12-16T00:48:03", "timestamp_epochs": 1450226883, "tweet_id": "676926730154737664", "tweet_url": "/Alejo_Escribe/status/676926730154737664", "user_id": "1136104891", "username": "Alejandro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "radiosupercali", "text": "Corte Constitucional afirma que EPS deben asesorar a v\u00edctimas de violaciones para que decidan si quieren o no abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Constitucional afirma que <strong>EPS</strong> deben asesorar a v\u00edctimas de violaciones para que decidan si quieren o no <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2015-12-12T11:30:07", "timestamp_epochs": 1449919807, "tweet_id": "675638758721490944", "tweet_url": "/radiosupercali/status/675638758721490944", "user_id": "62325148", "username": "SUPERNOTICIAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "consulenzawima", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2015-12-12T07:47:29", "timestamp_epochs": 1449906449, "tweet_id": "675582729975631872", "tweet_url": "/consulenzawima/status/675582729975631872", "user_id": "73068603", "username": "consulenza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IbarraSocarras", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\u00a0\u2026 v\u00eda @rcnlaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJmfvoAckH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/nacional/eps-o</span><span class=\"invisible\">bligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288737378\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnlaradio\"><s>@</s><b>rcnlaradio</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T20:55:25", "timestamp_epochs": 1449867325, "tweet_id": "675418632063619072", "tweet_url": "/IbarraSocarras/status/675418632063619072", "user_id": "57393353", "username": "Carlos Ibarra Socarr\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsperanzaRicoL", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar -http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\u00a0\u2026 v\u00eda @rcnlaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong> -<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kkF6JLQwX0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/nacional/eps-o</span><span class=\"invisible\">bligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288737378\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnlaradio\"><s>@</s><b>rcnlaradio</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T17:48:25", "timestamp_epochs": 1449856105, "tweet_id": "675371571481960448", "tweet_url": "/EsperanzaRicoL/status/675371571481960448", "user_id": "189192159", "username": "Esperanza Rico Laverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RCNLaRadio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "rcnradio", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\u00a0\u2026 #RCNLaRadio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Vp6LDm8fI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/nacional/eps-o</span><span class=\"invisible\">bligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RCNLaRadio?src=hash\"><s>#</s><b>RCNLaRadio</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T16:59:26", "timestamp_epochs": 1449853166, "tweet_id": "675359246750507008", "tweet_url": "/rcnradio/status/675359246750507008", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarthaECamargo", "text": "EPS est\u00e1n obligadas a dar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual que quieran abortar, dice la @CConstitucional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> est\u00e1n obligadas a dar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual que quieran <strong>abortar</strong>, dice la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T16:50:00", "timestamp_epochs": 1449852600, "tweet_id": "675356871373414400", "tweet_url": "/MarthaECamargo/status/675356871373414400", "user_id": "218608967", "username": "Martha Elizabeth Camargo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcnradio", "text": "@CConstitucional dice que las EPS est\u00e1n obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a> dice que las <strong>EPS</strong> est\u00e1n obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2015-12-11T16:48:43", "timestamp_epochs": 1449852523, "tweet_id": "675356548865122304", "tweet_url": "/rcnradio/status/675356548865122304", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaHumbertita", "text": "En la sala de espera de la eps hay 3 peladitas en embarazo, una coment\u00f3 que a la vuelta ella hubiese podido abortar. Lindas todas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la sala de espera de la <strong>eps</strong> hay 3 peladitas en embarazo, una coment\u00f3 que a la vuelta ella hubiese podido <strong>abortar</strong>. Lindas todas.</p>", "timestamp": "2015-12-01T12:51:53", "timestamp_epochs": 1448974313, "tweet_id": "671673070864723968", "tweet_url": "/LaHumbertita/status/671673070864723968", "user_id": "59632077", "username": "Tita\ud83e\udd96\ud83e\udd8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "669197716422049792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "micaoterom", "user_id": "65745637"}], "retweets": 0, "screen_name": "codigogeorge", "text": "@theheterofriend correcto.en q clinica podria abortar mi hija si fuese violada?mi EPS o essalud lo cubriria?como prueba q fue violada?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@theheterofriend correcto.en q clinica podria <strong>abortar</strong> mi hija si fuese violada?mi <strong>EPS</strong> o essalud lo cubriria?como prueba q fue violada?</p>", "timestamp": "2015-11-24T17:37:29", "timestamp_epochs": 1448386649, "tweet_id": "669208228669034496", "tweet_url": "/codigogeorge/status/669208228669034496", "user_id": "251389808", "username": "jorge vereau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Thom_Kratz", "text": "Si despenalizan el aborto, ojal\u00e1 quede estipulado que las EPS no deben cubrir ese gasto, si quieren abortar, pues PAGUEN !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si despenalizan el aborto, ojal\u00e1 quede estipulado que las <strong>EPS</strong> no deben cubrir ese gasto, si quieren <strong>abortar</strong>, pues PAGUEN !</p>", "timestamp": "2015-11-11T03:30:09", "timestamp_epochs": 1447212609, "tweet_id": "664283948156104704", "tweet_url": "/Thom_Kratz/status/664283948156104704", "user_id": "127324892", "username": "THOM KRATZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "labuabara", "text": "Confiando en las EPS, quienes quieran abortar prep\u00e1rense para criar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confiando en las <strong>EPS</strong>, quienes quieran <strong>abortar</strong> prep\u00e1rense para criar</p>", "timestamp": "2015-11-10T23:45:57", "timestamp_epochs": 1447199157, "tweet_id": "664227525632131073", "tweet_url": "/labuabara/status/664227525632131073", "user_id": "113097830", "username": "CAMILA ABUABARA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PFradiaz", "text": "Tranquilo procurador que como estamos de mal en salud cuando una mujer quiera abortar la autorizaci\u00f3n  de  EPS le llega al ni\u00f1o al colegio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tranquilo procurador que como estamos de mal en salud cuando una mujer quiera <strong>abortar</strong> la autorizaci\u00f3n  de  <strong>EPS</strong> le llega al ni\u00f1o al colegio</p>", "timestamp": "2015-11-10T23:18:23", "timestamp_epochs": 1447197503, "tweet_id": "664220588790140928", "tweet_url": "/PFradiaz/status/664220588790140928", "user_id": "2801233882", "username": "Patricia Fradiaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "642740892667904000", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kattcorts", "user_id": "180173451"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Sansc", "text": "@kattcorts me explico: Que abortar no sea como ir a la EPS a pedir una incapacidad por un simple resfriado. \u00bfEntiendes mi punto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180173451\" dir=\"ltr\" href=\"/kattcorts\"><s>@</s><b>kattcorts</b></a> me explico: Que <strong>abortar</strong> no sea como ir a la <strong>EPS</strong> a pedir una incapacidad por un simple resfriado. \u00bfEntiendes mi punto?</p>", "timestamp": "2015-09-12T17:06:45", "timestamp_epochs": 1442077605, "tweet_id": "642746180858986496", "tweet_url": "/_Sansc/status/642746180858986496", "user_id": "301590851", "username": "Envy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoLogro", "Abortar", "derecho"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PSDomingoSavio", "text": "#NoLogro entender desde cuando #Abortar se le llama #derecho el cual goza de prioridad y un paciente no tiene atenci\u00f3n oportuna de su EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoLogro?src=hash\"><s>#</s><b>NoLogro</b></a> entender desde cuando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Abortar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Abortar</strong></b></a> se le llama <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derecho?src=hash\"><s>#</s><b>derecho</b></a> el cual goza de prioridad y un paciente no tiene atenci\u00f3n oportuna de su <strong>EPS</strong></p>", "timestamp": "2015-08-05T00:27:37", "timestamp_epochs": 1438734457, "tweet_id": "628724001012064256", "tweet_url": "/PSDomingoSavio/status/628724001012064256", "user_id": "463962982", "username": "Santo Domingo Savio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FValenciaDovale", "text": "Las barreras q ponen las EPS y los hospitales a las mujeres habilitas para abortar, demanda la intervenci\u00f3n del Estado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las barreras q ponen las <strong>EPS</strong> y los hospitales a las mujeres habilitas para <strong>abortar</strong>, demanda la intervenci\u00f3n del Estado.</p>", "timestamp": "2015-07-14T13:23:31", "timestamp_epochs": 1436880211, "tweet_id": "620946729316294658", "tweet_url": "/FValenciaDovale/status/620946729316294658", "user_id": "131067872", "username": "Farid ValenciaDovale", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "695622377288437760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArielAfil717", "text": "@BluRadioCo @MinSaludCol deber\u00eda abortar Del Cargo con las Soluciones como las de los ni\u00f1o de la guajira y la crisis de EPS. Miles enfermos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622082899\" dir=\"ltr\" href=\"/BluRadioCo\"><s>@</s><b>BluRadioCo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371797057\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludCol\"><s>@</s><b>MinSaludCol</b></a> deber\u00eda <strong>abortar</strong> Del Cargo con las Soluciones como las de los ni\u00f1o de la guajira y la crisis de <strong>EPS</strong>. Miles enfermos</p>", "timestamp": "2016-02-05T15:00:55", "timestamp_epochs": 1454684455, "tweet_id": "695623139657646080", "tweet_url": "/ArielAfil717/status/695623139657646080", "user_id": "296015206", "username": "Ariel Fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "695455268738437120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "prensabenavides", "user_id": "333001293"}], "retweets": 1, "screen_name": "phenix1973", "text": "@prensabenavides @Citytv @Supersalud @agaviriau ya entiendo xq se legalizo el aborto en COL es mas facil abortar que lograr q EPS te ATIENDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"333001293\" dir=\"ltr\" href=\"/prensabenavides\"><s>@</s><b>prensabenavides</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41139989\" dir=\"ltr\" href=\"/Citytv\"><s>@</s><b>Citytv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110758478\" dir=\"ltr\" href=\"/Supersalud\"><s>@</s><b>Supersalud</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175806207\" dir=\"ltr\" href=\"/agaviriau\"><s>@</s><b>agaviriau</b></a> ya entiendo xq se legalizo el aborto en COL es mas facil <strong>abortar</strong> que lograr q <strong>EPS</strong> te ATIENDA</p>", "timestamp": "2016-02-05T04:01:43", "timestamp_epochs": 1454644903, "tweet_id": "695457246608752640", "tweet_url": "/phenix1973/status/695457246608752640", "user_id": "230621604", "username": "francisco benavides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FARC", "EPS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejo_Escribe", "text": "\"@NoticiasCaracol: \"Droga con la que planific\u00e1bamos estaba vencida\". Guerrillera obligada a abortar\" las. Ni las #FARC se salvan de las #EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a>: \"Droga con la que planific\u00e1bamos estaba vencida\". Guerrillera obligada a <strong>abortar</strong>\" las. Ni las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FARC?src=hash\"><s>#</s><b>FARC</b></a> se salvan de las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPS?src=hash\"><s>#</s><b><strong>EPS</strong></b></a></p>", "timestamp": "2015-12-16T00:48:03", "timestamp_epochs": 1450226883, "tweet_id": "676926730154737664", "tweet_url": "/Alejo_Escribe/status/676926730154737664", "user_id": "1136104891", "username": "Alejandro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "radiosupercali", "text": "Corte Constitucional afirma que EPS deben asesorar a v\u00edctimas de violaciones para que decidan si quieren o no abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Constitucional afirma que <strong>EPS</strong> deben asesorar a v\u00edctimas de violaciones para que decidan si quieren o no <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2015-12-12T11:30:07", "timestamp_epochs": 1449919807, "tweet_id": "675638758721490944", "tweet_url": "/radiosupercali/status/675638758721490944", "user_id": "62325148", "username": "SUPERNOTICIAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "consulenzawima", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2015-12-12T07:47:29", "timestamp_epochs": 1449906449, "tweet_id": "675582729975631872", "tweet_url": "/consulenzawima/status/675582729975631872", "user_id": "73068603", "username": "consulenza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IbarraSocarras", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\u00a0\u2026 v\u00eda @rcnlaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJmfvoAckH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/nacional/eps-o</span><span class=\"invisible\">bligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288737378\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnlaradio\"><s>@</s><b>rcnlaradio</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T20:55:25", "timestamp_epochs": 1449867325, "tweet_id": "675418632063619072", "tweet_url": "/IbarraSocarras/status/675418632063619072", "user_id": "57393353", "username": "Carlos Ibarra Socarr\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsperanzaRicoL", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar -http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\u00a0\u2026 v\u00eda @rcnlaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong> -<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kkF6JLQwX0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/nacional/eps-o</span><span class=\"invisible\">bligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288737378\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnlaradio\"><s>@</s><b>rcnlaradio</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T17:48:25", "timestamp_epochs": 1449856105, "tweet_id": "675371571481960448", "tweet_url": "/EsperanzaRicoL/status/675371571481960448", "user_id": "189192159", "username": "Esperanza Rico Laverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RCNLaRadio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "rcnradio", "text": "EPS obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\u00a0\u2026 #RCNLaRadio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Vp6LDm8fI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/nacional/eps-obligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/nacional/eps-o</span><span class=\"invisible\">bligadas-brindar-asesoria-victimas-violencia-sexual-decidan-quieren-abortar/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RCNLaRadio?src=hash\"><s>#</s><b>RCNLaRadio</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T16:59:26", "timestamp_epochs": 1449853166, "tweet_id": "675359246750507008", "tweet_url": "/rcnradio/status/675359246750507008", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarthaECamargo", "text": "EPS est\u00e1n obligadas a dar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual que quieran abortar, dice la @CConstitucional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> est\u00e1n obligadas a dar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual que quieran <strong>abortar</strong>, dice la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-11T16:50:00", "timestamp_epochs": 1449852600, "tweet_id": "675356871373414400", "tweet_url": "/MarthaECamargo/status/675356871373414400", "user_id": "218608967", "username": "Martha Elizabeth Camargo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcnradio", "text": "@CConstitucional dice que las EPS est\u00e1n obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a> dice que las <strong>EPS</strong> est\u00e1n obligadas a brindar asesor\u00eda a v\u00edctimas de violencia sexual para que decidan si quieren <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2015-12-11T16:48:43", "timestamp_epochs": 1449852523, "tweet_id": "675356548865122304", "tweet_url": "/rcnradio/status/675356548865122304", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaHumbertita", "text": "En la sala de espera de la eps hay 3 peladitas en embarazo, una coment\u00f3 que a la vuelta ella hubiese podido abortar. Lindas todas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la sala de espera de la <strong>eps</strong> hay 3 peladitas en embarazo, una coment\u00f3 que a la vuelta ella hubiese podido <strong>abortar</strong>. Lindas todas.</p>", "timestamp": "2015-12-01T12:51:53", "timestamp_epochs": 1448974313, "tweet_id": "671673070864723968", "tweet_url": "/LaHumbertita/status/671673070864723968", "user_id": "59632077", "username": "Tita\ud83e\udd96\ud83e\udd8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "669197716422049792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "micaoterom", "user_id": "65745637"}], "retweets": 0, "screen_name": "codigogeorge", "text": "@theheterofriend correcto.en q clinica podria abortar mi hija si fuese violada?mi EPS o essalud lo cubriria?como prueba q fue violada?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@theheterofriend correcto.en q clinica podria <strong>abortar</strong> mi hija si fuese violada?mi <strong>EPS</strong> o essalud lo cubriria?como prueba q fue violada?</p>", "timestamp": "2015-11-24T17:37:29", "timestamp_epochs": 1448386649, "tweet_id": "669208228669034496", "tweet_url": "/codigogeorge/status/669208228669034496", "user_id": "251389808", "username": "jorge vereau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Thom_Kratz", "text": "Si despenalizan el aborto, ojal\u00e1 quede estipulado que las EPS no deben cubrir ese gasto, si quieren abortar, pues PAGUEN !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si despenalizan el aborto, ojal\u00e1 quede estipulado que las <strong>EPS</strong> no deben cubrir ese gasto, si quieren <strong>abortar</strong>, pues PAGUEN !</p>", "timestamp": "2015-11-11T03:30:09", "timestamp_epochs": 1447212609, "tweet_id": "664283948156104704", "tweet_url": "/Thom_Kratz/status/664283948156104704", "user_id": "127324892", "username": "THOM KRATZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "labuabara", "text": "Confiando en las EPS, quienes quieran abortar prep\u00e1rense para criar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confiando en las <strong>EPS</strong>, quienes quieran <strong>abortar</strong> prep\u00e1rense para criar</p>", "timestamp": "2015-11-10T23:45:57", "timestamp_epochs": 1447199157, "tweet_id": "664227525632131073", "tweet_url": "/labuabara/status/664227525632131073", "user_id": "113097830", "username": "CAMILA ABUABARA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PFradiaz", "text": "Tranquilo procurador que como estamos de mal en salud cuando una mujer quiera abortar la autorizaci\u00f3n  de  EPS le llega al ni\u00f1o al colegio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tranquilo procurador que como estamos de mal en salud cuando una mujer quiera <strong>abortar</strong> la autorizaci\u00f3n  de  <strong>EPS</strong> le llega al ni\u00f1o al colegio</p>", "timestamp": "2015-11-10T23:18:23", "timestamp_epochs": 1447197503, "tweet_id": "664220588790140928", "tweet_url": "/PFradiaz/status/664220588790140928", "user_id": "2801233882", "username": "Patricia Fradiaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "642740892667904000", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kattcorts", "user_id": "180173451"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Sansc", "text": "@kattcorts me explico: Que abortar no sea como ir a la EPS a pedir una incapacidad por un simple resfriado. \u00bfEntiendes mi punto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180173451\" dir=\"ltr\" href=\"/kattcorts\"><s>@</s><b>kattcorts</b></a> me explico: Que <strong>abortar</strong> no sea como ir a la <strong>EPS</strong> a pedir una incapacidad por un simple resfriado. \u00bfEntiendes mi punto?</p>", "timestamp": "2015-09-12T17:06:45", "timestamp_epochs": 1442077605, "tweet_id": "642746180858986496", "tweet_url": "/_Sansc/status/642746180858986496", "user_id": "301590851", "username": "Envy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoLogro", "Abortar", "derecho"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PSDomingoSavio", "text": "#NoLogro entender desde cuando #Abortar se le llama #derecho el cual goza de prioridad y un paciente no tiene atenci\u00f3n oportuna de su EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoLogro?src=hash\"><s>#</s><b>NoLogro</b></a> entender desde cuando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Abortar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Abortar</strong></b></a> se le llama <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derecho?src=hash\"><s>#</s><b>derecho</b></a> el cual goza de prioridad y un paciente no tiene atenci\u00f3n oportuna de su <strong>EPS</strong></p>", "timestamp": "2015-08-05T00:27:37", "timestamp_epochs": 1438734457, "tweet_id": "628724001012064256", "tweet_url": "/PSDomingoSavio/status/628724001012064256", "user_id": "463962982", "username": "Santo Domingo Savio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FValenciaDovale", "text": "Las barreras q ponen las EPS y los hospitales a las mujeres habilitas para abortar, demanda la intervenci\u00f3n del Estado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las barreras q ponen las <strong>EPS</strong> y los hospitales a las mujeres habilitas para <strong>abortar</strong>, demanda la intervenci\u00f3n del Estado.</p>", "timestamp": "2015-07-14T13:23:31", "timestamp_epochs": 1436880211, "tweet_id": "620946729316294658", "tweet_url": "/FValenciaDovale/status/620946729316294658", "user_id": "131067872", "username": "Farid ValenciaDovale", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHPjwqTX0AAo32Q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185267091651383297", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SandinoVictoria", "user_id": "3284817049"}], "retweets": 0, "screen_name": "lapaty_paisa", "text": "Sencillo \u00a1QUE DEJEN DE REPRODUCIRSE COMO CONEJOS! la EPS o en el sisben operan \u00a1GRATIS! As\u00ed que no tienen excusa para tener tanto muchachito.\n\nAfortunadamente ustedes hac\u00edan abortar a las mujeres o sino estar\u00edan esos pobres ni\u00f1os todos desnutridos. pic.twitter.com/39Fc3Rcx4N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sencillo \u00a1QUE DEJEN DE REPRODUCIRSE COMO CONEJOS! la <strong>EPS</strong> o en el sisben operan \u00a1GRATIS! As\u00ed que no tienen excusa para tener tanto muchachito.\n\nAfortunadamente ustedes hac\u00edan <strong>abortar</strong> a las mujeres o sino estar\u00edan esos pobres ni\u00f1os todos desnutridos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/39Fc3Rcx4N\">pic.twitter.com/39Fc3Rcx4N</a></p>", "timestamp": "2019-10-19T13:01:48", "timestamp_epochs": 1571490108, "tweet_id": "1185541556570333185", "tweet_url": "/lapaty_paisa/status/1185541556570333185", "user_id": "286339878", "username": "\ud83c\udf4alapaty\ud83c\udf4a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisafl24", "text": "Cita con la eps pa abortar, sin mente https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cita con la <strong>eps</strong> pa <strong>abortar</strong>, sin mente <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BE2Wns2BpA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Marialejandrab</span><span class=\"invisible\">s/status/1184295176208080896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-16T20:01:52", "timestamp_epochs": 1571256112, "tweet_id": "1184560106240909313", "tweet_url": "/luisafl24/status/1184560106240909313", "user_id": "619596005", "username": "\ud83e\udda5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1184460669116190721", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MajuQuintero", "user_id": "283624696"}, {"screen_name": "andressgomezl", "user_id": "93268113"}], "retweets": 0, "screen_name": "MajuQuintero", "text": "As\u00ed que si una mujer quiere abortar es decisi\u00f3n de ella, y deja de estar mandando a los dem\u00e1s a las EPS cuando la cura sale peor que la enfermedad ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed que si una mujer quiere <strong>abortar</strong> es decisi\u00f3n de ella, y deja de estar mandando a los dem\u00e1s a las <strong>EPS</strong> cuando la cura sale peor que la enfermedad <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-10-16T19:45:30", "timestamp_epochs": 1571255130, "tweet_id": "1184555989560971264", "tweet_url": "/MajuQuintero/status/1184555989560971264", "user_id": "283624696", "username": "Juliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1176504343060725760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GarciaColorad0", "user_id": "18488699"}], "retweets": 0, "screen_name": "xdiegoramirezx", "text": "Si libertad es legalidad, es decir, abortar a trav\u00e9s de su EPS sin buscar un privado clandestino, no es libre.\nSi libertad es la posibilidad de elegir si aborta o no, s\u00ed lo es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si libertad es legalidad, es decir, <strong>abortar</strong> a trav\u00e9s de su <strong>EPS</strong> sin buscar un privado clandestino, no es libre.\nSi libertad es la posibilidad de elegir si aborta o no, s\u00ed lo es.</p>", "timestamp": "2019-09-24T14:36:47", "timestamp_epochs": 1569335807, "tweet_id": "1176505766024491010", "tweet_url": "/xdiegoramirezx/status/1176505766024491010", "user_id": "1260182604", "username": "Diego A Ram\u00edrez Hdez \u00a1Quedate en Casa!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1166520550153445376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AidaAvellaE", "user_id": "2202387091"}], "retweets": 0, "screen_name": "camacho1227", "text": "A las ni\u00f1as de @CorpoRosaBlanca  los terroristas FARC ni si quiera les dieron la oportunidad de una EPS para obligar abortar y t\u00fa no dijiste nada de eso vieja dejenerada destestable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A las ni\u00f1as de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"937171166392979456\" dir=\"ltr\" href=\"/CorpoRosaBlanca\"><s>@</s><b>CorpoRosaBlanca</b></a>  los terroristas FARC ni si quiera les dieron la oportunidad de una <strong>EPS</strong> para obligar <strong>abortar</strong> y t\u00fa no dijiste nada de eso vieja dejenerada destestable</p>", "timestamp": "2019-08-28T12:34:25", "timestamp_epochs": 1566995665, "tweet_id": "1166690500268740608", "tweet_url": "/camacho1227/status/1166690500268740608", "user_id": "978414056", "username": "SLPR CAMACHO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laraalana_", "text": "Tres eps q me mato de chorar em grey's \u00e9: \nQuando april tem que abortar samuel \nQuando o menino negro q estava entrando em casa \u00e9  morto pela pol\u00edcia \nE oq o padre tem uma \nBact\u00e9ria incur\u00e1vel \nEu choro do inicio ao fim nesses e s\u00e3o todos ligados a kepner", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tres <strong>eps</strong> q me mato de chorar em grey's \u00e9: \nQuando april tem que <strong>abortar</strong> samuel \nQuando o menino negro q estava entrando em casa \u00e9  morto pela pol\u00edcia \nE oq o padre tem uma \nBact\u00e9ria incur\u00e1vel \nEu choro do inicio ao fim nesses e s\u00e3o todos ligados a kepner</p>", "timestamp": "2019-08-12T16:48:17", "timestamp_epochs": 1565628497, "tweet_id": "1160956180828774400", "tweet_url": "/laraalana_/status/1160956180828774400", "user_id": "888522669502738432", "username": "Lil'Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SeveraRata__", "text": "Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una EPS, Sacas cita para abortar y para cuando sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 entrando al jardin.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una <strong>EPS</strong>, Sacas cita para <strong>abortar</strong> y para cuando sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 entrando al jardin.</p>", "timestamp": "2019-07-25T01:29:51", "timestamp_epochs": 1564018191, "tweet_id": "1154202068334325760", "tweet_url": "/SeveraRata__/status/1154202068334325760", "user_id": "1090052802536263681", "username": "Frases \u00d1eras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "boatrizzzz", "text": "HAHAHAHAHA abortar miss\u00e3o, 10temp????? Com 20 e tal eps cada?????? Fica p outro dia amigos \u00e9 q eu ainda nem acabei got https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHA <strong>abortar</strong> miss\u00e3o, 10temp????? Com 20 e tal <strong>eps</strong> cada?????? Fica p outro dia amigos \u00e9 q eu ainda nem acabei got <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4DQc9pXWPn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/boatrizzzz/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1148738428772737029</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-10T01:37:06", "timestamp_epochs": 1562722626, "tweet_id": "1148768075132678146", "tweet_url": "/boatrizzzz/status/1148768075132678146", "user_id": "948715349805010945", "username": "\u00e9 bea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RosiGaviria", "text": "A las mujeres que quieren abortar en las EPS les ordenan ex\u00e1menes para que corran las semanas y as\u00ed ya no sea posible realizar el aborto. @cataboc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A las mujeres que quieren <strong>abortar</strong> en las <strong>EPS</strong> les ordenan ex\u00e1menes para que corran las semanas y as\u00ed ya no sea posible realizar el aborto. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63537045\" dir=\"ltr\" href=\"/cataboc\"><s>@</s><b>cataboc</b></a></p>", "timestamp": "2019-06-26T13:20:54", "timestamp_epochs": 1561555254, "tweet_id": "1143871758895845376", "tweet_url": "/RosiGaviria/status/1143871758895845376", "user_id": "382157490", "username": "Rosi \ud83c\udf39\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1140281489134895104", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "katizsche", "user_id": "702718477510045697"}], "retweets": 0, "screen_name": "MANZANAC", "text": "Yo so\u00f1\u00e9 hace poco que estaba embarazada y no me dejaban abortar por lo que le ped\u00eda un juicio al estado demandando a la EPS y yo era mi propia abogada. Fue horrible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo so\u00f1\u00e9 hace poco que estaba embarazada y no me dejaban <strong>abortar</strong> por lo que le ped\u00eda un juicio al estado demandando a la <strong>EPS</strong> y yo era mi propia abogada. Fue horrible.</p>", "timestamp": "2019-06-16T17:39:34", "timestamp_epochs": 1560706774, "tweet_id": "1140312977805066240", "tweet_url": "/MANZANAC/status/1140312977805066240", "user_id": "118252773", "username": "Leslie Knope", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DonLuij", "text": "Cuando dicen que no pueden abortar... en qu\u00e9 clase de pa\u00eds viven en serio, es f\u00e1cil abortar en Colombia, hasta las tazas de\u201dmortalidad\u201d avalan y las Eps tienen maestr\u00eda en legrados, hacen este tipo de publicaciones solo para llamar la atenci\u00f3n. https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cuando dicen que no pueden <strong>abortar</strong>... en qu\u00e9 clase de pa\u00eds viven en serio, es f\u00e1cil <strong>abortar</strong> en Colombia, hasta las tazas de\u201dmortalidad\u201d avalan y las <strong>Eps</strong> tienen maestr\u00eda en legrados, hacen este tipo de publicaciones solo para llamar la atenci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yCsXes3f2b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/_ajaytuque/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1139209186565414914</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-13T19:00:35", "timestamp_epochs": 1560452435, "tweet_id": "1139246204355850240", "tweet_url": "/DonLuij/status/1139246204355850240", "user_id": "174365469", "username": "Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dm5mtf", "text": "Como yo soy voluntaria en una cl\u00ednica y me vivo agarrando chismes, hubo una se\u00f1ora hace poco que quer\u00eda abortar, sin sisben, eps y sin plata, de otra ciudad; la psic\u00f3loga remiti\u00f3 el caso para que le financiaran con los \u00fanicos 200 mil que ten\u00eda como ahorro, la se\u00f1ora acept\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como yo soy voluntaria en una cl\u00ednica y me vivo agarrando chismes, hubo una se\u00f1ora hace poco que quer\u00eda <strong>abortar</strong>, sin sisben, <strong>eps</strong> y sin plata, de otra ciudad; la psic\u00f3loga remiti\u00f3 el caso para que le financiaran con los \u00fanicos 200 mil que ten\u00eda como ahorro, la se\u00f1ora acept\u00f3.</p>", "timestamp": "2019-05-30T15:34:55", "timestamp_epochs": 1559230495, "tweet_id": "1134121015095828480", "tweet_url": "/dm5mtf/status/1134121015095828480", "user_id": "348236508", "username": "Laura Restrepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1132728708412923906", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmoBaiana", "user_id": "944708202603728896"}], "retweets": 0, "screen_name": "_metanoin", "text": "Separa os que n\u00e3o s\u00e3o fillers que eu vejo pq n\u00e3o tenho paci\u00eancia pra 10 eps de coisa in\u00fatil nao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Separa os que n\u00e3o s\u00e3o fillers que eu vejo pq n\u00e3o tenho paci\u00eancia pra 10 <strong>eps</strong> de coisa in\u00fatil nao</p>", "timestamp": "2019-05-26T19:37:19", "timestamp_epochs": 1558899439, "tweet_id": "1132732463925608458", "tweet_url": "/_metanoin/status/1132732463925608458", "user_id": "1054849522592071680", "username": "\ud835\udc70\ud835\udc84\ud835\udc89 \ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc85\ud835\udc96", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1124704495886381063", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Doctortolin", "user_id": "1095539798280785920"}], "retweets": 1, "screen_name": "gabiclumsy", "text": "Dejen de ver el aborto como algo en plan: ahh mira estoy embarazada voy abortar jajajaja\nPorque no, no es una autorizacion para acetaminofen, obviamente al dar la opci\u00f3n de aborto legal ir\u00eda de la mano con un proceso psicol\u00f3gico de la eps ser\u00eda como \u00faltima opci\u00f3n de la mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejen de ver el aborto como algo en plan: ahh mira estoy embarazada voy <strong>abortar</strong> jajajaja\nPorque no, no es una autorizacion para acetaminofen, obviamente al dar la opci\u00f3n de aborto legal ir\u00eda de la mano con un proceso psicol\u00f3gico de la <strong>eps</strong> ser\u00eda como \u00faltima opci\u00f3n de la mujer</p>", "timestamp": "2019-05-04T17:09:45", "timestamp_epochs": 1556989785, "tweet_id": "1124722793688576000", "tweet_url": "/gabiclumsy/status/1124722793688576000", "user_id": "870747565", "username": "gabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ColombiaEsProvida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GenioyLoco", "text": "Por qu\u00e9 los comunistoides creen que su vagabunder\u00eda est\u00e1 por encima de los derechos incluso al de la vida?\nEn las EPS pueden acceder a m\u00e9todos de planificaci\u00f3n GRATUITOS pero prefieren revolcarse con cualquiera y luego salir a abortar como si nada\n #ColombiaEsProvida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 los comunistoides creen que su vagabunder\u00eda est\u00e1 por encima de los derechos incluso al de la vida?\nEn las <strong>EPS</strong> pueden acceder a m\u00e9todos de planificaci\u00f3n GRATUITOS pero prefieren revolcarse con cualquiera y luego salir a <strong>abortar</strong> como si nada\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ColombiaEsProvida?src=hash\"><s>#</s><b>ColombiaEsProvida</b></a></p>", "timestamp": "2019-05-04T14:28:12", "timestamp_epochs": 1556980092, "tweet_id": "1124682142418653185", "tweet_url": "/GenioyLoco/status/1124682142418653185", "user_id": "456034599", "username": "Alejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1120411071972556800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ternuraradical", "user_id": "125146133"}], "retweets": 1, "screen_name": "lannisterpink", "text": "Buenas compa\u00f1era soy Colombiana. Se puede abortar en casa, pero conseguir misoprostol requiere receta. Aqu\u00ed es legal bajo 3 causales. Actualmente quienes practican abortos son Profamilia, en tu EPS o la Cl\u00ednica orientame, donde puedes pedir receta. Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas compa\u00f1era soy Colombiana. Se puede <strong>abortar</strong> en casa, pero conseguir misoprostol requiere receta. Aqu\u00ed es legal bajo 3 causales. Actualmente quienes practican abortos son Profamilia, en tu <strong>EPS</strong> o la Cl\u00ednica orientame, donde puedes pedir receta. Saludos</p>", "timestamp": "2019-04-22T19:46:57", "timestamp_epochs": 1555962417, "tweet_id": "1120413703097257985", "tweet_url": "/lannisterpink/status/1120413703097257985", "user_id": "310611785", "username": "carolina argala castro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHPjwqTX0AAo32Q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185267091651383297", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SandinoVictoria", "user_id": "3284817049"}], "retweets": 0, "screen_name": "lapaty_paisa", "text": "Sencillo \u00a1QUE DEJEN DE REPRODUCIRSE COMO CONEJOS! la EPS o en el sisben operan \u00a1GRATIS! As\u00ed que no tienen excusa para tener tanto muchachito.\n\nAfortunadamente ustedes hac\u00edan abortar a las mujeres o sino estar\u00edan esos pobres ni\u00f1os todos desnutridos. pic.twitter.com/39Fc3Rcx4N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sencillo \u00a1QUE DEJEN DE REPRODUCIRSE COMO CONEJOS! la <strong>EPS</strong> o en el sisben operan \u00a1GRATIS! As\u00ed que no tienen excusa para tener tanto muchachito.\n\nAfortunadamente ustedes hac\u00edan <strong>abortar</strong> a las mujeres o sino estar\u00edan esos pobres ni\u00f1os todos desnutridos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/39Fc3Rcx4N\">pic.twitter.com/39Fc3Rcx4N</a></p>", "timestamp": "2019-10-19T13:01:48", "timestamp_epochs": 1571490108, "tweet_id": "1185541556570333185", "tweet_url": "/lapaty_paisa/status/1185541556570333185", "user_id": "286339878", "username": "\ud83c\udf4alapaty\ud83c\udf4a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisafl24", "text": "Cita con la eps pa abortar, sin mente https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cita con la <strong>eps</strong> pa <strong>abortar</strong>, sin mente <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BE2Wns2BpA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Marialejandrabs/status/1184295176208080896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Marialejandrab</span><span class=\"invisible\">s/status/1184295176208080896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-16T20:01:52", "timestamp_epochs": 1571256112, "tweet_id": "1184560106240909313", "tweet_url": "/luisafl24/status/1184560106240909313", "user_id": "619596005", "username": "\ud83e\udda5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1184460669116190721", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MajuQuintero", "user_id": "283624696"}, {"screen_name": "andressgomezl", "user_id": "93268113"}], "retweets": 0, "screen_name": "MajuQuintero", "text": "As\u00ed que si una mujer quiere abortar es decisi\u00f3n de ella, y deja de estar mandando a los dem\u00e1s a las EPS cuando la cura sale peor que la enfermedad ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed que si una mujer quiere <strong>abortar</strong> es decisi\u00f3n de ella, y deja de estar mandando a los dem\u00e1s a las <strong>EPS</strong> cuando la cura sale peor que la enfermedad <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-10-16T19:45:30", "timestamp_epochs": 1571255130, "tweet_id": "1184555989560971264", "tweet_url": "/MajuQuintero/status/1184555989560971264", "user_id": "283624696", "username": "Juliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1176504343060725760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GarciaColorad0", "user_id": "18488699"}], "retweets": 0, "screen_name": "xdiegoramirezx", "text": "Si libertad es legalidad, es decir, abortar a trav\u00e9s de su EPS sin buscar un privado clandestino, no es libre.\nSi libertad es la posibilidad de elegir si aborta o no, s\u00ed lo es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si libertad es legalidad, es decir, <strong>abortar</strong> a trav\u00e9s de su <strong>EPS</strong> sin buscar un privado clandestino, no es libre.\nSi libertad es la posibilidad de elegir si aborta o no, s\u00ed lo es.</p>", "timestamp": "2019-09-24T14:36:47", "timestamp_epochs": 1569335807, "tweet_id": "1176505766024491010", "tweet_url": "/xdiegoramirezx/status/1176505766024491010", "user_id": "1260182604", "username": "Diego A Ram\u00edrez Hdez \u00a1Quedate en Casa!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1166520550153445376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AidaAvellaE", "user_id": "2202387091"}], "retweets": 0, "screen_name": "camacho1227", "text": "A las ni\u00f1as de @CorpoRosaBlanca  los terroristas FARC ni si quiera les dieron la oportunidad de una EPS para obligar abortar y t\u00fa no dijiste nada de eso vieja dejenerada destestable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A las ni\u00f1as de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"937171166392979456\" dir=\"ltr\" href=\"/CorpoRosaBlanca\"><s>@</s><b>CorpoRosaBlanca</b></a>  los terroristas FARC ni si quiera les dieron la oportunidad de una <strong>EPS</strong> para obligar <strong>abortar</strong> y t\u00fa no dijiste nada de eso vieja dejenerada destestable</p>", "timestamp": "2019-08-28T12:34:25", "timestamp_epochs": 1566995665, "tweet_id": "1166690500268740608", "tweet_url": "/camacho1227/status/1166690500268740608", "user_id": "978414056", "username": "SLPR CAMACHO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laraalana_", "text": "Tres eps q me mato de chorar em grey's \u00e9: \nQuando april tem que abortar samuel \nQuando o menino negro q estava entrando em casa \u00e9  morto pela pol\u00edcia \nE oq o padre tem uma \nBact\u00e9ria incur\u00e1vel \nEu choro do inicio ao fim nesses e s\u00e3o todos ligados a kepner", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tres <strong>eps</strong> q me mato de chorar em grey's \u00e9: \nQuando april tem que <strong>abortar</strong> samuel \nQuando o menino negro q estava entrando em casa \u00e9  morto pela pol\u00edcia \nE oq o padre tem uma \nBact\u00e9ria incur\u00e1vel \nEu choro do inicio ao fim nesses e s\u00e3o todos ligados a kepner</p>", "timestamp": "2019-08-12T16:48:17", "timestamp_epochs": 1565628497, "tweet_id": "1160956180828774400", "tweet_url": "/laraalana_/status/1160956180828774400", "user_id": "888522669502738432", "username": "Lil'Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SeveraRata__", "text": "Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una EPS, Sacas cita para abortar y para cuando sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 entrando al jardin.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una <strong>EPS</strong>, Sacas cita para <strong>abortar</strong> y para cuando sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 entrando al jardin.</p>", "timestamp": "2019-07-25T01:29:51", "timestamp_epochs": 1564018191, "tweet_id": "1154202068334325760", "tweet_url": "/SeveraRata__/status/1154202068334325760", "user_id": "1090052802536263681", "username": "Frases \u00d1eras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "boatrizzzz", "text": "HAHAHAHAHA abortar miss\u00e3o, 10temp????? Com 20 e tal eps cada?????? Fica p outro dia amigos \u00e9 q eu ainda nem acabei got https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHA <strong>abortar</strong> miss\u00e3o, 10temp????? Com 20 e tal <strong>eps</strong> cada?????? Fica p outro dia amigos \u00e9 q eu ainda nem acabei got <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4DQc9pXWPn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/boatrizzzz/status/1148738428772737029\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/boatrizzzz/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1148738428772737029</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-10T01:37:06", "timestamp_epochs": 1562722626, "tweet_id": "1148768075132678146", "tweet_url": "/boatrizzzz/status/1148768075132678146", "user_id": "948715349805010945", "username": "\u00e9 bea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RosiGaviria", "text": "A las mujeres que quieren abortar en las EPS les ordenan ex\u00e1menes para que corran las semanas y as\u00ed ya no sea posible realizar el aborto. @cataboc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A las mujeres que quieren <strong>abortar</strong> en las <strong>EPS</strong> les ordenan ex\u00e1menes para que corran las semanas y as\u00ed ya no sea posible realizar el aborto. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63537045\" dir=\"ltr\" href=\"/cataboc\"><s>@</s><b>cataboc</b></a></p>", "timestamp": "2019-06-26T13:20:54", "timestamp_epochs": 1561555254, "tweet_id": "1143871758895845376", "tweet_url": "/RosiGaviria/status/1143871758895845376", "user_id": "382157490", "username": "Rosi \ud83c\udf39\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1140281489134895104", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "katizsche", "user_id": "702718477510045697"}], "retweets": 0, "screen_name": "MANZANAC", "text": "Yo so\u00f1\u00e9 hace poco que estaba embarazada y no me dejaban abortar por lo que le ped\u00eda un juicio al estado demandando a la EPS y yo era mi propia abogada. Fue horrible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo so\u00f1\u00e9 hace poco que estaba embarazada y no me dejaban <strong>abortar</strong> por lo que le ped\u00eda un juicio al estado demandando a la <strong>EPS</strong> y yo era mi propia abogada. Fue horrible.</p>", "timestamp": "2019-06-16T17:39:34", "timestamp_epochs": 1560706774, "tweet_id": "1140312977805066240", "tweet_url": "/MANZANAC/status/1140312977805066240", "user_id": "118252773", "username": "Leslie Knope", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DonLuij", "text": "Cuando dicen que no pueden abortar... en qu\u00e9 clase de pa\u00eds viven en serio, es f\u00e1cil abortar en Colombia, hasta las tazas de\u201dmortalidad\u201d avalan y las Eps tienen maestr\u00eda en legrados, hacen este tipo de publicaciones solo para llamar la atenci\u00f3n. https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cuando dicen que no pueden <strong>abortar</strong>... en qu\u00e9 clase de pa\u00eds viven en serio, es f\u00e1cil <strong>abortar</strong> en Colombia, hasta las tazas de\u201dmortalidad\u201d avalan y las <strong>Eps</strong> tienen maestr\u00eda en legrados, hacen este tipo de publicaciones solo para llamar la atenci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yCsXes3f2b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/_ajaytuque/status/1139209186565414914\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/_ajaytuque/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1139209186565414914</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-13T19:00:35", "timestamp_epochs": 1560452435, "tweet_id": "1139246204355850240", "tweet_url": "/DonLuij/status/1139246204355850240", "user_id": "174365469", "username": "Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dm5mtf", "text": "Como yo soy voluntaria en una cl\u00ednica y me vivo agarrando chismes, hubo una se\u00f1ora hace poco que quer\u00eda abortar, sin sisben, eps y sin plata, de otra ciudad; la psic\u00f3loga remiti\u00f3 el caso para que le financiaran con los \u00fanicos 200 mil que ten\u00eda como ahorro, la se\u00f1ora acept\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como yo soy voluntaria en una cl\u00ednica y me vivo agarrando chismes, hubo una se\u00f1ora hace poco que quer\u00eda <strong>abortar</strong>, sin sisben, <strong>eps</strong> y sin plata, de otra ciudad; la psic\u00f3loga remiti\u00f3 el caso para que le financiaran con los \u00fanicos 200 mil que ten\u00eda como ahorro, la se\u00f1ora acept\u00f3.</p>", "timestamp": "2019-05-30T15:34:55", "timestamp_epochs": 1559230495, "tweet_id": "1134121015095828480", "tweet_url": "/dm5mtf/status/1134121015095828480", "user_id": "348236508", "username": "Laura Restrepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1132728708412923906", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmoBaiana", "user_id": "944708202603728896"}], "retweets": 0, "screen_name": "_metanoin", "text": "Separa os que n\u00e3o s\u00e3o fillers que eu vejo pq n\u00e3o tenho paci\u00eancia pra 10 eps de coisa in\u00fatil nao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Separa os que n\u00e3o s\u00e3o fillers que eu vejo pq n\u00e3o tenho paci\u00eancia pra 10 <strong>eps</strong> de coisa in\u00fatil nao</p>", "timestamp": "2019-05-26T19:37:19", "timestamp_epochs": 1558899439, "tweet_id": "1132732463925608458", "tweet_url": "/_metanoin/status/1132732463925608458", "user_id": "1054849522592071680", "username": "\ud835\udc70\ud835\udc84\ud835\udc89 \ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc85\ud835\udc96", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1124704495886381063", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Doctortolin", "user_id": "1095539798280785920"}], "retweets": 1, "screen_name": "gabiclumsy", "text": "Dejen de ver el aborto como algo en plan: ahh mira estoy embarazada voy abortar jajajaja\nPorque no, no es una autorizacion para acetaminofen, obviamente al dar la opci\u00f3n de aborto legal ir\u00eda de la mano con un proceso psicol\u00f3gico de la eps ser\u00eda como \u00faltima opci\u00f3n de la mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejen de ver el aborto como algo en plan: ahh mira estoy embarazada voy <strong>abortar</strong> jajajaja\nPorque no, no es una autorizacion para acetaminofen, obviamente al dar la opci\u00f3n de aborto legal ir\u00eda de la mano con un proceso psicol\u00f3gico de la <strong>eps</strong> ser\u00eda como \u00faltima opci\u00f3n de la mujer</p>", "timestamp": "2019-05-04T17:09:45", "timestamp_epochs": 1556989785, "tweet_id": "1124722793688576000", "tweet_url": "/gabiclumsy/status/1124722793688576000", "user_id": "870747565", "username": "gabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ColombiaEsProvida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GenioyLoco", "text": "Por qu\u00e9 los comunistoides creen que su vagabunder\u00eda est\u00e1 por encima de los derechos incluso al de la vida?\nEn las EPS pueden acceder a m\u00e9todos de planificaci\u00f3n GRATUITOS pero prefieren revolcarse con cualquiera y luego salir a abortar como si nada\n #ColombiaEsProvida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 los comunistoides creen que su vagabunder\u00eda est\u00e1 por encima de los derechos incluso al de la vida?\nEn las <strong>EPS</strong> pueden acceder a m\u00e9todos de planificaci\u00f3n GRATUITOS pero prefieren revolcarse con cualquiera y luego salir a <strong>abortar</strong> como si nada\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ColombiaEsProvida?src=hash\"><s>#</s><b>ColombiaEsProvida</b></a></p>", "timestamp": "2019-05-04T14:28:12", "timestamp_epochs": 1556980092, "tweet_id": "1124682142418653185", "tweet_url": "/GenioyLoco/status/1124682142418653185", "user_id": "456034599", "username": "Alejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1120411071972556800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ternuraradical", "user_id": "125146133"}], "retweets": 1, "screen_name": "lannisterpink", "text": "Buenas compa\u00f1era soy Colombiana. Se puede abortar en casa, pero conseguir misoprostol requiere receta. Aqu\u00ed es legal bajo 3 causales. Actualmente quienes practican abortos son Profamilia, en tu EPS o la Cl\u00ednica orientame, donde puedes pedir receta. Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas compa\u00f1era soy Colombiana. Se puede <strong>abortar</strong> en casa, pero conseguir misoprostol requiere receta. Aqu\u00ed es legal bajo 3 causales. Actualmente quienes practican abortos son Profamilia, en tu <strong>EPS</strong> o la Cl\u00ednica orientame, donde puedes pedir receta. Saludos</p>", "timestamp": "2019-04-22T19:46:57", "timestamp_epochs": 1555962417, "tweet_id": "1120413703097257985", "tweet_url": "/lannisterpink/status/1120413703097257985", "user_id": "310611785", "username": "carolina argala castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1108158451933302784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuxAndLan", "user_id": "183117973"}], "retweets": 1, "screen_name": "steffy9002", "text": "Pues ya es caro, sin EPS, puede costar m\u00e1s de 500.000 seg\u00fan profamilia  y con EPS dicen que es dif\u00edcil conseguir una cita y ponen muchas trabas\nLa idea de que sea legal no es para que \u201ctodas puedan abortar y destruyan la sociedad\u201d es para quienes decidan hacerlo tengan acceso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues ya es caro, sin <strong>EPS</strong>, puede costar m\u00e1s de 500.000 seg\u00fan profamilia  y con <strong>EPS</strong> dicen que es dif\u00edcil conseguir una cita y ponen muchas trabas\nLa idea de que sea legal no es para que \u201ctodas puedan <strong>abortar</strong> y destruyan la sociedad\u201d es para quienes decidan hacerlo tengan acceso</p>", "timestamp": "2019-03-20T01:15:35", "timestamp_epochs": 1553044535, "tweet_id": "1108175216952467456", "tweet_url": "/steffy9002/status/1108175216952467456", "user_id": "2676328192", "username": "Steffy Zemanate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa", "JuntasAbortamos"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magno345", "text": "Voy a ir a una EPS para que me ayuden a abortar est\u00e1s ganas que tengo de un trago. #AbortoLegalYa #JuntasAbortamos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a ir a una <strong>EPS</strong> para que me ayuden a <strong>abortar</strong> est\u00e1s ganas que tengo de un trago. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuntasAbortamos?src=hash\"><s>#</s><b>JuntasAbortamos</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-09T00:24:39", "timestamp_epochs": 1552091079, "tweet_id": "1104176132247748608", "tweet_url": "/magno345/status/1104176132247748608", "user_id": "187671492", "username": "Roberto III de Artois", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1103992454150270976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bruno_Kaz", "user_id": "61510804"}], "retweets": 0, "screen_name": "Punkiliana", "text": "Claro, porque las eps no ponen un mont\u00f3n de trabas institucionales que hacen que abortar dentro de las fechas sea imposible. Muy bonito opinar desde el privilegio y desconociendo el contexto de la mujer pobre o rural ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro, porque las <strong>eps</strong> no ponen un mont\u00f3n de trabas institucionales que hacen que <strong>abortar</strong> dentro de las fechas sea imposible. Muy bonito opinar desde el privilegio y desconociendo el contexto de la mujer pobre o rural <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2019-03-08T14:16:45", "timestamp_epochs": 1552054605, "tweet_id": "1104023151808335872", "tweet_url": "/Punkiliana/status/1104023151808335872", "user_id": "1079528747324375040", "username": "\u26a1La rata que r\u00ede\u26a1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1103769812801646610", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Estebantr_", "user_id": "925057883355697152"}, {"screen_name": "Uriasv", "user_id": "151100867"}], "retweets": 0, "screen_name": "cammy_h24", "text": "Claro y a muchas mujeres les toca aguantarse  humillaciones en las eps por hacer valer su derecho. Mujeres traumatizadas por distintas situaciones las cuales las llevaron a abortar. Que triste que usted como profesional autodenomine una parte de su labor trabajo sucio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro y a muchas mujeres les toca aguantarse  humillaciones en las <strong>eps</strong> por hacer valer su derecho. Mujeres traumatizadas por distintas situaciones las cuales las llevaron a <strong>abortar</strong>. Que triste que usted como profesional autodenomine una parte de su labor trabajo sucio.</p>", "timestamp": "2019-03-08T02:43:54", "timestamp_epochs": 1552013034, "tweet_id": "1103848787607457792", "tweet_url": "/cammy_h24/status/1103848787607457792", "user_id": "876947345346367488", "username": "\ud83d\udcbf Mar\u00eda Camila\ud83d\udcbf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1103663380139859969", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaCrestaNoSeCae", "user_id": "2426167102"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juank_Reyes", "text": "Desconozco lo f\u00e1cil o dif\u00edcil que pueda llegar a ser que una mujer vaya a la EPS y diga que quiere abortar porque no se cuid\u00f3. Pero creer\u00eda que no es tan sencillo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desconozco lo f\u00e1cil o dif\u00edcil que pueda llegar a ser que una mujer vaya a la <strong>EPS</strong> y diga que quiere <strong>abortar</strong> porque no se cuid\u00f3. Pero creer\u00eda que no es tan sencillo.</p>", "timestamp": "2019-03-07T14:33:14", "timestamp_epochs": 1551969194, "tweet_id": "1103664912478494721", "tweet_url": "/Juank_Reyes/status/1103664912478494721", "user_id": "99836439", "username": "Wuhan Camilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1100089220629217280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "frakyourself", "user_id": "139550772"}, {"screen_name": "melani_sant_ana", "user_id": "3982158867"}], "retweets": 0, "screen_name": "murangaa", "text": "Pode abortar, de cora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vale o tempo gasto haha.\nSe quiser dou spoiler da vida alien\u00edgena e do \"fim\", que \u00e9 s\u00f3 o interessante.\nInclusive a resolu\u00e7\u00e3o da mulher loira morrendo no primeiro eps \u00e9 muito merda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode <strong>abortar</strong>, de cora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vale o tempo gasto haha.\nSe quiser dou spoiler da vida alien\u00edgena e do \"fim\", que \u00e9 s\u00f3 o interessante.\nInclusive a resolu\u00e7\u00e3o da mulher loira morrendo no primeiro <strong>eps</strong> \u00e9 muito merda.</p>", "timestamp": "2019-02-26T01:47:26", "timestamp_epochs": 1551145646, "tweet_id": "1100210700868308992", "tweet_url": "/murangaa/status/1100210700868308992", "user_id": "152828523", "username": "dyslexic dinosaur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1097935614631206912", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "KellyV80", "user_id": "982435667375423490"}, {"screen_name": "vptlr", "user_id": "72163015"}], "retweets": 0, "screen_name": "Asnasalvaje", "text": "En la pr\u00e1ctica te hacen creer que vas a poder abortar y solo dejan que pase el tiempo hasta que ya no pueda hacerlo. Alguien que conozco y quizo hacerlo por la eps y no, la psic\u00f3loga era cristiana y el m\u00e9dico un machista fascista. \nTotal le toc\u00f3 ir all\u00e1 al clandestino caro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la pr\u00e1ctica te hacen creer que vas a poder <strong>abortar</strong> y solo dejan que pase el tiempo hasta que ya no pueda hacerlo. Alguien que conozco y quizo hacerlo por la <strong>eps</strong> y no, la psic\u00f3loga era cristiana y el m\u00e9dico un machista fascista. \nTotal le toc\u00f3 ir all\u00e1 al clandestino caro.</p>", "timestamp": "2019-02-20T15:01:19", "timestamp_epochs": 1550674879, "tweet_id": "1098236158436409344", "tweet_url": "/Asnasalvaje/status/1098236158436409344", "user_id": "146179873", "username": "Asna salvaje \ud83c\udf20", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/greysanatombei/status/1096441434784317442"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hannibavril", "text": "Nunca odiei TANTO o Owen como nesses eps que ele passa tentando \"punir\" a Cristina por querer abortar (e olhe q durante a s\u00e9rie tiveram MUITOS momentos que eu odiei ele) https://twitter.com/greysanatombei/status/1096441434784317442\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca odiei TANTO o Owen como nesses <strong>eps</strong> que ele passa tentando \"punir\" a Cristina por querer <strong>abortar</strong> (e olhe q durante a s\u00e9rie tiveram MUITOS momentos que eu odiei ele) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/greysanatombei/status/1096441434784317442\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LJ3YYNwRG9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/greysanatombei/status/1096441434784317442\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/greysanatombei</span><span class=\"invisible\">/status/1096441434784317442</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-16T14:41:59", "timestamp_epochs": 1550328119, "tweet_id": "1096781744198598658", "tweet_url": "/hannibavril/status/1096781744198598658", "user_id": "89007593", "username": "\u03bc\u03ac\u03b3\u03b9\u03c3\u03c3\u03b1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialourdes95", "text": "Una paciente de 23 a\u00f1os, con dos hijos. Por medio de su EPS hace un a\u00f1o hizo las vueltas para ligadura de trompas y por ser muy joven y tener menos de 3 hijos no se la autorizan  Hoy esta embarazada (planificando) y quiere abortar...CONTIN\u00daO...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una paciente de 23 a\u00f1os, con dos hijos. Por medio de su <strong>EPS</strong> hace un a\u00f1o hizo las vueltas para ligadura de trompas y por ser muy joven y tener menos de 3 hijos no se la autorizan <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fe-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\"/> Hoy esta embarazada (planificando) y quiere <strong>abortar</strong>...CONTIN\u00daO...</p>", "timestamp": "2019-02-06T21:01:45", "timestamp_epochs": 1549486905, "tweet_id": "1093253437180076032", "tweet_url": "/marialourdes95/status/1093253437180076032", "user_id": "227008323", "username": "MAR\u00cdA LOURDES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1067522096312528896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hernie42", "user_id": "2338727376"}], "retweets": 0, "screen_name": "vultriaisk", "text": "Tal vez abortar, ya que la violaci\u00f3n seg\u00fan entiendo, es un caso v\u00e1lido ante la ley y las Eps est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de realizar el procedimiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tal vez <strong>abortar</strong>, ya que la violaci\u00f3n seg\u00fan entiendo, es un caso v\u00e1lido ante la ley y las <strong>Eps</strong> est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de realizar el procedimiento.</p>", "timestamp": "2018-11-27T21:09:41", "timestamp_epochs": 1543352981, "tweet_id": "1067525893285916675", "tweet_url": "/vultriaisk/status/1067525893285916675", "user_id": "136698973", "username": "Zombie\u272fLobo\u272f\u274c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "timbertation", "text": "essa semana os eps resolveram todos abortar a trama com tempestades: dynasty, greys anatomy e station 19", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa semana os <strong>eps</strong> resolveram todos <strong>abortar</strong> a trama com tempestades: dynasty, greys anatomy e station 19</p>", "timestamp": "2018-11-17T11:27:26", "timestamp_epochs": 1542454046, "tweet_id": "1063755487118802944", "tweet_url": "/timbertation/status/1063755487118802944", "user_id": "723185376270123008", "username": "love, gustavo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1055319415741399040", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "MonicaRoa", "user_id": "147993143"}, {"screen_name": "claudiapalacios", "user_id": "91488267"}], "retweets": 0, "screen_name": "milena_urib", "text": "Mi sobrina de 13 a\u00f1os embarazada se indign\u00f3 ante la posibilidad que con insistencia irresponsable le platea la eps sobre abortar \"soy muy ni\u00f1a para tener un beb\u00e9, pero no soy muy chiquita para abortar. Est\u00e1n locos, de veras lo est\u00e1n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi sobrina de 13 a\u00f1os embarazada se indign\u00f3 ante la posibilidad que con insistencia irresponsable le platea la <strong>eps</strong> sobre <strong>abortar</strong> \"soy muy ni\u00f1a para tener un beb\u00e9, pero no soy muy chiquita para <strong>abortar</strong>. Est\u00e1n locos, de veras lo est\u00e1n\"</p>", "timestamp": "2018-10-25T10:28:18", "timestamp_epochs": 1540463298, "tweet_id": "1055405685570199552", "tweet_url": "/milena_urib/status/1055405685570199552", "user_id": "744365184161021952", "username": "milena quintero urib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ALittleBit__Of", "text": "aah y lo del limite de semanas para abortar es absurdo en un pa\u00eds donde si quieres la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo (IVE), el medico debe decir si o no, las instituciones que prestan el servicio de salud van a decir si o no, la EPS va a decir si o no y llega al punto que", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">aah y lo del limite de semanas para <strong>abortar</strong> es absurdo en un pa\u00eds donde si quieres la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo (IVE), el medico debe decir si o no, las instituciones que prestan el servicio de salud van a decir si o no, la <strong>EPS</strong> va a decir si o no y llega al punto que</p>", "timestamp": "2018-10-21T22:40:10", "timestamp_epochs": 1540161610, "tweet_id": "1054140315718819840", "tweet_url": "/ALittleBit__Of/status/1054140315718819840", "user_id": "3092059281", "username": "\ud83d\udc9b\ud83e\udd8b\ud83e\udd16", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052206018057437185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "catalinapordios", "user_id": "17617530"}], "retweets": 0, "screen_name": "isislopez_1983", "text": "La institucionalidad en colombia est\u00e1 hecha para que el derecho a abortar sea leg\u00edtimo, las barreras est\u00e1n en las personas, la secretaria, el obstetra, la ginec\u00f3loga, de la eps el pa\u00eds tiene algo importante, y es este derecho desde la institucionalidad @agaviriau @Velasquezpsico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La institucionalidad en colombia est\u00e1 hecha para que el derecho a <strong>abortar</strong> sea leg\u00edtimo, las barreras est\u00e1n en las personas, la secretaria, el obstetra, la ginec\u00f3loga, de la <strong>eps</strong> el pa\u00eds tiene algo importante, y es este derecho desde la institucionalidad <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175806207\" dir=\"ltr\" href=\"/agaviriau\"><s>@</s><b>agaviriau</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"203092760\" dir=\"ltr\" href=\"/Velasquezpsico\"><s>@</s><b>Velasquezpsico</b></a></p>", "timestamp": "2018-10-20T08:36:50", "timestamp_epochs": 1540024610, "tweet_id": "1053565696444121088", "tweet_url": "/isislopez_1983/status/1053565696444121088", "user_id": "191279046", "username": "Soy Guane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milena_urib", "text": "Me dice una valiente ni\u00f1a embarazada, luego que la eps le diera esa \"opci\u00f3n\" por cuestiones legales: \"No entiendo, \u00bfSoy muy peque\u00f1a para embarazarme, pero no para abortar?. Est\u00e1n locos\". Ella lo entiende perfecto por fortuna.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me dice una valiente ni\u00f1a embarazada, luego que la <strong>eps</strong> le diera esa \"opci\u00f3n\" por cuestiones legales: \"No entiendo, \u00bfSoy muy peque\u00f1a para embarazarme, pero no para <strong>abortar</strong>?. Est\u00e1n locos\". Ella lo entiende perfecto por fortuna.</p>", "timestamp": "2018-10-19T04:44:22", "timestamp_epochs": 1539924262, "tweet_id": "1053144805973389312", "tweet_url": "/milena_urib/status/1053144805973389312", "user_id": "744365184161021952", "username": "milena quintero urib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052719025766182912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marcrilo", "user_id": "486872895"}, {"screen_name": "Dejusticia", "user_id": "465628233"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanjmares", "text": "2. Tampoco es f\u00e1cil la decisi\u00f3n de abortar por el hecho de la violaci\u00f3n. El aborto tambi\u00e9n atenta con la vida digna de la mujer, no todos los procedimientos son perfectos y se complica cuando las EPS e IPS dilatan el procedimiento y el aborto se hace tard\u00edo (m\u00e1s de 24 semanas)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2. Tampoco es f\u00e1cil la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> por el hecho de la violaci\u00f3n. El aborto tambi\u00e9n atenta con la vida digna de la mujer, no todos los procedimientos son perfectos y se complica cuando las <strong>EPS</strong> e IPS dilatan el procedimiento y el aborto se hace tard\u00edo (m\u00e1s de 24 semanas)</p>", "timestamp": "2018-10-18T14:13:46", "timestamp_epochs": 1539872026, "tweet_id": "1052925710350905349", "tweet_url": "/juanjmares/status/1052925710350905349", "user_id": "189170872", "username": "Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052724183313117185", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "andresportillo_", "user_id": "135885534"}], "retweets": 0, "screen_name": "customzaku", "text": "Usted es muy cinico. Muchas mujeres quisieran abortar desde antes, pero los hospitales o la Eps le ponen problemas y se demora el proceso en contra de su voluntad. No es por capricho de la mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted es muy cinico. Muchas mujeres quisieran <strong>abortar</strong> desde antes, pero los hospitales o la <strong>Eps</strong> le ponen problemas y se demora el proceso en contra de su voluntad. No es por capricho de la mujer.</p>", "timestamp": "2018-10-18T01:48:45", "timestamp_epochs": 1539827325, "tweet_id": "1052738222542020609", "tweet_url": "/customzaku/status/1052738222542020609", "user_id": "201479376", "username": "Zaku | ATTACKING AND DETHRONING", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1052194333271552000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "daleotar", "user_id": "855909285737451521"}, {"screen_name": "danielafrancog", "user_id": "83371977"}, {"screen_name": "itamaria83", "user_id": "274820136"}], "retweets": 0, "screen_name": "gatoenbus", "text": "Abortar por violaci\u00f3n ES legal pero no es f\u00e1cil. Por eso las mujeres vulnerables de bajos recursos se ver\u00edan afectadas. Las EPS se demoran m\u00e1s de un mes en gestionar un aborto (si es que se consigue) y hay mujeres que viven en el campo y no pueden ir inmediatamente a la EPS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> por violaci\u00f3n ES legal pero no es f\u00e1cil. Por eso las mujeres vulnerables de bajos recursos se ver\u00edan afectadas. Las <strong>EPS</strong> se demoran m\u00e1s de un mes en gestionar un aborto (si es que se consigue) y hay mujeres que viven en el campo y no pueden ir inmediatamente a la <strong>EPS</strong>.</p>", "timestamp": "2018-10-17T22:52:10", "timestamp_epochs": 1539816730, "tweet_id": "1052693782951542790", "tweet_url": "/gatoenbus/status/1052693782951542790", "user_id": "1011608054973034497", "username": "Gatoenb\u00fas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NataliaSofiaP", "text": "Dudo que una mujer espere voluntariamente las 24 semanas para abortar, si pasa \u00e9sto es por las trabas de las eps y la falta de conocimiento. #CorteNoLimiteElAborto o estar\u00e1n d\u00e1ndole la espalda a las m\u00e1s vulnerables", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dudo que una mujer espere voluntariamente las 24 semanas para <strong>abortar</strong>, si pasa \u00e9sto es por las trabas de las <strong>eps</strong> y la falta de conocimiento. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a> o estar\u00e1n d\u00e1ndole la espalda a las m\u00e1s vulnerables</p>", "timestamp": "2018-10-17T20:29:00", "timestamp_epochs": 1539808140, "tweet_id": "1052657755369033728", "tweet_url": "/NataliaSofiaP/status/1052657755369033728", "user_id": "283774210", "username": "Natalia Sof\u00eda P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 29, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "whaIeeag", "text": "Las EPS usar\u00edan ese l\u00edmite de tiempo para retrasar el proceso, as\u00ed la mujer que se encuentra dentro de las causales, y por ley puede abortar estando en el supuesto tiempo, debe esperar de 9 a 11 semanas, y esa ser\u00eda la excusa para no realizarle el aborto. #CorteNoLimiteElAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <strong>EPS</strong> usar\u00edan ese l\u00edmite de tiempo para retrasar el proceso, as\u00ed la mujer que se encuentra dentro de las causales, y por ley puede <strong>abortar</strong> estando en el supuesto tiempo, debe esperar de 9 a 11 semanas, y esa ser\u00eda la excusa para no realizarle el aborto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a></p>", "timestamp": "2018-10-17T15:37:07", "timestamp_epochs": 1539790627, "tweet_id": "1052584297910214656", "tweet_url": "/whaIeeag/status/1052584297910214656", "user_id": "374237811", "username": "dani", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAbortopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DpuABwXW4AAKAg_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Adissbisss", "text": "Abortar no es un deporte, muchas mujeres llegan a semanas avanzadas debido a los peros y las trabas que ponen las EPS, tales como estos: \"No nos encontramos habilitados querr\u00edan decir para prestar el servicio de feticidio\" #CorteNoLimiteElAbortopic.twitter.com/JeyMDQ49br", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> no es un deporte, muchas mujeres llegan a semanas avanzadas debido a los peros y las trabas que ponen las <strong>EPS</strong>, tales como estos: \"No nos encontramos habilitados querr\u00edan decir para prestar el servicio de feticidio\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JeyMDQ49br\">pic.twitter.com/JeyMDQ49br</a></p>", "timestamp": "2018-10-17T15:03:07", "timestamp_epochs": 1539788587, "tweet_id": "1052575742842888194", "tweet_url": "/Adissbisss/status/1052575742842888194", "user_id": "442217033", "username": "Ada.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "myriamtmpt", "text": "@BluRadioCo @NestorMoralesC si una cita con especialista en una EPS se la dan a un paciente 3 meses por agenda, no me imagino las trabas a una mujer para poder abortar en los 3 casos aprobados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622082899\" dir=\"ltr\" href=\"/BluRadioCo\"><s>@</s><b>BluRadioCo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3300493816\" dir=\"ltr\" href=\"/NestorMoralesC\"><s>@</s><b>NestorMoralesC</b></a> si una cita con especialista en una <strong>EPS</strong> se la dan a un paciente 3 meses por agenda, no me imagino las trabas a una mujer para poder <strong>abortar</strong> en los 3 casos aprobados.</p>", "timestamp": "2018-10-16T12:14:07", "timestamp_epochs": 1539692047, "tweet_id": "1052170824822792193", "tweet_url": "/myriamtmpt/status/1052170824822792193", "user_id": "291779269", "username": "Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DpQgF7zWwAA4Y5S.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DpQgG4uX4AI0j2M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 59, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 31, "screen_name": "NatiMorenoS", "text": "#CorteNoLimiteElAborto \n\nLa @CConstitucional pretende limitar el tiempo para la IVE\n\nEso pone en riesgo la vida de las mujeres. Quienes demoran estos procedimientos legales son las EPS\n\n\u00a1Educaci\u00f3n sexual para decidir, Anticonceptivos para no abortar y Aborto legal para no morir! pic.twitter.com/opHXBXWv9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a> \n\nLa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a> pretende limitar el tiempo para la IVE\n\nEso pone en riesgo la vida de las mujeres. Quienes demoran estos procedimientos legales son las <strong>EPS</strong>\n\n\u00a1Educaci\u00f3n sexual para decidir, Anticonceptivos para no <strong>abortar</strong> y Aborto legal para no morir! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/opHXBXWv9n\">pic.twitter.com/opHXBXWv9n</a></p>", "timestamp": "2018-10-11T21:34:35", "timestamp_epochs": 1539293675, "tweet_id": "1050499930278809607", "tweet_url": "/NatiMorenoS/status/1050499930278809607", "user_id": "2424592262", "username": "Natalia Moreno Salamanca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GenioyLoco", "text": "Vayan a la eps y planifiquen descaradas. Como que es m\u00e1s f\u00e1cil ir a abortar que ir a que le pongan un implante o una inyecci\u00f3n?\nRespeten!!\n #CorteNoLimiteElAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vayan a la <strong>eps</strong> y planifiquen descaradas. Como que es m\u00e1s f\u00e1cil ir a <strong>abortar</strong> que ir a que le pongan un implante o una inyecci\u00f3n?\nRespeten!!\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a></p>", "timestamp": "2018-10-09T18:20:38", "timestamp_epochs": 1539109238, "tweet_id": "1049726345440301056", "tweet_url": "/GenioyLoco/status/1049726345440301056", "user_id": "456034599", "username": "Alejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1048982982608994304", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JimmyPsicol", "user_id": "1057604210"}, {"screen_name": "Orientame", "user_id": "225024108"}, {"screen_name": "Aborto_LegalCol", "user_id": "1027037364701540352"}], "retweets": 0, "screen_name": "AleRamirezMarin", "text": "Me parecen completamente justificadas, porque todas esas razones nacen de la base de NO QUERER SER MADRES, el embarazo no debe ser una obligaci\u00f3n y eso de abortar con facilidad es mentira y menos en este pa\u00eds, donde a\u00fan teniendo sentencia la Eps no cumplen con el servicio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parecen completamente justificadas, porque todas esas razones nacen de la base de NO QUERER SER MADRES, el embarazo no debe ser una obligaci\u00f3n y eso de <strong>abortar</strong> con facilidad es mentira y menos en este pa\u00eds, donde a\u00fan teniendo sentencia la <strong>Eps</strong> no cumplen con el servicio</p>", "timestamp": "2018-10-07T18:06:24", "timestamp_epochs": 1538935584, "tweet_id": "1048997990168449024", "tweet_url": "/AleRamirezMarin/status/1048997990168449024", "user_id": "68224278", "username": "Alejandra Ram\u00edrez Mar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LasIgualadas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://bit.ly/2ztiz8I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "elespectador", "text": "#LasIgualadas: Para abortar en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las EPS deben resolverlo pronto. \nhttp://bit.ly/2ztiz8I\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasIgualadas?src=hash\"><s>#</s><b>LasIgualadas</b></a>: Para <strong>abortar</strong> en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las <strong>EPS</strong> deben resolverlo pronto. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ztiz8I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXyhNSmnns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ztiz8I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ztiz8I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-09-26T04:10:00", "timestamp_epochs": 1537935000, "tweet_id": "1044801234161553408", "tweet_url": "/elespectador/status/1044801234161553408", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LasIgualadas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dn9I-CsXgAAMgqZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["http://bit.ly/2ztiz8I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "elespectador", "text": "#LasIgualadas: Para abortar en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las EPS deben resolverlo pronto. \nhttp://bit.ly/2ztiz8I\u00a0pic.twitter.com/hTb1tGZDL7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasIgualadas?src=hash\"><s>#</s><b>LasIgualadas</b></a>: Para <strong>abortar</strong> en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las <strong>EPS</strong> deben resolverlo pronto. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ztiz8I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXyhNSmnns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ztiz8I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ztiz8I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hTb1tGZDL7\">pic.twitter.com/hTb1tGZDL7</a></p>", "timestamp": "2018-09-26T02:10:00", "timestamp_epochs": 1537927800, "tweet_id": "1044771035273449472", "tweet_url": "/elespectador/status/1044771035273449472", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LasIgualadas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dn9Il7wXoAAZs8T.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["http://bit.ly/2ztiz8I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "elespectador", "text": "#LasIgualadas: Para abortar en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las EPS deben resolverlo pronto. \nhttp://bit.ly/2ztiz8I\u00a0pic.twitter.com/ezgZHzkcfn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasIgualadas?src=hash\"><s>#</s><b>LasIgualadas</b></a>: Para <strong>abortar</strong> en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las <strong>EPS</strong> deben resolverlo pronto. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ztiz8I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXyhNS4LYS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ztiz8I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ztiz8I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ezgZHzkcfn\">pic.twitter.com/ezgZHzkcfn</a></p>", "timestamp": "2018-09-25T21:10:01", "timestamp_epochs": 1537909801, "tweet_id": "1044695540607275008", "tweet_url": "/elespectador/status/1044695540607275008", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1067522096312528896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hernie42", "user_id": "2338727376"}], "retweets": 0, "screen_name": "vultriaisk", "text": "Tal vez abortar, ya que la violaci\u00f3n seg\u00fan entiendo, es un caso v\u00e1lido ante la ley y las Eps est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de realizar el procedimiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tal vez <strong>abortar</strong>, ya que la violaci\u00f3n seg\u00fan entiendo, es un caso v\u00e1lido ante la ley y las <strong>Eps</strong> est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de realizar el procedimiento.</p>", "timestamp": "2018-11-27T21:09:41", "timestamp_epochs": 1543352981, "tweet_id": "1067525893285916675", "tweet_url": "/vultriaisk/status/1067525893285916675", "user_id": "136698973", "username": "Zombie\u272fLobo\u272f\u274c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "timbertation", "text": "essa semana os eps resolveram todos abortar a trama com tempestades: dynasty, greys anatomy e station 19", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa semana os <strong>eps</strong> resolveram todos <strong>abortar</strong> a trama com tempestades: dynasty, greys anatomy e station 19</p>", "timestamp": "2018-11-17T11:27:26", "timestamp_epochs": 1542454046, "tweet_id": "1063755487118802944", "tweet_url": "/timbertation/status/1063755487118802944", "user_id": "723185376270123008", "username": "love, gustavo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1055319415741399040", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "MonicaRoa", "user_id": "147993143"}, {"screen_name": "claudiapalacios", "user_id": "91488267"}], "retweets": 0, "screen_name": "milena_urib", "text": "Mi sobrina de 13 a\u00f1os embarazada se indign\u00f3 ante la posibilidad que con insistencia irresponsable le platea la eps sobre abortar \"soy muy ni\u00f1a para tener un beb\u00e9, pero no soy muy chiquita para abortar. Est\u00e1n locos, de veras lo est\u00e1n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi sobrina de 13 a\u00f1os embarazada se indign\u00f3 ante la posibilidad que con insistencia irresponsable le platea la <strong>eps</strong> sobre <strong>abortar</strong> \"soy muy ni\u00f1a para tener un beb\u00e9, pero no soy muy chiquita para <strong>abortar</strong>. Est\u00e1n locos, de veras lo est\u00e1n\"</p>", "timestamp": "2018-10-25T10:28:18", "timestamp_epochs": 1540463298, "tweet_id": "1055405685570199552", "tweet_url": "/milena_urib/status/1055405685570199552", "user_id": "744365184161021952", "username": "milena quintero urib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ALittleBit__Of", "text": "aah y lo del limite de semanas para abortar es absurdo en un pa\u00eds donde si quieres la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo (IVE), el medico debe decir si o no, las instituciones que prestan el servicio de salud van a decir si o no, la EPS va a decir si o no y llega al punto que", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">aah y lo del limite de semanas para <strong>abortar</strong> es absurdo en un pa\u00eds donde si quieres la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo (IVE), el medico debe decir si o no, las instituciones que prestan el servicio de salud van a decir si o no, la <strong>EPS</strong> va a decir si o no y llega al punto que</p>", "timestamp": "2018-10-21T22:40:10", "timestamp_epochs": 1540161610, "tweet_id": "1054140315718819840", "tweet_url": "/ALittleBit__Of/status/1054140315718819840", "user_id": "3092059281", "username": "\ud83d\udc9b\ud83e\udd8b\ud83e\udd16", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052206018057437185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "catalinapordios", "user_id": "17617530"}], "retweets": 0, "screen_name": "isislopez_1983", "text": "La institucionalidad en colombia est\u00e1 hecha para que el derecho a abortar sea leg\u00edtimo, las barreras est\u00e1n en las personas, la secretaria, el obstetra, la ginec\u00f3loga, de la eps el pa\u00eds tiene algo importante, y es este derecho desde la institucionalidad @agaviriau @Velasquezpsico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La institucionalidad en colombia est\u00e1 hecha para que el derecho a <strong>abortar</strong> sea leg\u00edtimo, las barreras est\u00e1n en las personas, la secretaria, el obstetra, la ginec\u00f3loga, de la <strong>eps</strong> el pa\u00eds tiene algo importante, y es este derecho desde la institucionalidad <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175806207\" dir=\"ltr\" href=\"/agaviriau\"><s>@</s><b>agaviriau</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"203092760\" dir=\"ltr\" href=\"/Velasquezpsico\"><s>@</s><b>Velasquezpsico</b></a></p>", "timestamp": "2018-10-20T08:36:50", "timestamp_epochs": 1540024610, "tweet_id": "1053565696444121088", "tweet_url": "/isislopez_1983/status/1053565696444121088", "user_id": "191279046", "username": "Soy Guane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milena_urib", "text": "Me dice una valiente ni\u00f1a embarazada, luego que la eps le diera esa \"opci\u00f3n\" por cuestiones legales: \"No entiendo, \u00bfSoy muy peque\u00f1a para embarazarme, pero no para abortar?. Est\u00e1n locos\". Ella lo entiende perfecto por fortuna.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me dice una valiente ni\u00f1a embarazada, luego que la <strong>eps</strong> le diera esa \"opci\u00f3n\" por cuestiones legales: \"No entiendo, \u00bfSoy muy peque\u00f1a para embarazarme, pero no para <strong>abortar</strong>?. Est\u00e1n locos\". Ella lo entiende perfecto por fortuna.</p>", "timestamp": "2018-10-19T04:44:22", "timestamp_epochs": 1539924262, "tweet_id": "1053144805973389312", "tweet_url": "/milena_urib/status/1053144805973389312", "user_id": "744365184161021952", "username": "milena quintero urib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052719025766182912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marcrilo", "user_id": "486872895"}, {"screen_name": "Dejusticia", "user_id": "465628233"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanjmares", "text": "2. Tampoco es f\u00e1cil la decisi\u00f3n de abortar por el hecho de la violaci\u00f3n. El aborto tambi\u00e9n atenta con la vida digna de la mujer, no todos los procedimientos son perfectos y se complica cuando las EPS e IPS dilatan el procedimiento y el aborto se hace tard\u00edo (m\u00e1s de 24 semanas)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2. Tampoco es f\u00e1cil la decisi\u00f3n de <strong>abortar</strong> por el hecho de la violaci\u00f3n. El aborto tambi\u00e9n atenta con la vida digna de la mujer, no todos los procedimientos son perfectos y se complica cuando las <strong>EPS</strong> e IPS dilatan el procedimiento y el aborto se hace tard\u00edo (m\u00e1s de 24 semanas)</p>", "timestamp": "2018-10-18T14:13:46", "timestamp_epochs": 1539872026, "tweet_id": "1052925710350905349", "tweet_url": "/juanjmares/status/1052925710350905349", "user_id": "189170872", "username": "Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052724183313117185", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "andresportillo_", "user_id": "135885534"}], "retweets": 0, "screen_name": "customzaku", "text": "Usted es muy cinico. Muchas mujeres quisieran abortar desde antes, pero los hospitales o la Eps le ponen problemas y se demora el proceso en contra de su voluntad. No es por capricho de la mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted es muy cinico. Muchas mujeres quisieran <strong>abortar</strong> desde antes, pero los hospitales o la <strong>Eps</strong> le ponen problemas y se demora el proceso en contra de su voluntad. No es por capricho de la mujer.</p>", "timestamp": "2018-10-18T01:48:45", "timestamp_epochs": 1539827325, "tweet_id": "1052738222542020609", "tweet_url": "/customzaku/status/1052738222542020609", "user_id": "201479376", "username": "Zaku | ATTACKING AND DETHRONING", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1052194333271552000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "daleotar", "user_id": "855909285737451521"}, {"screen_name": "danielafrancog", "user_id": "83371977"}, {"screen_name": "itamaria83", "user_id": "274820136"}], "retweets": 0, "screen_name": "gatoenbus", "text": "Abortar por violaci\u00f3n ES legal pero no es f\u00e1cil. Por eso las mujeres vulnerables de bajos recursos se ver\u00edan afectadas. Las EPS se demoran m\u00e1s de un mes en gestionar un aborto (si es que se consigue) y hay mujeres que viven en el campo y no pueden ir inmediatamente a la EPS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> por violaci\u00f3n ES legal pero no es f\u00e1cil. Por eso las mujeres vulnerables de bajos recursos se ver\u00edan afectadas. Las <strong>EPS</strong> se demoran m\u00e1s de un mes en gestionar un aborto (si es que se consigue) y hay mujeres que viven en el campo y no pueden ir inmediatamente a la <strong>EPS</strong>.</p>", "timestamp": "2018-10-17T22:52:10", "timestamp_epochs": 1539816730, "tweet_id": "1052693782951542790", "tweet_url": "/gatoenbus/status/1052693782951542790", "user_id": "1011608054973034497", "username": "Gatoenb\u00fas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NataliaSofiaP", "text": "Dudo que una mujer espere voluntariamente las 24 semanas para abortar, si pasa \u00e9sto es por las trabas de las eps y la falta de conocimiento. #CorteNoLimiteElAborto o estar\u00e1n d\u00e1ndole la espalda a las m\u00e1s vulnerables", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dudo que una mujer espere voluntariamente las 24 semanas para <strong>abortar</strong>, si pasa \u00e9sto es por las trabas de las <strong>eps</strong> y la falta de conocimiento. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a> o estar\u00e1n d\u00e1ndole la espalda a las m\u00e1s vulnerables</p>", "timestamp": "2018-10-17T20:29:00", "timestamp_epochs": 1539808140, "tweet_id": "1052657755369033728", "tweet_url": "/NataliaSofiaP/status/1052657755369033728", "user_id": "283774210", "username": "Natalia Sof\u00eda P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 29, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "whaIeeag", "text": "Las EPS usar\u00edan ese l\u00edmite de tiempo para retrasar el proceso, as\u00ed la mujer que se encuentra dentro de las causales, y por ley puede abortar estando en el supuesto tiempo, debe esperar de 9 a 11 semanas, y esa ser\u00eda la excusa para no realizarle el aborto. #CorteNoLimiteElAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <strong>EPS</strong> usar\u00edan ese l\u00edmite de tiempo para retrasar el proceso, as\u00ed la mujer que se encuentra dentro de las causales, y por ley puede <strong>abortar</strong> estando en el supuesto tiempo, debe esperar de 9 a 11 semanas, y esa ser\u00eda la excusa para no realizarle el aborto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a></p>", "timestamp": "2018-10-17T15:37:07", "timestamp_epochs": 1539790627, "tweet_id": "1052584297910214656", "tweet_url": "/whaIeeag/status/1052584297910214656", "user_id": "374237811", "username": "dani", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAbortopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DpuABwXW4AAKAg_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Adissbisss", "text": "Abortar no es un deporte, muchas mujeres llegan a semanas avanzadas debido a los peros y las trabas que ponen las EPS, tales como estos: \"No nos encontramos habilitados querr\u00edan decir para prestar el servicio de feticidio\" #CorteNoLimiteElAbortopic.twitter.com/JeyMDQ49br", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> no es un deporte, muchas mujeres llegan a semanas avanzadas debido a los peros y las trabas que ponen las <strong>EPS</strong>, tales como estos: \"No nos encontramos habilitados querr\u00edan decir para prestar el servicio de feticidio\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JeyMDQ49br\">pic.twitter.com/JeyMDQ49br</a></p>", "timestamp": "2018-10-17T15:03:07", "timestamp_epochs": 1539788587, "tweet_id": "1052575742842888194", "tweet_url": "/Adissbisss/status/1052575742842888194", "user_id": "442217033", "username": "Ada.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "myriamtmpt", "text": "@BluRadioCo @NestorMoralesC si una cita con especialista en una EPS se la dan a un paciente 3 meses por agenda, no me imagino las trabas a una mujer para poder abortar en los 3 casos aprobados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622082899\" dir=\"ltr\" href=\"/BluRadioCo\"><s>@</s><b>BluRadioCo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3300493816\" dir=\"ltr\" href=\"/NestorMoralesC\"><s>@</s><b>NestorMoralesC</b></a> si una cita con especialista en una <strong>EPS</strong> se la dan a un paciente 3 meses por agenda, no me imagino las trabas a una mujer para poder <strong>abortar</strong> en los 3 casos aprobados.</p>", "timestamp": "2018-10-16T12:14:07", "timestamp_epochs": 1539692047, "tweet_id": "1052170824822792193", "tweet_url": "/myriamtmpt/status/1052170824822792193", "user_id": "291779269", "username": "Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DpQgF7zWwAA4Y5S.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DpQgG4uX4AI0j2M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 59, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 31, "screen_name": "NatiMorenoS", "text": "#CorteNoLimiteElAborto \n\nLa @CConstitucional pretende limitar el tiempo para la IVE\n\nEso pone en riesgo la vida de las mujeres. Quienes demoran estos procedimientos legales son las EPS\n\n\u00a1Educaci\u00f3n sexual para decidir, Anticonceptivos para no abortar y Aborto legal para no morir! pic.twitter.com/opHXBXWv9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a> \n\nLa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a> pretende limitar el tiempo para la IVE\n\nEso pone en riesgo la vida de las mujeres. Quienes demoran estos procedimientos legales son las <strong>EPS</strong>\n\n\u00a1Educaci\u00f3n sexual para decidir, Anticonceptivos para no <strong>abortar</strong> y Aborto legal para no morir! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/opHXBXWv9n\">pic.twitter.com/opHXBXWv9n</a></p>", "timestamp": "2018-10-11T21:34:35", "timestamp_epochs": 1539293675, "tweet_id": "1050499930278809607", "tweet_url": "/NatiMorenoS/status/1050499930278809607", "user_id": "2424592262", "username": "Natalia Moreno Salamanca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CorteNoLimiteElAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GenioyLoco", "text": "Vayan a la eps y planifiquen descaradas. Como que es m\u00e1s f\u00e1cil ir a abortar que ir a que le pongan un implante o una inyecci\u00f3n?\nRespeten!!\n #CorteNoLimiteElAborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vayan a la <strong>eps</strong> y planifiquen descaradas. Como que es m\u00e1s f\u00e1cil ir a <strong>abortar</strong> que ir a que le pongan un implante o una inyecci\u00f3n?\nRespeten!!\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorteNoLimiteElAborto?src=hash\"><s>#</s><b>CorteNoLimiteElAborto</b></a></p>", "timestamp": "2018-10-09T18:20:38", "timestamp_epochs": 1539109238, "tweet_id": "1049726345440301056", "tweet_url": "/GenioyLoco/status/1049726345440301056", "user_id": "456034599", "username": "Alejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1048982982608994304", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JimmyPsicol", "user_id": "1057604210"}, {"screen_name": "Orientame", "user_id": "225024108"}, {"screen_name": "Aborto_LegalCol", "user_id": "1027037364701540352"}], "retweets": 0, "screen_name": "AleRamirezMarin", "text": "Me parecen completamente justificadas, porque todas esas razones nacen de la base de NO QUERER SER MADRES, el embarazo no debe ser una obligaci\u00f3n y eso de abortar con facilidad es mentira y menos en este pa\u00eds, donde a\u00fan teniendo sentencia la Eps no cumplen con el servicio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parecen completamente justificadas, porque todas esas razones nacen de la base de NO QUERER SER MADRES, el embarazo no debe ser una obligaci\u00f3n y eso de <strong>abortar</strong> con facilidad es mentira y menos en este pa\u00eds, donde a\u00fan teniendo sentencia la <strong>Eps</strong> no cumplen con el servicio</p>", "timestamp": "2018-10-07T18:06:24", "timestamp_epochs": 1538935584, "tweet_id": "1048997990168449024", "tweet_url": "/AleRamirezMarin/status/1048997990168449024", "user_id": "68224278", "username": "Alejandra Ram\u00edrez Mar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LasIgualadas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://bit.ly/2ztiz8I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "elespectador", "text": "#LasIgualadas: Para abortar en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las EPS deben resolverlo pronto. \nhttp://bit.ly/2ztiz8I\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasIgualadas?src=hash\"><s>#</s><b>LasIgualadas</b></a>: Para <strong>abortar</strong> en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las <strong>EPS</strong> deben resolverlo pronto. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ztiz8I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXyhNSmnns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ztiz8I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ztiz8I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-09-26T04:10:00", "timestamp_epochs": 1537935000, "tweet_id": "1044801234161553408", "tweet_url": "/elespectador/status/1044801234161553408", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LasIgualadas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dn9I-CsXgAAMgqZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["http://bit.ly/2ztiz8I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "elespectador", "text": "#LasIgualadas: Para abortar en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las EPS deben resolverlo pronto. \nhttp://bit.ly/2ztiz8I\u00a0pic.twitter.com/hTb1tGZDL7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasIgualadas?src=hash\"><s>#</s><b>LasIgualadas</b></a>: Para <strong>abortar</strong> en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las <strong>EPS</strong> deben resolverlo pronto. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ztiz8I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXyhNSmnns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ztiz8I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ztiz8I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hTb1tGZDL7\">pic.twitter.com/hTb1tGZDL7</a></p>", "timestamp": "2018-09-26T02:10:00", "timestamp_epochs": 1537927800, "tweet_id": "1044771035273449472", "tweet_url": "/elespectador/status/1044771035273449472", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LasIgualadas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dn9Il7wXoAAZs8T.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["http://bit.ly/2ztiz8I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "elespectador", "text": "#LasIgualadas: Para abortar en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las EPS deben resolverlo pronto. \nhttp://bit.ly/2ztiz8I\u00a0pic.twitter.com/ezgZHzkcfn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasIgualadas?src=hash\"><s>#</s><b>LasIgualadas</b></a>: Para <strong>abortar</strong> en Colombia se requiere copia de la denuncia en caso de violaci\u00f3n pero no es necesario ni una junta m\u00e9dica, ni largas esperas, ni ir de un lugar a otro. Las <strong>EPS</strong> deben resolverlo pronto. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ztiz8I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXyhNS4LYS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ztiz8I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ztiz8I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ezgZHzkcfn\">pic.twitter.com/ezgZHzkcfn</a></p>", "timestamp": "2018-09-25T21:10:01", "timestamp_epochs": 1537909801, "tweet_id": "1044695540607275008", "tweet_url": "/elespectador/status/1044695540607275008", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/gQ0qp_oOIlA?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dakinysaskya", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://youtu.be/gQ0qp_oOIlA?a\u00a0 - La lucha de Ang\u00e9lica: quiso abortar porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ha gustado un v\u00eddeo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/gQ0qp_oOIlA?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jNE1T5dDcm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/gQ0qp_oOIlA?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/gQ0qp_oOIlA?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - La lucha de Ang\u00e9lica: quiso <strong>abortar</strong> porque beb\u00e9 ven\u00eda enfermo y <strong>EPS</strong></p>", "timestamp": "2018-09-22T17:01:23", "timestamp_epochs": 1537635683, "tweet_id": "1043545806949769217", "tweet_url": "/dakinysaskya/status/1043545806949769217", "user_id": "263274799", "username": "Dante Ackerman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cabustillodarco", "text": "Es triste cuando a una mam\u00e1 sin recursos se le muere su hija de 1 a\u00f1o por no tener con que pagar su eps o mantenerla en orden y ella queriendo salvarla. Es m\u00e1s triste cuando una mam\u00e1 teniendo muchos recursos econ\u00f3micos y mucho apoyo en eps decide abortar (matar) a su beb\u00e9...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es triste cuando a una mam\u00e1 sin recursos se le muere su hija de 1 a\u00f1o por no tener con que pagar su <strong>eps</strong> o mantenerla en orden y ella queriendo salvarla. Es m\u00e1s triste cuando una mam\u00e1 teniendo muchos recursos econ\u00f3micos y mucho apoyo en <strong>eps</strong> decide <strong>abortar</strong> (matar) a su beb\u00e9...</p>", "timestamp": "2018-09-21T18:05:00", "timestamp_epochs": 1537553100, "tweet_id": "1043199429950492673", "tweet_url": "/cabustillodarco/status/1043199429950492673", "user_id": "585874498", "username": "Carlos Bustillo De A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diana_Cediel_16", "text": "Imag\u00ednate que legalizaran el aborto en Colombia. Te vas a una EPS a sacar una cita para abortar y para cuando sea tu turno tu hijo ya estar\u00e1 entrando al jard\u00edn.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate que legalizaran el aborto en Colombia. Te vas a una <strong>EPS</strong> a sacar una cita para <strong>abortar</strong> y para cuando sea tu turno tu hijo ya estar\u00e1 entrando al jard\u00edn.</p>", "timestamp": "2018-08-19T23:12:38", "timestamp_epochs": 1534720358, "tweet_id": "1031318049431986181", "tweet_url": "/Diana_Cediel_16/status/1031318049431986181", "user_id": "899028312864980993", "username": "Diana Hernandez\ud83d\udc9e.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 43, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dixbxlicx", "text": "imag\u00ednense como ser\u00eda si el aborto en Colombia llega a ser legal; se va a la EPS, saca cita para abortar y cuando sea su turno, ya la bendici\u00f3n est\u00e1 validando el bachillerato.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">imag\u00ednense como ser\u00eda si el aborto en Colombia llega a ser legal; se va a la <strong>EPS</strong>, saca cita para <strong>abortar</strong> y cuando sea su turno, ya la bendici\u00f3n est\u00e1 validando el bachillerato.</p>", "timestamp": "2018-08-17T15:29:46", "timestamp_epochs": 1534519786, "tweet_id": "1030476791113236483", "tweet_url": "/dixbxlicx/status/1030476791113236483", "user_id": "277842205", "username": "Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UnaBogotana", "text": "Ustedes imag\u00ednese si el aborto llega a ser legal en Colombia en todos sus aspectos . Te vas para una EPS, sacas cita para abortar y cuando por fin llega tu turno, la bendici\u00f3n ya se est\u00e1 graduando de preescolar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ustedes imag\u00ednese si el aborto llega a ser legal en Colombia en todos sus aspectos <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>. Te vas para una <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y cuando por fin llega tu turno, la bendici\u00f3n ya se est\u00e1 graduando de preescolar <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-08-17T10:45:50", "timestamp_epochs": 1534502750, "tweet_id": "1030405332797935616", "tweet_url": "/UnaBogotana/status/1030405332797935616", "user_id": "3551475923", "username": "Una Bogotana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RubenDariosal", "text": "Ustedes imag\u00ednense si el aborto llega a ser legal en Colombia en todos sus aspectos. Te vas para una EPS, sacas cita para abortar y cuando por fin llega tu turno, la bendici\u00f3n ya se est\u00e1 graduando de preescolar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ustedes imag\u00ednense si el aborto llega a ser legal en Colombia en todos sus aspectos<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>. Te vas para una <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y cuando por fin llega tu turno, la bendici\u00f3n ya se est\u00e1 graduando de preescolar<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>.</p>", "timestamp": "2018-08-17T05:06:09", "timestamp_epochs": 1534482369, "tweet_id": "1030319849279512582", "tweet_url": "/RubenDariosal/status/1030319849279512582", "user_id": "834207500", "username": "Ruben Dario Bolivar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_camilareina", "text": "Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la EPS, sacas cita para abortar y cuando sea t\u00fa turno ya la bendici\u00f3n est\u00e1 en 5to de primaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y cuando sea t\u00fa turno ya la bendici\u00f3n est\u00e1 en 5to de primaria.</p>", "timestamp": "2018-08-16T13:26:38", "timestamp_epochs": 1534425998, "tweet_id": "1030083411724197891", "tweet_url": "/_camilareina/status/1030083411724197891", "user_id": "809589444923768832", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BRAYAN_STEVEN_1", "text": "Ustedes imag\u00ednense si el aborto llega a ser legal en Colombia en todos sus aspectos. Te vas para una EPS, sacas cita para abortar y cuando por fin llega tu turno, la bendici\u00f3n ya se est\u00e1 graduando de preescolar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ustedes imag\u00ednense si el aborto llega a ser legal en Colombia en todos sus aspectos<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>. Te vas para una <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y cuando por fin llega tu turno, la bendici\u00f3n ya se est\u00e1 graduando de preescolar<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>.</p>", "timestamp": "2018-08-15T23:29:06", "timestamp_epochs": 1534375746, "tweet_id": "1029872641870581761", "tweet_url": "/BRAYAN_STEVEN_1/status/1029872641870581761", "user_id": "2619971386", "username": "STEVEN CAST\u00cdBLANCO.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ogoco91", "text": "Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una EPS, sacas cita para abortar y para cuando sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 entrando al jard\u00edn.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y para cuando sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 entrando al jard\u00edn.</p>", "timestamp": "2018-08-15T01:04:59", "timestamp_epochs": 1534295099, "tweet_id": "1029534382044991490", "tweet_url": "/ogoco91/status/1029534382044991490", "user_id": "275423933", "username": "Estepario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Muchamuchacha_/status/1028270486076239872"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unhombremas__", "text": "Pero si hay m\u00e9todos de planificar gratis en las EPS, si adicional saben que no tienen los recursos para tener un beb\u00e9... para que se ponen a procrear? Creo que es el pensamiento m\u00e1s idiota, abortar por ser pobre!! https://twitter.com/Muchamuchacha_/status/1028270486076239872\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Pero si hay m\u00e9todos de planificar gratis en las <strong>EPS</strong>, si adicional saben que no tienen los recursos para tener un beb\u00e9... para que se ponen a procrear? Creo que es el pensamiento m\u00e1s idiota, <strong>abortar</strong> por ser pobre!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Muchamuchacha_/status/1028270486076239872\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pvdkJFCyHt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Muchamuchacha_/status/1028270486076239872\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Muchamuchacha_</span><span class=\"invisible\">/status/1028270486076239872</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-11T14:55:57", "timestamp_epochs": 1533999357, "tweet_id": "1028293949910392832", "tweet_url": "/unhombremas__/status/1028293949910392832", "user_id": "3356178575", "username": "un hombre mas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1027574316689489920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "undervivi", "user_id": "78068951"}, {"screen_name": "OtroMauro", "user_id": "55163475"}, {"screen_name": "SaninPazC", "user_id": "1001631384677638144"}], "retweets": 0, "screen_name": "CHR_2015", "text": "Seg\u00fan ustedes, planificar a punta d abortos es muy saludable y barato. \nHombres y mujeres deben hacerse responsables de su sexualidad. Una ETS no se puede abortar. \nYo he conocido mujeres que llevan 6/8 y m\u00e1s abortos a cuestas. Eso con plata, pero en estratos bajos una EPS? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan ustedes, planificar a punta d abortos es muy saludable y barato. \nHombres y mujeres deben hacerse responsables de su sexualidad. Una ETS no se puede <strong>abortar</strong>. \nYo he conocido mujeres que llevan 6/8 y m\u00e1s abortos a cuestas. Eso con plata, pero en estratos bajos una <strong>EPS</strong>? <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-08-10T12:00:44", "timestamp_epochs": 1533902444, "tweet_id": "1027887468975194112", "tweet_url": "/CHR_2015/status/1027887468975194112", "user_id": "4638623434", "username": "CHR_2015", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1014906376412450816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Orientame", "user_id": "225024108"}, {"screen_name": "mesaporlavida", "user_id": "215029271"}], "retweets": 0, "screen_name": "lramayab", "text": "Es un chiste? EPS ponen trabas hasta para una penicilina y van a autorizarnos abortar?! Por favor! Dejemos la hipocrecia. S\u00f3lo si la salud es un derecho tendremos garantizado el acceso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un chiste? <strong>EPS</strong> ponen trabas hasta para una penicilina y van a autorizarnos <strong>abortar</strong>?! Por favor! Dejemos la hipocrecia. S\u00f3lo si la salud es un derecho tendremos garantizado el acceso</p>", "timestamp": "2018-07-06T20:08:03", "timestamp_epochs": 1530907683, "tweet_id": "1015326532716367872", "tweet_url": "/lramayab/status/1015326532716367872", "user_id": "126792025", "username": "Laura R. Amaya B.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dg3Mj-fX4AAJST4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dg3MlUhX4AUGcNx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dg3Mme0U8AA5w5u.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dg3Mn1TXUAAKZL3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SecSaludVpar", "text": "Con la Asociaci\u00f3n de Ginecolog\u00eda del Cesar capacitamos a personal m\u00e9dico asistencial de IPS y personal de promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de las EPS en las actualizaciones sobre la Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo, IVE, y damos a conocer que existen anticonceptivos para no abortar pic.twitter.com/fVoZ7oJiWX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la Asociaci\u00f3n de Ginecolog\u00eda del Cesar capacitamos a personal m\u00e9dico asistencial de IPS y personal de promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de las <strong>EPS</strong> en las actualizaciones sobre la Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo, IVE, y damos a conocer que existen anticonceptivos para no <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fVoZ7oJiWX\">pic.twitter.com/fVoZ7oJiWX</a></p>", "timestamp": "2018-06-29T13:33:23", "timestamp_epochs": 1530279203, "tweet_id": "1012690494403629057", "tweet_url": "/SecSaludVpar/status/1012690494403629057", "user_id": "2784129023", "username": "Secretar\u00eda de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/dextermanx/status/1012445111031074816?s=19"], "parent_tweet_id": "1012061101108932610", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "dany_lil7", "user_id": "91611479"}, {"screen_name": "VivesAleunam", "user_id": "234408612"}, {"screen_name": "ColAbortoLegal", "user_id": "1031306331662307328"}], "retweets": 0, "screen_name": "dextermanx", "text": "El cond\u00f3n es 99.9 % efectivo. Por qu\u00e9 no lo usan si saben q no quieren engendrar? Es gratuito en profamilia y EPS.  Adem\u00e1s existen muchos m\u00e9todos anticonceptivos con un porcentaje de mas del 95% de efectividad, pero no, prefieren abortar. O hagan esto: https://twitter.com/dextermanx/status/1012445111031074816?s=19\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El cond\u00f3n es 99.9 % efectivo. Por qu\u00e9 no lo usan si saben q no quieren engendrar? Es gratuito en profamilia y <strong>EPS</strong>.  Adem\u00e1s existen muchos m\u00e9todos anticonceptivos con un porcentaje de mas del 95% de efectividad, pero no, prefieren <strong>abortar</strong>. O hagan esto: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/dextermanx/status/1012445111031074816?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2GV6uRJ7dy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/dextermanx/status/1012445111031074816?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/dextermanx/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1012445111031074816?s=19</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-28T21:24:26", "timestamp_epochs": 1530221066, "tweet_id": "1012446652093947904", "tweet_url": "/dextermanx/status/1012446652093947904", "user_id": "1855042213", "username": "dexterman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lociertoesque"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1008858980851093504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "maaryluux", "user_id": "170390677"}], "retweets": 0, "screen_name": "camilaclavijoP", "text": "#lociertoesque primero en Colombia debe mejorar el sistema de salud antes de legalizar el aborto porque la misma guevonada da si alguien quiere abortar (porque no quiere darle la vida de mierda a ese ser) y su EPS le da su cita para quien sabe cuando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lociertoesque?src=hash\"><s>#</s><b>lociertoesque</b></a> primero en Colombia debe mejorar el sistema de salud antes de legalizar el aborto porque la misma guevonada da si alguien quiere <strong>abortar</strong> (porque no quiere darle la vida de mierda a ese ser) y su <strong>EPS</strong> le da su cita para quien sabe cuando.</p>", "timestamp": "2018-06-19T02:19:00", "timestamp_epochs": 1529374740, "tweet_id": "1008896903629635584", "tweet_url": "/camilaclavijoP/status/1008896903629635584", "user_id": "344452778", "username": "Camila Clavijo P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnaSextuifiera", "text": "Mi vecina quiere saber si es legal abortar cuando el feto sin cerebro vota por Duque sabiendo que es remiso, que no tiene un peso para estudiar ni en U p\u00fablica y que hace un a\u00f1o casi muere su hermana porque en la EPS no la quisieron atender.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi vecina quiere saber si es legal <strong>abortar</strong> cuando el feto sin cerebro vota por Duque sabiendo que es remiso, que no tiene un peso para estudiar ni en U p\u00fablica y que hace un a\u00f1o casi muere su hermana porque en la <strong>EPS</strong> no la quisieron atender.</p>", "timestamp": "2018-06-18T18:11:06", "timestamp_epochs": 1529345466, "tweet_id": "1008774117452079104", "tweet_url": "/UnaSextuifiera/status/1008774117452079104", "user_id": "281149379", "username": "Natasha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yamo_Amaya", "text": "Imaginate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la EPS, sacas cita para abortar y cuando sea tu turno ya la bendici\u00f3n est\u00e1 en 5to de primaria ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imaginate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y cuando sea tu turno ya la bendici\u00f3n est\u00e1 en 5to de primaria <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-06-18T05:56:17", "timestamp_epochs": 1529301377, "tweet_id": "1008589193885507584", "tweet_url": "/Yamo_Amaya/status/1008589193885507584", "user_id": "329516060", "username": "Yamo..!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1008494797462568967", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "panSebastos", "user_id": "950242136703848450"}, {"screen_name": "CConstitucional", "user_id": "151088536"}], "retweets": 4, "screen_name": "panSebastos", "text": "Toda mujer tiene en Colombia el derecho fundamental a abortar cuando: 2. La vida del feto es inviable por malformaciones intratables. Ninguna EPS ni IPS puede negar el procedimiento. Procede protecci\u00f3n v\u00eda acci\u00f3n de tutela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda mujer tiene en Colombia el derecho fundamental a <strong>abortar</strong> cuando: 2. La vida del feto es inviable por malformaciones intratables. Ninguna <strong>EPS</strong> ni IPS puede negar el procedimiento. Procede protecci\u00f3n v\u00eda acci\u00f3n de tutela.</p>", "timestamp": "2018-06-18T01:31:27", "timestamp_epochs": 1529285487, "tweet_id": "1008522548575907840", "tweet_url": "/panSebastos/status/1008522548575907840", "user_id": "950242136703848450", "username": "Sebasti\u00e1n Rodr\u00edguez C\u00e1rdenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1008494797462568967", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "panSebastos", "user_id": "950242136703848450"}, {"screen_name": "CConstitucional", "user_id": "151088536"}], "retweets": 5, "screen_name": "panSebastos", "text": "Toda mujer tiene en Colombia el derecho fundamental a abortar cuando: 1. Su vida o su salud (mental o f\u00edsica) est\u00e1 en riesgo. Ninguna EPS ni IPS puede negar el procedimiento. Procede protecci\u00f3n v\u00eda acci\u00f3n de tutela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda mujer tiene en Colombia el derecho fundamental a <strong>abortar</strong> cuando: 1. Su vida o su salud (mental o f\u00edsica) est\u00e1 en riesgo. Ninguna <strong>EPS</strong> ni IPS puede negar el procedimiento. Procede protecci\u00f3n v\u00eda acci\u00f3n de tutela.</p>", "timestamp": "2018-06-18T01:30:42", "timestamp_epochs": 1529285442, "tweet_id": "1008522357642842112", "tweet_url": "/panSebastos/status/1008522357642842112", "user_id": "950242136703848450", "username": "Sebasti\u00e1n Rodr\u00edguez C\u00e1rdenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JefferJf3", "text": "Imag\u00ednesen si el aborto se legaliza en Colombia. Te vas a una EPS, sacas cita para abortar y para cu\u00e1ndo sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 terminado el bachillerato!.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednesen si el aborto se legaliza en Colombia. Te vas a una <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y para cu\u00e1ndo sea tu turno, la bendici\u00f3n ya est\u00e1 terminado el bachillerato!.</p>", "timestamp": "2018-06-17T21:48:37", "timestamp_epochs": 1529272117, "tweet_id": "1008466470739865601", "tweet_url": "/JefferJf3/status/1008466470739865601", "user_id": "987744961633320960", "username": "\ud83d\ude0e Jeffer Jf \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["duquepresidente", "petropresidente"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MD_MEJIA", "text": "Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la EPS, sacas cita para abortar y para cuando sea tu turno la bendici\u00f3n ya est\u00e1 en 1\u00ba de primaria. #duquepresidente #petropresidente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y para cuando sea tu turno la bendici\u00f3n ya est\u00e1 en 1\u00ba de primaria. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/duquepresidente?src=hash\"><s>#</s><b>duquepresidente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/petropresidente?src=hash\"><s>#</s><b>petropresidente</b></a></p>", "timestamp": "2018-06-16T22:46:05", "timestamp_epochs": 1529189165, "tweet_id": "1008118544205340672", "tweet_url": "/MD_MEJIA/status/1008118544205340672", "user_id": "224438631", "username": "Miguel David Mejia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LanniBryG", "text": "Imaginate si el aborto llega a ser legal en Colombia . Te vas a una EPS , pides tu cita para abortar y para cuando ya sea tu turno , la bendicion ya esta entrando al jardin .\nJAJAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imaginate si el aborto llega a ser legal en Colombia . Te vas a una <strong>EPS</strong> , pides tu cita para <strong>abortar</strong> y para cuando ya sea tu turno , la bendicion ya esta entrando al jardin .\nJAJAJAJA</p>", "timestamp": "2018-06-16T14:16:04", "timestamp_epochs": 1529158564, "tweet_id": "1007990195105468417", "tweet_url": "/LanniBryG/status/1007990195105468417", "user_id": "292401649", "username": "LGarciaB\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NicolasRM02", "text": "Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la EPS, sacas cita para abortar y cuando sea tu turno ya la bendici\u00f3n est\u00e1 en 5to de primaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a la <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y cuando sea tu turno ya la bendici\u00f3n est\u00e1 en 5to de primaria.</p>", "timestamp": "2018-06-16T02:24:31", "timestamp_epochs": 1529115871, "tweet_id": "1007811125164077057", "tweet_url": "/NicolasRM02/status/1007811125164077057", "user_id": "116271974", "username": "G\u00fcesitos.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Eaoh7", "text": "Si el aborto fuera legal en Colombia, se ir\u00eda a la eps, sacar\u00eda la cita para abortar, y cuando llegue el turno ya la bendici\u00f3n estar\u00eda en quinto de primaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el aborto fuera legal en Colombia, se ir\u00eda a la <strong>eps</strong>, sacar\u00eda la cita para <strong>abortar</strong>, y cuando llegue el turno ya la bendici\u00f3n estar\u00eda en quinto de primaria.</p>", "timestamp": "2018-06-16T01:50:24", "timestamp_epochs": 1529113824, "tweet_id": "1007802541994897408", "tweet_url": "/Eaoh7/status/1007802541994897408", "user_id": "776939392191660032", "username": "Edwin.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 39, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "TEAMGURRUPLETA", "text": "Se imaginan que el aborto sea legal en Colombia? Van a la EPS, piden cita para abortar y ya cuando sea su turno el ni\u00f1o est\u00e1 en sexto metiendo popper.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se imaginan que el aborto sea legal en Colombia? Van a la <strong>EPS</strong>, piden cita para <strong>abortar</strong> y ya cuando sea su turno el ni\u00f1o est\u00e1 en sexto metiendo popper.</p>", "timestamp": "2018-06-16T01:09:54", "timestamp_epochs": 1529111394, "tweet_id": "1007792350599491584", "tweet_url": "/TEAMGURRUPLETA/status/1007792350599491584", "user_id": "989519308891021313", "username": "TEAM GURRUPLETAS\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "haritold_123", "text": "Imag\u00ednate si el aborto es legal en colombia, te vas a la Eps, sacas cita para abortar y cuando toque tu turno ya tu bendici\u00f3n est\u00e1 entrando a primaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto es legal en colombia, te vas a la <strong>Eps</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y cuando toque tu turno ya tu bendici\u00f3n est\u00e1 entrando a primaria.</p>", "timestamp": "2018-06-16T00:43:55", "timestamp_epochs": 1529109835, "tweet_id": "1007785809347534848", "tweet_url": "/haritold_123/status/1007785809347534848", "user_id": "2590745208", "username": "Harold Garcia Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dxpresikc", "text": "Imagina si el aborto llega a ser legal en Colombia: vas a la EPS, sacas cita para abortar y para cuando te la den ya la bendici\u00f3n estar\u00e1 en quinto de primaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imagina si el aborto llega a ser legal en Colombia: vas a la <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y para cuando te la den ya la bendici\u00f3n estar\u00e1 en quinto de primaria.</p>", "timestamp": "2018-06-16T00:00:29", "timestamp_epochs": 1529107229, "tweet_id": "1007774881214357505", "tweet_url": "/dxpresikc/status/1007774881214357505", "user_id": "915037949523308544", "username": "teban", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ojosdeaalien", "text": "Imag\u00ednense que fuera legal el aborto en Colombia. Vas a la EPS, sacas la cita para abortar y para cuando sea tu turno la bendici\u00f3n ya est\u00e1 en primero de primaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednense que fuera legal el aborto en Colombia. Vas a la <strong>EPS</strong>, sacas la cita para <strong>abortar</strong> y para cuando sea tu turno la bendici\u00f3n ya est\u00e1 en primero de primaria.</p>", "timestamp": "2018-06-15T23:27:32", "timestamp_epochs": 1529105252, "tweet_id": "1007766586009235461", "tweet_url": "/ojosdeaalien/status/1007766586009235461", "user_id": "167941030", "username": "Angie\u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ACepeda998", "text": "Izque Imag\u00edna si el aborto llega a ser legal en Colombia. Llegas a la EPS,sacas cita para abortar,te sientas a esperar y para cu\u00e1ndo sea t\u00fa turno ya t\u00fa bendici\u00f3n estar\u00e1 gradu\u00e1ndose del bachillerato ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Izque Imag\u00edna si el aborto llega a ser legal en Colombia. Llegas a la <strong>EPS</strong>,sacas cita para <strong>abortar</strong>,te sientas a esperar y para cu\u00e1ndo sea t\u00fa turno ya t\u00fa bendici\u00f3n estar\u00e1 gradu\u00e1ndose del bachillerato <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-06-15T18:47:46", "timestamp_epochs": 1529088466, "tweet_id": "1007696182456537088", "tweet_url": "/ACepeda998/status/1007696182456537088", "user_id": "855775463247106048", "username": "Andr\u00e8sC \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElTolimense1", "text": "Imag\u00ednense si el aborto en Colombia llega a ser legal: se va a la EPS, saca cita para abortar y cuando sea su turno, ya la bendici\u00f3n est\u00e1 haciendo un t\u00e9cnico en el Sena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednense si el aborto en Colombia llega a ser legal: se va a la <strong>EPS</strong>, saca cita para <strong>abortar</strong> y cuando sea su turno, ya la bendici\u00f3n est\u00e1 haciendo un t\u00e9cnico en el Sena.</p>", "timestamp": "2018-06-15T18:41:59", "timestamp_epochs": 1529088119, "tweet_id": "1007694725154070528", "tweet_url": "/ElTolimense1/status/1007694725154070528", "user_id": "782551580717510656", "username": "\ud83d\udc37El Tolimense\ud83d\udc37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "parcebieber", "text": "Imag\u00ednense que el aborto fuera legal en colombia, pides una cita para abortar en la EPS y para cuando sea t\u00fa turno ya tu bendici\u00f3n esta por entrar a 1ero de primaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednense que el aborto fuera legal en colombia, pides una cita para <strong>abortar</strong> en la <strong>EPS</strong> y para cuando sea t\u00fa turno ya tu bendici\u00f3n esta por entrar a 1ero de primaria.</p>", "timestamp": "2018-06-15T17:50:10", "timestamp_epochs": 1529085010, "tweet_id": "1007681688200151040", "tweet_url": "/parcebieber/status/1007681688200151040", "user_id": "116915933", "username": "saskia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1007438924803985408", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ellewoodds", "user_id": "990809449190260736"}], "retweets": 0, "screen_name": "seren0morenou", "text": "entiendo el punto pero no vas a llegar a una EPS y decir voy a abortar si s\u00ed y como si nada, hay quierasa o no un proceso de x medio eso no hace q no sea legal. Muchas no se acercan pq creen que no \"aplican\" para un aborto cuando t\u00e9cnicamente todas aplican si no desean un hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">entiendo el punto pero no vas a llegar a una <strong>EPS</strong> y decir voy a <strong>abortar</strong> si s\u00ed y como si nada, hay quierasa o no un proceso de x medio eso no hace q no sea legal. Muchas no se acercan pq creen que no \"aplican\" para un aborto cuando t\u00e9cnicamente todas aplican si no desean un hijo</p>", "timestamp": "2018-06-15T02:00:24", "timestamp_epochs": 1529028024, "tweet_id": "1007442669671510017", "tweet_url": "/seren0morenou/status/1007442669671510017", "user_id": "307481028", "username": "yulyana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "1007438924803985408", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ellewoodds", "user_id": "990809449190260736"}], "retweets": 0, "screen_name": "seren0morenou", "text": "Dentro del aborto legal en Colombia est\u00e1 el de \" si afecta la salud de la madre\" lo que no mencionan es que en esa salud tambi\u00e9n est\u00e1 la mental y si a ti te afecta en cualquier sentido tener un beb\u00e9 puedes abortar (que a muchas EPS no les guste aprobarlo es otra cosa)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dentro del aborto legal en Colombia est\u00e1 el de \" si afecta la salud de la madre\" lo que no mencionan es que en esa salud tambi\u00e9n est\u00e1 la mental y si a ti te afecta en cualquier sentido tener un beb\u00e9 puedes <strong>abortar</strong> (que a muchas <strong>EPS</strong> no les guste aprobarlo es otra cosa)</p>", "timestamp": "2018-06-15T01:50:22", "timestamp_epochs": 1529027422, "tweet_id": "1007440146709598208", "tweet_url": "/seren0morenou/status/1007440146709598208", "user_id": "307481028", "username": "yulyana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_MaxAlvarado", "text": "Se vuelan cabezas entre hermanos y es normal, que ni\u00f1as cojan por el ano por no tener pa' abortar(8) *EPS*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se vuelan cabezas entre hermanos y es normal, que ni\u00f1as cojan por el ano por no tener pa' <strong>abortar</strong>(8) *<strong>EPS</strong>*</p>", "timestamp": "2012-12-29T19:16:13", "timestamp_epochs": 1356808573, "tweet_id": "285101936292802560", "tweet_url": "/_MaxAlvarado/status/285101936292802560", "user_id": "811887007", "username": ".M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "276792649560780802", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelagallego15", "text": "@NoticiasCaracol es mas facil ahora abortar........... Que pedir una cita para medico general en cualquier eps de este pais. Que horrendo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a> es mas facil ahora <strong>abortar</strong>........... Que pedir una cita para medico general en cualquier <strong>eps</strong> de este pais. Que horrendo!!</p>", "timestamp": "2012-12-06T22:08:37", "timestamp_epochs": 1354831717, "tweet_id": "276810402938109953", "tweet_url": "/angelagallego15/status/276810402938109953", "user_id": "610537839", "username": "angela  gallego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Atenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaBacanaStereo", "text": "#Atenci\u00f3n.! EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Atenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Atenci\u00f3n</b></a>.! <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zIyayA7d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T23:12:42", "timestamp_epochs": 1349565162, "tweet_id": "254720869987934208", "tweet_url": "/LaBacanaStereo/status/254720869987934208", "user_id": "421333824", "username": "LA BACANA STEREO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/VKeF00"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "disGustavoPetro", "text": "[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/VKeF00\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VKeF00\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Aw1VXgsA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VKeF00\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VKeF00</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:35:11", "timestamp_epochs": 1349562911, "tweet_id": "254711429607866368", "tweet_url": "/disGustavoPetro/status/254711429607866368", "user_id": "743702725", "username": "[dis]Gustavo Petro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/VKeF00"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiosonar1260", "text": "Caracol Radio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/VKeF00\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Caracol Radio: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VKeF00\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9KY9xP3U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VKeF00\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VKeF00</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:23:34", "timestamp_epochs": 1349562214, "tweet_id": "254708504844173312", "tweet_url": "/radiosonar1260/status/254708504844173312", "user_id": "593091416", "username": "Radio Sonar Oca\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexHerCal", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS.\nhttp://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5KwEnFU4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/audio_programa</span><span class=\"invisible\">s/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:08:20", "timestamp_epochs": 1349561300, "tweet_id": "254704669874606080", "tweet_url": "/AlexHerCal/status/254704669874606080", "user_id": "133927564", "username": "Se entra a la cuenta de tres. Voy en dos!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cristireacue", "text": "ES HORRIBLE, COMO UNA DROGA PARA ABORTAR SE LLAMA AHORA \"MEDICAMENTO\" Y SER\u00c1 ENTREGADO POR LAS EPS? fatal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ES HORRIBLE, COMO UNA DROGA PARA <strong>ABORTAR</strong> SE LLAMA AHORA \"MEDICAMENTO\" Y SER\u00c1 ENTREGADO POR LAS <strong>EPS</strong>? fatal</p>", "timestamp": "2012-10-06T22:07:06", "timestamp_epochs": 1349561226, "tweet_id": "254704359877775360", "tweet_url": "/cristireacue/status/254704359877775360", "user_id": "149900106", "username": "Cristina Rea\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/VKeF00"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/VKeF00\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VKeF00\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LnJSUWNE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VKeF00\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VKeF00</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:04:49", "timestamp_epochs": 1349561089, "tweet_id": "254703786449334272", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/254703786449334272", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DUVERSOTOROJAS", "text": "\u201c@WRadioColombia: EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>WRadioColombia</b></a>: <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7VDDKCmz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2012-10-06T18:40:46", "timestamp_epochs": 1349548846, "tweet_id": "254652436239745024", "tweet_url": "/DUVERSOTOROJAS/status/254652436239745024", "user_id": "164739870", "username": "Duver soto rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JairoFlexIII", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS.. K afan de la sociedad por autodegenerarse un mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>.. K afan de la sociedad por autodegenerarse un mas</p>", "timestamp": "2012-10-06T14:26:06", "timestamp_epochs": 1349533566, "tweet_id": "254588347715043329", "tweet_url": "/JairoFlexIII/status/254588347715043329", "user_id": "234814821", "username": "Jairo Alfonso Paez\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Orlan_montero25", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS - 20121005 http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\u00a0\u2026 v\u00eda @caracolradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> - 20121005 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WfIYLC5E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>caracolradio</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T13:50:40", "timestamp_epochs": 1349531440, "tweet_id": "254579427634204672", "tweet_url": "/Orlan_montero25/status/254579427634204672", "user_id": "110548223", "username": "Orlando Rodr\u00edguez Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Orlan_montero25", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS - 20121005 http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\u00a0\u2026 v\u00eda @caracolradio y ahora que sigue?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> - 20121005 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WfIYLC5E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>caracolradio</b></a> y ahora que sigue?</p>", "timestamp": "2012-10-06T13:44:23", "timestamp_epochs": 1349531063, "tweet_id": "254577846272548864", "tweet_url": "/Orlan_montero25/status/254577846272548864", "user_id": "110548223", "username": "Orlando Rodr\u00edguez Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karinaparra13", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS.S\u00f3lo podr\u00e1 ser suministrado bajo prescripci\u00f3n m\u00e9dica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong>.S\u00f3lo podr\u00e1 ser suministrado bajo prescripci\u00f3n m\u00e9dica</p>", "timestamp": "2012-10-06T12:38:03", "timestamp_epochs": 1349527083, "tweet_id": "254561156486807552", "tweet_url": "/karinaparra13/status/254561156486807552", "user_id": "271226375", "username": "Karina Parra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IVAPESI", "text": "@NoMasOrdonez_ vea EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0 ojal\u00e1 no lo vea el procu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@NoMasOrdonez_ vea <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XPCVWWKt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> ojal\u00e1 no lo vea el procu</p>", "timestamp": "2012-10-06T06:06:11", "timestamp_epochs": 1349503571, "tweet_id": "254462536844460032", "tweet_url": "/IVAPESI/status/254462536844460032", "user_id": "83968117", "username": "Iv\u00e1n Pe\u00f1a Sibaja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SKYRAVEN1", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar -20121005-Wradio.com.co http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx\u00a0\u2026 via @wradiocolombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> -20121005-Wradio.com.co <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Jjm9plgb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">wradio.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>wradiocolombia</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T02:45:45", "timestamp_epochs": 1349491545, "tweet_id": "254412098942152706", "tweet_url": "/SKYRAVEN1/status/254412098942152706", "user_id": "70863794", "username": "IGNACIO GOMEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DuQuemono", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0 @WradioColombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8Y07T62x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>WradioColombia</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T01:51:14", "timestamp_epochs": 1349488274, "tweet_id": "254398377012363264", "tweet_url": "/DuQuemono/status/254398377012363264", "user_id": "188991218", "username": "Jaime Duque\u2618\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["news"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://geopoliting.com/M1J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "geopoliting", "text": "#news EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar... http://geopoliting.com/M1J\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/news?src=hash\"><s>#</s><b>news</b></a> <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://geopoliting.com/M1J\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qgH4ohmL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://geopoliting.com/M1J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">geopoliting.com/M1J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T01:33:01", "timestamp_epochs": 1349487181, "tweet_id": "254393794668158976", "tweet_url": "/geopoliting/status/254393794668158976", "user_id": "328686317", "username": "geopoliting", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mike02106", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nAWpW9BX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-10-06T01:08:08", "timestamp_epochs": 1349485688, "tweet_id": "254387530634506240", "tweet_url": "/mike02106/status/254387530634506240", "user_id": "615678710", "username": "Mike \u24c2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgecombatt", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0 / Ojal\u00e1 y haya control sobre esto...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OwEB9IrW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> / Ojal\u00e1 y haya control sobre esto...</p>", "timestamp": "2012-10-06T01:06:19", "timestamp_epochs": 1349485579, "tweet_id": "254387075279888385", "tweet_url": "/jorgecombatt/status/254387075279888385", "user_id": "137754768", "username": "Jorge Mario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nosotrostambie1", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QcUqAanz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T01:02:11", "timestamp_epochs": 1349485331, "tweet_id": "254386034631118848", "tweet_url": "/nosotrostambie1/status/254386034631118848", "user_id": "739703564", "username": "Jose pelaez ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_MaxAlvarado", "text": "Se vuelan cabezas entre hermanos y es normal, que ni\u00f1as cojan por el ano por no tener pa' abortar(8) *EPS*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se vuelan cabezas entre hermanos y es normal, que ni\u00f1as cojan por el ano por no tener pa' <strong>abortar</strong>(8) *<strong>EPS</strong>*</p>", "timestamp": "2012-12-29T19:16:13", "timestamp_epochs": 1356808573, "tweet_id": "285101936292802560", "tweet_url": "/_MaxAlvarado/status/285101936292802560", "user_id": "811887007", "username": ".M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "276792649560780802", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelagallego15", "text": "@NoticiasCaracol es mas facil ahora abortar........... Que pedir una cita para medico general en cualquier eps de este pais. Que horrendo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a> es mas facil ahora <strong>abortar</strong>........... Que pedir una cita para medico general en cualquier <strong>eps</strong> de este pais. Que horrendo!!</p>", "timestamp": "2012-12-06T22:08:37", "timestamp_epochs": 1354831717, "tweet_id": "276810402938109953", "tweet_url": "/angelagallego15/status/276810402938109953", "user_id": "610537839", "username": "angela  gallego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Atenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaBacanaStereo", "text": "#Atenci\u00f3n.! EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Atenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Atenci\u00f3n</b></a>.! <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zIyayA7d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T23:12:42", "timestamp_epochs": 1349565162, "tweet_id": "254720869987934208", "tweet_url": "/LaBacanaStereo/status/254720869987934208", "user_id": "421333824", "username": "LA BACANA STEREO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/VKeF00"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "disGustavoPetro", "text": "[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/VKeF00\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VKeF00\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Aw1VXgsA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VKeF00\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VKeF00</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:35:11", "timestamp_epochs": 1349562911, "tweet_id": "254711429607866368", "tweet_url": "/disGustavoPetro/status/254711429607866368", "user_id": "743702725", "username": "[dis]Gustavo Petro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/VKeF00"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiosonar1260", "text": "Caracol Radio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/VKeF00\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Caracol Radio: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VKeF00\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9KY9xP3U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VKeF00\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VKeF00</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:23:34", "timestamp_epochs": 1349562214, "tweet_id": "254708504844173312", "tweet_url": "/radiosonar1260/status/254708504844173312", "user_id": "593091416", "username": "Radio Sonar Oca\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexHerCal", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS.\nhttp://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5KwEnFU4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/audio_programas/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/audio_programa</span><span class=\"invisible\">s/archivo_de_audio/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/oir/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:08:20", "timestamp_epochs": 1349561300, "tweet_id": "254704669874606080", "tweet_url": "/AlexHerCal/status/254704669874606080", "user_id": "133927564", "username": "Se entra a la cuenta de tres. Voy en dos!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cristireacue", "text": "ES HORRIBLE, COMO UNA DROGA PARA ABORTAR SE LLAMA AHORA \"MEDICAMENTO\" Y SER\u00c1 ENTREGADO POR LAS EPS? fatal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ES HORRIBLE, COMO UNA DROGA PARA <strong>ABORTAR</strong> SE LLAMA AHORA \"MEDICAMENTO\" Y SER\u00c1 ENTREGADO POR LAS <strong>EPS</strong>? fatal</p>", "timestamp": "2012-10-06T22:07:06", "timestamp_epochs": 1349561226, "tweet_id": "254704359877775360", "tweet_url": "/cristireacue/status/254704359877775360", "user_id": "149900106", "username": "Cristina Rea\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/VKeF00"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/VKeF00\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VKeF00\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LnJSUWNE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VKeF00\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VKeF00</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T22:04:49", "timestamp_epochs": 1349561089, "tweet_id": "254703786449334272", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/254703786449334272", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DUVERSOTOROJAS", "text": "\u201c@WRadioColombia: EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>WRadioColombia</b></a>: <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7VDDKCmz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2012-10-06T18:40:46", "timestamp_epochs": 1349548846, "tweet_id": "254652436239745024", "tweet_url": "/DUVERSOTOROJAS/status/254652436239745024", "user_id": "164739870", "username": "Duver soto rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JairoFlexIII", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS.. K afan de la sociedad por autodegenerarse un mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>.. K afan de la sociedad por autodegenerarse un mas</p>", "timestamp": "2012-10-06T14:26:06", "timestamp_epochs": 1349533566, "tweet_id": "254588347715043329", "tweet_url": "/JairoFlexIII/status/254588347715043329", "user_id": "234814821", "username": "Jairo Alfonso Paez\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Orlan_montero25", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS - 20121005 http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\u00a0\u2026 v\u00eda @caracolradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> - 20121005 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WfIYLC5E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>caracolradio</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T13:50:40", "timestamp_epochs": 1349531440, "tweet_id": "254579427634204672", "tweet_url": "/Orlan_montero25/status/254579427634204672", "user_id": "110548223", "username": "Orlando Rodr\u00edguez Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Orlan_montero25", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS - 20121005 http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\u00a0\u2026 v\u00eda @caracolradio y ahora que sigue?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> - 20121005 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WfIYLC5E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>caracolradio</b></a> y ahora que sigue?</p>", "timestamp": "2012-10-06T13:44:23", "timestamp_epochs": 1349531063, "tweet_id": "254577846272548864", "tweet_url": "/Orlan_montero25/status/254577846272548864", "user_id": "110548223", "username": "Orlando Rodr\u00edguez Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karinaparra13", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS.S\u00f3lo podr\u00e1 ser suministrado bajo prescripci\u00f3n m\u00e9dica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong>.S\u00f3lo podr\u00e1 ser suministrado bajo prescripci\u00f3n m\u00e9dica</p>", "timestamp": "2012-10-06T12:38:03", "timestamp_epochs": 1349527083, "tweet_id": "254561156486807552", "tweet_url": "/karinaparra13/status/254561156486807552", "user_id": "271226375", "username": "Karina Parra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IVAPESI", "text": "@NoMasOrdonez_ vea EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0 ojal\u00e1 no lo vea el procu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@NoMasOrdonez_ vea <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XPCVWWKt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> ojal\u00e1 no lo vea el procu</p>", "timestamp": "2012-10-06T06:06:11", "timestamp_epochs": 1349503571, "tweet_id": "254462536844460032", "tweet_url": "/IVAPESI/status/254462536844460032", "user_id": "83968117", "username": "Iv\u00e1n Pe\u00f1a Sibaja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SKYRAVEN1", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar -20121005-Wradio.com.co http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx\u00a0\u2026 via @wradiocolombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> -20121005-Wradio.com.co <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Jjm9plgb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">wradio.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/eps-colombianas-entregaran-misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar/20121005/nota/1773957.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>wradiocolombia</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T02:45:45", "timestamp_epochs": 1349491545, "tweet_id": "254412098942152706", "tweet_url": "/SKYRAVEN1/status/254412098942152706", "user_id": "70863794", "username": "IGNACIO GOMEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DuQuemono", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0 @WradioColombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8Y07T62x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>WradioColombia</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T01:51:14", "timestamp_epochs": 1349488274, "tweet_id": "254398377012363264", "tweet_url": "/DuQuemono/status/254398377012363264", "user_id": "188991218", "username": "Jaime Duque\u2618\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["news"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://geopoliting.com/M1J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "geopoliting", "text": "#news EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar... http://geopoliting.com/M1J\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/news?src=hash\"><s>#</s><b>news</b></a> <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://geopoliting.com/M1J\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qgH4ohmL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://geopoliting.com/M1J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">geopoliting.com/M1J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T01:33:01", "timestamp_epochs": 1349487181, "tweet_id": "254393794668158976", "tweet_url": "/geopoliting/status/254393794668158976", "user_id": "328686317", "username": "geopoliting", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mike02106", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nAWpW9BX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-10-06T01:08:08", "timestamp_epochs": 1349485688, "tweet_id": "254387530634506240", "tweet_url": "/mike02106/status/254387530634506240", "user_id": "615678710", "username": "Mike \u24c2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgecombatt", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0 / Ojal\u00e1 y haya control sobre esto...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OwEB9IrW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> / Ojal\u00e1 y haya control sobre esto...</p>", "timestamp": "2012-10-06T01:06:19", "timestamp_epochs": 1349485579, "tweet_id": "254387075279888385", "tweet_url": "/jorgecombatt/status/254387075279888385", "user_id": "137754768", "username": "Jorge Mario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nosotrostambie1", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QcUqAanz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T01:02:11", "timestamp_epochs": 1349485331, "tweet_id": "254386034631118848", "tweet_url": "/nosotrostambie1/status/254386034631118848", "user_id": "739703564", "username": "Jose pelaez ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jennsainunez", "text": "\"@WRadioColombia: EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento usado para abortar\" Tenaz! & Pensar que hablamos de Derechos Humanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>WRadioColombia</b></a>: <strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento usado para <strong>abortar</strong>\" Tenaz! &amp; Pensar que hablamos de Derechos Humanos</p>", "timestamp": "2012-10-06T00:51:12", "timestamp_epochs": 1349484672, "tweet_id": "254383272103120896", "tweet_url": "/jennsainunez/status/254383272103120896", "user_id": "559960095", "username": "Jenn Sain\u00fa\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GLR_Networks", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/B07Gaizh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T00:47:32", "timestamp_epochs": 1349484452, "tweet_id": "254382349339467777", "tweet_url": "/GLR_Networks/status/254382349339467777", "user_id": "20558701", "username": "GLR Networks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://bit.ly/UplzKt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 41, "screen_name": "WRadioColombia", "text": "EPS colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para abortar http://bit.ly/UplzKt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>EPS</strong> colombianas entregar\u00e1n Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UplzKt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CIVGfLTo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UplzKt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UplzKt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-06T00:47:32", "timestamp_epochs": 1349484452, "tweet_id": "254382347728850944", "tweet_url": "/WRadioColombia/status/254382347728850944", "user_id": "20560294", "username": "W Radio Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TweetColombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/VGIvm4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TweetColombia", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/VGIvm4\u00a0 #TweetColombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VGIvm4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mvfAbijd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VGIvm4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VGIvm4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TweetColombia?src=hash\"><s>#</s><b>TweetColombia</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T23:08:31", "timestamp_epochs": 1349478511, "tweet_id": "254357430224449536", "tweet_url": "/TweetColombia/status/254357430224449536", "user_id": "555603095", "username": "Tweet Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexaoortiz", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS - 20121005 http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\u00a0\u2026 v\u00eda @caracolradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> - 20121005 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jMApn2Fn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>caracolradio</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T22:49:15", "timestamp_epochs": 1349477355, "tweet_id": "254352580497518592", "tweet_url": "/alexaoortiz/status/254352580497518592", "user_id": "634171646", "username": "Alex Ortiz Varela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EPS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OpinionYSalud", "text": "Misoprostol, conocido comercialmente como Cytotec, medicamento utilizado para abortar  ser\u00e1 entregado por #EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Misoprostol, conocido comercialmente como Cytotec, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>  ser\u00e1 entregado por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPS?src=hash\"><s>#</s><b><strong>EPS</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T22:05:39", "timestamp_epochs": 1349474739, "tweet_id": "254341609049698305", "tweet_url": "/OpinionYSalud/status/254341609049698305", "user_id": "188503741", "username": "Opini\u00f3n y Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/2Gkxg1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InformadorCO", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://dlvr.it/2Gkxg1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/2Gkxg1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aT6z2GTd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/2Gkxg1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/2Gkxg1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T19:14:36", "timestamp_epochs": 1349464476, "tweet_id": "254298562102435842", "tweet_url": "/InformadorCO/status/254298562102435842", "user_id": "599272615", "username": "Informador Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QPH5RM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "disGustavoPetro", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/QPH5RM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QPH5RM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nsD8Z4K7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QPH5RM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QPH5RM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T19:07:57", "timestamp_epochs": 1349464077, "tweet_id": "254296890152189952", "tweet_url": "/disGustavoPetro/status/254296890152189952", "user_id": "743702725", "username": "[dis]Gustavo Petro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "csantomas", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS - 20121005 http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\u00a0\u2026 v\u00eda @caracolradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> - 20121005 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MN6SGux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.caracol.com.co/noticias/actualidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/noticias/actua</span><span class=\"invisible\">lidad/misoprostol-medicamento-utilizado-para-abortar-sera-entregado-por-eps/20121005/nota/1773610.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>caracolradio</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T19:03:06", "timestamp_epochs": 1349463786, "tweet_id": "254295666208174080", "tweet_url": "/csantomas/status/254295666208174080", "user_id": "424724296", "username": "Criadero Santo Tomas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QPH5RM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CrisRojasP", "text": "\"@CaracolRadio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/QPH5RM\u00a0\" @diaferdu @marcelitatt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QPH5RM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vlLR9fUc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QPH5RM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QPH5RM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"506106853\" dir=\"ltr\" href=\"/diaferdu\"><s>@</s><b>diaferdu</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156029029\" dir=\"ltr\" href=\"/marcelitatt\"><s>@</s><b>marcelitatt</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T19:00:10", "timestamp_epochs": 1349463610, "tweet_id": "254294931370295296", "tweet_url": "/CrisRojasP/status/254294931370295296", "user_id": "103750904", "username": "Cristina Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QPH5RM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaolaAragon_", "text": "\"@CaracolRadio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/QPH5RM\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QPH5RM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/w2tGbvnv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QPH5RM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QPH5RM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-10-05T18:59:20", "timestamp_epochs": 1349463560, "tweet_id": "254294721432793088", "tweet_url": "/PaolaAragon_/status/254294721432793088", "user_id": "199901147", "username": "Pao Arag\u00f3n \ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QPH5RM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GLR_Networks", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/QPH5RM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QPH5RM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/66HzqFYI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QPH5RM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QPH5RM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T18:54:33", "timestamp_epochs": 1349463273, "tweet_id": "254293515394236416", "tweet_url": "/GLR_Networks/status/254293515394236416", "user_id": "20558701", "username": "GLR Networks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/QPH5RM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/QPH5RM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QPH5RM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bv2qT5Mn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QPH5RM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QPH5RM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T18:54:33", "timestamp_epochs": 1349463273, "tweet_id": "254293514450530306", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/254293514450530306", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Tax2vT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "to_paco", "text": "Les recomiendo leer Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS: Sin embargo, la Com... http://bit.ly/Tax2vT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les recomiendo leer Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Com... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Tax2vT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5aE7W5nU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Tax2vT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Tax2vT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T18:54:12", "timestamp_epochs": 1349463252, "tweet_id": "254293427041222656", "tweet_url": "/to_paco/status/254293427041222656", "user_id": "15947060", "username": "Paco Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Tax2vT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Feed_noticias", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por EPS http://bit.ly/Tax2vT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Tax2vT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4L5otGbq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Tax2vT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Tax2vT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T18:54:04", "timestamp_epochs": 1349463244, "tweet_id": "254293395827224577", "tweet_url": "/Feed_noticias/status/254293395827224577", "user_id": "342898320", "username": "NOTICIAS Y TWEETS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9Q2ul"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caracolguaviare", "text": "[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9Q2ul\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9Q2ul\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4WTjuSAZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9Q2ul\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9Q2ul</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T16:18:55", "timestamp_epochs": 1349453935, "tweet_id": "254254349147066368", "tweet_url": "/caracolguaviare/status/254254349147066368", "user_id": "155376172", "username": "CARACOL RADIO GUAVIARE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Leote10", "text": "CARACOL : Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n ... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CARACOL : Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/S2H5eF1S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T15:46:04", "timestamp_epochs": 1349451964, "tweet_id": "254246083541221376", "tweet_url": "/Leote10/status/254246083541221376", "user_id": "520809536", "username": "LEOTE10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/T9Q2ul"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9Q2ul\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ Audio ] Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9Q2ul\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QOIDIKda\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9Q2ul\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9Q2ul</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T15:41:11", "timestamp_epochs": 1349451671, "tweet_id": "254244852366184448", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/254244852366184448", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "padrejuanc", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal esto, ah? \u201c@CaracolRadio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tal esto, ah? \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FOUgee9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2012-10-05T15:39:32", "timestamp_epochs": 1349451572, "tweet_id": "254244439747354626", "tweet_url": "/padrejuanc/status/254244439747354626", "user_id": "422215347", "username": "Juan C. \u0646 C\u00e1rdenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2sx0pp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mastercrispi", "text": "En @caracolradio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://ow.ly/2sx0pp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>caracolradio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2sx0pp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VkyrKy6q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2sx0pp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2sx0pp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T15:30:48", "timestamp_epochs": 1349451048, "tweet_id": "254242242443743232", "tweet_url": "/mastercrispi/status/254242242443743232", "user_id": "160981930", "username": "Andr\u00e9s Cristancho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radialvision", "text": "\"@CaracolRadio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vsigjGHZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-10-05T15:18:17", "timestamp_epochs": 1349450297, "tweet_id": "254239089753223168", "tweet_url": "/radialvision/status/254239089753223168", "user_id": "197097278", "username": "Radio Visi\u00f3n 106.1FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarianOrozcoM", "text": "\u00a1inconsedible!RT @CaracolRadio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1inconsedible!RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VkP9G2zf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T15:13:46", "timestamp_epochs": 1349450026, "tweet_id": "254237952551559169", "tweet_url": "/MarianOrozcoM/status/254237952551559169", "user_id": "489024629", "username": "Marian Orozco M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MnataliaV", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hkNXXGJv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-10-05T15:13:22", "timestamp_epochs": 1349450002, "tweet_id": "254237853662457856", "tweet_url": "/MnataliaV/status/254237853662457856", "user_id": "194347265", "username": "Natalia Valencia G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1YOecdyob"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yesid617", "text": "Ojo el Misoprostol (Utilizado para abortar), ya lo tendr\u00e1n que entregar las EPS, por orden de la Corte... http://fb.me/1YOecdyob\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojo el Misoprostol (Utilizado para <strong>abortar</strong>), ya lo tendr\u00e1n que entregar las <strong>EPS</strong>, por orden de la Corte... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1YOecdyob\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ht3B9k5M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1YOecdyob\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1YOecdyob</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T15:08:21", "timestamp_epochs": 1349449701, "tweet_id": "254236591764152320", "tweet_url": "/yesid617/status/254236591764152320", "user_id": "128376303", "username": "Yesid A. Chamorro V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/2Gh1Gn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InformadorCO", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://dlvr.it/2Gh1Gn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/2Gh1Gn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TODBHXf2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/2Gh1Gn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/2Gh1Gn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T15:00:11", "timestamp_epochs": 1349449211, "tweet_id": "254234536123195394", "tweet_url": "/InformadorCO/status/254234536123195394", "user_id": "599272615", "username": "Informador Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TweetColombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/UndZ2J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TweetColombia", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/UndZ2J\u00a0 #TweetColombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UndZ2J\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AwteMwMT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UndZ2J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UndZ2J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TweetColombia?src=hash\"><s>#</s><b>TweetColombia</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:49:08", "timestamp_epochs": 1349448548, "tweet_id": "254231756692144128", "tweet_url": "/TweetColombia/status/254231756692144128", "user_id": "555603095", "username": "Tweet Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndresGp1027", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jYqI0a9S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-10-05T14:48:56", "timestamp_epochs": 1349448536, "tweet_id": "254231705249001473", "tweet_url": "/AndresGp1027/status/254231705249001473", "user_id": "371547602", "username": "Andres Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kathediazv", "text": "\"@CaracolRadio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0\" hasta donde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ycl08EBx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\" hasta donde</p>", "timestamp": "2012-10-05T14:47:40", "timestamp_epochs": 1349448460, "tweet_id": "254231386712571904", "tweet_url": "/kathediazv/status/254231386712571904", "user_id": "95354516", "username": "Kandi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BautistaPedro", "text": "\"@CaracolRadio: Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4RpKvC5E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-10-05T14:44:34", "timestamp_epochs": 1349448274, "tweet_id": "254230604118360065", "tweet_url": "/BautistaPedro/status/254230604118360065", "user_id": "117830149", "username": "PEDRO BAUTISTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmadeusGym", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7kS3G52b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:35", "timestamp_epochs": 1349448215, "tweet_id": "254230358164398080", "tweet_url": "/AmadeusGym/status/254230358164398080", "user_id": "855531499", "username": "Francisco M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "to_paco", "text": "Les recomiendo leer Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les recomiendo leer Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/K27R10sv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:35", "timestamp_epochs": 1349448215, "tweet_id": "254230357992415232", "tweet_url": "/to_paco/status/254230357992415232", "user_id": "15947060", "username": "Paco Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NotiColombia24h", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ifDeh6Rq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:34", "timestamp_epochs": 1349448214, "tweet_id": "254230355484217344", "tweet_url": "/NotiColombia24h/status/254230355484217344", "user_id": "786976976", "username": "Noticia Colombia 24h", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BCuk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gerardolp", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BCuk\u00a0 via @CaracolRadio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BCuk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IZIQZ7oG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BCuk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BCuk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:33", "timestamp_epochs": 1349448213, "tweet_id": "254230350627209217", "tweet_url": "/gerardolp/status/254230350627209217", "user_id": "59830286", "username": "Gerardo Lozano Prada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "boninews", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/45kuzmOS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:33", "timestamp_epochs": 1349448213, "tweet_id": "254230349587025920", "tweet_url": "/boninews/status/254230349587025920", "user_id": "521406340", "username": "Boninews", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaraMaraAlzate", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PtwN3Z6Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:33", "timestamp_epochs": 1349448213, "tweet_id": "254230348714606592", "tweet_url": "/SaraMaraAlzate/status/254230348714606592", "user_id": "498237635", "username": "Sara Mar\u00eda Alzate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasColom", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ElXca6Xg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:32", "timestamp_epochs": 1349448212, "tweet_id": "254230347674423296", "tweet_url": "/NoticiasColom/status/254230347674423296", "user_id": "493288008", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thomascuollen", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dMSMetDT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:32", "timestamp_epochs": 1349448212, "tweet_id": "254230344692289536", "tweet_url": "/thomascuollen/status/254230344692289536", "user_id": "462284334", "username": "Thomas Cuollen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jacobhuerfano", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JoOpsooi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:31", "timestamp_epochs": 1349448211, "tweet_id": "254230343215878145", "tweet_url": "/jacobhuerfano/status/254230343215878145", "user_id": "462088821", "username": "Jacob Huerfano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QuanticoLoL", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xtUotWzQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:31", "timestamp_epochs": 1349448211, "tweet_id": "254230342200860672", "tweet_url": "/QuanticoLoL/status/254230342200860672", "user_id": "73945321", "username": "Quantico | \ud83d\udcca\ud83d\udcc8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://AlDiaColombia.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlDiaColombiaYa", "text": "@AlDiaColombiaYA Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Co...  http://AlDiaColombia.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"437207839\" dir=\"ltr\" href=\"/AlDiaColombiaYa\"><s>@</s><b>AlDiaColombiaYA</b></a> Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Co...  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://AlDiaColombia.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Xw7PAR4E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://AlDiaColombia.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">AlDiaColombia.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:31", "timestamp_epochs": 1349448211, "tweet_id": "254230341328437250", "tweet_url": "/AlDiaColombiaYa/status/254230341328437250", "user_id": "437207839", "username": "Al D\u00eda Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiCucutaVaor", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fW5wigaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:30", "timestamp_epochs": 1349448210, "tweet_id": "254230337075425282", "tweet_url": "/NotiCucutaVaor/status/254230337075425282", "user_id": "490478871", "username": "Noti C\u00facuta Vaor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpSK2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaterinePuerta", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpSK2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpSK2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HF61pUgg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpSK2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpSK2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:29", "timestamp_epochs": 1349448209, "tweet_id": "254230335347376128", "tweet_url": "/CaterinePuerta/status/254230335347376128", "user_id": "376411946", "username": "Caterine Puerta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpSK2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DebateRisaralda", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpSK2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpSK2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5u5acbTf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpSK2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpSK2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:29", "timestamp_epochs": 1349448209, "tweet_id": "254230334353321985", "tweet_url": "/DebateRisaralda/status/254230334353321985", "user_id": "357659503", "username": "Debata Risaralda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RompeTrancones", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cb84JJdz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:29", "timestamp_epochs": 1349448209, "tweet_id": "254230333338292224", "tweet_url": "/RompeTrancones/status/254230333338292224", "user_id": "348058378", "username": "Rompe Trancones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BogotaconGina", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3Ozn5F6B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:29", "timestamp_epochs": 1349448209, "tweet_id": "254230332327469056", "tweet_url": "/BogotaconGina/status/254230332327469056", "user_id": "344964747", "username": "Isabela Zuluaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Feed_noticias", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zNOq0YrL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:29", "timestamp_epochs": 1349448209, "tweet_id": "254230332042264576", "tweet_url": "/Feed_noticias/status/254230332042264576", "user_id": "342898320", "username": "NOTICIAS Y TWEETS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CiudadesEnCaos", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AU7ImXai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:28", "timestamp_epochs": 1349448208, "tweet_id": "254230331245334529", "tweet_url": "/CiudadesEnCaos/status/254230331245334529", "user_id": "341902468", "username": "Ciudades En caos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elqueloentendio", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/E7Y4wN2U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:27", "timestamp_epochs": 1349448207, "tweet_id": "254230325432037379", "tweet_url": "/elqueloentendio/status/254230325432037379", "user_id": "334974796", "username": "Raul Mejia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaisTrend", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/19RNW6ES\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:27", "timestamp_epochs": 1349448207, "tweet_id": "254230324479922176", "tweet_url": "/ColombiaisTrend/status/254230324479922176", "user_id": "332586697", "username": "Colombia esta moda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Colombia_ILoveU", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2H0XGcW8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:26", "timestamp_epochs": 1349448206, "tweet_id": "254230320625377280", "tweet_url": "/Colombia_ILoveU/status/254230320625377280", "user_id": "280719289", "username": "Colombia I Love You", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PEpPhx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InTheNewsCol", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... http://bit.ly/PEpPhx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong>: Sin embargo, la Comisi\u00f3n de Regulac... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PEpPhx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OBX69mBS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PEpPhx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PEpPhx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:26", "timestamp_epochs": 1349448206, "tweet_id": "254230319656468480", "tweet_url": "/InTheNewsCol/status/254230319656468480", "user_id": "272943515", "username": "Stream News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GLR_Networks", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lPAh4RML\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:25", "timestamp_epochs": 1349448205, "tweet_id": "254230317697732610", "tweet_url": "/GLR_Networks/status/254230317697732610", "user_id": "20558701", "username": "GLR Networks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://bit.ly/T9BElY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "Misoprostol, medicamento utilizado para abortar, ser\u00e1 entregado por las EPS http://bit.ly/T9BElY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Misoprostol, medicamento utilizado para <strong>abortar</strong>, ser\u00e1 entregado por las <strong>EPS</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T9BElY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JLKp7gcW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T9BElY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T9BElY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T14:43:25", "timestamp_epochs": 1349448205, "tweet_id": "254230316661751808", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/254230316661751808", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarthaECamargo", "text": "La otra mujer con derecho a abortar al amparo de la ley, debi\u00f3 acudir a una cl\u00ednica particular porque la EPS se neg\u00f3 @rcnlaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La otra mujer con derecho a <strong>abortar</strong> al amparo de la ley, debi\u00f3 acudir a una cl\u00ednica particular porque la <strong>EPS</strong> se neg\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288737378\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnlaradio\"><s>@</s><b>rcnlaradio</b></a></p>", "timestamp": "2012-09-25T12:26:41", "timestamp_epochs": 1348576001, "tweet_id": "250572029395337216", "tweet_url": "/MarthaECamargo/status/250572029395337216", "user_id": "218608967", "username": "Martha Elizabeth Camargo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EsperanzaRicoL", "text": "Conmovedor relato de una mujer a la que la Eps le nego abortarpese a que su salud estaba en peligro.Tuvo que abortar en Clinica privada .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conmovedor relato de una mujer a la que la <strong>Eps</strong> le nego abortarpese a que su salud estaba en peligro.Tuvo que <strong>abortar</strong> en Clinica privada .</p>", "timestamp": "2012-09-25T12:20:26", "timestamp_epochs": 1348575626, "tweet_id": "250570457068232706", "tweet_url": "/EsperanzaRicoL/status/250570457068232706", "user_id": "189192159", "username": "Esperanza Rico Laverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juu__almeidaa", "text": "pensando S E R I A M E N T E em desistir do meu crush pq ele acha a sakura in\u00fatil.... devo esperar ele terminar o shippuden ou abortar miss\u00e3o logo em 30 eps que ele assistiu do cl\u00e1ssico?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando S E R I A M E N T E em desistir do meu crush pq ele acha a sakura in\u00fatil.... devo esperar ele terminar o shippuden ou <strong>abortar</strong> miss\u00e3o logo em 30 <strong>eps</strong> que ele assistiu do cl\u00e1ssico?</p>", "timestamp": "2020-07-05T23:33:10", "timestamp_epochs": 1593991990, "tweet_id": "1279921293740163074", "tweet_url": "/juu__almeidaa/status/1279921293740163074", "user_id": "837871014", "username": "\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcb7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278832090432385024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kingxyeosang", "user_id": "1148297822518816770"}, {"screen_name": "ProvidaLiga", "user_id": "1275195083210526720"}], "retweets": 0, "screen_name": "Catalin70310110", "text": "Soy de Colombia y ac\u00e1 se puede abortar por 3 causales malformaci\u00f3n del beb\u00e9, violaci\u00f3n y riesgo de vida de la madre, ley para que las mujeres q no quieren hijos se liguen y los hombres se hagan la vasectom\u00eda gratis y planificaci\u00f3n familiar gratuita en las eps", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy de Colombia y ac\u00e1 se puede <strong>abortar</strong> por 3 causales malformaci\u00f3n del beb\u00e9, violaci\u00f3n y riesgo de vida de la madre, ley para que las mujeres q no quieren hijos se liguen y los hombres se hagan la vasectom\u00eda gratis y planificaci\u00f3n familiar gratuita en las <strong>eps</strong></p>", "timestamp": "2020-07-03T02:04:47", "timestamp_epochs": 1593741887, "tweet_id": "1278872283508080643", "tweet_url": "/Catalin70310110/status/1278872283508080643", "user_id": "1036067529444208640", "username": "Catalina Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1278776538981376000", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "iiooaallii", "user_id": "1230727926905110530"}, {"screen_name": "edgar_ga", "user_id": "1153014023706816512"}], "retweets": 0, "screen_name": "ShareenIvette", "text": "B\u00e1sicamente no es otro, hay much\u00edsimos casos de personas que por demoras con sus EPS les toca abortar despu\u00e9s de esos dichos 3 meses, y t\u00e9cnicamente un feto no es \"otro\" hasta que es consciente y racional, y consciente es cuando desarrolla el sistema nervioso, salu2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">B\u00e1sicamente no es otro, hay much\u00edsimos casos de personas que por demoras con sus <strong>EPS</strong> les toca <strong>abortar</strong> despu\u00e9s de esos dichos 3 meses, y t\u00e9cnicamente un feto no es \"otro\" hasta que es consciente y racional, y consciente es cuando desarrolla el sistema nervioso, salu2</p>", "timestamp": "2020-07-03T00:43:47", "timestamp_epochs": 1593737027, "tweet_id": "1278851898418909184", "tweet_url": "/ShareenIvette/status/1278851898418909184", "user_id": "812392241562079232", "username": "\u0116 v e.\ud83d\udc8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1278026580498014209", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nacional152", "user_id": "1144589151574155264"}, {"screen_name": "BrigitteGuitart", "user_id": "1073382503644311552"}, {"screen_name": "Mineducacion", "user_id": "143924206"}], "retweets": 0, "screen_name": "danax2007", "text": "A los uribestias siempre les pasan esas cosas no? Los adoctrinan los comunistas,  a las uribestias las quieren obligar a abortar en la eps...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los uribestias siempre les pasan esas cosas no? Los adoctrinan los comunistas,  a las uribestias las quieren obligar a <strong>abortar</strong> en la <strong>eps</strong>...</p>", "timestamp": "2020-07-02T09:26:04", "timestamp_epochs": 1593681964, "tweet_id": "1278620949856878594", "tweet_url": "/danax2007/status/1278620949856878594", "user_id": "60599769", "username": "DaNA\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6b\ud83d\ude4d\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1277011167895080961", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_gumonteiro", "user_id": "40051059"}], "retweets": 0, "screen_name": "ca_rochat", "text": "Ah, eu t\u00f4 vendo diret\u00e3o sem Carol Moreira. Vou ver tudo dela depois. Mas t\u00f4 achando que vou abortar esse plano e ver as explica\u00e7\u00f5es desses eps que eu j\u00e1 vi.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, eu t\u00f4 vendo diret\u00e3o sem Carol Moreira. Vou ver tudo dela depois. Mas t\u00f4 achando que vou <strong>abortar</strong> esse plano e ver as explica\u00e7\u00f5es desses <strong>eps</strong> que eu j\u00e1 vi.</p>", "timestamp": "2020-06-27T23:12:27", "timestamp_epochs": 1593299547, "tweet_id": "1277016974434992128", "tweet_url": "/ca_rochat/status/1277016974434992128", "user_id": "52553940", "username": "Camila Rocha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274819195780452356", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyMamaTuitera", "user_id": "712420500182585345"}, {"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}], "retweets": 0, "screen_name": "villasprovida", "text": " si va a abortar, que \"esta en su derecho\" pague EPS!!! El r\u00e9gimen subsidiado es para quienes lo necesitan de verdad, verdad... @MafeCarrascal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/> si va a <strong>abortar</strong>, que \"esta en su derecho\" pague <strong>EPS</strong>!!! El r\u00e9gimen subsidiado es para quienes lo necesitan de verdad, verdad... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139518091\" dir=\"ltr\" href=\"/MafeCarrascal\"><s>@</s><b>MafeCarrascal</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T16:30:36", "timestamp_epochs": 1593016236, "tweet_id": "1275828682679074821", "tweet_url": "/villasprovida/status/1275828682679074821", "user_id": "1124456715733426186", "username": "V.provida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1274819195780452356", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}, {"screen_name": "Juanpablobregon", "user_id": "184828053"}], "retweets": 3, "screen_name": "SoyMamaTuitera", "text": "Hey @MafeCarrascal \u00bfle dir\u00eda lo mismo a una mujer que quiere abortar?... as\u00ed de estupido suena el tweet: \nMujer, @X, por favor, si va a abortar de nuevo, que est\u00e1 en su derecho, por favor pague EPS, el Sisb\u00e9n, el r\u00e9gimen subsidiado, es para quienes lo necesitan de verdad, verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hey <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139518091\" dir=\"ltr\" href=\"/MafeCarrascal\"><s>@</s><b>MafeCarrascal</b></a> \u00bfle dir\u00eda lo mismo a una mujer que quiere <strong>abortar</strong>?... as\u00ed de estupido suena el tweet: \nMujer, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2890591\" dir=\"ltr\" href=\"/x\"><s>@</s><b>X</b></a>, por favor, si va a <strong>abortar</strong> de nuevo, que est\u00e1 en su derecho, por favor pague <strong>EPS</strong>, el Sisb\u00e9n, el r\u00e9gimen subsidiado, es para quienes lo necesitan de verdad, verdad.</p>", "timestamp": "2020-06-23T21:53:14", "timestamp_epochs": 1592949194, "tweet_id": "1275547488297136132", "tweet_url": "/SoyMamaTuitera/status/1275547488297136132", "user_id": "712420500182585345", "username": "Soy Mama Tuitera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1268217746656985089", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielUrresti1", "user_id": "2416088899"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cesar72856995", "text": "En vez de hacer leyes pro colectivos, abortar la alternancia, y demas cojudeces, deberian estar viendo el cobro y uso del eps q hacen las cl\u00ednicas privadas. Igual eres un asesino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En vez de hacer leyes pro colectivos, <strong>abortar</strong> la alternancia, y demas cojudeces, deberian estar viendo el cobro y uso del <strong>eps</strong> q hacen las cl\u00ednicas privadas. Igual eres un asesino.</p>", "timestamp": "2020-06-03T18:38:42", "timestamp_epochs": 1591209522, "tweet_id": "1268250777312800768", "tweet_url": "/Cesar72856995/status/1268250777312800768", "user_id": "1033733208444227586", "username": "Cesar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Broken_Reaper_", "text": "Eu ia falar \n\"Quando one piece beber 1100 eps eu assisto\"\nMas como t\u00e1 perto demais vou abortar miss\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia falar \n\"Quando one piece beber 1100 <strong>eps</strong> eu assisto\"\nMas como t\u00e1 perto demais vou <strong>abortar</strong> miss\u00e3o</p>", "timestamp": "2020-06-01T16:41:50", "timestamp_epochs": 1591029710, "tweet_id": "1267496589972647939", "tweet_url": "/Broken_Reaper_/status/1267496589972647939", "user_id": "928359143223767041", "username": "Reepuh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263523938220589058", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OmarSchmied", "user_id": "1169085753118351361"}], "retweets": 0, "screen_name": "FolieSoul", "text": "Nadie te obliga a abortar. Nadie en la EPS o en un control m\u00e9dico te dicen que debes abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie te obliga a <strong>abortar</strong>. Nadie en la <strong>EPS</strong> o en un control m\u00e9dico te dicen que debes <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-21T19:02:39", "timestamp_epochs": 1590087759, "tweet_id": "1263545761687535621", "tweet_url": "/FolieSoul/status/1263545761687535621", "user_id": "1191767252821037057", "username": "Am\u00e8lia \ud83d\udc7d Hiraeth \ud83c\udf77\ud83e\udd43", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263516895111757827", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "paulaaguevaram", "user_id": "731556743461928962"}, {"screen_name": "ProfamiliaCol", "user_id": "70760812"}], "retweets": 0, "screen_name": "FolieSoul", "text": "Denuncia eso jaja. No todas las feministas somos hembristas, no todas queremos comer beb\u00e9s. As\u00ed como tu profesi\u00f3n no te hace estafadora. \n\nNadie te obliga a abortar. Si quieres ir al prenatal, vas a la EPS. Si no quieres ser mam\u00e1, vas a Profamilia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Denuncia eso jaja. No todas las feministas somos hembristas, no todas queremos comer beb\u00e9s. As\u00ed como tu profesi\u00f3n no te hace estafadora. \n\nNadie te obliga a <strong>abortar</strong>. Si quieres ir al prenatal, vas a la <strong>EPS</strong>. Si no quieres ser mam\u00e1, vas a Profamilia.</p>", "timestamp": "2020-05-21T18:16:22", "timestamp_epochs": 1590084982, "tweet_id": "1263534111001583617", "tweet_url": "/FolieSoul/status/1263534111001583617", "user_id": "1191767252821037057", "username": "Am\u00e8lia \ud83d\udc7d Hiraeth \ud83c\udf77\ud83e\udd43", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1259792228312141825", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanLozano_R", "user_id": "170714191"}], "retweets": 0, "screen_name": "mquijanoco", "text": "El virus y filosof\u00eda barata! Asesinato de l\u00edderes sociales,\nsecuestro y esclavitud de j\u00f3venes por Farc y ELN, vejaci\u00f3n y violaci\u00f3n de cientos de j\u00f3venes luego obligadas a abortar, Bojaya, Odebrecht, comandantes terroristas en el congreso, robo en EPS\nY es x  q vamos a cambiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El virus y filosof\u00eda barata! Asesinato de l\u00edderes sociales,\nsecuestro y esclavitud de j\u00f3venes por Farc y ELN, vejaci\u00f3n y violaci\u00f3n de cientos de j\u00f3venes luego obligadas a <strong>abortar</strong>, Bojaya, Odebrecht, comandantes terroristas en el congreso, robo en <strong>EPS</strong>\nY es x <img alt=\"\ud83e\udda0\" aria-label=\"Emoji: Microbio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9a0.png\" title=\"Microbio\"/> q vamos a cambiar</p>", "timestamp": "2020-05-11T19:27:05", "timestamp_epochs": 1589225225, "tweet_id": "1259928029322719235", "tweet_url": "/mquijanoco/status/1259928029322719235", "user_id": "2615829849", "username": "Manuel Quijano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Aborto_LegalCol", "text": "En cuarentena las mujeres tenemos derecho a abortar y este procedimiento es de atenci\u00f3n prioritaria.\nEl ministerio de salud hizo un lineamiento a ra\u00edz de la cuarentena en donde le pide a las EPS e IPS que adecuen sus modelos de prestaci\u00f3n de servicios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En cuarentena las mujeres tenemos derecho a <strong>abortar</strong> y este procedimiento es de atenci\u00f3n prioritaria.\nEl ministerio de salud hizo un lineamiento a ra\u00edz de la cuarentena en donde le pide a las <strong>EPS</strong> e IPS que adecuen sus modelos de prestaci\u00f3n de servicios</p>", "timestamp": "2020-04-27T15:16:37", "timestamp_epochs": 1588000597, "tweet_id": "1254791569665740803", "tweet_url": "/Aborto_LegalCol/status/1254791569665740803", "user_id": "1027037364701540352", "username": "Campa\u00f1a por el Derecho al Aborto Legal en Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250857469687054337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gisgil15", "user_id": "1356964039"}, {"screen_name": "Carolin78804158", "user_id": "1186652729625714688"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alejabggta15", "text": "El ICBF? Si ellos ayudaran de la forma que t\u00fa planteas esos casos no existieran. Estamos en Colombia un pa\u00eds donde un m\u00e9dico y una eps niegan el derecho de abortar a una ni\u00f1a violada. As\u00ed que no ellos no pueden ayudar como crees.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ICBF? Si ellos ayudaran de la forma que t\u00fa planteas esos casos no existieran. Estamos en Colombia un pa\u00eds donde un m\u00e9dico y una <strong>eps</strong> niegan el derecho de <strong>abortar</strong> a una ni\u00f1a violada. As\u00ed que no ellos no pueden ayudar como crees.</p>", "timestamp": "2020-04-17T01:31:06", "timestamp_epochs": 1587087066, "tweet_id": "1250959939893428224", "tweet_url": "/Alejabggta15/status/1250959939893428224", "user_id": "1069467235536826368", "username": "tranquilidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "pilar4as", "text": "Se alarman porque @LasIgualadas explicaron c\u00f3mo abortar  en casa. Pero no se alarman cuando EPS obligan a las mujeres a entutelar para exigir su derecho al aborto, ni cuando ellas mueren esperando sentencia, ni cuando las acosan afuera de cl\u00ednicas y las \"rezan\" contra su voluntad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se alarman porque <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"839309103180697601\" dir=\"ltr\" href=\"/LasIgualadas\"><s>@</s><b>LasIgualadas</b></a> explicaron c\u00f3mo <strong>abortar</strong>  en casa. Pero no se alarman cuando <strong>EPS</strong> obligan a las mujeres a entutelar para exigir su derecho al aborto, ni cuando ellas mueren esperando sentencia, ni cuando las acosan afuera de cl\u00ednicas y las \"rezan\" contra su voluntad</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:49:47", "timestamp_epochs": 1587062987, "tweet_id": "1250858947021602817", "tweet_url": "/pilar4as/status/1250858947021602817", "user_id": "148930135", "username": "Pilar4as", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "1250840830434213889", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Andresga131", "user_id": "1197612051100770317"}, {"screen_name": "CarlRamirezA", "user_id": "2724820525"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "Si, he perdido 2 beb\u00e9s junto a mi esposo de manera natural. Muy triste porque si los quer\u00edamos tener. Pero las que no quieren tener hijos, como las que los perdemos, deber\u00edan tener atenci\u00f3n m\u00e9dica digna. La EPS puso en riesgo mi vida mand\u00e1ndome a casa a abortar sola.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, he perdido 2 beb\u00e9s junto a mi esposo de manera natural. Muy triste porque si los quer\u00edamos tener. Pero las que no quieren tener hijos, como las que los perdemos, deber\u00edan tener atenci\u00f3n m\u00e9dica digna. La <strong>EPS</strong> puso en riesgo mi vida mand\u00e1ndome a casa a <strong>abortar</strong> sola.</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:04:54", "timestamp_epochs": 1587060294, "tweet_id": "1250847653287600137", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250847653287600137", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250839298519322626", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ana_tema", "user_id": "1091785897954168832"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "S\u00ed. A mi la EPS en marzo me mando a abortar en casa porque tuve una muerte fetal temprana (si quer\u00eda tener mi beb\u00e9). Y casi muero, me tuvieron que atender de emergencia en urgencias nuevamente y hacerme legrado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed. A mi la <strong>EPS</strong> en marzo me mando a <strong>abortar</strong> en casa porque tuve una muerte fetal temprana (si quer\u00eda tener mi beb\u00e9). Y casi muero, me tuvieron que atender de emergencia en urgencias nuevamente y hacerme legrado.</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:00:33", "timestamp_epochs": 1587060033, "tweet_id": "1250846556858834945", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250846556858834945", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19"], "parent_tweet_id": "1250839298519322626", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alsur24684469", "user_id": "1209183540077834244"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "Lee esto. De verdad es muy dif\u00edcil y doloroso abortar. He perdido dos beb\u00e9s y la EPS me han tenido que hacer abortos porque el feto est\u00e1 muerto. Soy pro aborto, creo que las mujeres deben decidir. Pero es muy dif\u00edcil hacerlo solas. \nhttps://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lee esto. De verdad es muy dif\u00edcil y doloroso <strong>abortar</strong>. He perdido dos beb\u00e9s y la <strong>EPS</strong> me han tenido que hacer abortos porque el feto est\u00e1 muerto. Soy pro aborto, creo que las mujeres deben decidir. Pero es muy dif\u00edcil hacerlo solas. \n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gKZz2B9AHx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lau_vanegas/st</span><span class=\"invisible\">atus/1250840219919749123?s=19</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-16T17:58:47", "timestamp_epochs": 1587059927, "tweet_id": "1250846114040995848", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250846114040995848", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250839298519322626", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CardenasZuluaga", "user_id": "1048218643321049090"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "Lo s\u00e9. Pero  lee mis otros tuits. He perdido dos beb\u00e9s por muerte fetal temprana y la EPS me mand\u00f3 a abortar en casa y casi muero. Es peligroso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo s\u00e9. Pero  lee mis otros tuits. He perdido dos beb\u00e9s por muerte fetal temprana y la <strong>EPS</strong> me mand\u00f3 a <strong>abortar</strong> en casa y casi muero. Es peligroso.</p>", "timestamp": "2020-04-16T17:52:31", "timestamp_epochs": 1587059551, "tweet_id": "1250844535414030338", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250844535414030338", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juu__almeidaa", "text": "pensando S E R I A M E N T E em desistir do meu crush pq ele acha a sakura in\u00fatil.... devo esperar ele terminar o shippuden ou abortar miss\u00e3o logo em 30 eps que ele assistiu do cl\u00e1ssico?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando S E R I A M E N T E em desistir do meu crush pq ele acha a sakura in\u00fatil.... devo esperar ele terminar o shippuden ou <strong>abortar</strong> miss\u00e3o logo em 30 <strong>eps</strong> que ele assistiu do cl\u00e1ssico?</p>", "timestamp": "2020-07-05T23:33:10", "timestamp_epochs": 1593991990, "tweet_id": "1279921293740163074", "tweet_url": "/juu__almeidaa/status/1279921293740163074", "user_id": "837871014", "username": "\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcb7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278832090432385024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kingxyeosang", "user_id": "1148297822518816770"}, {"screen_name": "ProvidaLiga", "user_id": "1275195083210526720"}], "retweets": 0, "screen_name": "Catalin70310110", "text": "Soy de Colombia y ac\u00e1 se puede abortar por 3 causales malformaci\u00f3n del beb\u00e9, violaci\u00f3n y riesgo de vida de la madre, ley para que las mujeres q no quieren hijos se liguen y los hombres se hagan la vasectom\u00eda gratis y planificaci\u00f3n familiar gratuita en las eps", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy de Colombia y ac\u00e1 se puede <strong>abortar</strong> por 3 causales malformaci\u00f3n del beb\u00e9, violaci\u00f3n y riesgo de vida de la madre, ley para que las mujeres q no quieren hijos se liguen y los hombres se hagan la vasectom\u00eda gratis y planificaci\u00f3n familiar gratuita en las <strong>eps</strong></p>", "timestamp": "2020-07-03T02:04:47", "timestamp_epochs": 1593741887, "tweet_id": "1278872283508080643", "tweet_url": "/Catalin70310110/status/1278872283508080643", "user_id": "1036067529444208640", "username": "Catalina Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1278776538981376000", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "iiooaallii", "user_id": "1230727926905110530"}, {"screen_name": "edgar_ga", "user_id": "1153014023706816512"}], "retweets": 0, "screen_name": "ShareenIvette", "text": "B\u00e1sicamente no es otro, hay much\u00edsimos casos de personas que por demoras con sus EPS les toca abortar despu\u00e9s de esos dichos 3 meses, y t\u00e9cnicamente un feto no es \"otro\" hasta que es consciente y racional, y consciente es cuando desarrolla el sistema nervioso, salu2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">B\u00e1sicamente no es otro, hay much\u00edsimos casos de personas que por demoras con sus <strong>EPS</strong> les toca <strong>abortar</strong> despu\u00e9s de esos dichos 3 meses, y t\u00e9cnicamente un feto no es \"otro\" hasta que es consciente y racional, y consciente es cuando desarrolla el sistema nervioso, salu2</p>", "timestamp": "2020-07-03T00:43:47", "timestamp_epochs": 1593737027, "tweet_id": "1278851898418909184", "tweet_url": "/ShareenIvette/status/1278851898418909184", "user_id": "812392241562079232", "username": "\u0116 v e.\ud83d\udc8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1278026580498014209", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nacional152", "user_id": "1144589151574155264"}, {"screen_name": "BrigitteGuitart", "user_id": "1073382503644311552"}, {"screen_name": "Mineducacion", "user_id": "143924206"}], "retweets": 0, "screen_name": "danax2007", "text": "A los uribestias siempre les pasan esas cosas no? Los adoctrinan los comunistas,  a las uribestias las quieren obligar a abortar en la eps...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los uribestias siempre les pasan esas cosas no? Los adoctrinan los comunistas,  a las uribestias las quieren obligar a <strong>abortar</strong> en la <strong>eps</strong>...</p>", "timestamp": "2020-07-02T09:26:04", "timestamp_epochs": 1593681964, "tweet_id": "1278620949856878594", "tweet_url": "/danax2007/status/1278620949856878594", "user_id": "60599769", "username": "DaNA\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6b\ud83d\ude4d\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1277011167895080961", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_gumonteiro", "user_id": "40051059"}], "retweets": 0, "screen_name": "ca_rochat", "text": "Ah, eu t\u00f4 vendo diret\u00e3o sem Carol Moreira. Vou ver tudo dela depois. Mas t\u00f4 achando que vou abortar esse plano e ver as explica\u00e7\u00f5es desses eps que eu j\u00e1 vi.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, eu t\u00f4 vendo diret\u00e3o sem Carol Moreira. Vou ver tudo dela depois. Mas t\u00f4 achando que vou <strong>abortar</strong> esse plano e ver as explica\u00e7\u00f5es desses <strong>eps</strong> que eu j\u00e1 vi.</p>", "timestamp": "2020-06-27T23:12:27", "timestamp_epochs": 1593299547, "tweet_id": "1277016974434992128", "tweet_url": "/ca_rochat/status/1277016974434992128", "user_id": "52553940", "username": "Camila Rocha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274819195780452356", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyMamaTuitera", "user_id": "712420500182585345"}, {"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}], "retweets": 0, "screen_name": "villasprovida", "text": " si va a abortar, que \"esta en su derecho\" pague EPS!!! El r\u00e9gimen subsidiado es para quienes lo necesitan de verdad, verdad... @MafeCarrascal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/> si va a <strong>abortar</strong>, que \"esta en su derecho\" pague <strong>EPS</strong>!!! El r\u00e9gimen subsidiado es para quienes lo necesitan de verdad, verdad... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139518091\" dir=\"ltr\" href=\"/MafeCarrascal\"><s>@</s><b>MafeCarrascal</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T16:30:36", "timestamp_epochs": 1593016236, "tweet_id": "1275828682679074821", "tweet_url": "/villasprovida/status/1275828682679074821", "user_id": "1124456715733426186", "username": "V.provida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1274819195780452356", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}, {"screen_name": "Juanpablobregon", "user_id": "184828053"}], "retweets": 3, "screen_name": "SoyMamaTuitera", "text": "Hey @MafeCarrascal \u00bfle dir\u00eda lo mismo a una mujer que quiere abortar?... as\u00ed de estupido suena el tweet: \nMujer, @X, por favor, si va a abortar de nuevo, que est\u00e1 en su derecho, por favor pague EPS, el Sisb\u00e9n, el r\u00e9gimen subsidiado, es para quienes lo necesitan de verdad, verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hey <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139518091\" dir=\"ltr\" href=\"/MafeCarrascal\"><s>@</s><b>MafeCarrascal</b></a> \u00bfle dir\u00eda lo mismo a una mujer que quiere <strong>abortar</strong>?... as\u00ed de estupido suena el tweet: \nMujer, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2890591\" dir=\"ltr\" href=\"/x\"><s>@</s><b>X</b></a>, por favor, si va a <strong>abortar</strong> de nuevo, que est\u00e1 en su derecho, por favor pague <strong>EPS</strong>, el Sisb\u00e9n, el r\u00e9gimen subsidiado, es para quienes lo necesitan de verdad, verdad.</p>", "timestamp": "2020-06-23T21:53:14", "timestamp_epochs": 1592949194, "tweet_id": "1275547488297136132", "tweet_url": "/SoyMamaTuitera/status/1275547488297136132", "user_id": "712420500182585345", "username": "Soy Mama Tuitera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1268217746656985089", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielUrresti1", "user_id": "2416088899"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cesar72856995", "text": "En vez de hacer leyes pro colectivos, abortar la alternancia, y demas cojudeces, deberian estar viendo el cobro y uso del eps q hacen las cl\u00ednicas privadas. Igual eres un asesino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En vez de hacer leyes pro colectivos, <strong>abortar</strong> la alternancia, y demas cojudeces, deberian estar viendo el cobro y uso del <strong>eps</strong> q hacen las cl\u00ednicas privadas. Igual eres un asesino.</p>", "timestamp": "2020-06-03T18:38:42", "timestamp_epochs": 1591209522, "tweet_id": "1268250777312800768", "tweet_url": "/Cesar72856995/status/1268250777312800768", "user_id": "1033733208444227586", "username": "Cesar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Broken_Reaper_", "text": "Eu ia falar \n\"Quando one piece beber 1100 eps eu assisto\"\nMas como t\u00e1 perto demais vou abortar miss\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia falar \n\"Quando one piece beber 1100 <strong>eps</strong> eu assisto\"\nMas como t\u00e1 perto demais vou <strong>abortar</strong> miss\u00e3o</p>", "timestamp": "2020-06-01T16:41:50", "timestamp_epochs": 1591029710, "tweet_id": "1267496589972647939", "tweet_url": "/Broken_Reaper_/status/1267496589972647939", "user_id": "928359143223767041", "username": "Reepuh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263523938220589058", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OmarSchmied", "user_id": "1169085753118351361"}], "retweets": 0, "screen_name": "FolieSoul", "text": "Nadie te obliga a abortar. Nadie en la EPS o en un control m\u00e9dico te dicen que debes abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie te obliga a <strong>abortar</strong>. Nadie en la <strong>EPS</strong> o en un control m\u00e9dico te dicen que debes <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-21T19:02:39", "timestamp_epochs": 1590087759, "tweet_id": "1263545761687535621", "tweet_url": "/FolieSoul/status/1263545761687535621", "user_id": "1191767252821037057", "username": "Am\u00e8lia \ud83d\udc7d Hiraeth \ud83c\udf77\ud83e\udd43", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263516895111757827", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "paulaaguevaram", "user_id": "731556743461928962"}, {"screen_name": "ProfamiliaCol", "user_id": "70760812"}], "retweets": 0, "screen_name": "FolieSoul", "text": "Denuncia eso jaja. No todas las feministas somos hembristas, no todas queremos comer beb\u00e9s. As\u00ed como tu profesi\u00f3n no te hace estafadora. \n\nNadie te obliga a abortar. Si quieres ir al prenatal, vas a la EPS. Si no quieres ser mam\u00e1, vas a Profamilia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Denuncia eso jaja. No todas las feministas somos hembristas, no todas queremos comer beb\u00e9s. As\u00ed como tu profesi\u00f3n no te hace estafadora. \n\nNadie te obliga a <strong>abortar</strong>. Si quieres ir al prenatal, vas a la <strong>EPS</strong>. Si no quieres ser mam\u00e1, vas a Profamilia.</p>", "timestamp": "2020-05-21T18:16:22", "timestamp_epochs": 1590084982, "tweet_id": "1263534111001583617", "tweet_url": "/FolieSoul/status/1263534111001583617", "user_id": "1191767252821037057", "username": "Am\u00e8lia \ud83d\udc7d Hiraeth \ud83c\udf77\ud83e\udd43", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1259792228312141825", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanLozano_R", "user_id": "170714191"}], "retweets": 0, "screen_name": "mquijanoco", "text": "El virus y filosof\u00eda barata! Asesinato de l\u00edderes sociales,\nsecuestro y esclavitud de j\u00f3venes por Farc y ELN, vejaci\u00f3n y violaci\u00f3n de cientos de j\u00f3venes luego obligadas a abortar, Bojaya, Odebrecht, comandantes terroristas en el congreso, robo en EPS\nY es x  q vamos a cambiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El virus y filosof\u00eda barata! Asesinato de l\u00edderes sociales,\nsecuestro y esclavitud de j\u00f3venes por Farc y ELN, vejaci\u00f3n y violaci\u00f3n de cientos de j\u00f3venes luego obligadas a <strong>abortar</strong>, Bojaya, Odebrecht, comandantes terroristas en el congreso, robo en <strong>EPS</strong>\nY es x <img alt=\"\ud83e\udda0\" aria-label=\"Emoji: Microbio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9a0.png\" title=\"Microbio\"/> q vamos a cambiar</p>", "timestamp": "2020-05-11T19:27:05", "timestamp_epochs": 1589225225, "tweet_id": "1259928029322719235", "tweet_url": "/mquijanoco/status/1259928029322719235", "user_id": "2615829849", "username": "Manuel Quijano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Aborto_LegalCol", "text": "En cuarentena las mujeres tenemos derecho a abortar y este procedimiento es de atenci\u00f3n prioritaria.\nEl ministerio de salud hizo un lineamiento a ra\u00edz de la cuarentena en donde le pide a las EPS e IPS que adecuen sus modelos de prestaci\u00f3n de servicios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En cuarentena las mujeres tenemos derecho a <strong>abortar</strong> y este procedimiento es de atenci\u00f3n prioritaria.\nEl ministerio de salud hizo un lineamiento a ra\u00edz de la cuarentena en donde le pide a las <strong>EPS</strong> e IPS que adecuen sus modelos de prestaci\u00f3n de servicios</p>", "timestamp": "2020-04-27T15:16:37", "timestamp_epochs": 1588000597, "tweet_id": "1254791569665740803", "tweet_url": "/Aborto_LegalCol/status/1254791569665740803", "user_id": "1027037364701540352", "username": "Campa\u00f1a por el Derecho al Aborto Legal en Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250857469687054337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gisgil15", "user_id": "1356964039"}, {"screen_name": "Carolin78804158", "user_id": "1186652729625714688"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alejabggta15", "text": "El ICBF? Si ellos ayudaran de la forma que t\u00fa planteas esos casos no existieran. Estamos en Colombia un pa\u00eds donde un m\u00e9dico y una eps niegan el derecho de abortar a una ni\u00f1a violada. As\u00ed que no ellos no pueden ayudar como crees.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ICBF? Si ellos ayudaran de la forma que t\u00fa planteas esos casos no existieran. Estamos en Colombia un pa\u00eds donde un m\u00e9dico y una <strong>eps</strong> niegan el derecho de <strong>abortar</strong> a una ni\u00f1a violada. As\u00ed que no ellos no pueden ayudar como crees.</p>", "timestamp": "2020-04-17T01:31:06", "timestamp_epochs": 1587087066, "tweet_id": "1250959939893428224", "tweet_url": "/Alejabggta15/status/1250959939893428224", "user_id": "1069467235536826368", "username": "tranquilidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "pilar4as", "text": "Se alarman porque @LasIgualadas explicaron c\u00f3mo abortar  en casa. Pero no se alarman cuando EPS obligan a las mujeres a entutelar para exigir su derecho al aborto, ni cuando ellas mueren esperando sentencia, ni cuando las acosan afuera de cl\u00ednicas y las \"rezan\" contra su voluntad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se alarman porque <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"839309103180697601\" dir=\"ltr\" href=\"/LasIgualadas\"><s>@</s><b>LasIgualadas</b></a> explicaron c\u00f3mo <strong>abortar</strong>  en casa. Pero no se alarman cuando <strong>EPS</strong> obligan a las mujeres a entutelar para exigir su derecho al aborto, ni cuando ellas mueren esperando sentencia, ni cuando las acosan afuera de cl\u00ednicas y las \"rezan\" contra su voluntad</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:49:47", "timestamp_epochs": 1587062987, "tweet_id": "1250858947021602817", "tweet_url": "/pilar4as/status/1250858947021602817", "user_id": "148930135", "username": "Pilar4as", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "1250840830434213889", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Andresga131", "user_id": "1197612051100770317"}, {"screen_name": "CarlRamirezA", "user_id": "2724820525"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "Si, he perdido 2 beb\u00e9s junto a mi esposo de manera natural. Muy triste porque si los quer\u00edamos tener. Pero las que no quieren tener hijos, como las que los perdemos, deber\u00edan tener atenci\u00f3n m\u00e9dica digna. La EPS puso en riesgo mi vida mand\u00e1ndome a casa a abortar sola.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, he perdido 2 beb\u00e9s junto a mi esposo de manera natural. Muy triste porque si los quer\u00edamos tener. Pero las que no quieren tener hijos, como las que los perdemos, deber\u00edan tener atenci\u00f3n m\u00e9dica digna. La <strong>EPS</strong> puso en riesgo mi vida mand\u00e1ndome a casa a <strong>abortar</strong> sola.</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:04:54", "timestamp_epochs": 1587060294, "tweet_id": "1250847653287600137", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250847653287600137", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250839298519322626", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ana_tema", "user_id": "1091785897954168832"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "S\u00ed. A mi la EPS en marzo me mando a abortar en casa porque tuve una muerte fetal temprana (si quer\u00eda tener mi beb\u00e9). Y casi muero, me tuvieron que atender de emergencia en urgencias nuevamente y hacerme legrado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed. A mi la <strong>EPS</strong> en marzo me mando a <strong>abortar</strong> en casa porque tuve una muerte fetal temprana (si quer\u00eda tener mi beb\u00e9). Y casi muero, me tuvieron que atender de emergencia en urgencias nuevamente y hacerme legrado.</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:00:33", "timestamp_epochs": 1587060033, "tweet_id": "1250846556858834945", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250846556858834945", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19"], "parent_tweet_id": "1250839298519322626", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alsur24684469", "user_id": "1209183540077834244"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "Lee esto. De verdad es muy dif\u00edcil y doloroso abortar. He perdido dos beb\u00e9s y la EPS me han tenido que hacer abortos porque el feto est\u00e1 muerto. Soy pro aborto, creo que las mujeres deben decidir. Pero es muy dif\u00edcil hacerlo solas. \nhttps://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lee esto. De verdad es muy dif\u00edcil y doloroso <strong>abortar</strong>. He perdido dos beb\u00e9s y la <strong>EPS</strong> me han tenido que hacer abortos porque el feto est\u00e1 muerto. Soy pro aborto, creo que las mujeres deben decidir. Pero es muy dif\u00edcil hacerlo solas. \n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gKZz2B9AHx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lau_vanegas/status/1250840219919749123?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lau_vanegas/st</span><span class=\"invisible\">atus/1250840219919749123?s=19</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-16T17:58:47", "timestamp_epochs": 1587059927, "tweet_id": "1250846114040995848", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250846114040995848", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250839298519322626", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CardenasZuluaga", "user_id": "1048218643321049090"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "Lo s\u00e9. Pero  lee mis otros tuits. He perdido dos beb\u00e9s por muerte fetal temprana y la EPS me mand\u00f3 a abortar en casa y casi muero. Es peligroso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo s\u00e9. Pero  lee mis otros tuits. He perdido dos beb\u00e9s por muerte fetal temprana y la <strong>EPS</strong> me mand\u00f3 a <strong>abortar</strong> en casa y casi muero. Es peligroso.</p>", "timestamp": "2020-04-16T17:52:31", "timestamp_epochs": 1587059551, "tweet_id": "1250844535414030338", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250844535414030338", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "1250840830434213889", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlRamirezA", "user_id": "2724820525"}], "retweets": 1, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "No siempre es as\u00ed. En marzo tuve una muerte fetal temprana y el fetologo y ginec\u00f3logo me mandaron a abortar a la casa. Casi muero, me dio diarrea, v\u00f3mito y el dolor me desmayo. Tambi\u00e9n las EPS mandan a abortar en casa sin atenci\u00f3n m\u00e9dica. Te aclaro, que esperaba mi beb\u00e9. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No siempre es as\u00ed. En marzo tuve una muerte fetal temprana y el fetologo y ginec\u00f3logo me mandaron a <strong>abortar</strong> a la casa. Casi muero, me dio diarrea, v\u00f3mito y el dolor me desmayo. Tambi\u00e9n las <strong>EPS</strong> mandan a <strong>abortar</strong> en casa sin atenci\u00f3n m\u00e9dica. Te aclaro, que esperaba mi beb\u00e9. <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/></p>", "timestamp": "2020-04-16T17:48:39", "timestamp_epochs": 1587059319, "tweet_id": "1250843562805211138", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250843562805211138", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1250840540976943105", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Angelavaldez___", "user_id": "960700762258116608"}], "retweets": 0, "screen_name": "lau_vanegas", "text": "No confundas, yo soy pro aborto. Pero en marzo tuve una muerte fetal temprana de un beb\u00e9 que quer\u00eda junto a mi esposo y la EPS me mand\u00f3 a abortar en casa y casi muero. Es mi segundo aborto natural, por as\u00ed decirlo. De verdad que es muy terrible hacerlo en casa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No confundas, yo soy pro aborto. Pero en marzo tuve una muerte fetal temprana de un beb\u00e9 que quer\u00eda junto a mi esposo y la <strong>EPS</strong> me mand\u00f3 a <strong>abortar</strong> en casa y casi muero. Es mi segundo aborto natural, por as\u00ed decirlo. De verdad que es muy terrible hacerlo en casa.</p>", "timestamp": "2020-04-16T17:39:13", "timestamp_epochs": 1587058753, "tweet_id": "1250841188745306112", "tweet_url": "/lau_vanegas/status/1250841188745306112", "user_id": "2379583974", "username": "Laura Victoria \ud83d\udc99 \ud83d\udd4a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250555273707761666", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SandinoVictoria", "user_id": "3284817049"}], "retweets": 1, "screen_name": "DavydBeltranM", "text": "A\u00fan siendo as\u00ed, las EPS han matado menos gente que ud obligando a las ni\u00f1as a abortar.\nProxeneta de las Farc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A\u00fan siendo as\u00ed, las <strong>EPS</strong> han matado menos gente que ud obligando a las ni\u00f1as a <strong>abortar</strong>.\nProxeneta de las Farc</p>", "timestamp": "2020-04-16T05:57:28", "timestamp_epochs": 1587016648, "tweet_id": "1250664587093061633", "tweet_url": "/DavydBeltranM/status/1250664587093061633", "user_id": "2886358263", "username": "David Beltr\u00e1n Mac\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["elespectadorpromuerte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MoscosoMelissa", "text": "#elespectadorpromuerte @LasIgualadas mandan a abortar en las casa como si fuera sacarse una muela, no se dan cuenta de las secuelas o complicaciones que esto puede traer, adem\u00e1s teniendo en cuenta que en las EPS solo les importa el coronavirus, es decir, las mandan a morir. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elespectadorpromuerte?src=hash\"><s>#</s><b>elespectadorpromuerte</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"839309103180697601\" dir=\"ltr\" href=\"/LasIgualadas\"><s>@</s><b>LasIgualadas</b></a> mandan a <strong>abortar</strong> en las casa como si fuera sacarse una muela, no se dan cuenta de las secuelas o complicaciones que esto puede traer, adem\u00e1s teniendo en cuenta que en las <strong>EPS</strong> solo les importa el coronavirus, es decir, las mandan a morir. <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2020-04-15T23:10:05", "timestamp_epochs": 1586992205, "tweet_id": "1250562065212878850", "tweet_url": "/MoscosoMelissa/status/1250562065212878850", "user_id": "605167404", "username": "Melissa Moscoso", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EUtl9F4XsAIT_Ca.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUtl953XkAI4maX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUtl-DlX0AAzq-N.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EUtl-owXkAAYS9u.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 95, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 57, "screen_name": "Aborto_LegalCol", "text": "A pesar de la cuarentena las mujeres tenemos derecho a abortar y este procedimiento es de atenci\u00f3n prioritaria.\nEl ministerio de salud hizo un lineamiento a ra\u00edz de la cuarentena en donde le pide a las EPS e IPS que adecuen sus modelos de prestaci\u00f3n de servicios para garantizar+ pic.twitter.com/7eb7bqWiMa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A pesar de la cuarentena las mujeres tenemos derecho a <strong>abortar</strong> y este procedimiento es de atenci\u00f3n prioritaria.\nEl ministerio de salud hizo un lineamiento a ra\u00edz de la cuarentena en donde le pide a las <strong>EPS</strong> e IPS que adecuen sus modelos de prestaci\u00f3n de servicios para garantizar+ <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7eb7bqWiMa\">pic.twitter.com/7eb7bqWiMa</a></p>", "timestamp": "2020-04-03T22:24:10", "timestamp_epochs": 1585952650, "tweet_id": "1246201857552404485", "tweet_url": "/Aborto_LegalCol/status/1246201857552404485", "user_id": "1027037364701540352", "username": "Campa\u00f1a por el Derecho al Aborto Legal en Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AidaAvellaE/status/1245087473715339264"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "huperve", "text": "La mejor EPS para esta izquierdista, era donde las farc obligaban a las mujeres a abortar, en la selva sin ninguna condici\u00f3n sanitaria https://twitter.com/AidaAvellaE/status/1245087473715339264\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La mejor <strong>EPS</strong> para esta izquierdista, era donde las farc obligaban a las mujeres a <strong>abortar</strong>, en la selva sin ninguna condici\u00f3n sanitaria <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AidaAvellaE/status/1245087473715339264\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qnFE1Wk2gm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AidaAvellaE/status/1245087473715339264\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AidaAvellaE/st</span><span class=\"invisible\">atus/1245087473715339264</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-01T15:43:33", "timestamp_epochs": 1585755813, "tweet_id": "1245376260798320642", "tweet_url": "/huperve/status/1245376260798320642", "user_id": "558664177", "username": "\ud83c\udfcb\ufe0fHugo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MiawSUGATheCat", "text": "Yo entiendo que la EPS le aclara a uno que tiene todo el derecho de abortar, en todas mis citas m\u00e9dicas me lo han dicho una y otra vez, PERO YA, PARENLE. JAJAJA NO MAMEN, HASTA ENVIARME CORREOS, QUE YA LES DIJE QUE NOOOOO, NO VOY A ABORTAR. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo entiendo que la <strong>EPS</strong> le aclara a uno que tiene todo el derecho de <strong>abortar</strong>, en todas mis citas m\u00e9dicas me lo han dicho una y otra vez, PERO YA, PARENLE. JAJAJA NO MAMEN, HASTA ENVIARME CORREOS, QUE YA LES DIJE QUE NOOOOO, NO VOY A <strong>ABORTAR</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2020-03-14T15:15:43", "timestamp_epochs": 1584198943, "tweet_id": "1238846276420227073", "tweet_url": "/MiawSUGATheCat/status/1238846276420227073", "user_id": "1122336363758673920", "username": "S\u00c2D J\u016aLS \u27ed\u27ec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1234821692251365376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UnidosxlaVidaCo", "user_id": "314809933"}, {"screen_name": "CConstitucional", "user_id": "151088536"}, {"screen_name": "AlinaresLinares", "user_id": "880585609"}], "retweets": 0, "screen_name": "BenditoEDGAR", "text": "existen otras alternativas para las mujeres que las obligan a abortar pues asi en este pais aunque parezca ins\u00f3lito la mayor\u00eda de las EPS como en los centros asistenciales de salud presionan psicol\u00f3gicamente a las mujeres embarazadas sugeriendoles que aborten", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">existen otras alternativas para las mujeres que las obligan a <strong>abortar</strong> pues asi en este pais aunque parezca ins\u00f3lito la mayor\u00eda de las <strong>EPS</strong> como en los centros asistenciales de salud presionan psicol\u00f3gicamente a las mujeres embarazadas sugeriendoles que aborten</p>", "timestamp": "2020-03-12T16:58:09", "timestamp_epochs": 1584032289, "tweet_id": "1238147280403935233", "tweet_url": "/BenditoEDGAR/status/1238147280403935233", "user_id": "1009923576", "username": "JAVIER EDGAR GUERRA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EShnyNmWsAEXr2V.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eyrd0507", "text": "Esperando para una cita en una eps, al lado m\u00edo una pareja discute la posibilidad de abortar, el insiste en que es lo mejor y ella con ojos aguados solo dice no se! Se ven superjovenes y miedosos del que va a pasar!! Parece que fue en una parranda de precarnavales ! pic.twitter.com/UBtvsIGxoU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esperando para una cita en una <strong>eps</strong>, al lado m\u00edo una pareja discute la posibilidad de <strong>abortar</strong>, el insiste en que es lo mejor y ella con ojos aguados solo dice no se! Se ven superjovenes y miedosos del que va a pasar!! Parece que fue en una parranda de precarnavales ! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UBtvsIGxoU\">pic.twitter.com/UBtvsIGxoU</a></p>", "timestamp": "2020-03-07T18:05:17", "timestamp_epochs": 1583604317, "tweet_id": "1236352232205017089", "tweet_url": "/eyrd0507/status/1236352232205017089", "user_id": "752650084001705984", "username": "Edwin Rincon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230142383574192128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PalomaValenciaL", "user_id": "149281495"}], "retweets": 0, "screen_name": "Brandon84634984", "text": "Por culpa de la buena idea de las EPS la mujer no pudo abortar a las dos semanas, el fallo de los m\u00e9todos anticonceptivos no es culpa de nadie y si usted tiene para darle una vida digna a sus hijos en el extranjero no quiere decir que todos puedan, tengo conciencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por culpa de la buena idea de las <strong>EPS</strong> la mujer no pudo <strong>abortar</strong> a las dos semanas, el fallo de los m\u00e9todos anticonceptivos no es culpa de nadie y si usted tiene para darle una vida digna a sus hijos en el extranjero no quiere decir que todos puedan, tengo conciencia.</p>", "timestamp": "2020-03-04T03:16:06", "timestamp_epochs": 1583291766, "tweet_id": "1235041301696876544", "tweet_url": "/Brandon84634984/status/1235041301696876544", "user_id": "1123784465166348288", "username": "Brandon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1234582196322734083", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ValenciaWarfare", "user_id": "966132705430855680"}, {"screen_name": "MelissaDelahoz", "user_id": "47275890"}], "retweets": 0, "screen_name": "jamafonso", "text": "Claro que son accesibles, esta profamilia, la eps, los condones se los dan gratis, el ligamiento es gratis, solo se debe ir, ocultar el mugre bajo el tapete es abortar, pues es no responder por sus actos y peligroso es la falta de conciencia que se esta creando alrededor de esto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro que son accesibles, esta profamilia, la <strong>eps</strong>, los condones se los dan gratis, el ligamiento es gratis, solo se debe ir, ocultar el mugre bajo el tapete es <strong>abortar</strong>, pues es no responder por sus actos y peligroso es la falta de conciencia que se esta creando alrededor de esto</p>", "timestamp": "2020-03-03T09:50:11", "timestamp_epochs": 1583229011, "tweet_id": "1234778084450107392", "tweet_url": "/jamafonso/status/1234778084450107392", "user_id": "357613538", "username": "Jaime Vergara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1233391654037422082", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaOrejaRoja", "user_id": "2351617668"}], "retweets": 0, "screen_name": "Monyrica", "text": "Es natural el embarazo, es normal que una mujer quede embarazada, pero las mujeres que no quieren ser madres tienen derecho a poder abortar legal y con seguridad\nEl medico dir\u00e1 en que mes de embarazo es posible realizar el procedimiento\nLas EPS deben realizar control y prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es natural el embarazo, es normal que una mujer quede embarazada, pero las mujeres que no quieren ser madres tienen derecho a poder <strong>abortar</strong> legal y con seguridad\nEl medico dir\u00e1 en que mes de embarazo es posible realizar el procedimiento\nLas <strong>EPS</strong> deben realizar control y prevenci\u00f3n</p>", "timestamp": "2020-02-28T14:45:38", "timestamp_epochs": 1582901138, "tweet_id": "1233402885838340098", "tweet_url": "/Monyrica/status/1233402885838340098", "user_id": "65801002", "username": "M\u00f3nica Bol\u00edvar\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd51\ud83c\udf3d\ud83d\ude9c\ud83d\udc1d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BravoBranly", "text": "\u00a1Oiga! \u00bf...Y s\u00ed ella quiere abortar a la semana y la EPS le da la autorizaci\u00f3n a los 7 meses?\n\u00a1Por donde se vea \u00e9ste pa\u00eds, NO funciona!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Oiga! \u00bf...Y s\u00ed ella quiere <strong>abortar</strong> a la semana y la <strong>EPS</strong> le da la autorizaci\u00f3n a los 7 meses?\n\u00a1Por donde se vea \u00e9ste pa\u00eds, NO funciona!</p>", "timestamp": "2020-02-21T04:57:46", "timestamp_epochs": 1582261066, "tweet_id": "1230718228663398400", "tweet_url": "/BravoBranly/status/1230718228663398400", "user_id": "3401575611", "username": "Branly Chaves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230201199883935744", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LasIgualadas", "user_id": "839309103180697601"}], "retweets": 0, "screen_name": "antoandrade88", "text": "Si claro la gente va abortar menos cuando solo les cueste los 3.400 del copago de la eps.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si claro la gente va <strong>abortar</strong> menos cuando solo les cueste los 3.400 del copago de la <strong>eps</strong>.</p>", "timestamp": "2020-02-21T03:02:20", "timestamp_epochs": 1582254140, "tweet_id": "1230689179115360256", "tweet_url": "/antoandrade88/status/1230689179115360256", "user_id": "2484668567", "username": "Antonio Andrade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1014Robin", "text": "La Corte va  discutir legalizar el aborto, no entiendo es que no leen su jurisprudencia, si la mujer decide abortar en cualquier etapa del embarazo la EPS debe practicarlo, si eso no es estar legalizado, no s\u00e9 que es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Corte va  discutir legalizar el aborto, no entiendo es que no leen su jurisprudencia, si la mujer decide <strong>abortar</strong> en cualquier etapa del embarazo la <strong>EPS</strong> debe practicarlo, si eso no es estar legalizado, no s\u00e9 que es.</p>", "timestamp": "2020-02-20T20:39:10", "timestamp_epochs": 1582231150, "tweet_id": "1230592752188043266", "tweet_url": "/1014Robin/status/1230592752188043266", "user_id": "408664684", "username": "Robinson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1229967903874785284", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jdg_0120", "user_id": "71690998"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "VictorNeira2011", "text": "Juan Diego, t\u00edpico producto uribista de un embarazo no deseado que no fue posible abortar\nDe quien es hijo?\nDel t\u00edo de su progenitora?\nPorque ese argumento, que propone para debatir, a leguas se nota que es heredado de un incesto.\nVaya al sicologo mijo, su EPS le puede colaborar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juan Diego, t\u00edpico producto uribista de un embarazo no deseado que no fue posible <strong>abortar</strong>\nDe quien es hijo?\nDel t\u00edo de su progenitora?\nPorque ese argumento, que propone para debatir, a leguas se nota que es heredado de un incesto.\nVaya al sicologo mijo, su <strong>EPS</strong> le puede colaborar</p>", "timestamp": "2020-02-20T18:47:20", "timestamp_epochs": 1582224440, "tweet_id": "1230564609251139585", "tweet_url": "/VictorNeira2011/status/1230564609251139585", "user_id": "144905778", "username": "Vamos a la desobediencia civil \ud83d\udd4a \u262e\ufe0f\ud83d\ude8a\ud83c\udf33\ud83d\udcd6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1229967903874785284", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "michael93720", "user_id": "400408564"}, {"screen_name": "georgeKfrancoC", "user_id": "2391877016"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "VictorNeira2011", "text": "Michael, con ese nombre m\u00ednimo es un embarazo no deseado que no fue posible abortar, de quien es hijo? del t\u00edo de su progenitora? Porque ese argumento, que propone para debatir, a leguas se nota que es heredado de un incesto.\nVaya al sicologo mijo, su EPS le puede colaborar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Michael, con ese nombre m\u00ednimo es un embarazo no deseado que no fue posible <strong>abortar</strong>, de quien es hijo? del t\u00edo de su progenitora? Porque ese argumento, que propone para debatir, a leguas se nota que es heredado de un incesto.\nVaya al sicologo mijo, su <strong>EPS</strong> le puede colaborar...</p>", "timestamp": "2020-02-20T14:55:24", "timestamp_epochs": 1582210524, "tweet_id": "1230506243241975808", "tweet_url": "/VictorNeira2011/status/1230506243241975808", "user_id": "144905778", "username": "Vamos a la desobediencia civil \ud83d\udd4a \u262e\ufe0f\ud83d\ude8a\ud83c\udf33\ud83d\udcd6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230228713696059394", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fdbedout", "user_id": "334921284"}], "retweets": 0, "screen_name": "dirogaro", "text": "Es que esto es un arma de doble filo, se dice que solo hay ciertas circunstancias en las que se puede abortar legalmente, pero cuando yo quede embarazada en la misma eps en mis tres primeras citas de control prenatal la Doctora me pregunt\u00f3 que si yo quer\u00eda abortar,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que esto es un arma de doble filo, se dice que solo hay ciertas circunstancias en las que se puede <strong>abortar</strong> legalmente, pero cuando yo quede embarazada en la misma <strong>eps</strong> en mis tres primeras citas de control prenatal la Doctora me pregunt\u00f3 que si yo quer\u00eda <strong>abortar</strong>,</p>", "timestamp": "2020-02-20T14:13:51", "timestamp_epochs": 1582208031, "tweet_id": "1230495784354959366", "tweet_url": "/dirogaro/status/1230495784354959366", "user_id": "2651771926", "username": "dirogaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230333754503131137", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WRadioColombia", "user_id": "20560294"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jennyal22329126", "text": "Ahora qui\u00e9n c aguantar\u00e1 esos centros d atenci\u00f3n para abortar? Estar\u00e1n peor q en la eps ! Malditas y malditos todo aquel q mate un feto q venga sano y su progenitora est\u00e9 en bnas condiciones!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora qui\u00e9n c aguantar\u00e1 esos centros d atenci\u00f3n para <strong>abortar</strong>? Estar\u00e1n peor q en la <strong>eps</strong> ! Malditas y malditos todo aquel q mate un feto q venga sano y su progenitora est\u00e9 en bnas condiciones!</p>", "timestamp": "2020-02-20T12:02:29", "timestamp_epochs": 1582200149, "tweet_id": "1230462726834720769", "tweet_url": "/Jennyal22329126/status/1230462726834720769", "user_id": "1058793779652632578", "username": "ARPJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1230284018303819776"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjda", "text": "Provida y bombardean ni\u00f1os,\nProvida y matan a centenares de l\u00edderes,\nProvida y la gente se muere esperando una autorizaci\u00f3n de la EPS,\nProvida y los ni\u00f1os se mueren de desnutrici\u00f3n.\nSi ustedes son \"Provida\" pues no est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de abortar. https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1230284018303819776\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Provida y bombardean ni\u00f1os,\nProvida y matan a centenares de l\u00edderes,\nProvida y la gente se muere esperando una autorizaci\u00f3n de la <strong>EPS</strong>,\nProvida y los ni\u00f1os se mueren de desnutrici\u00f3n.\nSi ustedes son \"Provida\" pues no est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de <strong>abortar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1230284018303819776\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eXlFoaUgQn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1230284018303819776\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NoticiasCaraco</span><span class=\"invisible\">l/status/1230284018303819776</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-20T02:06:24", "timestamp_epochs": 1582164384, "tweet_id": "1230312718390976512", "tweet_url": "/wilsonjda/status/1230312718390976512", "user_id": "274256303", "username": "Wilson D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERLs6UjWoAAgbb7.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1230228713696059394", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "x02nicko", "user_id": "1201699885"}, {"screen_name": "YadiradeValenc1", "user_id": "1174146532721004544"}], "retweets": 0, "screen_name": "Resistenci4_", "text": "Parcero, informase bien sobre la noticia. Ella desde los primeros d\u00edas quiso abortar y gestion\u00f3 todo. Pero gracias a la ineficiencia de las EPS de este pa\u00eds, pudo hasta despu\u00e9s de 7 meses. D\u00f3nde adem\u00e1s iba avalado por psic\u00f3logos. pic.twitter.com/3LvqDqbAv7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parcero, informase bien sobre la noticia. Ella desde los primeros d\u00edas quiso <strong>abortar</strong> y gestion\u00f3 todo. Pero gracias a la ineficiencia de las <strong>EPS</strong> de este pa\u00eds, pudo hasta despu\u00e9s de 7 meses. D\u00f3nde adem\u00e1s iba avalado por psic\u00f3logos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3LvqDqbAv7\">pic.twitter.com/3LvqDqbAv7</a></p>", "timestamp": "2020-02-20T01:40:16", "timestamp_epochs": 1582162816, "tweet_id": "1230306140384354304", "tweet_url": "/Resistenci4_/status/1230306140384354304", "user_id": "1051923735681388544", "username": "Jhonnier \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal2020", "EPS"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ibeleno", "text": "Nuestro pensamiento l\u00f3gico, reflexivo y desarrollo emocional es tan b\u00e1sico que creemos que con la despenalizaci\u00f3n del #AbortoLegal2020, las mujeres saldremos en masa a las #EPS a abortar porque somos unas promiscuas degeneradas. Si no est\u00e1s de acuerdo, no abortes. As\u00ed de simple.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro pensamiento l\u00f3gico, reflexivo y desarrollo emocional es tan b\u00e1sico que creemos que con la despenalizaci\u00f3n del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a>, las mujeres saldremos en masa a las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPS?src=hash\"><s>#</s><b><strong>EPS</strong></b></a> a <strong>abortar</strong> porque somos unas promiscuas degeneradas. Si no est\u00e1s de acuerdo, no abortes. As\u00ed de simple.</p>", "timestamp": "2020-02-20T01:11:33", "timestamp_epochs": 1582161093, "tweet_id": "1230298912159944704", "tweet_url": "/ibeleno/status/1230298912159944704", "user_id": "83045340", "username": "Isis Beleno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1230111647253090304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BajaAlcurnia", "user_id": "353978937"}, {"screen_name": "JulieDuque1", "user_id": "963229003"}, {"screen_name": "CConstitucional", "user_id": "151088536"}], "retweets": 0, "screen_name": "jfbaezv", "text": "Pero, si una mujer va a cualquier eps y dice \"quiero abortar\" lo deben hacer y ya? O debe demostrar que su salud est\u00e1 en peligro, digamos por la posibilidad de sufrir de depresi\u00f3n? ( Perd\u00f3n la preguntadera , si hay alg\u00fan hilo de alguien, que me ilustre, con gusto lo leo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero, si una mujer va a cualquier <strong>eps</strong> y dice \"quiero <strong>abortar</strong>\" lo deben hacer y ya? O debe demostrar que su salud est\u00e1 en peligro, digamos por la posibilidad de sufrir de depresi\u00f3n? ( Perd\u00f3n la preguntadera , si hay alg\u00fan hilo de alguien, que me ilustre, con gusto lo leo)</p>", "timestamp": "2020-02-19T22:48:14", "timestamp_epochs": 1582152494, "tweet_id": "1230262845801193472", "tweet_url": "/jfbaezv/status/1230262845801193472", "user_id": "411229494", "username": "Frank Baez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal", "AbortoLegal2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230130363848122369", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sofia444D", "user_id": "84114606"}], "retweets": 0, "screen_name": "migue_tolosa", "text": "Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda abortar y en la EPS no la asesoraron.  #AbortoLegal #AbortoLegal2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda <strong>abortar</strong> y en la <strong>EPS</strong> no la asesoraron.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a></p>", "timestamp": "2020-02-19T14:05:34", "timestamp_epochs": 1582121134, "tweet_id": "1230131313790930944", "tweet_url": "/migue_tolosa/status/1230131313790930944", "user_id": "4045383399", "username": "Miguel Tolosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal", "AbortoLegal2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230112086388281347", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ANIABELLO_R", "user_id": "25323002"}], "retweets": 0, "screen_name": "migue_tolosa", "text": "Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda abortar y en la EPS no la asesoraron.  #AbortoLegal #AbortoLegal2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda <strong>abortar</strong> y en la <strong>EPS</strong> no la asesoraron.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a></p>", "timestamp": "2020-02-19T13:57:59", "timestamp_epochs": 1582120679, "tweet_id": "1230129405030227968", "tweet_url": "/migue_tolosa/status/1230129405030227968", "user_id": "4045383399", "username": "Miguel Tolosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal", "AbortoLegal2020"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1230113230460243969", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "lasillaenvivo", "user_id": "41147203"}, {"screen_name": "WRadioColombia", "user_id": "20560294"}], "retweets": 0, "screen_name": "migue_tolosa", "text": "Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda abortar y en la EPS no la asesoraron.  #AbortoLegal #AbortoLegal2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda <strong>abortar</strong> y en la <strong>EPS</strong> no la asesoraron.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a></p>", "timestamp": "2020-02-19T13:57:43", "timestamp_epochs": 1582120663, "tweet_id": "1230129339221626880", "tweet_url": "/migue_tolosa/status/1230129339221626880", "user_id": "4045383399", "username": "Miguel Tolosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal", "AbortoLegal2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1230107093270761474", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WRadioColombia", "user_id": "20560294"}], "retweets": 0, "screen_name": "migue_tolosa", "text": "Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda abortar y en la EPS no la asesoraron.  #AbortoLegal #AbortoLegal2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda <strong>abortar</strong> y en la <strong>EPS</strong> no la asesoraron.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a></p>", "timestamp": "2020-02-19T13:57:34", "timestamp_epochs": 1582120654, "tweet_id": "1230129300336234496", "tweet_url": "/migue_tolosa/status/1230129300336234496", "user_id": "4045383399", "username": "Miguel Tolosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal", "AbortoLegal2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1230126803739693057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MargaritaRepo", "user_id": "593765767"}, {"screen_name": "CeDemocratico", "user_id": "1115440213"}], "retweets": 1, "screen_name": "migue_tolosa", "text": "Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda abortar y en la EPS no la asesoraron.  #AbortoLegal #AbortoLegal2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda <strong>abortar</strong> y en la <strong>EPS</strong> no la asesoraron.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a></p>", "timestamp": "2020-02-19T13:57:21", "timestamp_epochs": 1582120641, "tweet_id": "1230129246066085891", "tweet_url": "/migue_tolosa/status/1230129246066085891", "user_id": "4045383399", "username": "Miguel Tolosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegal", "AbortoLegal2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1230094003787489288", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RafaNietoLoaiza", "user_id": "860563925800235008"}], "retweets": 0, "screen_name": "migue_tolosa", "text": "Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda abortar y en la EPS no la asesoraron.  #AbortoLegal #AbortoLegal2020", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de tener una paciente que se intoxico porque quer\u00eda <strong>abortar</strong> y en la <strong>EPS</strong> no la asesoraron.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal2020?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal2020</b></a></p>", "timestamp": "2020-02-19T13:55:47", "timestamp_epochs": 1582120547, "tweet_id": "1230128850333511680", "tweet_url": "/migue_tolosa/status/1230128850333511680", "user_id": "4045383399", "username": "Miguel Tolosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1230115764302176256", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RevistaSemana", "user_id": "18079284"}, {"screen_name": "abueloluce", "user_id": "839654772080799745"}], "retweets": 0, "screen_name": "hfgm2", "text": "Porque no mejor, si no quieren hijos que se saquen la matriz y q planifiquen? As\u00ed no tienen q abortar y los provida contentos, todos contentos? Q la Eps les haga gratis o barata la histerectom\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque no mejor, si no quieren hijos que se saquen la matriz y q planifiquen? As\u00ed no tienen q <strong>abortar</strong> y los provida contentos, todos contentos? Q la <strong>Eps</strong> les haga gratis o barata la histerectom\u00eda.</p>", "timestamp": "2020-02-19T13:37:50", "timestamp_epochs": 1582119470, "tweet_id": "1230124332090822656", "tweet_url": "/hfgm2/status/1230124332090822656", "user_id": "335427294", "username": "HF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1229471236234850305", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "estivenrojo1", "user_id": "386249191"}], "retweets": 0, "screen_name": "Karensofiacw", "text": "No Stiven, una mujer puede abortar si no se siente capaz de ser madre, Profamilia realiza el procedimiento y gratis, lo pagas mediante tu eps, Pero si quieres pagar y que no sea v\u00eda tu eps, lo puedes hacer en entidades privadas y pagar, no por locas o clandestinamente, Entiendes?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No Stiven, una mujer puede <strong>abortar</strong> si no se siente capaz de ser madre, Profamilia realiza el procedimiento y gratis, lo pagas mediante tu <strong>eps</strong>, Pero si quieres pagar y que no sea v\u00eda tu <strong>eps</strong>, lo puedes hacer en entidades privadas y pagar, no por locas o clandestinamente, Entiendes?</p>", "timestamp": "2020-02-17T20:20:14", "timestamp_epochs": 1581970814, "tweet_id": "1229500824486842368", "tweet_url": "/Karensofiacw/status/1229500824486842368", "user_id": "821700835", "username": "Sof\u00eda Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1227201795052593152", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TonyElectroAR", "user_id": "610273258"}, {"screen_name": "HoracioRubio97", "user_id": "1031991161148321792"}], "retweets": 0, "screen_name": "camachomorag", "text": "En realidad primero se argument\u00f3 malformaci\u00f3n y luego detrimento a la salud de la madre. Y no se necesita sentencia en cada caso espec\u00edfico para abortar, en todo caso lo habr\u00eda si la EPS no dejara a la mujer abortar, ah\u00ed si habr\u00eda una sentencia de tutela para obligar a la EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad primero se argument\u00f3 malformaci\u00f3n y luego detrimento a la salud de la madre. Y no se necesita sentencia en cada caso espec\u00edfico para <strong>abortar</strong>, en todo caso lo habr\u00eda si la <strong>EPS</strong> no dejara a la mujer <strong>abortar</strong>, ah\u00ed si habr\u00eda una sentencia de tutela para obligar a la <strong>EPS</strong></p>", "timestamp": "2020-02-14T14:19:33", "timestamp_epochs": 1581689973, "tweet_id": "1228322894293479426", "tweet_url": "/camachomorag/status/1228322894293479426", "user_id": "1084883410282258432", "username": "Camachomorag", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/vanesavallejo3/status/1228297248334807046"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joseluisbz", "text": "@vanesavallejo3 cuando las gestantes van las EPS\u2019s con deseos de abortar, es prohibido a los m\u00e9dicos sugerirles lo contrario. Lo digo porque mi esposa es m\u00e9dica y le tocan estos asuntos. No es solo Profamilia, sino el ex ministro de Salud de Santos que fue su director. https://twitter.com/vanesavallejo3/status/1228297248334807046\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"429400896\" dir=\"ltr\" href=\"/vanesavallejo3\"><s>@</s><b>vanesavallejo3</b></a> cuando las gestantes van las <strong>EPS</strong>\u2019s con deseos de <strong>abortar</strong>, es prohibido a los m\u00e9dicos sugerirles lo contrario. Lo digo porque mi esposa es m\u00e9dica y le tocan estos asuntos. No es solo Profamilia, sino el ex ministro de Salud de Santos que fue su director. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/vanesavallejo3/status/1228297248334807046\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NIgcR1YO47\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/vanesavallejo3/status/1228297248334807046\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/vanesavallejo3</span><span class=\"invisible\">/status/1228297248334807046</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-14T13:41:15", "timestamp_epochs": 1581687675, "tweet_id": "1228313253786378241", "tweet_url": "/joseluisbz/status/1228313253786378241", "user_id": "63677096", "username": "Jose Luis Bernal Zambrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_ladelafro", "text": "Me da risa esa gente que publica, que mejor se saquen la matriz si van a abortar. Jueputa nunca han necesitado un procedimiento en una eps de este pa\u00eds o qu\u00e9 mierda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me da risa esa gente que publica, que mejor se saquen la matriz si van a <strong>abortar</strong>. Jueputa nunca han necesitado un procedimiento en una <strong>eps</strong> de este pa\u00eds o qu\u00e9 mierda.</p>", "timestamp": "2020-02-14T12:50:37", "timestamp_epochs": 1581684637, "tweet_id": "1228300513978003456", "tweet_url": "/_ladelafro/status/1228300513978003456", "user_id": "1146961268001202179", "username": "ESTOYHARTAAAA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1228107114687746048", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_SoyIvi", "user_id": "817453623810621440"}], "retweets": 0, "screen_name": "yaircarrero321", "text": "No fue culpa de la madre el abortar a tan avanzados meses de gestaci\u00f3n. Ella empez\u00f3 su odisea desde antes de las 20 semanas de embarazo pero su EPS por desinformaci\u00f3n y miedo no la gui\u00f3 para que realizara un correcto seguimiento. Aparte, recordemos que en Colombia hay 3 causales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No fue culpa de la madre el <strong>abortar</strong> a tan avanzados meses de gestaci\u00f3n. Ella empez\u00f3 su odisea desde antes de las 20 semanas de embarazo pero su <strong>EPS</strong> por desinformaci\u00f3n y miedo no la gui\u00f3 para que realizara un correcto seguimiento. Aparte, recordemos que en Colombia hay 3 causales</p>", "timestamp": "2020-02-14T00:16:38", "timestamp_epochs": 1581639398, "tweet_id": "1228110765636366344", "tweet_url": "/yaircarrero321/status/1228110765636366344", "user_id": "2704974740", "username": "Yair Carrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JPauline_", "text": "Estoy mamada de leer que en vez de abortar entonces planifiquen, que los anticonceptivos los dan gratis en la eps.\nParce 4 veces me han dejado de dar el anticonceptivo en la eps que porque no hay, que pida una cita m\u00e9dica o que entonces no tire (as\u00ed me dijo una vez el man que da+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy mamada de leer que en vez de <strong>abortar</strong> entonces planifiquen, que los anticonceptivos los dan gratis en la <strong>eps</strong>.\nParce 4 veces me han dejado de dar el anticonceptivo en la <strong>eps</strong> que porque no hay, que pida una cita m\u00e9dica o que entonces no tire (as\u00ed me dijo una vez el man que da+</p>", "timestamp": "2020-02-13T20:28:16", "timestamp_epochs": 1581625696, "tweet_id": "1228053297476624386", "tweet_url": "/JPauline_/status/1228053297476624386", "user_id": "79586786", "username": "Pauline \u26af\u035b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": ["https://twitter.com/ChristianJ1J/status/1227780973443649536"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "lauravalentinae", "text": "Hace un tiempo recurr\u00ed a profamilia para informarme. \n1. El aborto es legal\n2. La causal de salud es demasiado amplia. El simple hecho de no querer afecta tu salud mental, por lo cual es raz\u00f3n suficiente para abortar.\n3. Muchas EPS cubren la totalidad del procedimiento. https://twitter.com/ChristianJ1J/status/1227780973443649536\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hace un tiempo recurr\u00ed a profamilia para informarme. \n1. El aborto es legal\n2. La causal de salud es demasiado amplia. El simple hecho de no querer afecta tu salud mental, por lo cual es raz\u00f3n suficiente para <strong>abortar</strong>.\n3. Muchas <strong>EPS</strong> cubren la totalidad del procedimiento. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ChristianJ1J/status/1227780973443649536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KV4AX4qaJc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ChristianJ1J/status/1227780973443649536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ChristianJ1J/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1227780973443649536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-13T15:35:33", "timestamp_epochs": 1581608133, "tweet_id": "1227979630222757888", "tweet_url": "/lauravalentinae/status/1227979630222757888", "user_id": "888954983344898051", "username": "Ve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1227274001745092608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jacsmil1966", "user_id": "1618491416"}, {"screen_name": "javilunchix66", "user_id": "765230202"}, {"screen_name": "santiagoangelp", "user_id": "521611526"}], "retweets": 0, "screen_name": "PaolaSantos2000", "text": "Me quiero operar para no ser mam\u00e1 y la EPS no me deja porque estoy joven y no tengo hijos, entonces? C\u00f3mo hago con el doble discurso, no debo abortar as\u00ed sea un embarazo no deseado, pero tampoco me puedo operar para evitarlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me quiero operar para no ser mam\u00e1 y la <strong>EPS</strong> no me deja porque estoy joven y no tengo hijos, entonces? C\u00f3mo hago con el doble discurso, no debo <strong>abortar</strong> as\u00ed sea un embarazo no deseado, pero tampoco me puedo operar para evitarlo.</p>", "timestamp": "2020-02-13T15:00:04", "timestamp_epochs": 1581606004, "tweet_id": "1227970699895197698", "tweet_url": "/PaolaSantos2000/status/1227970699895197698", "user_id": "917800032786702336", "username": "\ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sugar4_", "text": "El problema va mucho m\u00e1s all\u00e1 de aborto, y es que el pa\u00eds, la gente no tiene una buena educaci\u00f3n sexual, no lo hacen, les da pena, las eps no brindan un buen servicio.\nPenalizar el aborto no va a hacer que las mujeres dejen de abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El problema va mucho m\u00e1s all\u00e1 de aborto, y es que el pa\u00eds, la gente no tiene una buena educaci\u00f3n sexual, no lo hacen, les da pena, las <strong>eps</strong> no brindan un buen servicio.\nPenalizar el aborto no va a hacer que las mujeres dejen de <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2020-02-13T11:41:04", "timestamp_epochs": 1581594064, "tweet_id": "1227920620576477184", "tweet_url": "/Sugar4_/status/1227920620576477184", "user_id": "603815850", "username": "M A N U E L A \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1227697827641425920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Doctor_Adax", "user_id": "1088814526143836161"}], "retweets": 0, "screen_name": "tamarindocruz", "text": "Man, eres consciente de que este escenario es muy poco probable? Aqu\u00ed hay IVE en embarazos avanzados por pura y f\u00edsica negligencia de las Eps y algunos m\u00e9dicos que dilatan el procedimiento a prop\u00f3sito para que sea m\u00e1s dif\u00edcil abortar. Eso est\u00e1 probado y es una hijueputada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Man, eres consciente de que este escenario es muy poco probable? Aqu\u00ed hay IVE en embarazos avanzados por pura y f\u00edsica negligencia de las <strong>Eps</strong> y algunos m\u00e9dicos que dilatan el procedimiento a prop\u00f3sito para que sea m\u00e1s dif\u00edcil <strong>abortar</strong>. Eso est\u00e1 probado y es una hijueputada</p>", "timestamp": "2020-02-13T02:17:38", "timestamp_epochs": 1581560258, "tweet_id": "1227778830829522944", "tweet_url": "/tamarindocruz/status/1227778830829522944", "user_id": "1044338150032777216", "username": "Laura Tamarindo Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1227756254329810944", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SaVanesCa", "user_id": "32628655"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fandrof", "text": "A mi esposa en la EPS tambi\u00e9n le recomendaban abortar en cada consulta por qu\u00e9 \"representaba un riesgo para su vida\". Hoy nuestro beb\u00e9 tiene 10 meses y esta sano igual que mi esposa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi esposa en la <strong>EPS</strong> tambi\u00e9n le recomendaban <strong>abortar</strong> en cada consulta por qu\u00e9 \"representaba un riesgo para su vida\". Hoy nuestro beb\u00e9 tiene 10 meses y esta sano igual que mi esposa</p>", "timestamp": "2020-02-13T00:55:17", "timestamp_epochs": 1581555317, "tweet_id": "1227758103640322048", "tweet_url": "/Fandrof/status/1227758103640322048", "user_id": "1603378200", "username": "Fabi\u00e1n Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1227624220139696128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CrisGarcia2412", "user_id": "3655697535"}], "retweets": 0, "screen_name": "nicolas_sgz", "text": "Bah, y dele con su \u201chomicidio\u201d y \u201cNi\u00f1o\u201d  En fin, esperemos el comunicado completo de la EPS, esa misma que pone miles de trabas cuando una mujer va a abortar dentro de las tres causales permitidas por la jurisprudencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bah, y dele con su \u201chomicidio\u201d y \u201cNi\u00f1o\u201d <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> En fin, esperemos el comunicado completo de la <strong>EPS</strong>, esa misma que pone miles de trabas cuando una mujer va a <strong>abortar</strong> dentro de las tres causales permitidas por la jurisprudencia</p>", "timestamp": "2020-02-12T22:05:43", "timestamp_epochs": 1581545143, "tweet_id": "1227715433597415425", "tweet_url": "/nicolas_sgz/status/1227715433597415425", "user_id": "1210151888", "username": "DuaNicol\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1227654102462717952", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lylyflower2007", "user_id": "256693041"}], "retweets": 0, "screen_name": "netvict92", "text": "\u00bfY si una mujer quiere abortar antes de las 24 semanas pero por negligencia de la EPS o por tramitolog\u00eda pasa ese tiempo qu\u00e9 corresponde? \u00bfNo es mejor permitir abortar sin ninguna condici\u00f3n para poder hacerlo en ese tiempo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfY si una mujer quiere <strong>abortar</strong> antes de las 24 semanas pero por negligencia de la <strong>EPS</strong> o por tramitolog\u00eda pasa ese tiempo qu\u00e9 corresponde? \u00bfNo es mejor permitir <strong>abortar</strong> sin ninguna condici\u00f3n para poder hacerlo en ese tiempo?</p>", "timestamp": "2020-02-12T19:54:23", "timestamp_epochs": 1581537263, "tweet_id": "1227682381039050754", "tweet_url": "/netvict92/status/1227682381039050754", "user_id": "1220047811250704384", "username": "V\u00edctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1227274001745092608", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "javilunchix66", "user_id": "765230202"}, {"screen_name": "santiagoangelp", "user_id": "521611526"}], "retweets": 0, "screen_name": "PaolaSantos2000", "text": "Abortar solo es as\u00ed de f\u00e1cil cuando ud tiene plata, del resto ud viera ese proceso tan tedioso. \nEn norte de Santander una nena que fue violada, qued\u00f3 embarazada y quer\u00eda abortar (se ajustaba a una de las causales), las EPS no le quisieron hacer el procedimiento r\u00e1pido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> solo es as\u00ed de f\u00e1cil cuando ud tiene plata, del resto ud viera ese proceso tan tedioso. \nEn norte de Santander una nena que fue violada, qued\u00f3 embarazada y quer\u00eda <strong>abortar</strong> (se ajustaba a una de las causales), las <strong>EPS</strong> no le quisieron hacer el procedimiento r\u00e1pido</p>", "timestamp": "2020-02-12T15:10:58", "timestamp_epochs": 1581520258, "tweet_id": "1227611055637041154", "tweet_url": "/PaolaSantos2000/status/1227611055637041154", "user_id": "917800032786702336", "username": "\ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1227269546509246464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "camila20011112", "user_id": "1273861573"}, {"screen_name": "GloriaMaria_T", "user_id": "326044272"}], "retweets": 0, "screen_name": "efra_barajas", "text": "falso.\n\nA diferencia suya yo soy pap\u00e1 y entre las primeras cosas que los m\u00e9dicos de las EPS le dicen uno es .. quiere abortar, porque solo basta decir que si para que le miren la comba!\n\nDetermine clinicamente la depresi\u00f3n mija o la ansiedad!\n\nEse Se\u00f1ora, es el vacio legal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">falso.\n\nA diferencia suya yo soy pap\u00e1 y entre las primeras cosas que los m\u00e9dicos de las <strong>EPS</strong> le dicen uno es .. quiere <strong>abortar</strong>, porque solo basta decir que si para que le miren la comba!\n\nDetermine clinicamente la depresi\u00f3n mija o la ansiedad!\n\nEse Se\u00f1ora, es el vacio legal</p>", "timestamp": "2020-02-12T04:13:00", "timestamp_epochs": 1581480780, "tweet_id": "1227445473293819905", "tweet_url": "/efra_barajas/status/1227445473293819905", "user_id": "1073784098811011072", "username": "Mauricio Barajas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1227285929125130240", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "kafkamorfosis01", "user_id": "2607909605"}, {"screen_name": "alejocr94", "user_id": "1733829331"}], "retweets": 0, "screen_name": "camigrajales", "text": "Ojal\u00e1 las eps no sean negligentes y a ninguna le toque abortar a los 9 meses. Ojal\u00e1 los hombres se hagan la vasectom\u00eda y sean m\u00e1s responsables.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 las <strong>eps</strong> no sean negligentes y a ninguna le toque <strong>abortar</strong> a los 9 meses. Ojal\u00e1 los hombres se hagan la vasectom\u00eda y sean m\u00e1s responsables.</p>", "timestamp": "2020-02-12T02:24:34", "timestamp_epochs": 1581474274, "tweet_id": "1227418185911164928", "tweet_url": "/camigrajales/status/1227418185911164928", "user_id": "788074364520566784", "username": "Camila Grajales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1227285929125130240", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kafkamorfosis01", "user_id": "2607909605"}, {"screen_name": "alejocr94", "user_id": "1733829331"}, {"screen_name": "rubianodf", "user_id": "1051267016701747200"}], "retweets": 0, "screen_name": "camigrajales", "text": "Ay, pero \u00bfpor qu\u00e9 escribes con tanta violencia? Lo que pasa es que solo hemos escuchado la versi\u00f3n del hombre. Al parecer, la mujer quer\u00eda abortar hace rato pero la Eps lo imped\u00eda. Eso queremos NO Barreras para la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay, pero \u00bfpor qu\u00e9 escribes con tanta violencia? Lo que pasa es que solo hemos escuchado la versi\u00f3n del hombre. Al parecer, la mujer quer\u00eda <strong>abortar</strong> hace rato pero la <strong>Eps</strong> lo imped\u00eda. Eso queremos NO Barreras para la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo.</p>", "timestamp": "2020-02-12T01:28:43", "timestamp_epochs": 1581470923, "tweet_id": "1227404131230453760", "tweet_url": "/camigrajales/status/1227404131230453760", "user_id": "788074364520566784", "username": "Camila Grajales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1227196673211928577", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CasiDaria", "user_id": "984239703040954373"}, {"screen_name": "cachacomaluco", "user_id": "348078213"}, {"screen_name": "Cloquis", "user_id": "101736223"}], "retweets": 0, "screen_name": "dianadoc31", "text": "Abortar no es un m\u00e9todo de anticoncepcion.... para algunas parece que si ... los m\u00e9todos anticonceptivos bien usados son casi 100% efectivos y si no te dan los condones en la eps por lo menos agu\u00e1ntese las ganas y ahorra para comprarlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Abortar</strong> no es un m\u00e9todo de anticoncepcion.... para algunas parece que si ... los m\u00e9todos anticonceptivos bien usados son casi 100% efectivos y si no te dan los condones en la <strong>eps</strong> por lo menos agu\u00e1ntese las ganas y ahorra para comprarlos</p>", "timestamp": "2020-02-12T00:45:34", "timestamp_epochs": 1581468334, "tweet_id": "1227393273259528195", "tweet_url": "/dianadoc31/status/1227393273259528195", "user_id": "840706980", "username": "Dianita Moreno R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luli_lum", "text": "Despu\u00e9s de que me dijo que quer\u00eda un aborto, pero que se lo estaban negando en la eps le dije: \"Ve, no tengo mucha plata, pero ah\u00ed tengo unos ahorritos y te puedo pagar el aborto\". \n\nYo s\u00e9 que no va a abortar a pesar de que lo quiere.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de que me dijo que quer\u00eda un aborto, pero que se lo estaban negando en la <strong>eps</strong> le dije: \"Ve, no tengo mucha plata, pero ah\u00ed tengo unos ahorritos y te puedo pagar el aborto\". \n\nYo s\u00e9 que no va a <strong>abortar</strong> a pesar de que lo quiere.</p>", "timestamp": "2020-02-11T17:58:14", "timestamp_epochs": 1581443894, "tweet_id": "1227290761563197441", "tweet_url": "/luli_lum/status/1227290761563197441", "user_id": "328167712", "username": "L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "_the_flaco", "text": "Para informaci\u00f3n de todos: profamilia tiene convenio con casi todas las EPS, se puede ir por consulta directamente y lo paga la EPS, para abortar no se necesita estar muriendo de preeclampsia, solo que este en riesgo la salud mental de la madre: la sola angustia de no tener plata", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para informaci\u00f3n de todos: profamilia tiene convenio con casi todas las <strong>EPS</strong>, se puede ir por consulta directamente y lo paga la <strong>EPS</strong>, para <strong>abortar</strong> no se necesita estar muriendo de preeclampsia, solo que este en riesgo la salud mental de la madre: la sola angustia de no tener plata</p>", "timestamp": "2020-02-11T14:56:37", "timestamp_epochs": 1581432997, "tweet_id": "1227245055531859968", "tweet_url": "/_the_flaco/status/1227245055531859968", "user_id": "271127822", "username": "J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 64, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "asonadabailable", "text": "Al parecer,  la mujer que quer\u00eda abortar en Popay\u00e1n lo logr\u00f3 y esa es una gran noticia. Le hab\u00edan violado su derecho antes porque ninguna EPS (como instituci\u00f3n) puede ser objetora.\n\nCelebro la autonom\u00eda de las mujeres siempre, en cualquier circunstancia. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al parecer,  la mujer que quer\u00eda <strong>abortar</strong> en Popay\u00e1n lo logr\u00f3 y esa es una gran noticia. Le hab\u00edan violado su derecho antes porque ninguna <strong>EPS</strong> (como instituci\u00f3n) puede ser objetora.\n\nCelebro la autonom\u00eda de las mujeres siempre, en cualquier circunstancia. <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/></p>", "timestamp": "2020-02-11T04:31:17", "timestamp_epochs": 1581395477, "tweet_id": "1227087687410208769", "tweet_url": "/asonadabailable/status/1227087687410208769", "user_id": "81998047", "username": "Asonada Bailable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1224087708185874433", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanalajirafa", "user_id": "250459343"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIANA_VAL", "text": "B\u00e1sicamente de acuerdo al hilo, por favor corr\u00edjanme, cualquier mujer que desee abortar en cualquier momento de su embarazo en Colombia est\u00e1 protegida por la ley para exigirlo a su EPS. Basta el \"no deseo de ser madre\", correcto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">B\u00e1sicamente de acuerdo al hilo, por favor corr\u00edjanme, cualquier mujer que desee <strong>abortar</strong> en cualquier momento de su embarazo en Colombia est\u00e1 protegida por la ley para exigirlo a su <strong>EPS</strong>. Basta el \"no deseo de ser madre\", correcto?</p>", "timestamp": "2020-02-02T22:33:53", "timestamp_epochs": 1580682833, "tweet_id": "1224098640223973376", "tweet_url": "/DIANA_VAL/status/1224098640223973376", "user_id": "101319424", "username": "Diana Valencia \ud83c\udf39\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "1223859237576740864", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ana_Trina", "user_id": "151175734"}, {"screen_name": "adrianadiazh", "user_id": "125485939"}], "retweets": 1, "screen_name": "BajaAlcurnia", "text": "Mira, nadie se entera de que tiene 7 meses y se le antoja abortar. Desconozco los pormenores del caso pero el problema de interrupciones avanzadas se da por la negligencia de las eps.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira, nadie se entera de que tiene 7 meses y se le antoja <strong>abortar</strong>. Desconozco los pormenores del caso pero el problema de interrupciones avanzadas se da por la negligencia de las <strong>eps</strong>.</p>", "timestamp": "2020-02-02T13:55:06", "timestamp_epochs": 1580651706, "tweet_id": "1223968085981507584", "tweet_url": "/BajaAlcurnia/status/1223968085981507584", "user_id": "353978937", "username": "El Vago de la Procrastinaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1217953131025391621", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AidaAvellaE", "user_id": "2202387091"}], "retweets": 0, "screen_name": "roures", "text": "En el monte la EPS FARC brindaba abortos que inclu\u00edan el entierro de madre e hijo.... y si la madre no quer\u00eda abortar tambi\u00e9n ten\u00edan el mismo fin pero v\u00eda fusilamiento....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el monte la <strong>EPS</strong> FARC brindaba abortos que inclu\u00edan el entierro de madre e hijo.... y si la madre no quer\u00eda <strong>abortar</strong> tambi\u00e9n ten\u00edan el mismo fin pero v\u00eda fusilamiento....</p>", "timestamp": "2020-01-17T16:30:32", "timestamp_epochs": 1579278632, "tweet_id": "1218208995422416896", "tweet_url": "/roures/status/1218208995422416896", "user_id": "98501213", "username": "Rodolfo Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1217155268083179520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Doctor_Adax", "user_id": "1088814526143836161"}], "retweets": 0, "screen_name": "juliangamezgstm", "text": "Si Sr  van a una EPS y dicen que se sientan mal psicol\u00f3gicamente ( sin ser cierto ) y les efect\u00faan el Aborto, as\u00ed de f\u00e1cil es abortar en este pa\u00eds, y la gente debatiendo 3 supuestas causas .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Sr  van a una <strong>EPS</strong> y dicen que se sientan mal psicol\u00f3gicamente ( sin ser cierto ) y les efect\u00faan el Aborto, as\u00ed de f\u00e1cil es <strong>abortar</strong> en este pa\u00eds, y la gente debatiendo 3 supuestas causas .</p>", "timestamp": "2020-01-15T02:32:17", "timestamp_epochs": 1579055537, "tweet_id": "1217273269042151424", "tweet_url": "/juliangamezgstm/status/1217273269042151424", "user_id": "561513450", "username": "Fray Samuray", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1217134630807179269", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leocar17", "user_id": "228701173"}, {"screen_name": "Elbayabuyiba", "user_id": "78920906"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariale_pascua", "text": "Y si no hab\u00eda informaci\u00f3n o educaci\u00f3n? Y si se enter\u00f3 que estaba embarazada a los 6 meses? Y si la EPS le neg\u00f3 el aborto y la puso a hacer un mont\u00f3n de volteretas innecesarias para poder abortar? Y si la ni\u00f1a violada nunca hab\u00eda tenido una menstruaci\u00f3n? Razones hay muchas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si no hab\u00eda informaci\u00f3n o educaci\u00f3n? Y si se enter\u00f3 que estaba embarazada a los 6 meses? Y si la <strong>EPS</strong> le neg\u00f3 el aborto y la puso a hacer un mont\u00f3n de volteretas innecesarias para poder <strong>abortar</strong>? Y si la ni\u00f1a violada nunca hab\u00eda tenido una menstruaci\u00f3n? Razones hay muchas...</p>", "timestamp": "2020-01-15T00:12:08", "timestamp_epochs": 1579047128, "tweet_id": "1217237997042774016", "tweet_url": "/mariale_pascua/status/1217237997042774016", "user_id": "96466457", "username": "Mariale Pascua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1217155268083179520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "natipax", "user_id": "233409846"}, {"screen_name": "Doctor_Adax", "user_id": "1088814526143836161"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Abogato", "text": "Si la EPS te niega el acceso gratuito al servicio se puede interponer acci\u00f3n de tutela. Lo que pasa es que por desconocimiento las mujeres desisten de abortar en condiciones de seguridad :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la <strong>EPS</strong> te niega el acceso gratuito al servicio se puede interponer acci\u00f3n de tutela. Lo que pasa es que por desconocimiento las mujeres desisten de <strong>abortar</strong> en condiciones de seguridad :(</p>", "timestamp": "2020-01-14T21:51:16", "timestamp_epochs": 1579038676, "tweet_id": "1217202547481628672", "tweet_url": "/_Abogato/status/1217202547481628672", "user_id": "1016128658560430081", "username": "Alegato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1217201167350009865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElDarthSidious", "user_id": "273676421"}], "retweets": 0, "screen_name": "SantiWallance", "text": "gente que apoya: \"legalizen el aborto \u00a1YA!\"\ngente que duda: \"Esperen \u00bfy quien va a responder por los gastos?\"\nEPS: \"a mi ni me vean, yo solo les puedo dar cita pa abortar hasta dentro de 5 meses\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">gente que apoya: \"legalizen el aborto \u00a1YA!\"\ngente que duda: \"Esperen \u00bfy quien va a responder por los gastos?\"\n<strong>EPS</strong>: \"a mi ni me vean, yo solo les puedo dar cita pa <strong>abortar</strong> hasta dentro de 5 meses\"</p>", "timestamp": "2020-01-14T21:49:20", "timestamp_epochs": 1579038560, "tweet_id": "1217202059117768704", "tweet_url": "/SantiWallance/status/1217202059117768704", "user_id": "1071045343511486467", "username": "santiago \"wallance\" \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 89, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Doctor_Adax", "text": "Las que tienen problemas para abortar son las mujeres pobres que tienen que esperar a que la EPS tramite su IVE porque no tienen los 500-700 mil pesos para hac\u00e9rselo en una cl\u00ednica especializada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las que tienen problemas para <strong>abortar</strong> son las mujeres pobres que tienen que esperar a que la <strong>EPS</strong> tramite su IVE porque no tienen los 500-700 mil pesos para hac\u00e9rselo en una cl\u00ednica especializada.</p>", "timestamp": "2020-01-14T19:51:17", "timestamp_epochs": 1579031477, "tweet_id": "1217172354318643202", "tweet_url": "/Doctor_Adax/status/1217172354318643202", "user_id": "1088814526143836161", "username": "Adax", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1217158320185843715", "replies": 10, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyDrama", "user_id": "314754412"}], "retweets": 1, "screen_name": "Carlos_Llanos94", "text": "Chicas aunque me maten a insultos tiene raz\u00f3n, abortar no es un deporte, pr\u00e1cticamente el aborto es legal en colombia y dependiendo de tu eps te puede salir hasta gratis, abortar cada semana no creo que sea muy sano para sus cuerpos y mentes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chicas aunque me maten a insultos tiene raz\u00f3n, <strong>abortar</strong> no es un deporte, pr\u00e1cticamente el aborto es legal en colombia y dependiendo de tu <strong>eps</strong> te puede salir hasta gratis, <strong>abortar</strong> cada semana no creo que sea muy sano para sus cuerpos y mentes.</p>", "timestamp": "2020-01-14T19:31:34", "timestamp_epochs": 1579030294, "tweet_id": "1217167391077150720", "tweet_url": "/Carlos_Llanos94/status/1217167391077150720", "user_id": "1090419563198644225", "username": "LALO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1217111698278174720", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gz9400", "user_id": "551501636"}, {"screen_name": "Dr_Death_Defyi", "user_id": "979483916456390657"}, {"screen_name": "JTamayoLAM", "user_id": "422157280"}], "retweets": 0, "screen_name": "Plantlover70", "text": "La malformaci\u00f3n del feto no es igual que el riesgo para la vida de la madre y abortar el producto de una violaci\u00f3n no tiene porque ser discutido, adem\u00e1s las demoras que dan las EPS para realizar los abortos hacen que las mujeres tengan que parir obligadas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La malformaci\u00f3n del feto no es igual que el riesgo para la vida de la madre y <strong>abortar</strong> el producto de una violaci\u00f3n no tiene porque ser discutido, adem\u00e1s las demoras que dan las <strong>EPS</strong> para realizar los abortos hacen que las mujeres tengan que parir obligadas.</p>", "timestamp": "2020-01-14T19:11:01", "timestamp_epochs": 1579029061, "tweet_id": "1217162218158153728", "tweet_url": "/Plantlover70/status/1217162218158153728", "user_id": "206289222", "username": "Lirian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoSinCondiciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexafaride", "text": "Y si mejor se ligan las trompas.\nY si mejor tienen sexo seguro.\nM\u00e1s caos para las EPS , MAS CITAS PARA ABORTAR QUE PARA PLANIFICACI\u00d3N FAMILIAR.\n#AbortoSinCondiciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si mejor se ligan las trompas.\nY si mejor tienen sexo seguro.\nM\u00e1s caos para las <strong>EPS</strong> , MAS CITAS PARA <strong>ABORTAR</strong> QUE PARA PLANIFICACI\u00d3N FAMILIAR.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoSinCondiciones?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoSinCondiciones</b></a></p>", "timestamp": "2020-01-14T15:22:55", "timestamp_epochs": 1579015375, "tweet_id": "1217104817111339008", "tweet_url": "/alexafaride/status/1217104817111339008", "user_id": "74527750", "username": "La Negrita de Guaduas \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "adelitaSM", "text": "Hace unos meses la EPS no tiene anticonceptivos para cubrir la planificaci\u00f3n familiar.\n\nTras de que no hay trabajo, ni educaci\u00f3n, ni salud, ni paz y pretenden que se aumente el censo poblacional por inoperancia del Estado. Hptas despu\u00e9s nos quieren mandar a la c\u00e1rcel por abortar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace unos meses la <strong>EPS</strong> no tiene anticonceptivos para cubrir la planificaci\u00f3n familiar.\n\nTras de que no hay trabajo, ni educaci\u00f3n, ni salud, ni paz y pretenden que se aumente el censo poblacional por inoperancia del Estado. Hptas despu\u00e9s nos quieren mandar a la c\u00e1rcel por <strong>abortar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-01-11T15:59:49", "timestamp_epochs": 1578758389, "tweet_id": "1216026937128255490", "tweet_url": "/adelitaSM/status/1216026937128255490", "user_id": "1045198986", "username": "@AdelitaSM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1208161992881659906", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElTurnerCat", "user_id": "133599757"}], "retweets": 0, "screen_name": "Osneyder_1999", "text": "JAJAJAJA QUE BRUTALIDAD DECIR QUE ABORTAR ES MEJOR QUE COMPRAR UN HIJUEPUTA COND\u00d3N EL QUE DAN EN LAS EPS TE SIRVE IGUAL SOLO USA UN COND\u00d3N QUE ADEM\u00c1S TE PROTEGE DE ENFERMEDADES VEN\u00c9REAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JAJAJAJA QUE BRUTALIDAD DECIR QUE <strong>ABORTAR</strong> ES MEJOR QUE COMPRAR UN HIJUEPUTA COND\u00d3N EL QUE DAN EN LAS <strong>EPS</strong> TE SIRVE IGUAL SOLO USA UN COND\u00d3N QUE ADEM\u00c1S TE PROTEGE DE ENFERMEDADES VEN\u00c9REAS</p>", "timestamp": "2019-12-21T02:44:33", "timestamp_epochs": 1576896273, "tweet_id": "1208216657304412161", "tweet_url": "/Osneyder_1999/status/1208216657304412161", "user_id": "3496761136", "username": "O\u015eN\u018fYDER ROMERO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 110, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "Labadbunny_", "text": "Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una EPS, sacas cita para abortar y para cu\u00e1ndo sea tu turno, la bendici\u00f3n ya va entrando al jard\u00edn.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si el aborto llega a ser legal en Colombia. Te vas a una <strong>EPS</strong>, sacas cita para <strong>abortar</strong> y para cu\u00e1ndo sea tu turno, la bendici\u00f3n ya va entrando al jard\u00edn.</p>", "timestamp": "2019-11-15T00:09:18", "timestamp_epochs": 1573776558, "tweet_id": "1195131623878078464", "tweet_url": "/Labadbunny_/status/1195131623878078464", "user_id": "156327464", "username": "La Bad Bunny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RealOrtizH", "text": "Pidi\u00f3 cita en la EPS pa' abortar y se la dieron dentro de 9 meses. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pidi\u00f3 cita en la <strong>EPS</strong> pa' <strong>abortar</strong> y se la dieron dentro de 9 meses. <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/></p>", "timestamp": "2019-11-13T18:11:07", "timestamp_epochs": 1573668667, "tweet_id": "1194679097592631298", "tweet_url": "/RealOrtizH/status/1194679097592631298", "user_id": "2874056660", "username": "\u2122 O\u044f\u0442\u03b9\u0301z \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/100003926911058/posts/1593506424123573/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fuentesgina2", "text": "Que sigan abortando en sus casas o pagando por ah\u00ed, porque las EPS tienen un mal servicio como para que aparten vengan a llenarlas de citas para abortar cosa que tiene que ser prioridad, y le quitar\u00eda el puesto a lo que si importa de verdad.  https://www.facebook.com/100003926911058/posts/1593506424123573/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que sigan abortando en sus casas o pagando por ah\u00ed, porque las <strong>EPS</strong> tienen un mal servicio como para que aparten vengan a llenarlas de citas para <strong>abortar</strong> cosa que tiene que ser prioridad, y le quitar\u00eda el puesto a lo que si importa de verdad. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/100003926911058/posts/1593506424123573/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d1LkKomj0m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/100003926911058/posts/1593506424123573/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/10000392691105</span><span class=\"invisible\">8/posts/1593506424123573/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-07T01:30:14", "timestamp_epochs": 1573090214, "tweet_id": "1192252890875879425", "tweet_url": "/fuentesgina2/status/1192252890875879425", "user_id": "2960622315", "username": "Gina Fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1191175954506366977", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tony_vasque", "user_id": "766720679886618625"}], "retweets": 0, "screen_name": "JamiLeeyang", "text": "Pero abortar por que no se cuid\u00f3 es un absurdo, las condiciones amparadas por la ley son muy v\u00e1lidas, pero si cada vez que tienen sexo se van a pre\u00f1ar... m\u00e1s bien las eps deber\u00edan hacer el control  obligatorio para prevenir esto o que al 2 hijo operarlas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero <strong>abortar</strong> por que no se cuid\u00f3 es un absurdo, las condiciones amparadas por la ley son muy v\u00e1lidas, pero si cada vez que tienen sexo se van a pre\u00f1ar... m\u00e1s bien las <strong>eps</strong> deber\u00edan hacer el control  obligatorio para prevenir esto o que al 2 hijo operarlas.</p>", "timestamp": "2019-11-04T03:09:25", "timestamp_epochs": 1572836965, "tweet_id": "1191190685141086209", "tweet_url": "/JamiLeeyang/status/1191190685141086209", "user_id": "444292867", "username": "Jamy Rocha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1187745631420465152", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "morada_roja", "user_id": "164135414"}, {"screen_name": "drunklaurenx", "user_id": "201531854"}, {"screen_name": "Larangolo", "user_id": "64556839"}], "retweets": 0, "screen_name": "ayduchis", "text": "Los m\u00e9todos anticonceptivos tienen una falla de menos del 5%, en las eps y en el sisben dan m\u00e9todos anticonceptivos gratis y si finalmente no quieren planificar y se embarazaron y quieren abortar, entonces paguelo de su bolsillo, no sean conchudas y pidan que el estado lo pague.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los m\u00e9todos anticonceptivos tienen una falla de menos del 5%, en las <strong>eps</strong> y en el sisben dan m\u00e9todos anticonceptivos gratis y si finalmente no quieren planificar y se embarazaron y quieren <strong>abortar</strong>, entonces paguelo de su bolsillo, no sean conchudas y pidan que el estado lo pague.</p>", "timestamp": "2019-10-26T00:52:35", "timestamp_epochs": 1572051155, "tweet_id": "1187894761975435264", "tweet_url": "/ayduchis/status/1187894761975435264", "user_id": "119595660", "username": "\u266a\u2206\u00a5d\u03bc\u00a2h\u012f\u00a7\u266a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1187576685845196800", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "TxarlyCalvillo", "user_id": "223916155"}], "retweets": 0, "screen_name": "ffelipegonzalez", "text": "No creo que la excusa sea: me embarazo por diversi\u00f3n porque en la eps/ips puedo abortar, no creo. O un me vuelvo diab\u00e9tico porque la entidad me da medicamentos. Dudo que alguien piense as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No creo que la excusa sea: me embarazo por diversi\u00f3n porque en la <strong>eps</strong>/ips puedo <strong>abortar</strong>, no creo. O un me vuelvo diab\u00e9tico porque la entidad me da medicamentos. Dudo que alguien piense as\u00ed.</p>", "timestamp": "2019-10-25T12:29:36", "timestamp_epochs": 1572006576, "tweet_id": "1187707784353255425", "tweet_url": "/ffelipegonzalez/status/1187707784353255425", "user_id": "828716032219029506", "username": "pipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1187206949047279616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "anastomosadita", "user_id": "3995294271"}, {"screen_name": "LovatoLizeth", "user_id": "3352320670"}, {"screen_name": "elespectador", "user_id": "14834302"}], "retweets": 0, "screen_name": "Includename", "text": "1) Ana el Sisben no entrega medicamentos, el sistebn es el sistema.\n2) las EPS deben entregar y tienen programas de prevenci\u00f3n etc.\n3) Qu\u00e9 pena pero ya no es problema del sistema y no por eso toca aprobar el aborto, entonces ser\u00eda peor porque el marido le dar\u00eda duro por abortar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1) Ana el Sisben no entrega medicamentos, el sistebn es el sistema.\n2) las <strong>EPS</strong> deben entregar y tienen programas de prevenci\u00f3n etc.\n3) Qu\u00e9 pena pero ya no es problema del sistema y no por eso toca aprobar el aborto, entonces ser\u00eda peor porque el marido le dar\u00eda duro por <strong>abortar</strong></p>", "timestamp": "2019-10-25T12:05:45", "timestamp_epochs": 1572005145, "tweet_id": "1187701779116576768", "tweet_url": "/Includename/status/1187701779116576768", "user_id": "3349081", "username": "Andy \ud83c\udf53\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 k-pop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 75, "links": [], "parent_tweet_id": "1187402340330016768", "replies": 12, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 36, "screen_name": "quenomire", "text": "A mi me recomendaron abortar en la EPS solo porque estaba esperando mi tercer beb\u00e9 planeado. La raz\u00f3n fue  porque supuestamente estaba en riesgo mi \"salud mental\" por \"tantos hijos\". Sal\u00ed  llorando del lugar. Todo lo acomodan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi me recomendaron <strong>abortar</strong> en la <strong>EPS</strong> solo porque estaba esperando mi tercer beb\u00e9 planeado. La raz\u00f3n fue  porque supuestamente estaba en riesgo mi \"salud mental\" por \"tantos hijos\". Sal\u00ed  llorando del lugar. Todo lo acomodan</p>", "timestamp": "2019-10-24T18:41:45", "timestamp_epochs": 1571942505, "tweet_id": "1187439047951687681", "tweet_url": "/quenomire/status/1187439047951687681", "user_id": "144286043", "username": "Deissy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/y3crg443"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "YEZORRIN", "text": "@Compensar_info  la primera de las EPS que va contra la ley y la vida de las mujeres Abortar en Colombia: entre los prejuicios y la  pesadilla burocr\u00e1tica http://tinyurl.com/y3crg443\u00a0 v\u00eda @elespectador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143558285\" dir=\"ltr\" href=\"/Compensar_info\"><s>@</s><b>Compensar_info</b></a>  la primera de las <strong>EPS</strong> que va contra la ley y la vida de las mujeres <strong>Abortar</strong> en Colombia: entre los prejuicios y la  pesadilla burocr\u00e1tica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/y3crg443\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4tUJt67u6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/y3crg443\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/y3crg443</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-24T02:39:22", "timestamp_epochs": 1571884762, "tweet_id": "1187196856146841600", "tweet_url": "/YEZORRIN/status/1187196856146841600", "user_id": "198976036", "username": "YESID FERNANDEZ", "video_url": ""}]