[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clarincom", "text": "Detienen a un m\u00e9dico, acusado de abusar de tres chicas en su casa: Una de las v\u00edctimas tiene apenas 11 .. http://tinyurl.com/3ngzyf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a un m\u00e9dico, acusado de <strong>abusar</strong> de tres chicas en su casa: Una de las <strong>v\u00edctimas</strong> tiene apenas 11 .. http://tinyurl.com/3ngzyf</p>", "timestamp": "2008-06-19T05:14:25", "timestamp_epochs": 1213852465, "tweet_id": "838400170", "tweet_url": "/clarincom/status/838400170", "user_id": "8105922", "username": "Clar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lavozdegalicia", "text": "Ocho a\u00f1os de c\u00e1rcel a un entrenador alem\u00e1n de atletismo por abusar de alumnos\n: Las v\u00edctimas fueron ocho alumnos.. http://ub0.cc/kk/09", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ocho a\u00f1os de c\u00e1rcel a un entrenador alem\u00e1n de atletismo por <strong>abusar</strong> de alumnos\n: Las <strong>v\u00edctimas</strong> fueron ocho alumnos.. http://ub0.cc/kk/09</p>", "timestamp": "2009-08-19T14:38:20", "timestamp_epochs": 1250692700, "tweet_id": "3405970560", "tweet_url": "/lavozdegalicia/status/3405970560", "user_id": "38640768", "username": "La Voz de Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manufeed", "text": "Detienen a un Profesor de Nataci\u00f3n En Holanda Por Abusar de Casi Cien Ni\u00f1as: FUENTE ORBE.CL \n \n# Las v\u00edctimas so.. http://tinyurl.com/l4ztw2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a un Profesor de Nataci\u00f3n En Holanda Por <strong>Abusar</strong> de Casi Cien Ni\u00f1as: FUENTE ORBE.CL \n \n# Las <strong>v\u00edctimas</strong> so.. http://tinyurl.com/l4ztw2</p>", "timestamp": "2009-06-17T13:01:25", "timestamp_epochs": 1245243685, "tweet_id": "2206111998", "tweet_url": "/manufeed/status/2206111998", "user_id": "37156787", "username": "manufeed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elespectador", "text": "Detienen a profesor de nataci\u00f3n en Holanda por abusar de casi cien ni\u00f1as: Las menores v\u00edctimas tienen entre seis.. http://tinyurl.com/m24cgz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a profesor de nataci\u00f3n en Holanda por <strong>abusar</strong> de casi cien ni\u00f1as: Las menores <strong>v\u00edctimas</strong> tienen entre seis.. http://tinyurl.com/m24cgz</p>", "timestamp": "2009-06-17T12:59:43", "timestamp_epochs": 1245243583, "tweet_id": "2206093456", "tweet_url": "/elespectador/status/2206093456", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "paralaconfianza", "text": "100.000 personas no vieron a karadima abusar \u00bfEso signifca que no abus\u00f3? Con uno basta. Hay varias v\u00edctimas y varios testigos. Suficiente!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">100.000 personas no vieron a karadima <strong>abusar</strong> \u00bfEso signifca que no abus\u00f3? Con uno basta. Hay varias <strong>v\u00edctimas</strong> y varios testigos. Suficiente!!</p>", "timestamp": "2010-07-01T16:47:24", "timestamp_epochs": 1278002844, "tweet_id": "17505529278", "tweet_url": "/paralaconfianza/status/17505529278", "user_id": "158116168", "username": "Para la Confianza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoaldAckland", "text": "Sacerdote australiano se declara culpable de abusar sexualmente de 39 menores: Las v\u00edctimas eran ni\u00f1os de entre 11... http://bit.ly/adv4rc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sacerdote australiano se declara culpable de <strong>abusar</strong> sexualmente de 39 menores: Las <strong>v\u00edctimas</strong> eran ni\u00f1os de entre 11... http://bit.ly/adv4rc</p>", "timestamp": "2010-07-01T07:03:44", "timestamp_epochs": 1277967824, "tweet_id": "17475598568", "tweet_url": "/RoaldAckland/status/17475598568", "user_id": "60269038", "username": "Roald Ackland", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Oscar_Chavira", "text": "Surgen las v\u00edctimas de paroxismo patri\u00f3tico que me apuestan a que MX le gana a ARG, conste que me niego a abusar de su condici\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Surgen las <strong>v\u00edctimas</strong> de paroxismo patri\u00f3tico que me apuestan a que MX le gana a ARG, conste que me niego a <strong>abusar</strong> de su condici\u00f3n</p>", "timestamp": "2010-06-23T16:57:12", "timestamp_epochs": 1277312232, "tweet_id": "16862521780", "tweet_url": "/Oscar_Chavira/status/16862521780", "user_id": "39746141", "username": "Oscar Chavira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiasjal01", "text": "04 DE JUNIO SE HACIA PASAR POR \u201cZETA\u201d, PARA PODER ABUSAR SEXUALMENTE DE SUS VICTIMAS, HOY YA ESTA TRAS LAS REJAS\u2026 http://bit.ly/csPnt6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">04 DE JUNIO SE HACIA PASAR POR \u201cZETA\u201d, PARA PODER <strong>ABUSAR</strong> SEXUALMENTE DE SUS <strong>VICTIMAS</strong>, HOY YA ESTA TRAS LAS REJAS\u2026 http://bit.ly/csPnt6</p>", "timestamp": "2010-06-04T03:52:02", "timestamp_epochs": 1275623522, "tweet_id": "15390174339", "tweet_url": "/noticiasjal01/status/15390174339", "user_id": "149012175", "username": "noticiasjalisco01", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JesusGP_", "text": "http://twitvid.com/PZKOC - DEPRAVADO... Atrae a sus victimas a su depa y trata de abusar de ellas! (OJO, VIDEO MUY FUERTE)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">http://twitvid.com/PZKOC - DEPRAVADO... Atrae a sus <strong>victimas</strong> a su depa y trata de <strong>abusar</strong> de ellas! (OJO, VIDEO MUY FUERTE)</p>", "timestamp": "2010-05-23T15:57:07", "timestamp_epochs": 1274630227, "tweet_id": "14564324676", "tweet_url": "/JesusGP_/status/14564324676", "user_id": "35014868", "username": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hr72"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NanGguzE", "text": "7El vocero dl Vaticano inst\u00f3 a los obispos apoyar y escuchar a las v\u00edctimas d sacerdotes culpables d abusar sexualmente dmenores. #hr72 3/16", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7El vocero dl Vaticano inst\u00f3 a los obispos apoyar y escuchar a las <strong>v\u00edctimas</strong> d sacerdotes culpables d <strong>abusar</strong> sexualmente dmenores. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hr72?src=hash\"><s>#</s><b>hr72</b></a> 3/16</p>", "timestamp": "2010-04-28T05:07:41", "timestamp_epochs": 1272431261, "tweet_id": "12989151442", "tweet_url": "/NanGguzE/status/12989151442", "user_id": "110889829", "username": "Nancy Guzm\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Diezmartinez", "text": "\"El Vaticano inst\u00f3 a los obispos a acoger a las v\u00edctimas de sacerdotes culpables de abusar sexualmente de menores\"/\u00a1Pero esa es la bronca!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El Vaticano inst\u00f3 a los obispos a acoger a las <strong>v\u00edctimas</strong> de sacerdotes culpables de <strong>abusar</strong> sexualmente de menores\"/\u00a1Pero esa es la bronca!</p>", "timestamp": "2010-04-27T23:37:38", "timestamp_epochs": 1272411458, "tweet_id": "12972443032", "tweet_url": "/Diezmartinez/status/12972443032", "user_id": "88349792", "username": "Ernesto Diezmartinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "12855052903", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "panchosagredo", "user_id": "101857713"}], "retweets": 0, "screen_name": "cacomeryd", "text": "@panchosagredo o sea abusar de adultos es menos grave?? El mundo al reves! Pobres victimas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101857713\" dir=\"ltr\" href=\"/panchosagredo\"><s>@</s><b>panchosagredo</b></a> o sea <strong>abusar</strong> de adultos es menos grave?? El mundo al reves! Pobres <strong>victimas</strong>...</p>", "timestamp": "2010-04-26T01:30:34", "timestamp_epochs": 1272245434, "tweet_id": "12855263760", "tweet_url": "/cacomeryd/status/12855263760", "user_id": "52632898", "username": "caro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "isabelpla", "text": "A cat\u00f3licos nos duelen acusaciones de abuso, de acreditarse v\u00edctimas merecen justicia. Pero se puede abusar de hombre de 38 a\u00f1os?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A cat\u00f3licos nos duelen acusaciones de abuso, de acreditarse <strong>v\u00edctimas</strong> merecen justicia. Pero se puede <strong>abusar</strong> de hombre de 38 a\u00f1os?</p>", "timestamp": "2010-04-24T17:45:34", "timestamp_epochs": 1272131134, "tweet_id": "12775148682", "tweet_url": "/isabelpla/status/12775148682", "user_id": "44980318", "username": "Isabel Pl\u00e1 Jarufe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolafuentes", "text": "en casi todos los casos la pedofilia era una clara expresi\u00f3n d su necesidad d abusar tb sicol\u00f3gicamente de sus victimas, buscaban \"poder\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en casi todos los casos la pedofilia era una clara expresi\u00f3n d su necesidad d <strong>abusar</strong> tb sicol\u00f3gicamente de sus <strong>victimas</strong>, buscaban \"poder\"</p>", "timestamp": "2010-04-12T18:41:59", "timestamp_epochs": 1271097719, "tweet_id": "12060110853", "tweet_url": "/carolafuentes/status/12060110853", "user_id": "17768092", "username": "carola fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PinkBlueStarMx", "text": "RT: @reypunisher: RT El_Universal_Mx Papa dispuesto a recibir a m\u00e1s v\u00edctimas de abuso // Para que? pa volverlas a abusar? <--- jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73011174\" dir=\"ltr\" href=\"/Reypunisher\"><s>@</s><b>reypunisher</b></a>: RT El_Universal_Mx Papa dispuesto a recibir a m\u00e1s <strong>v\u00edctimas</strong> de abuso // Para que? pa volverlas a <strong>abusar</strong>? &lt;--- jajaja</p>", "timestamp": "2010-04-09T15:44:55", "timestamp_epochs": 1270827895, "tweet_id": "11886956036", "tweet_url": "/PinkBlueStarMx/status/11886956036", "user_id": "16624439", "username": "PinkBlueStarMx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Reypunisher", "text": "RT El_Universal_Mx\n  \nPapa dispuesto a recibir a m\u00e1s v\u00edctimas de abuso // Para que? pa volverlas a abusar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT El_Universal_Mx\n  \nPapa dispuesto a recibir a m\u00e1s <strong>v\u00edctimas</strong> de abuso // Para que? pa volverlas a <strong>abusar</strong>?</p>", "timestamp": "2010-04-09T15:41:36", "timestamp_epochs": 1270827696, "tweet_id": "11886806264", "tweet_url": "/Reypunisher/status/11886806264", "user_id": "73011174", "username": "Isamu Alva Dyson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["v\u00edctimas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "castmario", "text": "@alexnouel yo la verdad aun pienso que todo fue un mal malvado de @rinariera. Quer\u00eda drogarnos y abusar de nosotros! #v\u00edctimas!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32821683\" dir=\"ltr\" href=\"/alexnouel\"><s>@</s><b>alexnouel</b></a> yo la verdad aun pienso que todo fue un mal malvado de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70299263\" dir=\"ltr\" href=\"/rinariera\"><s>@</s><b>rinariera</b></a>. Quer\u00eda drogarnos y <strong>abusar</strong> de nosotros! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/v%C3%ADctimas?src=hash\"><s>#</s><b><strong>v\u00edctimas</strong></b></a>!</p>", "timestamp": "2010-03-15T18:22:32", "timestamp_epochs": 1268677352, "tweet_id": "10528983804", "tweet_url": "/castmario/status/10528983804", "user_id": "70775825", "username": "Mario Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ZOATMY", "text": "RT @twiterillo: Un violador colombiano tatuaba a sus v\u00edctimas despu\u00e9s de abusar de ellas //como vacas? ojala le tatuen el fundillo a ese XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53491759\" dir=\"ltr\" href=\"/twiterillo\"><s>@</s><b>twiterillo</b></a>: Un violador colombiano tatuaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> despu\u00e9s de <strong>abusar</strong> de ellas //como vacas? ojala le tatuen el fundillo a ese XD</p>", "timestamp": "2010-03-05T17:28:02", "timestamp_epochs": 1267810082, "tweet_id": "10033707468", "tweet_url": "/ZOATMY/status/10033707468", "user_id": "42470457", "username": "Zoar Hugglemonster", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["niptuck"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlvaroZapatel", "text": "parece \"The Carver\" de #niptuck jaja RT @plan__fuga: RT @twiterillo Un violador tatuaba a v\u00edctimas dsp de abusar de ellas http://goo.gl/jdKi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">parece \"The Carver\" de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/niptuck?src=hash\"><s>#</s><b>niptuck</b></a> jaja RT @plan__fuga: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53491759\" dir=\"ltr\" href=\"/twiterillo\"><s>@</s><b>twiterillo</b></a> Un violador tatuaba a <strong>v\u00edctimas</strong> dsp de <strong>abusar</strong> de ellas http://goo.gl/jdKi</p>", "timestamp": "2010-03-05T17:18:32", "timestamp_epochs": 1267809512, "tweet_id": "10033317122", "tweet_url": "/AlvaroZapatel/status/10033317122", "user_id": "18050691", "username": "\u00c1lvaro Zapatel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SarkASStik0", "text": "RT @twiterillo: Un violador colombiano tatuaba a sus v\u00edctimas despu\u00e9s de abusar de ellas http://goo.gl/jdKi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53491759\" dir=\"ltr\" href=\"/twiterillo\"><s>@</s><b>twiterillo</b></a>: Un violador colombiano tatuaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> despu\u00e9s de <strong>abusar</strong> de ellas http://goo.gl/jdKi</p>", "timestamp": "2010-03-05T17:17:04", "timestamp_epochs": 1267809424, "tweet_id": "10033255663", "tweet_url": "/SarkASStik0/status/10033255663", "user_id": "53070435", "username": "\ud83e\udd8e \u054f \u0251 \u027e \u0198 \u0251 \u054f \u054f \u0535 \u00ed \u0198 \u0585\ud83e\udd8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "igncktz", "text": "RT: @twiterillo: Un violador colombiano tatuaba a sus v\u00edctimas despu\u00e9s de abusar de ellas http://goo.gl/jdKi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53491759\" dir=\"ltr\" href=\"/twiterillo\"><s>@</s><b>twiterillo</b></a>: Un violador colombiano tatuaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> despu\u00e9s de <strong>abusar</strong> de ellas http://goo.gl/jdKi</p>", "timestamp": "2010-03-05T17:15:26", "timestamp_epochs": 1267809326, "tweet_id": "10033188906", "tweet_url": "/igncktz/status/10033188906", "user_id": "26071739", "username": "Ignacio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twiterillo", "text": "Un violador colombiano tatuaba a sus v\u00edctimas despu\u00e9s de abusar de ellas http://goo.gl/jdKi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un violador colombiano tatuaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> despu\u00e9s de <strong>abusar</strong> de ellas http://goo.gl/jdKi</p>", "timestamp": "2010-03-05T17:15:10", "timestamp_epochs": 1267809310, "tweet_id": "10033177069", "tweet_url": "/twiterillo/status/10033177069", "user_id": "53491759", "username": "Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "estrellaconce", "text": "Pediatra estadounidense es acusado de abusar a 103 pacientes: 23/02/2010 | 18:04 | Todas las v\u00edctimas eran menores... http://bit.ly/ahp2fu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pediatra estadounidense es acusado de <strong>abusar</strong> a 103 pacientes: 23/02/2010 | 18:04 | Todas las <strong>v\u00edctimas</strong> eran menores... http://bit.ly/ahp2fu</p>", "timestamp": "2010-02-23T21:40:13", "timestamp_epochs": 1266961213, "tweet_id": "9543907183", "tweet_url": "/estrellaconce/status/9543907183", "user_id": "31285449", "username": "Estrella Concepcion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SDMKcorps", "text": "Impresionante como algunos desgraciados son capaces de abusar de sus propias hijas y despu\u00e9s hacerse las v\u00edctimas (preparando el alegato).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impresionante como algunos desgraciados son capaces de <strong>abusar</strong> de sus propias hijas y despu\u00e9s hacerse las <strong>v\u00edctimas</strong> (preparando el alegato).</p>", "timestamp": "2009-12-21T20:38:30", "timestamp_epochs": 1261427910, "tweet_id": "6904628719", "tweet_url": "/SDMKcorps/status/6904628719", "user_id": "66516538", "username": "MSK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elpaisandalucia", "text": "Detenido un hombre de Sevilla Este por abusar de menores. La polic\u00eda busca posibles v\u00edctimas. http://cort.as/0e_X", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detenido un hombre de Sevilla Este por <strong>abusar</strong> de menores. La polic\u00eda busca posibles <strong>v\u00edctimas</strong>. http://cort.as/0e_X</p>", "timestamp": "2011-03-15T10:58:54", "timestamp_epochs": 1300186734, "tweet_id": "47612733591523329", "tweet_url": "/elpaisandalucia/status/47612733591523329", "user_id": "264328891", "username": "El Pa\u00eds Andaluc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "47371399714701312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "manuel_marin79", "user_id": "133401508"}], "retweets": 0, "screen_name": "raul_lion", "text": "@manuelmarin79 @Josefo_HBK @SexualMachine20 es el mismisimo ser de metepec, usa metodos sui generis para desmayar y abusar de sus victimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@manuelmarin79 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67500811\" dir=\"ltr\" href=\"/Josefo_HBK\"><s>@</s><b>Josefo_HBK</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79657580\" dir=\"ltr\" href=\"/SexualMachine20\"><s>@</s><b>SexualMachine20</b></a> es el mismisimo ser de metepec, usa metodos sui generis para desmayar y <strong>abusar</strong> de sus <strong>victimas</strong></p>", "timestamp": "2011-03-14T19:02:17", "timestamp_epochs": 1300129337, "tweet_id": "47371992478924800", "tweet_url": "/raul_lion/status/47371992478924800", "user_id": "41393480", "username": "Raul", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "38756984681402368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "socra8a", "user_id": "171339258"}], "retweets": 0, "screen_name": "iqvalentin", "text": "@socra8a Dicen que es f\u00e1cil abusar de quienes son v\u00edctimas del cloroformo. Digo, eeeeer, dicen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171339258\" dir=\"ltr\" href=\"/socra8a\"><s>@</s><b>socra8a</b></a> Dicen que es f\u00e1cil <strong>abusar</strong> de quienes son <strong>v\u00edctimas</strong> del cloroformo. Digo, eeeeer, dicen.</p>", "timestamp": "2011-02-19T00:42:59", "timestamp_epochs": 1298076179, "tweet_id": "38760424287633408", "tweet_url": "/iqvalentin/status/38760424287633408", "user_id": "16098185", "username": "Valent\u00edn Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarXibalba", "text": "Usaban FB para abusar de sus v\u00edctimas http://bit.ly/emF4B4 //Que pinche gente tan mas enferma\u00a1\u00a1 Que terrible\u00a1\u00a1 No hay palabras\u00a1\u00a1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usaban FB para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> http://bit.ly/emF4B4 //Que pinche gente tan mas enferma\u00a1\u00a1 Que terrible\u00a1\u00a1 No hay palabras\u00a1\u00a1</p>", "timestamp": "2011-02-01T02:03:57", "timestamp_epochs": 1296525837, "tweet_id": "32257817029124096", "tweet_url": "/MarXibalba/status/32257817029124096", "user_id": "144596175", "username": "MarXibalba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Paredwin10", "text": "\"@BarrioWeb: Usaban FB para abusar de sus v\u00edctimas http://bit.ly/emF4B4 // Qu\u00e9 asco de sociedad! Eran estudiantes y profesores....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2979486101\" dir=\"ltr\" href=\"/BarrioWeb\"><s>@</s><b>BarrioWeb</b></a>: Usaban FB para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> http://bit.ly/emF4B4 // Qu\u00e9 asco de sociedad! Eran estudiantes y profesores....</p>", "timestamp": "2011-01-31T23:33:10", "timestamp_epochs": 1296516790, "tweet_id": "32219872268128257", "tweet_url": "/Paredwin10/status/32219872268128257", "user_id": "79780040", "username": "Edwin Paredes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RevistaBarrio", "text": "Usaban FB para abusar de sus v\u00edctimas http://bit.ly/emF4B4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usaban FB para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> http://bit.ly/emF4B4</p>", "timestamp": "2011-01-31T23:13:53", "timestamp_epochs": 1296515633, "tweet_id": "32215017277362176", "tweet_url": "/RevistaBarrio/status/32215017277362176", "user_id": "33965276", "username": "Revista Barrio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "narcoblog", "text": "Utilizaban Facebook para abusar sexualmente de sus v\u00edctimas http://dlvr.it/FW0Gs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utilizaban Facebook para <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>v\u00edctimas</strong> http://dlvr.it/FW0Gs</p>", "timestamp": "2011-01-31T22:14:10", "timestamp_epochs": 1296512050, "tweet_id": "32199990352809984", "tweet_url": "/narcoblog/status/32199990352809984", "user_id": "162627787", "username": "NarcoBlog", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotitwitsDF", "text": "EXCELSIOR Utilizaban Facebook para abusar sexualmente de sus v\u00edctimas: La PGJDF detuvo a cinco sujetos que inter... http://bit.ly/e8iAYZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EXCELSIOR Utilizaban Facebook para <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>v\u00edctimas</strong>: La PGJDF detuvo a cinco sujetos que inter... http://bit.ly/e8iAYZ</p>", "timestamp": "2011-01-31T22:09:58", "timestamp_epochs": 1296511798, "tweet_id": "32198932025057280", "tweet_url": "/NotitwitsDF/status/32198932025057280", "user_id": "127324350", "username": "Noticias D.F. Mex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DFNoticias", "text": "Utilizaban Facebook para abusar sexualmente de sus v\u00edctimas  http://bit.ly/DFNts", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utilizaban Facebook para <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>v\u00edctimas</strong>  http://bit.ly/DFNts</p>", "timestamp": "2011-01-31T22:09:57", "timestamp_epochs": 1296511797, "tweet_id": "32198927939801088", "tweet_url": "/DFNoticias/status/32198927939801088", "user_id": "128063965", "username": "Distrito Federal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LasNoticiasMx", "text": "Utilizaban Facebook para abusar sexualmente de sus v\u00edctimas. http://bit.ly/ggouMV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utilizaban Facebook para <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>v\u00edctimas</strong>. http://bit.ly/ggouMV</p>", "timestamp": "2011-01-31T22:06:32", "timestamp_epochs": 1296511592, "tweet_id": "32198069860704256", "tweet_url": "/LasNoticiasMx/status/32198069860704256", "user_id": "239345108", "username": "Worgen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&at_xt=4d46e92d629e222d,0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feiguin", "text": "\u201cNegar el Holocausto es profanar a las v\u00edctimas y abusar de los sobrevivientes\u201d | Luis Grynwald: Plural JAI http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&at_xt=4d46e92d629e222d,0\u00a0\u2026 v\u00eda @AddThis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cNegar el Holocausto es profanar a las <strong>v\u00edctimas</strong> y <strong>abusar</strong> de los sobrevivientes\u201d | Luis Grynwald: Plural JAI <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d46e92d629e222d,0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yzr9NCX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d46e92d629e222d,0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pluraljai.com.ar/articulos/opin</span><span class=\"invisible\">ion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d46e92d629e222d,0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15907720\" dir=\"ltr\" href=\"/addthis\"><s>@</s><b>AddThis</b></a></p>", "timestamp": "2011-01-31T16:58:26", "timestamp_epochs": 1296493106, "tweet_id": "32120532887412736", "tweet_url": "/feiguin/status/32120532887412736", "user_id": "136610719", "username": "Leonardo Feiguin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pletz", "text": "Plural JAI - \u201cNegar el Holocausto es profanar a las v\u00edctimas y abusar de los sobrevivientes\u201d http://bit.ly/g5eIlb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Plural JAI - \u201cNegar el Holocausto es profanar a las <strong>v\u00edctimas</strong> y <strong>abusar</strong> de los sobrevivientes\u201d http://bit.ly/g5eIlb</p>", "timestamp": "2011-01-28T03:20:15", "timestamp_epochs": 1296184815, "tweet_id": "30827467056881664", "tweet_url": "/pletz/status/30827467056881664", "user_id": "10668022", "username": "PLETZ.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&at_xt=4d41d3bb42b4f1a1,0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pluraljai", "text": "\u201cNegar el Holocausto es profanar a las v\u00edctimas y abusar de los sobrevivientes\u201d Entrevista a Luis Grynwald | Plural JAI http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&at_xt=4d41d3bb42b4f1a1,0\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cNegar el Holocausto es profanar a las <strong>v\u00edctimas</strong> y <strong>abusar</strong> de los sobrevivientes\u201d Entrevista a Luis Grynwald | Plural JAI <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d41d3bb42b4f1a1,0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qufemmj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pluraljai.com.ar/articulos/opinion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d41d3bb42b4f1a1,0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pluraljai.com.ar/articulos/opin</span><span class=\"invisible\">ion/itongadol/lgrynwald/shoa?sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d41d3bb42b4f1a1,0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-01-27T20:21:25", "timestamp_epochs": 1296159685, "tweet_id": "30722062930677761", "tweet_url": "/pluraljai/status/30722062930677761", "user_id": "196766168", "username": "Plural JAI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diarionocturno.com/blog/2011/01/21/cuidado-este-animal-lleva-a-sus-victimas-a-su-casa-para-abusar-de-ellas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosmasso", "text": "Cuidado, este animal lleva a sus v\u00edctimas a su casa para abusar de ellas v\u00eda @diarionocturno http://www.diarionocturno.com/blog/2011/01/21/cuidado-este-animal-lleva-a-sus-victimas-a-su-casa-para-abusar-de-ellas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado, este animal lleva a sus <strong>v\u00edctimas</strong> a su casa para <strong>abusar</strong> de ellas v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1936561\" dir=\"ltr\" href=\"/diarionocturno\"><s>@</s><b>diarionocturno</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diarionocturno.com/blog/2011/01/21/cuidado-este-animal-lleva-a-sus-victimas-a-su-casa-para-abusar-de-ellas/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/81qwMn9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diarionocturno.com/blog/2011/01/21/cuidado-este-animal-lleva-a-sus-victimas-a-su-casa-para-abusar-de-ellas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diarionocturno.com/blog/2011/01/2</span><span class=\"invisible\">1/cuidado-este-animal-lleva-a-sus-victimas-a-su-casa-para-abusar-de-ellas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-01-24T15:41:40", "timestamp_epochs": 1295883700, "tweet_id": "29564500873056256", "tweet_url": "/carlosmasso/status/29564500873056256", "user_id": "43334308", "username": "Carlos Andres Masso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maximrudin", "text": "CUIDADO, ESTE ANIMAL LLEVA A SUS V\u00cdCTIMAS A SU CASA PARA ABUSAR DE ELLAS http://tinyurl.com/4c98o6h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUIDADO, ESTE ANIMAL LLEVA A SUS <strong>V\u00cdCTIMAS</strong> A SU CASA PARA <strong>ABUSAR</strong> DE ELLAS http://tinyurl.com/4c98o6h</p>", "timestamp": "2011-01-21T22:49:15", "timestamp_epochs": 1295650155, "tweet_id": "28584940169854976", "tweet_url": "/maximrudin/status/28584940169854976", "user_id": "15384698", "username": "maximrudin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BloggersCO", "text": "Cuidado, este animal lleva a sus v\u00edctimas a su casa para abusar de ellas http://bit.ly/gxdfMe @diarionocturno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado, este animal lleva a sus <strong>v\u00edctimas</strong> a su casa para <strong>abusar</strong> de ellas http://bit.ly/gxdfMe <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1936561\" dir=\"ltr\" href=\"/diarionocturno\"><s>@</s><b>diarionocturno</b></a></p>", "timestamp": "2011-01-21T22:30:00", "timestamp_epochs": 1295649000, "tweet_id": "28580094402371584", "tweet_url": "/BloggersCO/status/28580094402371584", "user_id": "14079746", "username": "BloggersCO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FeristOteles", "text": "RT @diarionocturno: Tengan cuidado. Este animal lleva a sus v\u00edctimas hasta su casa para abusar de ellas http://bit.ly/gZneke //LOL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1936561\" dir=\"ltr\" href=\"/diarionocturno\"><s>@</s><b>diarionocturno</b></a>: Tengan cuidado. Este animal lleva a sus <strong>v\u00edctimas</strong> hasta su casa para <strong>abusar</strong> de ellas http://bit.ly/gZneke //LOL</p>", "timestamp": "2011-01-21T21:59:25", "timestamp_epochs": 1295647165, "tweet_id": "28572400043954177", "tweet_url": "/FeristOteles/status/28572400043954177", "user_id": "99100822", "username": "Nanfredo Morsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Idiota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dritli", "text": "\"@GAINFANTE: Estoy indeciso caso kalimba por momentos creo chavas quieren abusar y en otros victimas /Lo bueno que no eres MP #Idiota\"/jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78171181\" dir=\"ltr\" href=\"/GAINFANTE\"><s>@</s><b>GAINFANTE</b></a>: Estoy indeciso caso kalimba por momentos creo chavas quieren <strong>abusar</strong> y en otros <strong>victimas</strong> /Lo bueno que no eres MP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Idiota?src=hash\"><s>#</s><b>Idiota</b></a>\"/jaja</p>", "timestamp": "2011-01-16T03:24:38", "timestamp_epochs": 1295148278, "tweet_id": "26479915046010880", "tweet_url": "/Dritli/status/26479915046010880", "user_id": "114556054", "username": "Lili Estrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Idiota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dritli", "text": "\"@GAINFANTE: Estoy indeciso caso kalimba por momentos creo chavas quieren abusar y en otros victimas /Lo bueno que no eres MP #Idiota\"/jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78171181\" dir=\"ltr\" href=\"/GAINFANTE\"><s>@</s><b>GAINFANTE</b></a>: Estoy indeciso caso kalimba por momentos creo chavas quieren <strong>abusar</strong> y en otros <strong>victimas</strong> /Lo bueno que no eres MP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Idiota?src=hash\"><s>#</s><b>Idiota</b></a>\"/jaja</p>", "timestamp": "2011-01-16T03:24:36", "timestamp_epochs": 1295148276, "tweet_id": "26479908561616896", "tweet_url": "/Dritli/status/26479908561616896", "user_id": "114556054", "username": "Lili Estrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Idiota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dritli", "text": "\"@GAINFANTE: Estoy indeciso caso kalimba por momentos creo chavas quieren abusar y en otros victimas /Lo bueno que no eres MP #Idiota\"/jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78171181\" dir=\"ltr\" href=\"/GAINFANTE\"><s>@</s><b>GAINFANTE</b></a>: Estoy indeciso caso kalimba por momentos creo chavas quieren <strong>abusar</strong> y en otros <strong>victimas</strong> /Lo bueno que no eres MP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Idiota?src=hash\"><s>#</s><b>Idiota</b></a>\"/jaja</p>", "timestamp": "2011-01-16T03:24:36", "timestamp_epochs": 1295148276, "tweet_id": "26479908557430784", "tweet_url": "/Dritli/status/26479908557430784", "user_id": "114556054", "username": "Lili Estrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pandora_Hades", "text": "que xuxa... ya no hay justicia para las victimas??? los pedofilos pueden abusar?? robar y matar se convirti\u00f3 en cotidianidad sin castigo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que xuxa... ya no hay justicia para las <strong>victimas</strong>??? los pedofilos pueden <strong>abusar</strong>?? robar y matar se convirti\u00f3 en cotidianidad sin castigo?</p>", "timestamp": "2012-08-24T22:08:41", "timestamp_epochs": 1345846121, "tweet_id": "239122081369976832", "tweet_url": "/Pandora_Hades/status/239122081369976832", "user_id": "67047280", "username": "Pandora_Hades", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FiscaliadeChile", "text": "RT @fiscaliaohiggin: Rengo: prisi\u00f3n preventiva para imputado acusado de robar, violar y abusar sexualmente de sus v\u00edctimas....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"468339243\" dir=\"ltr\" href=\"/fiscaliaohiggin\"><s>@</s><b>fiscaliaohiggin</b></a>: Rengo: prisi\u00f3n preventiva para imputado acusado de robar, violar y <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>v\u00edctimas</strong>....</p>", "timestamp": "2012-08-03T21:04:29", "timestamp_epochs": 1344027869, "tweet_id": "231495780786126848", "tweet_url": "/FiscaliadeChile/status/231495780786126848", "user_id": "126734895", "username": "Fiscal\u00eda de Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.fiscaliadechile.cl/Fiscalia/fiscalias_ohiggins/noticias_det.do?id=1783"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fiscaliaohiggin", "text": "Rengo: prisi\u00f3n preventiva para imputado acusado de robar, violar y abusar sexualmente de sus v\u00edctimas. http://www.fiscaliadechile.cl/Fiscalia/fiscalias_ohiggins/noticias_det.do?id=1783\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rengo: prisi\u00f3n preventiva para imputado acusado de robar, violar y <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.fiscaliadechile.cl/Fiscalia/fiscalias_ohiggins/noticias_det.do?id=1783\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XsTiOMk8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.fiscaliadechile.cl/Fiscalia/fiscalias_ohiggins/noticias_det.do?id=1783\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">fiscaliadechile.cl/Fiscalia/fisca</span><span class=\"invisible\">lias_ohiggins/noticias_det.do?id=1783</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-03T20:14:35", "timestamp_epochs": 1344024875, "tweet_id": "231483220728889344", "tweet_url": "/fiscaliaohiggin/status/231483220728889344", "user_id": "468339243", "username": "Fiscal\u00eda O'Higgins", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OtLXLn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaCarrulloL", "text": "A juicio hombre por abusar sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las v\u00edctimas tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad http://bit.ly/OtLXLn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A juicio hombre por <strong>abusar</strong> sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las <strong>v\u00edctimas</strong> tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OtLXLn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PxuVYeae\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OtLXLn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OtLXLn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-03T03:25:14", "timestamp_epochs": 1343964314, "tweet_id": "231229209731792896", "tweet_url": "/MariaCarrulloL/status/231229209731792896", "user_id": "715200644", "username": "Maria Carrullo L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OtLXLn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "buenos_datos", "text": "A juicio hombre por abusar sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las v\u00edctimas tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad http://bit.ly/OtLXLn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A juicio hombre por <strong>abusar</strong> sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las <strong>v\u00edctimas</strong> tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OtLXLn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5Y11iuqj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OtLXLn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OtLXLn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-03T03:25:13", "timestamp_epochs": 1343964313, "tweet_id": "231229204644118528", "tweet_url": "/buenos_datos/status/231229204644118528", "user_id": "593975867", "username": "Buenos Datos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OtLXLn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "polarfest", "text": "A juicio hombre por abusar sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las v\u00edctimas tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad http://bit.ly/OtLXLn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A juicio hombre por <strong>abusar</strong> sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las <strong>v\u00edctimas</strong> tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OtLXLn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qOwuBjfz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OtLXLn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OtLXLn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-03T03:25:12", "timestamp_epochs": 1343964312, "tweet_id": "231229203427782656", "tweet_url": "/polarfest/status/231229203427782656", "user_id": "38062095", "username": "\u05d3\u05b8\u05bc\u05e0\u05b4\u05d9\u05b5\u05bc\u05d0\u05dc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OtLXLn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "djFranM", "text": "A juicio hombre por abusar sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las v\u00edctimas tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad http://bit.ly/OtLXLn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A juicio hombre por <strong>abusar</strong> sexualmente de dos adolescentes en Portuguesa: Las <strong>v\u00edctimas</strong> tienen 13 y 14 a\u00f1os de edad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OtLXLn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TsPmuweM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OtLXLn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OtLXLn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-03T03:16:29", "timestamp_epochs": 1343963789, "tweet_id": "231227006778494976", "tweet_url": "/djFranM/status/231227006778494976", "user_id": "50840390", "username": "FranM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "230385738380898304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IvanCepedaCast", "user_id": "98781946"}], "retweets": 0, "screen_name": "DagoAyala70", "text": "@IvanCepedaCast y ud narcoterrorista cuando estar\u00e1 en la c\u00e1rcel por abusar de las verdaderas v\u00edctimas de su banda terrorista???.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98781946\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanCepedaCast\"><s>@</s><b>IvanCepedaCast</b></a> y ud narcoterrorista cuando estar\u00e1 en la c\u00e1rcel por <strong>abusar</strong> de las verdaderas <strong>v\u00edctimas</strong> de su banda terrorista???.</p>", "timestamp": "2012-07-31T20:07:57", "timestamp_epochs": 1343765277, "tweet_id": "230394390508630018", "tweet_url": "/DagoAyala70/status/230394390508630018", "user_id": "617652135", "username": "Dago ayala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "228618994372968448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pablomedelradio", "user_id": "122472184"}], "retweets": 0, "screen_name": "gato_rorro", "text": "@sin_tacos Respuesta 2 Sino, no s\u00f3lo pueden ser v\u00edctimas potenciales, sino tb. crecer inseguros y abusar de su poder cuando lo tengan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1267530858128273408\" dir=\"ltr\" href=\"/sin_tacos\"><s>@</s><b>sin_tacos</b></a> Respuesta 2 Sino, no s\u00f3lo pueden ser <strong>v\u00edctimas</strong> potenciales, sino tb. crecer inseguros y <strong>abusar</strong> de su poder cuando lo tengan.</p>", "timestamp": "2012-07-26T23:32:15", "timestamp_epochs": 1343345535, "tweet_id": "228633863553945600", "tweet_url": "/gato_rorro/status/228633863553945600", "user_id": "68168216", "username": "P-Saitoh Hajime", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "saldanajorge", "text": "Si las empresas como SKY tienen fuero para abusar de  sus clientes.. tenemos el derecho al menos de advertir para que otros no sean v\u00edctimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si las empresas como SKY tienen fuero para <strong>abusar</strong> de  sus clientes.. tenemos el derecho al menos de advertir para que otros no sean <strong>v\u00edctimas</strong></p>", "timestamp": "2012-07-26T17:47:36", "timestamp_epochs": 1343324856, "tweet_id": "228547129856102400", "tweet_url": "/saldanajorge/status/228547129856102400", "user_id": "95929846", "username": "Jorge Salda\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribose", "text": "Los legionarios de cristo es 1 organizacion creada x 1 pedofilo para abusar tranquilo de sus victimas, el abuso esta en su doctrina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los legionarios de cristo es 1 organizacion creada x 1 pedofilo para <strong>abusar</strong> tranquilo de sus <strong>victimas</strong>, el abuso esta en su doctrina</p>", "timestamp": "2012-07-26T01:48:57", "timestamp_epochs": 1343267337, "tweet_id": "228305878628061184", "tweet_url": "/maribose/status/228305878628061184", "user_id": "225081057", "username": "maria jo garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eluniversal.com.co/cartagena/sucesos/cae-hombre-que-usaba-escopolamina-para-abusar-de-sus-victimas-85313"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zaratteingrid", "text": "Cae hombre que usaba escopolamina para abusar de sus v\u00edctimas Delincuencia |El Universal -Cartagena http://www.eluniversal.com.co/cartagena/sucesos/cae-hombre-que-usaba-escopolamina-para-abusar-de-sus-victimas-85313\u00a0\u2026 v\u00eda @ElUniversalCtg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cae hombre que usaba escopolamina para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> Delincuencia |El Universal -Cartagena <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eluniversal.com.co/cartagena/sucesos/cae-hombre-que-usaba-escopolamina-para-abusar-de-sus-victimas-85313\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GZ6CtJH3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eluniversal.com.co/cartagena/sucesos/cae-hombre-que-usaba-escopolamina-para-abusar-de-sus-victimas-85313\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eluniversal.com.co/cartagena/suce</span><span class=\"invisible\">sos/cae-hombre-que-usaba-escopolamina-para-abusar-de-sus-victimas-85313</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71543713\" dir=\"ltr\" href=\"/ElUniversalCtg\"><s>@</s><b>ElUniversalCtg</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-25T19:28:52", "timestamp_epochs": 1343244532, "tweet_id": "228210225906319362", "tweet_url": "/zaratteingrid/status/228210225906319362", "user_id": "81662949", "username": "IngridZarate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MariaAPrada", "text": "\u201c@PoliciaColombia: Capturamos a un sujeto que utilizaba escopolamina para abusar sexualmente de sus victimas\u201d @KaryOlano @NoCallesMas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69432342\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaColombia\"><s>@</s><b>PoliciaColombia</b></a>: Capturamos a un sujeto que utilizaba escopolamina para <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>victimas</strong>\u201d @KaryOlano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1052356423525572609\" dir=\"ltr\" href=\"/NoCallesMas\"><s>@</s><b>NoCallesMas</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-25T17:35:20", "timestamp_epochs": 1343237720, "tweet_id": "228181656408825856", "tweet_url": "/MariaAPrada/status/228181656408825856", "user_id": "158078864", "username": "MariaAlejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cartagena"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PoliciaColombia", "text": "#Cartagena. Capturamos a un sujeto que utilizaba escopolamina para abusar sexualmente de sus victimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cartagena?src=hash\"><s>#</s><b>Cartagena</b></a>. Capturamos a un sujeto que utilizaba escopolamina para <strong>abusar</strong> sexualmente de sus <strong>victimas</strong></p>", "timestamp": "2012-07-25T17:33:17", "timestamp_epochs": 1343237597, "tweet_id": "228181138915590144", "tweet_url": "/PoliciaColombia/status/228181138915590144", "user_id": "69432342", "username": "Polic\u00eda de Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/1vgJht"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InformadorCO", "text": "Cae hombre que usaba escopolamina para abusar de sus v\u00edctimas http://dlvr.it/1vgJht\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cae hombre que usaba escopolamina para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/1vgJht\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zM7nhTYQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/1vgJht\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/1vgJht</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-25T17:32:19", "timestamp_epochs": 1343237539, "tweet_id": "228180893842415616", "tweet_url": "/InformadorCO/status/228180893842415616", "user_id": "599272615", "username": "Informador Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/MH61vZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndroMarte", "text": "\"@ElUniversalCtg: Cae hombre que usaba escopolamina para abusar de sus v\u00edctimas http://bit.ly/MH61vZ\u00a0\" :O ya lo atraparon!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71543713\" dir=\"ltr\" href=\"/ElUniversalCtg\"><s>@</s><b>ElUniversalCtg</b></a>: Cae hombre que usaba escopolamina para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/MH61vZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dTm42X5x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/MH61vZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/MH61vZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\" :O ya lo atraparon!!!!!!</p>", "timestamp": "2012-07-25T14:52:41", "timestamp_epochs": 1343227961, "tweet_id": "228140722535165953", "tweet_url": "/AndroMarte/status/228140722535165953", "user_id": "203234766", "username": "Andrea Martelo Amaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/MH61vZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ElUniversalCtg", "text": "Cae hombre que usaba escopolamina para abusar de sus v\u00edctimas http://bit.ly/MH61vZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cae hombre que usaba escopolamina para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/MH61vZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1j43obzQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/MH61vZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/MH61vZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-25T14:47:26", "timestamp_epochs": 1343227646, "tweet_id": "228139401610399746", "tweet_url": "/ElUniversalCtg/status/228139401610399746", "user_id": "71543713", "username": "El Universal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "nicolasyerovi", "text": "\u00a1Cay\u00f3 el violador de pulgas!\nEl facineroso coleccionaba perros vagabundos para espulgarlos y abusar de sus v\u00edctimas indefensas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Cay\u00f3 el violador de pulgas!\nEl facineroso coleccionaba perros vagabundos para espulgarlos y <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> indefensas.</p>", "timestamp": "2012-07-25T04:57:54", "timestamp_epochs": 1343192274, "tweet_id": "227991039414239233", "tweet_url": "/nicolasyerovi/status/227991039414239233", "user_id": "615551545", "username": "Monos y Monadas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "red_tsunami", "text": "SSPF: en vacaciones aumentan delitos de pederastas que contactan v\u00edctimas por internet, para despu\u00e9s ubicarlas f\u00edsicamente y abusar de ellas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SSPF: en vacaciones aumentan delitos de pederastas que contactan <strong>v\u00edctimas</strong> por internet, para despu\u00e9s ubicarlas f\u00edsicamente y <strong>abusar</strong> de ellas</p>", "timestamp": "2012-07-23T01:26:28", "timestamp_epochs": 1343006788, "tweet_id": "227213054323085315", "tweet_url": "/red_tsunami/status/227213054323085315", "user_id": "449569825", "username": "Ulises Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rumbomexico", "text": "SSPF: en vacaciones aumentan delitos de pederastas que contactan v\u00edctimas por internet, para despu\u00e9s ubicarlas f\u00edsicamente y abusar de ellas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SSPF: en vacaciones aumentan delitos de pederastas que contactan <strong>v\u00edctimas</strong> por internet, para despu\u00e9s ubicarlas f\u00edsicamente y <strong>abusar</strong> de ellas</p>", "timestamp": "2012-07-23T01:26:25", "timestamp_epochs": 1343006785, "tweet_id": "227213041882767361", "tweet_url": "/rumbomexico/status/227213041882767361", "user_id": "193939859", "username": "Rumbo de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7KcP5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HuelladelCrimen", "text": "Se sent\u00eda poderoso al abusar de sus v\u00edctimas y abusar de ellas. Conoce hoy el perfil psicol\u00f3gico de Dennis Rader http://ow.ly/7KcP5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se sent\u00eda poderoso al <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> y <strong>abusar</strong> de ellas. Conoce hoy el perfil psicol\u00f3gico de Dennis Rader <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7KcP5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/n2Mppowx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7KcP5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7KcP5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T18:15:22", "timestamp_epochs": 1322763322, "tweet_id": "142305804823961601", "tweet_url": "/HuelladelCrimen/status/142305804823961601", "user_id": "384271989", "username": "Huella del Crimen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FedeCastilloG", "text": "Aqu\u00ed las instituciones seleccionan sus v\u00edctimas. Mientras mas peque\u00f1o eres, mejor para abusar de ti.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqu\u00ed las instituciones seleccionan sus <strong>v\u00edctimas</strong>. Mientras mas peque\u00f1o eres, mejor para <strong>abusar</strong> de ti.</p>", "timestamp": "2011-11-30T20:53:44", "timestamp_epochs": 1322686424, "tweet_id": "141983270278676480", "tweet_url": "/FedeCastilloG/status/141983270278676480", "user_id": "27458322", "username": "Federico Castillo G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Horror"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/qt5SQj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nadiland", "text": "Un municipal maragato fue recluido por abusar de menores. Usaba Facebook para contactar a sus v\u00edctimas http://bit.ly/qt5SQj\u00a0 #Horror", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un municipal maragato fue recluido por <strong>abusar</strong> de menores. Usaba Facebook para contactar a sus <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/qt5SQj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4sb16dNT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/qt5SQj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/qt5SQj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Horror?src=hash\"><s>#</s><b>Horror</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-18T17:59:54", "timestamp_epochs": 1321639194, "tweet_id": "137590872127700992", "tweet_url": "/Nadiland/status/137590872127700992", "user_id": "329714051", "username": "Nadja Te\u0161ija", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/qt5SQj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Subrayado", "text": "Un municipal maragato fue recluido por abusar de menores. Usaba Facebook para contactar a sus v\u00edctimas http://bit.ly/qt5SQj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un municipal maragato fue recluido por <strong>abusar</strong> de menores. Usaba Facebook para contactar a sus <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/qt5SQj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JHEBq2PE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/qt5SQj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/qt5SQj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-18T12:43:29", "timestamp_epochs": 1321620209, "tweet_id": "137511240879702016", "tweet_url": "/Subrayado/status/137511240879702016", "user_id": "124230776", "username": "Subrayado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mmttmm133", "text": "Los hombres creen q pueden abusar de las mujeres y mas encima hacerse las v\u00edctimas a todos deber\u00edan caparlos!!! Son una lacra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres creen q pueden <strong>abusar</strong> de las mujeres y mas encima hacerse las <strong>v\u00edctimas</strong> a todos deber\u00edan caparlos!!! Son una lacra</p>", "timestamp": "2011-11-15T13:22:09", "timestamp_epochs": 1321363329, "tweet_id": "136433807422267392", "tweet_url": "/mmttmm133/status/136433807422267392", "user_id": "76759494", "username": "amo mi vida ...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "136238379506479105", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "roman_d_ortiz", "user_id": "276205442"}], "retweets": 0, "screen_name": "FERPREGUNTA", "text": "@roman_d_ortiz China ya utiliza su gran poder para abusar de sus amigos. Amigos q pasar\u00e1n a v\u00edctimas sin darse cuenta. Ecuador, Venezuela?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"276205442\" dir=\"ltr\" href=\"/roman_d_ortiz\"><s>@</s><b>roman_d_ortiz</b></a> China ya utiliza su gran poder para <strong>abusar</strong> de sus amigos. Amigos q pasar\u00e1n a <strong>v\u00edctimas</strong> sin darse cuenta. Ecuador, Venezuela?</p>", "timestamp": "2011-11-15T01:25:46", "timestamp_epochs": 1321320346, "tweet_id": "136253524400013312", "tweet_url": "/FERPREGUNTA/status/136253524400013312", "user_id": "287482738", "username": "FER PREGUNTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["karadima"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gbarreramaffio", "text": "La papa abusar a menores en Chile.  Antes de que  las v\u00edctimas crezcan y se puedan defender, el crimen prescribe. #karadima", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La papa <strong>abusar</strong> a menores en Chile.  Antes de que  las <strong>v\u00edctimas</strong> crezcan y se puedan defender, el crimen prescribe. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/karadima?src=hash\"><s>#</s><b>karadima</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-14T15:07:43", "timestamp_epochs": 1321283263, "tweet_id": "136097986194321408", "tweet_url": "/gbarreramaffio/status/136097986194321408", "user_id": "252822185", "username": "Gabriel Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/scPtip"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntonioCaldron", "text": "PGJ indaga m\u00f3vil asesinato de taxistas: *Adem\u00e1s\u00a0 el homicida refiere abusar\u00a0 sexualmente\u00a0 de sus v\u00edctimas Puebla... http://bit.ly/scPtip\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PGJ indaga m\u00f3vil asesinato de taxistas: *Adem\u00e1s\u00a0 el homicida refiere <strong>abusar</strong>\u00a0 sexualmente\u00a0 de sus <strong>v\u00edctimas</strong> Puebla... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/scPtip\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vjAhGk1U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/scPtip\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/scPtip</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-09T16:13:40", "timestamp_epochs": 1320855220, "tweet_id": "134302643823706112", "tweet_url": "/AntonioCaldron/status/134302643823706112", "user_id": "149117898", "username": "Antonio Calderon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gentedehoy", "text": "Privativa de libertad para hombre por abusar de 7ni\u00f1os especiales. Hecho denunciado por madre de una de las v\u00edctimas el 31/10 Ciudad Bol\u00edvar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Privativa de libertad para hombre por <strong>abusar</strong> de 7ni\u00f1os especiales. Hecho denunciado por madre de una de las <strong>v\u00edctimas</strong> el 31/10 Ciudad Bol\u00edvar</p>", "timestamp": "2011-11-07T19:21:41", "timestamp_epochs": 1320693701, "tweet_id": "133625183570362368", "tweet_url": "/Gentedehoy/status/133625183570362368", "user_id": "141264057", "username": "Gente de Hoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "122363465397575680", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "freudcar", "user_id": "245351186"}], "retweets": 0, "screen_name": "caracola7mares", "text": "@freudcar y por ello van a abusar de los ni\u00f1os victimas de ellos!! no hay derecho. padres irresponsables que no tratan a sus hijos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245351186\" dir=\"ltr\" href=\"/freudcar\"><s>@</s><b>freudcar</b></a> y por ello van a <strong>abusar</strong> de los ni\u00f1os <strong>victimas</strong> de ellos!! no hay derecho. padres irresponsables que no tratan a sus hijos</p>", "timestamp": "2011-10-07T17:34:31", "timestamp_epochs": 1318008871, "tweet_id": "122364190328500225", "tweet_url": "/caracola7mares/status/122364190328500225", "user_id": "101572491", "username": "caracolita marina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "122117935652274176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PatroniCarla", "user_id": "188456490"}], "retweets": 1, "screen_name": "Refust", "text": "@PatroniCarla se amparan de las leyes para abusar de todo lo q tienen a su paso, se hacen las victimas y son los delincuentes politicos corr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188456490\" dir=\"ltr\" href=\"/PatroniCarla\"><s>@</s><b>PatroniCarla</b></a> se amparan de las leyes para <strong>abusar</strong> de todo lo q tienen a su paso, se hacen las <strong>victimas</strong> y son los delincuentes politicos corr</p>", "timestamp": "2011-10-07T02:34:56", "timestamp_epochs": 1317954896, "tweet_id": "122137803915145216", "tweet_url": "/Refust/status/122137803915145216", "user_id": "326884492", "username": "Especulados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AraRangel", "text": "Viendo \"Unidad de V\u00edctimas Especiales\" n canal 5.... Est\u00e1 muy fuert el caso d hoy \"Pedofilia\" :o Es inhumano abusar d un menor GENTE ENFERMA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viendo \"Unidad de <strong>V\u00edctimas</strong> Especiales\" n canal 5.... Est\u00e1 muy fuert el caso d hoy \"Pedofilia\" :o Es inhumano <strong>abusar</strong> d un menor GENTE ENFERMA</p>", "timestamp": "2011-09-29T04:01:39", "timestamp_epochs": 1317268899, "tweet_id": "119260525745020929", "tweet_url": "/AraRangel/status/119260525745020929", "user_id": "121987211", "username": "Ara Rangel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "118458240475463680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DonPorfirioDiaz", "user_id": "168838685"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlexizGarza", "text": "@DonPorfirioDiaz quieren mas victimas para abusar!! D:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168838685\" dir=\"ltr\" href=\"/DonPorfirioDiaz\"><s>@</s><b>DonPorfirioDiaz</b></a> quieren mas <strong>victimas</strong> para <strong>abusar</strong>!! D:</p>", "timestamp": "2011-09-27T00:29:07", "timestamp_epochs": 1317083347, "tweet_id": "118482264639291393", "tweet_url": "/AlexizGarza/status/118482264639291393", "user_id": "91293291", "username": "Alexis Garza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "A_OlivaresC", "text": "RT@El_Universal_Mx: Benedicto XVI se re\u00fane con v\u00edctimas de abusos<y aprovecha para abusar d ellos cuando se descuidan una fracci\u00f3n d segundo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16676396\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Universal_Mx\"><s>@</s><b>El_Universal_Mx</b></a>: Benedicto XVI se re\u00fane con <strong>v\u00edctimas</strong> de abusos&lt;y aprovecha para <strong>abusar</strong> d ellos cuando se descuidan una fracci\u00f3n d segundo</p>", "timestamp": "2011-09-23T22:17:14", "timestamp_epochs": 1316816234, "tweet_id": "117361908591509504", "tweet_url": "/A_OlivaresC/status/117361908591509504", "user_id": "113680251", "username": "A OlivaresC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "116572069579337728", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "socra8a", "user_id": "171339258"}], "retweets": 0, "screen_name": "Daniel_RA", "text": "@socra8a ya no puedes abusar setsualmente de tus v\u00edctimas? :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171339258\" dir=\"ltr\" href=\"/socra8a\"><s>@</s><b>socra8a</b></a> ya no puedes <strong>abusar</strong> setsualmente de tus <strong>v\u00edctimas</strong>? :/</p>", "timestamp": "2011-09-21T17:59:31", "timestamp_epochs": 1316627971, "tweet_id": "116572277381926915", "tweet_url": "/Daniel_RA/status/116572277381926915", "user_id": "45710149", "username": "Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152"], "parent_tweet_id": "112724769673187329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "noticias24", "user_id": "14071538"}], "retweets": 0, "screen_name": "comunidadenline", "text": "@noticias24 http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152\u00a0\u2026 Dorm\u00eda a sus v\u00edctimas para abusar de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda \u201cEl brujo goz\u00f3n\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14071538\" dir=\"ltr\" href=\"/noticias24\"><s>@</s><b>noticias24</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PW91TcG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elregionaldelzulia.com/noticias/defau</span><span class=\"invisible\">lt.asp?ID=32152</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Dorm\u00eda a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para <strong>abusar</strong> de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda \u201cEl brujo goz\u00f3n\u201d</p>", "timestamp": "2011-09-11T03:12:46", "timestamp_epochs": 1315710766, "tweet_id": "112725239154212864", "tweet_url": "/comunidadenline/status/112725239154212864", "user_id": "112887953", "username": "Hendrik Garc\u00eda Periodista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/nyGJDE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comunidadenline", "text": "http://bit.ly/nyGJDE\u00a0 Dorm\u00eda a sus v\u00edctimas para abusar de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda \u201cEl brujo goz\u00f3n\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/nyGJDE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vSDvama\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/nyGJDE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/nyGJDE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Dorm\u00eda a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para <strong>abusar</strong> de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda \u201cEl brujo goz\u00f3n\u201d</p>", "timestamp": "2011-09-10T12:24:44", "timestamp_epochs": 1315657484, "tweet_id": "112501761398407169", "tweet_url": "/comunidadenline/status/112501761398407169", "user_id": "112887953", "username": "Hendrik Garc\u00eda Periodista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comunidadenline", "text": "http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152\u00a0\u2026 Dorm\u00eda a sus v\u00edctimas para abusar de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda \u201cEl brujo goz\u00f3n\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PW91TcG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elregionaldelzulia.com/noticias/default.asp?ID=32152\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elregionaldelzulia.com/noticias/defau</span><span class=\"invisible\">lt.asp?ID=32152</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Dorm\u00eda a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para <strong>abusar</strong> de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda \u201cEl brujo goz\u00f3n\u201d</p>", "timestamp": "2011-09-10T09:35:24", "timestamp_epochs": 1315647324, "tweet_id": "112459147219451904", "tweet_url": "/comunidadenline/status/112459147219451904", "user_id": "112887953", "username": "Hendrik Garc\u00eda Periodista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZUNOTICIAS", "text": "Dorm\u00eda a sus v\u00edctimas para abusar de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda bit.ly/qtu6Sn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dorm\u00eda a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para <strong>abusar</strong> de ellas cuando realizaba brujer\u00eda en Ojeda bit.ly/qtu6Sn</p>", "timestamp": "2011-09-09T20:41:02", "timestamp_epochs": 1315600862, "tweet_id": "112264271437627392", "tweet_url": "/ZUNOTICIAS/status/112264271437627392", "user_id": "198497015", "username": "Noticias del Zulia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/nD9UVG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfinitumMovil", "text": "Detienen a hombre por abusar de menores durante 7 a\u00f1os: Rescatan a seis de v\u00edctimas, entre ellas un joven cuya e... http://bit.ly/nD9UVG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a hombre por <strong>abusar</strong> de menores durante 7 a\u00f1os: Rescatan a seis de <strong>v\u00edctimas</strong>, entre ellas un joven cuya e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/nD9UVG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YRbOK51\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/nD9UVG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/nD9UVG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-09-06T21:32:55", "timestamp_epochs": 1315344775, "tweet_id": "111190164499472386", "tweet_url": "/InfinitumMovil/status/111190164499472386", "user_id": "209745435", "username": "InfinitumMovil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatriciaTouche", "text": "Detienen a una maestra acusada de abusar ni\u00f1os en un jard\u00edn\nLas v\u00edctimas son alumnos de un jard\u00edn p\u00fablico de Florencio Varela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a una maestra acusada de <strong>abusar</strong> ni\u00f1os en un jard\u00edn\nLas <strong>v\u00edctimas</strong> son alumnos de un jard\u00edn p\u00fablico de Florencio Varela</p>", "timestamp": "2013-05-14T14:21:35", "timestamp_epochs": 1368541295, "tweet_id": "334312538407833600", "tweet_url": "/PatriciaTouche/status/334312538407833600", "user_id": "90421156", "username": "Patricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "laf5radio", "text": "DETIENEN A UNA MAESTRA ACUSADA DE ABUSAR NI\u00d1OS EN UN JARD\u00cdN. Las v\u00edctimas son alumnos de un jard\u00edn p\u00fablico de Florencio Varela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DETIENEN A UNA MAESTRA ACUSADA DE <strong>ABUSAR</strong> NI\u00d1OS EN UN JARD\u00cdN. Las <strong>v\u00edctimas</strong> son alumnos de un jard\u00edn p\u00fablico de Florencio Varela.</p>", "timestamp": "2013-05-14T13:41:51", "timestamp_epochs": 1368538911, "tweet_id": "334302539572994048", "tweet_url": "/laf5radio/status/334302539572994048", "user_id": "491624719", "username": "Radio F5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://m.tmi.me/VugXQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Papisca", "text": "Detienen a una maestra acusada de abusar ni\u00f1os en un jard\u00edn\nLas v\u00edctimas son alumnos de un ... http://m.tmi.me/VugXQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a una maestra acusada de <strong>abusar</strong> ni\u00f1os en un jard\u00edn\nLas <strong>v\u00edctimas</strong> son alumnos de un ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.tmi.me/VugXQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SpYwfHQva4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.tmi.me/VugXQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.tmi.me/VugXQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T12:26:07", "timestamp_epochs": 1368534367, "tweet_id": "334283480659812352", "tweet_url": "/Papisca/status/334283480659812352", "user_id": "386677087", "username": "CHRISTIAN TIKY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albuli", "text": "Detenido un hombre que narcotizaba a sus v\u00edctimas para robarlas y abusar sexualmente de ellas http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/\u00a0\u2026 v\u00eda @vallecasdigital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detenido un hombre que narcotizaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para robarlas y <strong>abusar</strong> sexualmente de ellas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JgLgkEBbV4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vallecasdigital.com/detenido-un-ho</span><span class=\"invisible\">mbre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1222673132\" dir=\"ltr\" href=\"/vallecasdigital\"><s>@</s><b>vallecasdigital</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T14:02:18", "timestamp_epochs": 1367935338, "tweet_id": "331770974179561476", "tweet_url": "/albuli/status/331770974179561476", "user_id": "237476517", "username": "Alba Corpas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1brHu5AEo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BenemeritaHonor", "text": "La Polic\u00eda Nacional detiene a un violador homosexual que narcotizaba a sus v\u00edctimas para abusar sexu http://fb.me/1brHu5AEo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Polic\u00eda Nacional detiene a un violador homosexual que narcotizaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para <strong>abusar</strong> sexu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1brHu5AEo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C64AwJLJF1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1brHu5AEo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1brHu5AEo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T13:23:53", "timestamp_epochs": 1367933033, "tweet_id": "331761302643015682", "tweet_url": "/BenemeritaHonor/status/331761302643015682", "user_id": "1089404256", "username": "HombresDeHonor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "cep_cepolicia", "text": "Detenido un var\u00f3n de 36 a\u00f1os en Madrid que narcotizaba a sus v\u00edctimas, todas ellas hombres, para abusar sexualmente de ellas y robarles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detenido un var\u00f3n de 36 a\u00f1os en Madrid que narcotizaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong>, todas ellas hombres, para <strong>abusar</strong> sexualmente de ellas y robarles</p>", "timestamp": "2013-05-07T10:26:27", "timestamp_epochs": 1367922387, "tweet_id": "331716650539827200", "tweet_url": "/cep_cepolicia/status/331716650539827200", "user_id": "416445539", "username": "CEP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Madrid"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vallecasdigital", "text": "Detenido un hombre que narcotizaba a sus v\u00edctimas para robarlas y abusar sexualmente de ellas http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/\u00a0\u2026 #Madrid", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detenido un hombre que narcotizaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para robarlas y <strong>abusar</strong> sexualmente de ellas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/H4iOheD8BM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vallecasdigital.com/detenido-un-hombre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vallecasdigital.com/detenido-un-ho</span><span class=\"invisible\">mbre-que-narcotizaba-a-sus-victimas-para-robarlas-y-abusar-sexualmente-de-ellas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Madrid?src=hash\"><s>#</s><b>Madrid</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T10:25:26", "timestamp_epochs": 1367922326, "tweet_id": "331716394494353408", "tweet_url": "/vallecasdigital/status/331716394494353408", "user_id": "1222673132", "username": "Vallecas Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VICTORACUA1", "text": "AH BUENO: el maestro amor encontr\u00f3 otro curro! Ahora se dedica a asesorar a v\u00edctimas de abuso sexual. Que les dir\u00e1, que se dejen abusar...?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AH BUENO: el maestro amor encontr\u00f3 otro curro! Ahora se dedica a asesorar a <strong>v\u00edctimas</strong> de abuso sexual. Que les dir\u00e1, que se dejen <strong>abusar</strong>...?</p>", "timestamp": "2013-05-06T17:47:08", "timestamp_epochs": 1367862428, "tweet_id": "331465164811558912", "tweet_url": "/VICTORACUA1/status/331465164811558912", "user_id": "486487700", "username": "VICTOR ACU\u00d1A \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "laf5radio", "text": "R\u00cdO NEGRO: LO CONDENARON A 25 A\u00d1OS DE C\u00c1RCEL POR ABUSAR DE SUS HIJAS. El hombre tuvos 2 hijos con la mayor de sus v\u00edctimas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R\u00cdO NEGRO: LO CONDENARON A 25 A\u00d1OS DE C\u00c1RCEL POR <strong>ABUSAR</strong> DE SUS HIJAS. El hombre tuvos 2 hijos con la mayor de sus <strong>v\u00edctimas</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-05T03:05:11", "timestamp_epochs": 1367723111, "tweet_id": "330880828001353728", "tweet_url": "/laf5radio/status/330880828001353728", "user_id": "491624719", "username": "Radio F5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330395627987025921", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yoyiahu", "user_id": "62674070"}], "retweets": 0, "screen_name": "caperucita50", "text": "Marisabel,maduro,..son libres de ser y actuar,el detalle es si nos dejaremos abusar y oprimir,,,si decidimos luchar o ser victimas @yoyiahu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Marisabel,maduro,..son libres de ser y actuar,el detalle es si nos dejaremos <strong>abusar</strong> y oprimir,,,si decidimos luchar o ser <strong>victimas</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62674070\" dir=\"ltr\" href=\"/yoyiahu\"><s>@</s><b>yoyiahu</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-03T20:08:00", "timestamp_epochs": 1367611680, "tweet_id": "330413450582970368", "tweet_url": "/caperucita50/status/330413450582970368", "user_id": "78824059", "username": "caperucita50", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoALaViolencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Salud_Hidalgo", "text": "Los ni\u00f1@s y adolescentes v\u00edctimas de violencia pueden consumir drogas o alcohol, intentar huir o abusar de otros. #NoALaViolencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ni\u00f1<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"/s\"><s>@</s><b>s</b></a> y adolescentes <strong>v\u00edctimas</strong> de violencia pueden consumir drogas o alcohol, intentar huir o <strong>abusar</strong> de otros. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoALaViolencia?src=hash\"><s>#</s><b>NoALaViolencia</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-01T20:40:56", "timestamp_epochs": 1367440856, "tweet_id": "329696965287870464", "tweet_url": "/Salud_Hidalgo/status/329696965287870464", "user_id": "278219783", "username": "Salud Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329510522150072322", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "subversivos_", "user_id": "282339186"}], "retweets": 0, "screen_name": "cliokarili", "text": "@subversivos_ Y es m\u00e1s grave porque? Porque no tienen v\u00edctimas de las cuales puedan abusar algunos? Asco q la misma Iglesia caiga en pecado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"282339186\" dir=\"ltr\" href=\"/subversivos_\"><s>@</s><b>subversivos_</b></a> Y es m\u00e1s grave porque? Porque no tienen <strong>v\u00edctimas</strong> de las cuales puedan <strong>abusar</strong> algunos? Asco q la misma Iglesia caiga en pecado</p>", "timestamp": "2013-05-01T09:40:39", "timestamp_epochs": 1367401239, "tweet_id": "329530800833978369", "tweet_url": "/cliokarili/status/329530800833978369", "user_id": "473318777", "username": "Karina Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "afectoenlinea", "text": "Los abusadores sexuales de ni\u00f1os abusan de sus v\u00edctimas y tambi\u00e9n quieren abusar de quienes las defienden amenazando e injuriando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los abusadores sexuales de ni\u00f1os abusan de sus <strong>v\u00edctimas</strong> y tambi\u00e9n quieren <strong>abusar</strong> de quienes las defienden amenazando e injuriando.</p>", "timestamp": "2013-04-29T00:02:11", "timestamp_epochs": 1367193731, "tweet_id": "328660448222248961", "tweet_url": "/afectoenlinea/status/328660448222248961", "user_id": "218341965", "username": "Asociaci\u00f3n Afecto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/15LXdPJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luizing747", "text": "Es que los hombres somos victimas!\nRT @globovision: Detenida mujer por robar a ancianos y abusar sexualmente de ellos http://bit.ly/15LXdPJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que los hombres somos <strong>victimas</strong>!\nRT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17485551\" dir=\"ltr\" href=\"/globovision\"><s>@</s><b>globovision</b></a>: Detenida mujer por robar a ancianos y <strong>abusar</strong> sexualmente de ellos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/15LXdPJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ssq5ZQIw8e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/15LXdPJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/15LXdPJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-26T21:51:54", "timestamp_epochs": 1367013114, "tweet_id": "327902882831679489", "tweet_url": "/luizing747/status/327902882831679489", "user_id": "96048972", "username": "Luis E. Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/180yYtz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rydsesorasltda", "text": "Detienen a peruana por robar y abusar de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a v\u00edctimas de entre ... http://bit.ly/180yYtz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a peruana por robar y <strong>abusar</strong> de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a <strong>v\u00edctimas</strong> de entre ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/180yYtz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xa0hGK8SlC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/180yYtz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/180yYtz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-26T09:01:06", "timestamp_epochs": 1366966866, "tweet_id": "327708906904227841", "tweet_url": "/rydsesorasltda/status/327708906904227841", "user_id": "316014753", "username": "R Y D Asesor\u00edas Ltda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Zyz9gk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CatalinaContr15", "text": "Detienen a peruana por robar y abusar de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a v\u00edctimas de entre ... http://bit.ly/Zyz9gk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a peruana por robar y <strong>abusar</strong> de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a <strong>v\u00edctimas</strong> de entre ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Zyz9gk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JcLZL2BU6V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Zyz9gk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Zyz9gk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-26T08:58:05", "timestamp_epochs": 1366966685, "tweet_id": "327708147483561984", "tweet_url": "/CatalinaContr15/status/327708147483561984", "user_id": "468385795", "username": "Catalina Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Zyz9gk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VioleParraLepez", "text": "Detienen a peruana por robar y abusar de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a v\u00edctimas de entre ... http://bit.ly/Zyz9gk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a peruana por robar y <strong>abusar</strong> de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a <strong>v\u00edctimas</strong> de entre ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Zyz9gk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vq4d4AHjRB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Zyz9gk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Zyz9gk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-26T08:44:09", "timestamp_epochs": 1366965849, "tweet_id": "327704641385164800", "tweet_url": "/VioleParraLepez/status/327704641385164800", "user_id": "289913658", "username": "La Violeta positiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/12rA0hC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "info_valparaiso", "text": "Detienen a peruana por robar y abusar de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a v\u00edctimas de entre ... http://bit.ly/12rA0hC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a peruana por robar y <strong>abusar</strong> de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a <strong>v\u00edctimas</strong> de entre ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/12rA0hC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LlpQ2e9niy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/12rA0hC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/12rA0hC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-26T08:44:07", "timestamp_epochs": 1366965847, "tweet_id": "327704634133204994", "tweet_url": "/info_valparaiso/status/327704634133204994", "user_id": "591143897", "username": "Informaciones Valpo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Zyz9gk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "C4mms", "text": "Detienen a peruana por robar y abusar de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a v\u00edctimas de entre ... http://bit.ly/Zyz9gk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a peruana por robar y <strong>abusar</strong> de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a <strong>v\u00edctimas</strong> de entre ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Zyz9gk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fwpUiF7Tql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Zyz9gk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Zyz9gk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-26T08:44:06", "timestamp_epochs": 1366965846, "tweet_id": "327704629573996544", "tweet_url": "/C4mms/status/327704629573996544", "user_id": "309759426", "username": "#No+IMPRUDENCIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Zyz9gk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luiggi_k", "text": "Detienen a peruana por robar y abusar de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a v\u00edctimas de entre ... http://bit.ly/Zyz9gk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detienen a peruana por robar y <strong>abusar</strong> de hombres mayores en Espa\u00f1a: La mujer seleccionaba a <strong>v\u00edctimas</strong> de entre ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Zyz9gk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/c2Kb2M4nSQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Zyz9gk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Zyz9gk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-26T08:44:06", "timestamp_epochs": 1366965846, "tweet_id": "327704627137105920", "tweet_url": "/Luiggi_k/status/327704627137105920", "user_id": "378179436", "username": "Luiggi_Zu\u00f1iga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522551443837181954", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tv_monica", "user_id": "38002872"}], "retweets": 0, "screen_name": "Le_Opinante", "text": "@tv_monica De d\u00f3nd sacan q todos los abusadores deben abusar de MUCHAS v\u00edctimas? Hay solo de 1 y eso es igual de detestable@JosAndrsMurillo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38002872\" dir=\"ltr\" href=\"/tv_monica\"><s>@</s><b>tv_monica</b></a> De d\u00f3nd sacan q todos los abusadores deben <strong>abusar</strong> de MUCHAS <strong>v\u00edctimas</strong>? Hay solo de 1 y eso es igual de detestable@JosAndrsMurillo</p>", "timestamp": "2014-10-17T04:05:45", "timestamp_epochs": 1413518745, "tweet_id": "522961638509772800", "tweet_url": "/Le_Opinante/status/522961638509772800", "user_id": "632574687", "username": "\u2b50La Opi\u2b50", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaVozd2Hermanas", "text": "La Polic\u00eda detiene un hombre en Triana x abusar d 3 menores\nInvitaba a las v\u00edctimas,de entre 10 y 13 a\u00f1os,a su casa para jugar a videojuegos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Polic\u00eda detiene un hombre en Triana x <strong>abusar</strong> d 3 menores\nInvitaba a las <strong>v\u00edctimas</strong>,de entre 10 y 13 a\u00f1os,a su casa para jugar a videojuegos</p>", "timestamp": "2014-10-16T09:38:05", "timestamp_epochs": 1413452285, "tweet_id": "522682885934166016", "tweet_url": "/LaVozd2Hermanas/status/522682885934166016", "user_id": "310960916", "username": "La Voz de Dos Hermanas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlmaLidiadelaVe", "text": "Las v\u00edctimas adolescentes de la violencia en las parejas tienen m\u00e1s probabilidades de rendir poco en la escuela y abusar del alcohol.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <strong>v\u00edctimas</strong> adolescentes de la violencia en las parejas tienen m\u00e1s probabilidades de rendir poco en la escuela y <strong>abusar</strong> del alcohol.</p>", "timestamp": "2014-10-14T21:45:09", "timestamp_epochs": 1413323109, "tweet_id": "522141082273193985", "tweet_url": "/AlmaLidiadelaVe/status/522141082273193985", "user_id": "868857577", "username": "Alma de la Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/7BwVXs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaRegionD", "text": "Stephen Collins usaba su fama para abusar de sus v\u00edctimas. http://dlvr.it/7BwVXs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Stephen Collins usaba su fama para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/7BwVXs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tRHyWhplok\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/7BwVXs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/7BwVXs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T06:43:37", "timestamp_epochs": 1413269017, "tweet_id": "521914205524340736", "tweet_url": "/LaRegionD/status/521914205524340736", "user_id": "974397146", "username": "La Region Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6U383WC7s"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaLaregion", "text": "Stephen Collins usaba su fama para abusar de sus v\u00edctimas. http://fb.me/6U383WC7s\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Stephen Collins usaba su fama para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6U383WC7s\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OTLKoE7iL6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6U383WC7s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6U383WC7s</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T06:43:36", "timestamp_epochs": 1413269016, "tweet_id": "521914198641901569", "tweet_url": "/LaLaregion/status/521914198641901569", "user_id": "906472322", "username": "La Regi\u00f3n Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Adiario"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "radio2rosario", "text": "#Adiario Ma Elena Leuzi, de Asoc Victimas de Violaciones piden alcohol\u00edmetros en boliches p/evitar previas c pibes \"puestos\" q puedan abusar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Adiario?src=hash\"><s>#</s><b>Adiario</b></a> Ma Elena Leuzi, de Asoc <strong>Victimas</strong> de Violaciones piden alcohol\u00edmetros en boliches p/evitar previas c pibes \"puestos\" q puedan <strong>abusar</strong></p>", "timestamp": "2014-10-09T12:22:43", "timestamp_epochs": 1412857363, "tweet_id": "520187603241684992", "tweet_url": "/radio2rosario/status/520187603241684992", "user_id": "244186540", "username": "Radio2 AM1230", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DennyAlfonso", "text": "Criminales se hacen pasar por policias para abusar de victimas @TELEMUNDO52 Responde con los detalles..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Criminales se hacen pasar por policias para <strong>abusar</strong> de <strong>victimas</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118829062\" dir=\"ltr\" href=\"/TELEMUNDO52\"><s>@</s><b>TELEMUNDO52</b></a> Responde con los detalles..</p>", "timestamp": "2014-10-09T05:59:44", "timestamp_epochs": 1412834384, "tweet_id": "520091222225211392", "tweet_url": "/DennyAlfonso/status/520091222225211392", "user_id": "75014385", "username": "DENNY ALFONSO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4333GQ1Go"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "multinoticias23", "text": "Lo linchan por intentar abusar de dos ni\u00f1as\n\nLas v\u00edctimas fueron dos ni\u00f1as de 11 y 12 a\u00f1os. El hecho ocurri\u00f3 en... http://fb.me/4333GQ1Go\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo linchan por intentar <strong>abusar</strong> de dos ni\u00f1as\n\nLas <strong>v\u00edctimas</strong> fueron dos ni\u00f1as de 11 y 12 a\u00f1os. El hecho ocurri\u00f3 en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4333GQ1Go\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/esRZP334o1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4333GQ1Go\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4333GQ1Go</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T14:34:21", "timestamp_epochs": 1412519661, "tweet_id": "518771176571928576", "tweet_url": "/multinoticias23/status/518771176571928576", "user_id": "2341346359", "username": "Multi Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.actualidadsur.com/noticia.php?id=20050"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "fmdellago951", "text": "Candelaria: Un detenido acusado de abusar de sus hijas adolescentes. Una de las presuntas v\u00edctimas est\u00e1 embarazada  http://www.actualidadsur.com/noticia.php?id=20050\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candelaria: Un detenido acusado de <strong>abusar</strong> de sus hijas adolescentes. Una de las presuntas <strong>v\u00edctimas</strong> est\u00e1 embarazada  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.actualidadsur.com/noticia.php?id=20050\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HHo2QMGZp8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.actualidadsur.com/noticia.php?id=20050\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">actualidadsur.com/noticia.php?id</span><span class=\"invisible\">=20050</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T11:24:36", "timestamp_epochs": 1412249076, "tweet_id": "517636259603570688", "tweet_url": "/fmdellago951/status/517636259603570688", "user_id": "209704335", "username": "FM Del Lago 95.1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SoloALas11"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/71H9t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Univision34LA", "text": "Utiliz\u00f3 su empleo en un hospital para abusar sexualmente de 3 v\u00edctimas. @NU34LA con la historia #SoloALas11 http://ow.ly/i/71H9t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utiliz\u00f3 su empleo en un hospital para <strong>abusar</strong> sexualmente de 3 <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148889733\" dir=\"ltr\" href=\"/NU34LA\"><s>@</s><b>NU34LA</b></a> con la historia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoloALas11?src=hash\"><s>#</s><b>SoloALas11</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/71H9t\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XoC56Cusrf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/71H9t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/71H9t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-27T01:30:19", "timestamp_epochs": 1411781419, "tweet_id": "515674767203254272", "tweet_url": "/Univision34LA/status/515674767203254272", "user_id": "546383985", "username": "Univision LA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.infobae.com/c1597607"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Clau_sias", "text": "Trasladaron a la c\u00e1rcel al marino condenado x abusar d su hija http://www.infobae.com/c1597607\u00a0 /Q seria d ls victimas sin ls periodtas d la corpo no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trasladaron a la c\u00e1rcel al marino condenado x <strong>abusar</strong> d su hija <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.infobae.com/c1597607\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0VHlnk0eZG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.infobae.com/c1597607\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">infobae.com/c1597607</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> /Q seria d ls <strong>victimas</strong> sin ls periodtas d la corpo no?</p>", "timestamp": "2014-09-26T17:57:57", "timestamp_epochs": 1411754277, "tweet_id": "515560924313550848", "tweet_url": "/Clau_sias/status/515560924313550848", "user_id": "224063808", "username": "#lapatriaest\u00e1enpeligro. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Tutto_x", "text": "Capturan m\u00e9dico  d 46 a\u00f1os  n Bogot\u00e1 x abusar ni\u00f1a d 13 a\u00f1os y varias v\u00edctimas m\u00e1s. @ICBFColombia @ginaparody la ni\u00f1ez v\u00edctima d violadores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capturan m\u00e9dico  d 46 a\u00f1os  n Bogot\u00e1 x <strong>abusar</strong> ni\u00f1a d 13 a\u00f1os y varias <strong>v\u00edctimas</strong> m\u00e1s. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296304120\" dir=\"ltr\" href=\"/ICBFColombia\"><s>@</s><b>ICBFColombia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"178718239\" dir=\"ltr\" href=\"/ginaparody\"><s>@</s><b>ginaparody</b></a> la ni\u00f1ez v\u00edctima d violadores</p>", "timestamp": "2014-09-24T12:25:03", "timestamp_epochs": 1411561503, "tweet_id": "514752371264880640", "tweet_url": "/Tutto_x/status/514752371264880640", "user_id": "325381534", "username": "Jorge  Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CiudadLineal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "desihdzleon", "text": "La polic\u00eda cree que el detenido pudo \u00fatilizar un piso vac\u00edo de su familia para abusar de sus v\u00edctimas #CiudadLineal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La polic\u00eda cree que el detenido pudo \u00fatilizar un piso vac\u00edo de su familia para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CiudadLineal?src=hash\"><s>#</s><b>CiudadLineal</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-24T09:04:56", "timestamp_epochs": 1411549496, "tweet_id": "514702007811452928", "tweet_url": "/desihdzleon/status/514702007811452928", "user_id": "267936002", "username": "Desiree Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "titogrecha", "text": "+ de 100 miembros de la Iglesia Cat\u00f3lica australiana han sido condenados por abusar sexualmente de un millar de v\u00edctimas, seg\u00fan Broken Rites", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ de 100 miembros de la Iglesia Cat\u00f3lica australiana han sido condenados por <strong>abusar</strong> sexualmente de un millar de <strong>v\u00edctimas</strong>, seg\u00fan Broken Rites</p>", "timestamp": "2014-09-23T22:22:36", "timestamp_epochs": 1411510956, "tweet_id": "514540362820759552", "tweet_url": "/titogrecha/status/514540362820759552", "user_id": "46209950", "username": "Tito Grecha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PaaulCba", "text": "Que anda a la expectativa de nuevas victimas y abusar ce de ellos y despu\u00e9s seguirlos en twiitter  jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que anda a la expectativa de nuevas <strong>victimas</strong> y <strong>abusar</strong> ce de ellos y despu\u00e9s seguirlos en twiitter  jajajaja</p>", "timestamp": "2014-09-20T21:45:06", "timestamp_epochs": 1411249506, "tweet_id": "513443759372402688", "tweet_url": "/PaaulCba/status/513443759372402688", "user_id": "2147880366", "username": "Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SanPedro", "Fiscal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MRARANIBAR", "text": "Abogado acusado de abusar a menor  fue enviado a la c\u00e1rcel de #SanPedro con detenci\u00f3n preventiva, #Fiscal Boyan no descarta mas victimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abogado acusado de <strong>abusar</strong> a menor  fue enviado a la c\u00e1rcel de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanPedro?src=hash\"><s>#</s><b>SanPedro</b></a> con detenci\u00f3n preventiva, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fiscal?src=hash\"><s>#</s><b>Fiscal</b></a> Boyan no descarta mas <strong>victimas</strong></p>", "timestamp": "2014-09-20T20:34:31", "timestamp_epochs": 1411245271, "tweet_id": "513425999732961280", "tweet_url": "/MRARANIBAR/status/513425999732961280", "user_id": "565498096", "username": "RUBEN ARANIBAR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LGBTI", "Homofobia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bx_jFw_IUAAiJrz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cronicadelquindio.com/noticia-completa-titulo-por_facebook_conseguia_victimas_para_drogarlas__abusar_de_ellas_y_robarlas-seccion-Judiciales-nota-78727.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NoticiasLGBT", "text": "COLOMBIA: Consegu\u00eda v\u00edctimas gay para drogarlas, abusar de ellas y robarlas #LGBTI #Homofobia http://www.cronicadelquindio.com/noticia-completa-titulo-por_facebook_conseguia_victimas_para_drogarlas__abusar_de_ellas_y_robarlas-seccion-Judiciales-nota-78727.htm\u00a0\u2026pic.twitter.com/0flpmSrdXc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COLOMBIA: Consegu\u00eda <strong>v\u00edctimas</strong> gay para drogarlas, <strong>abusar</strong> de ellas y robarlas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LGBTI?src=hash\"><s>#</s><b>LGBTI</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Homofobia?src=hash\"><s>#</s><b>Homofobia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cronicadelquindio.com/noticia-completa-titulo-por_facebook_conseguia_victimas_para_drogarlas__abusar_de_ellas_y_robarlas-seccion-Judiciales-nota-78727.htm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/I8Hm1R1EDH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cronicadelquindio.com/noticia-completa-titulo-por_facebook_conseguia_victimas_para_drogarlas__abusar_de_ellas_y_robarlas-seccion-Judiciales-nota-78727.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cronicadelquindio.com/noticia-comple</span><span class=\"invisible\">ta-titulo-por_facebook_conseguia_victimas_para_drogarlas__abusar_de_ellas_y_robarlas-seccion-Judiciales-nota-78727.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0flpmSrdXc\">pic.twitter.com/0flpmSrdXc</a></p>", "timestamp": "2014-09-20T17:26:04", "timestamp_epochs": 1411233964, "tweet_id": "513378571516387329", "tweet_url": "/NoticiasLGBT/status/513378571516387329", "user_id": "73201892", "username": "Noticias LGBT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Armenia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sDHwAt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArmeniaYa", "text": "[Noticia] #Armenia Por Facebook consegu\u00eda v\u00edctimas para drogarlas, abusar de ellas y robarlas http://bit.ly/1sDHwAt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[Noticia] <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Armenia?src=hash\"><s>#</s><b>Armenia</b></a> Por Facebook consegu\u00eda <strong>v\u00edctimas</strong> para drogarlas, <strong>abusar</strong> de ellas y robarlas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sDHwAt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2D5PDDfXaw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sDHwAt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sDHwAt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-19T17:49:54", "timestamp_epochs": 1411148994, "tweet_id": "513022181379276800", "tweet_url": "/ArmeniaYa/status/513022181379276800", "user_id": "848257464", "username": "Armenia Quind\u00edo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6ZchzPo3P"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gil_alej", "text": "Por Facebook consegu\u00eda v\u00edctimas para drogarlas, abusar de ellas y robarlas http://fb.me/6ZchzPo3P\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por Facebook consegu\u00eda <strong>v\u00edctimas</strong> para drogarlas, <strong>abusar</strong> de ellas y robarlas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6ZchzPo3P\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uNpSoiypS6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6ZchzPo3P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6ZchzPo3P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-19T17:12:42", "timestamp_epochs": 1411146762, "tweet_id": "513012821635104768", "tweet_url": "/gil_alej/status/513012821635104768", "user_id": "1049492150", "username": "ALEJANDRO GIL \uf8ff ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "MaggieGVdeE", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026\nSin palabras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oXzfwo5HRY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nSin palabras</p>", "timestamp": "2016-12-10T19:35:13", "timestamp_epochs": 1481398513, "tweet_id": "807670023145848833", "tweet_url": "/MaggieGVdeE/status/807670023145848833", "user_id": "461981796", "username": "\u2133ar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "pepecriminologo", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026 | Uso impropio del poder", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/brFk9g7Dgl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> | Uso impropio del poder</p>", "timestamp": "2016-12-10T18:28:00", "timestamp_epochs": 1481394480, "tweet_id": "807653106536222720", "tweet_url": "/pepecriminologo/status/807653106536222720", "user_id": "930700796", "username": "Pepe Crimin\u00f3logo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzU0Z2AUsAAFRTo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/MrvC2r"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aplanus", "text": "Est\u00e1 detenido un m\u00e9dico por abusar de tres mujeres durante la consulta y se cree que hay m\u00e1s v\u00edctimas http://dlvr.it/MrvC2r\u00a0pic.twitter.com/ogQqgzwsFq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 detenido un m\u00e9dico por <strong>abusar</strong> de tres mujeres durante la consulta y se cree que hay m\u00e1s <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/MrvC2r\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UXsfXny4Oh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/MrvC2r\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/MrvC2r</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ogQqgzwsFq\">pic.twitter.com/ogQqgzwsFq</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T15:34:03", "timestamp_epochs": 1481384043, "tweet_id": "807609330136514566", "tweet_url": "/aplanus/status/807609330136514566", "user_id": "56163934", "username": "A. P. Lan\u00fas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maleterode", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x4l3kszb0P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14436030\" dir=\"ltr\" href=\"/elmundoes\"><s>@</s><b>elmundoes</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T06:03:15", "timestamp_epochs": 1481349795, "tweet_id": "807465683688812544", "tweet_url": "/maleterode/status/807465683688812544", "user_id": "303750377", "username": "Maletero del Puchi \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UIPCNP", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido\nhttp://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6faCRApYnO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T03:09:49", "timestamp_epochs": 1481339389, "tweet_id": "807422037488783361", "tweet_url": "/UIPCNP/status/807422037488783361", "user_id": "1382483366", "username": "POLICIAS UIPCNP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AnaPerezLuna", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XDxktx2oz0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T18:40:01", "timestamp_epochs": 1481308801, "tweet_id": "807293743892205568", "tweet_url": "/AnaPerezLuna/status/807293743892205568", "user_id": "243729395", "username": "Ana P\u00e9rez Luna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "Borninbarcelona", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido  http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p4KfL79Dav\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T18:27:07", "timestamp_epochs": 1481308027, "tweet_id": "807290496095756289", "tweet_url": "/Borninbarcelona/status/807290496095756289", "user_id": "95977096", "username": "Borninbarcelona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CnPive", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido |  http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido | <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara con sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f613.png\" title=\"Cara con sudor fr\u00edo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/90i3L9JLyJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T16:11:52", "timestamp_epochs": 1481299912, "tweet_id": "807256459658559492", "tweet_url": "/CnPive/status/807256459658559492", "user_id": "702462149", "username": "CNPolice", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Pol\u00e9mica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Republica_com", "text": "#Pol\u00e9mica | M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pol%C3%A9mica?src=hash\"><s>#</s><b>Pol\u00e9mica</b></a> | M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LOd3inNsA9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">republica.com/2016/12/08/mas</span><span class=\"invisible\">-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T16:00:40", "timestamp_epochs": 1481299240, "tweet_id": "807253641790947328", "tweet_url": "/Republica_com/status/807253641790947328", "user_id": "119410870", "username": "Republica.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4broW7CzE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "handeporla", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://fb.me/4broW7CzE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4broW7CzE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2EOzXIzGpJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4broW7CzE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4broW7CzE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T14:36:33", "timestamp_epochs": 1481294193, "tweet_id": "807232470177501185", "tweet_url": "/handeporla/status/807232470177501185", "user_id": "310349339", "username": "joel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "Afeminismoenpdf", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido,q pasar\u00e1 Ak\u00ed!! http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido,q pasar\u00e1 Ak\u00ed!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kn30c8DOim\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T13:43:36", "timestamp_epochs": 1481291016, "tweet_id": "807219148099031041", "tweet_url": "/Afeminismoenpdf/status/807219148099031041", "user_id": "3729930376", "username": "AnarcoFeminismo en PDF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eneas_e", "text": "Reino Unido: M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reino Unido: M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8bJMdZy1h6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T11:42:37", "timestamp_epochs": 1481283757, "tweet_id": "807188698320211968", "tweet_url": "/eneas_e/status/807188698320211968", "user_id": "118525119", "username": "eneas_e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://j.mp/2hc0Avp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "josemariagarzon", "text": "jose maria garzon abogado, 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://j.mp/2hc0Avp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jose maria garzon abogado, 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/2hc0Avp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FG6pYuQZcL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/2hc0Avp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/2hc0Avp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T10:19:03", "timestamp_epochs": 1481278743, "tweet_id": "807167669162176512", "tweet_url": "/josemariagarzon/status/807167669162176512", "user_id": "443588002", "username": "jose maria garzon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Jcweq1ss"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulagonzaloles", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://fb.me/2Jcweq1ss\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Jcweq1ss\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NNRA6mfZ4a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Jcweq1ss\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Jcweq1ss</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T09:39:30", "timestamp_epochs": 1481276370, "tweet_id": "807157716829556736", "tweet_url": "/paulagonzaloles/status/807157716829556736", "user_id": "831575862", "username": "Paula Gonzalo Les", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ReinoUnido", "AbusoSexual"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5romL2sPd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "otrotiempo1", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el #ReinoUnido #AbusoSexual. http://fb.me/5romL2sPd\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReinoUnido?src=hash\"><s>#</s><b>ReinoUnido</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbusoSexual?src=hash\"><s>#</s><b>AbusoSexual</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5romL2sPd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mR29gFKg7U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5romL2sPd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5romL2sPd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T09:00:01", "timestamp_epochs": 1481274001, "tweet_id": "807147781836181504", "tweet_url": "/otrotiempo1/status/807147781836181504", "user_id": "2170769881", "username": "Otro Tiempo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FemiPiril", "text": "La POLICE: M\u00e1s d 300 polic\u00edas,acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La POLICE: M\u00e1s d 300 polic\u00edas,acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HamlCBLYdy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14436030\" dir=\"ltr\" href=\"/elmundoes\"><s>@</s><b>elmundoes</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T08:04:25", "timestamp_epochs": 1481270665, "tweet_id": "807133787796684800", "tweet_url": "/FemiPiril/status/807133787796684800", "user_id": "547984861", "username": "@nGeL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Idefix74", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XVEjhny6Wp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14436030\" dir=\"ltr\" href=\"/elmundoes\"><s>@</s><b>elmundoes</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T06:08:19", "timestamp_epochs": 1481263699, "tweet_id": "807104569385897984", "tweet_url": "/Idefix74/status/807104569385897984", "user_id": "376800440", "username": "Angel ca\u00eddo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bionica_sm", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mtXUV4apNW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14436030\" dir=\"ltr\" href=\"/elmundoes\"><s>@</s><b>elmundoes</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-08T23:39:30", "timestamp_epochs": 1481240370, "tweet_id": "807006720748818432", "tweet_url": "/Bionica_sm/status/807006720748818432", "user_id": "258771676", "username": "Bi\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MachistasConPoder"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzMLyv2WQAAQzHZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "lolaoltra", "text": "#MachistasConPoder\nM\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/LQfHstYBzz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MachistasConPoder?src=hash\"><s>#</s><b>MachistasConPoder</b></a>\nM\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KfUrWDSZZI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2016/12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">12/08/58494562e5fdead31e8b45f3.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LQfHstYBzz\">pic.twitter.com/LQfHstYBzz</a></p>", "timestamp": "2016-12-08T23:19:40", "timestamp_epochs": 1481239180, "tweet_id": "807001731255177216", "tweet_url": "/lolaoltra/status/807001731255177216", "user_id": "532721489", "username": "Lola Oltra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AnisioMor", "text": "M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de abusar sexualmente de v\u00edctimas y sospechosos en el Reino Unido http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/\u00a0\u2026 v\u00eda @Republica_com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 300 polic\u00edas, acusados de <strong>abusar</strong> sexualmente de <strong>v\u00edctimas</strong> y sospechosos en el Reino Unido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FCGY4FGAQJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.republica.com/2016/12/08/mas-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">republica.com/2016/12/08/mas</span><span class=\"invisible\">-de-300-policias-acusados-de-abusar-sexualmente-de-victimas-y-sospechosos-en-el-reino-unido/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119410870\" dir=\"ltr\" href=\"/Republica_com\"><s>@</s><b>Republica_com</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-08T21:59:44", "timestamp_epochs": 1481234384, "tweet_id": "806981615603814401", "tweet_url": "/AnisioMor/status/806981615603814401", "user_id": "1292370692", "username": "A. Fernandez Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisSimonG", "text": "Como se siente ver perder un ser querido,y como cuando son varias las victimas de que caen por abusar del poder y querer tumbar un Regimen?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como se siente ver perder un ser querido,y como cuando son varias las <strong>victimas</strong> de que caen por <strong>abusar</strong> del poder y querer tumbar un Regimen?</p>", "timestamp": "2014-01-27T23:30:07", "timestamp_epochs": 1390865407, "tweet_id": "427946653513838593", "tweet_url": "/LuisSimonG/status/427946653513838593", "user_id": "527587165", "username": "Luis Simon Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426359073655640064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarolinaIbarr11", "user_id": "401944995"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarolinaIbarr11", "text": "@leopoldolopez y lo que hacen es jugar al cansancio eso si es abusar con el dolor d las v\u00edctimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42434332\" dir=\"ltr\" href=\"/leopoldolopez\"><s>@</s><b>leopoldolopez</b></a> y lo que hacen es jugar al cansancio eso si es <strong>abusar</strong> con el dolor d las <strong>v\u00edctimas</strong></p>", "timestamp": "2014-01-23T14:50:32", "timestamp_epochs": 1390488632, "tweet_id": "426366344922009600", "tweet_url": "/CarolinaIbarr11/status/426366344922009600", "user_id": "401944995", "username": "Carolina Ibarra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6jka1ux8O"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias62TV", "text": "HOY A LAS 12PM! Aparecen m\u00e1s v\u00edctimas de una entrenadora sospechosa de abusar de estudiantes! despu\u00e9s de que una... http://fb.me/6jka1ux8O\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HOY A LAS 12PM! Aparecen m\u00e1s <strong>v\u00edctimas</strong> de una entrenadora sospechosa de <strong>abusar</strong> de estudiantes! despu\u00e9s de que una... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6jka1ux8O\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/J3B5uJLm2T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6jka1ux8O\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6jka1ux8O</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-21T17:17:31", "timestamp_epochs": 1390324651, "tweet_id": "425678559307657216", "tweet_url": "/Noticias62TV/status/425678559307657216", "user_id": "378226893", "username": "Noticias62TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "424919377540968448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "enriquejosemata", "user_id": "110442334"}], "retweets": 4, "screen_name": "Co_se_tte", "text": "@enriquejosemata @NicolasMaduro \u00bfHasta cu\u00e1ndo? Se hacen las victimas y luego vienen a abusar del apoyo que se les da. A la mierda con ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110442334\" dir=\"ltr\" href=\"/enriquejosemata\"><s>@</s><b>enriquejosemata</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> \u00bfHasta cu\u00e1ndo? Se hacen las <strong>victimas</strong> y luego vienen a <strong>abusar</strong> del apoyo que se les da. A la mierda con ellos.</p>", "timestamp": "2014-01-20T04:06:28", "timestamp_epochs": 1390190788, "tweet_id": "425117093827067905", "tweet_url": "/Co_se_tte/status/425117093827067905", "user_id": "1729648958", "username": "Cosette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HugoAEspinosa", "text": "Quienes movidos por ideolog\u00eda Excluyen, ser\u00e1n v\u00edctimas de su propia perversidad La vida es corta El poder lo es a\u00fan m\u00e1s Cuidate de abusar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quienes movidos por ideolog\u00eda Excluyen, ser\u00e1n <strong>v\u00edctimas</strong> de su propia perversidad La vida es corta El poder lo es a\u00fan m\u00e1s Cuidate de <strong>abusar</strong>...</p>", "timestamp": "2014-01-17T10:45:35", "timestamp_epochs": 1389955535, "tweet_id": "424130374017351680", "tweet_url": "/HugoAEspinosa/status/424130374017351680", "user_id": "2248727556", "username": "Hugo Alberto Espinosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "423883054189268992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlejoIrreno", "text": "@NoticiasCaracol los taxistas no solo son victimas! Se vuelven victimarios al abusar de la buena fe de la ciudadan\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a> los taxistas no solo son <strong>victimas</strong>! Se vuelven victimarios al <strong>abusar</strong> de la buena fe de la ciudadan\u00eda</p>", "timestamp": "2014-01-16T18:26:44", "timestamp_epochs": 1389896804, "tweet_id": "423884039091937280", "tweet_url": "/AlejoIrreno/status/423884039091937280", "user_id": "217187422", "username": "Alejandro Irre\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "423056980237099008", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GMaojo", "user_id": "703050307"}], "retweets": 0, "screen_name": "KeepitrealOVD", "text": "@GMaojo @sr_dios entiendo que una placa no te da derecho a abusar de tus competencias. Moralmente, se equivocan de v\u00edctimas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"703050307\" dir=\"ltr\" href=\"/GMaojo\"><s>@</s><b>GMaojo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"537995806\" dir=\"ltr\" href=\"/Sr_Dios\"><s>@</s><b>sr_dios</b></a> entiendo que una placa no te da derecho a <strong>abusar</strong> de tus competencias. Moralmente, se equivocan de <strong>v\u00edctimas</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-14T16:25:48", "timestamp_epochs": 1389716748, "tweet_id": "423128827326631936", "tweet_url": "/KeepitrealOVD/status/423128827326631936", "user_id": "243294164", "username": "JD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "solojoe", "text": "Los maestros saben que pueden abusar porque sus v\u00edctimas son ni\u00f1os. Ellos dicen: \"o me das lo que quiero o este ni\u00f1o se jode (no educaci\u00f3n)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los maestros saben que pueden <strong>abusar</strong> porque sus <strong>v\u00edctimas</strong> son ni\u00f1os. Ellos dicen: \"o me das lo que quiero o este ni\u00f1o se jode (no educaci\u00f3n)</p>", "timestamp": "2014-01-14T11:00:43", "timestamp_epochs": 1389697243, "tweet_id": "423047016105918464", "tweet_url": "/solojoe/status/423047016105918464", "user_id": "31198256", "username": "joey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "420186664334417920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rvfradiopopular", "user_id": "352141933"}], "retweets": 1, "screen_name": "Chileokulto", "text": "@rvfradiopopular la comunidad judia, cuando les conviene se hacen las victimas,pero cuando pueden tomar y abusar, siempre se acalla !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"352141933\" dir=\"ltr\" href=\"/rvfradiopopular\"><s>@</s><b>rvfradiopopular</b></a> la comunidad judia, cuando les conviene se hacen las <strong>victimas</strong>,pero cuando pueden tomar y <strong>abusar</strong>, siempre se acalla !!</p>", "timestamp": "2014-01-06T13:41:41", "timestamp_epochs": 1389015701, "tweet_id": "420188421466771456", "tweet_url": "/Chileokulto/status/420188421466771456", "user_id": "967183981", "username": "Chileokulto\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "jg_dominguez", "text": "Los que no somos v\u00edctimas del terrorismo no deber\u00edamos abusar tanto de hablar en su nombre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que no somos <strong>v\u00edctimas</strong> del terrorismo no deber\u00edamos <strong>abusar</strong> tanto de hablar en su nombre.</p>", "timestamp": "2014-01-04T13:21:54", "timestamp_epochs": 1388841714, "tweet_id": "419458669051265024", "tweet_url": "/jg_dominguez/status/419458669051265024", "user_id": "382020290", "username": "Garc\u00eda Dom\u00ednguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaggotLex", "text": "Cazar v\u00edctimas, atormentar a las v\u00edctimas, asesinar a las v\u00edctimas, abusar sexualmente de las v\u00edctimas y en definitiva devorarlas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cazar <strong>v\u00edctimas</strong>, atormentar a las <strong>v\u00edctimas</strong>, asesinar a las <strong>v\u00edctimas</strong>, <strong>abusar</strong> sexualmente de las <strong>v\u00edctimas</strong> y en definitiva devorarlas.</p>", "timestamp": "2014-01-02T05:29:10", "timestamp_epochs": 1388640550, "tweet_id": "418614924471173120", "tweet_url": "/MaggotLex/status/418614924471173120", "user_id": "339956474", "username": "Alejandro Peralta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConiLSandoval", "text": "Si Mar\u00eda me da vodka en cantidades industriales, voy a pensar que quiere abusar de mi con su t\u00e1ctica de emborrachar v\u00edctimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Mar\u00eda me da vodka en cantidades industriales, voy a pensar que quiere <strong>abusar</strong> de mi con su t\u00e1ctica de emborrachar <strong>v\u00edctimas</strong></p>", "timestamp": "2013-12-23T04:43:34", "timestamp_epochs": 1387773814, "tweet_id": "414979570542981120", "tweet_url": "/ConiLSandoval/status/414979570542981120", "user_id": "1717213495", "username": "Coc\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ln.is/elpais.com/diario/20/xLfg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ConfiBuho", "text": "\u00a1LOS QUE SE OPONEN AL ABORTO PARA LUEGO ABUSAR DE ELLOS! 25.000 v\u00edctimas de la pederastia  http://ln.is/elpais.com/diario/20/xLfg\u00a0\u2026 v\u00eda @el_pais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1LOS QUE SE OPONEN AL ABORTO PARA LUEGO <strong>ABUSAR</strong> DE ELLOS! 25.000 <strong>v\u00edctimas</strong> de la pederastia  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ln.is/elpais.com/diario/20/xLfg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9sMzp3OlGa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ln.is/elpais.com/diario/20/xLfg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ln.is/elpais.com/dia</span><span class=\"invisible\">rio/20/xLfg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-22T14:50:24", "timestamp_epochs": 1387723824, "tweet_id": "414769900511854592", "tweet_url": "/ConfiBuho/status/414769900511854592", "user_id": "550478227", "username": "Confidencia del b\u00faho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "414376547953692672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maria13_19", "user_id": "423492322"}], "retweets": 0, "screen_name": "MakanBL", "text": "@Maria13_19 Una de una asesina en serie a la que la gusta abusar de sus victimas, JAJA! \u00a1Que no! \u00a1Es broma, de una dulce princesa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"423492322\" dir=\"ltr\" href=\"/Maria13_19\"><s>@</s><b>Maria13_19</b></a> Una de una asesina en serie a la que la gusta <strong>abusar</strong> de sus <strong>victimas</strong>, JAJA! \u00a1Que no! \u00a1Es broma, de una dulce princesa!</p>", "timestamp": "2013-12-21T12:54:45", "timestamp_epochs": 1387630485, "tweet_id": "414378408156889088", "tweet_url": "/MakanBL/status/414378408156889088", "user_id": "452901712", "username": "Makan Ballesteros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Lom\u00e1svisitado", "Puebla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1euhPkP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Politica_Puebla", "text": "#Lom\u00e1svisitado Agresores sexuales han optado por abusar a sus v\u00edctimas en sus domicilios. #Puebla http://bit.ly/1euhPkP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lom%C3%A1svisitado?src=hash\"><s>#</s><b>Lom\u00e1svisitado</b></a> Agresores sexuales han optado por <strong>abusar</strong> a sus <strong>v\u00edctimas</strong> en sus domicilios. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Puebla?src=hash\"><s>#</s><b>Puebla</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1euhPkP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NuA2nAaZM6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1euhPkP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1euhPkP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-21T01:39:06", "timestamp_epochs": 1387589946, "tweet_id": "414208372716478464", "tweet_url": "/Politica_Puebla/status/414208372716478464", "user_id": "1707799962", "username": "Pol\u00edtica Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1bOvRKr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InformoMendoza", "text": "Detuvieron a un enfermero acusado de abusar sexualmente de dos nenas: Las v\u00edctimas tienen 9 y 12 a\u00f1os. Una de ... http://bit.ly/1bOvRKr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detuvieron a un enfermero acusado de <strong>abusar</strong> sexualmente de dos nenas: Las <strong>v\u00edctimas</strong> tienen 9 y 12 a\u00f1os. Una de ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1bOvRKr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/u4ViF0E7R6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1bOvRKr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1bOvRKr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-14T13:44:46", "timestamp_epochs": 1387028686, "tweet_id": "411854277942857728", "tweet_url": "/InformoMendoza/status/411854277942857728", "user_id": "350644173", "username": "Informo Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "professionalarc", "text": "Todos se quejan que el \"gobierno\" est\u00e1 abusando de sus poderes. Pero si las v\u00edctimas se dejan abusar sin protestar. \u00bfDe quien es la culpa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos se quejan que el \"gobierno\" est\u00e1 abusando de sus poderes. Pero si las <strong>v\u00edctimas</strong> se dejan <strong>abusar</strong> sin protestar. \u00bfDe quien es la culpa?</p>", "timestamp": "2013-12-12T20:46:40", "timestamp_epochs": 1386881200, "tweet_id": "411235676873424896", "tweet_url": "/professionalarc/status/411235676873424896", "user_id": "109031255", "username": "Adri Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeoNERD0", "text": "@Yo_soy_el_Dave, 31 a\u00f1os. Franelero. Usa el cobalto-60 para anestesiar a sus v\u00edctimas ancianas y despu\u00e9s abusar de ellas sexualmente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Yo_soy_el_Dave, 31 a\u00f1os. Franelero. Usa el cobalto-60 para anestesiar a sus <strong>v\u00edctimas</strong> ancianas y despu\u00e9s <strong>abusar</strong> de ellas sexualmente</p>", "timestamp": "2013-12-05T03:43:43", "timestamp_epochs": 1386215023, "tweet_id": "408441530269978624", "tweet_url": "/LeoNERD0/status/408441530269978624", "user_id": "87604749", "username": "el pocosfolog\u00fcers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/P46Se0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elliberalweb", "text": "LAS V\u00cdCTIMAS CURSAN 5\u00ba GRADO Conmoci\u00f3n en A\u00f1atuya por otra denuncia en contra de un docente por abusar de dos alumnas http://goo.gl/P46Se0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LAS <strong>V\u00cdCTIMAS</strong> CURSAN 5\u00ba GRADO Conmoci\u00f3n en A\u00f1atuya por otra denuncia en contra de un docente por <strong>abusar</strong> de dos alumnas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/P46Se0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/edBRBhm32E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/P46Se0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/P46Se0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-01T10:48:14", "timestamp_epochs": 1385894894, "tweet_id": "407098808762257408", "tweet_url": "/elliberalweb/status/407098808762257408", "user_id": "272452986", "username": "El Liberal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LilideArredondo", "text": "Uribe: Lo que ha hecho el gobierno Santos es abusar de un discurso de v\u00edctimas con fines electorales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uribe: Lo que ha hecho el gobierno Santos es <strong>abusar</strong> de un discurso de <strong>v\u00edctimas</strong> con fines electorales</p>", "timestamp": "2013-11-30T17:26:33", "timestamp_epochs": 1385832393, "tweet_id": "406836661587558400", "tweet_url": "/LilideArredondo/status/406836661587558400", "user_id": "166833719", "username": "Liliana Daza Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tlatlaya"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.agenciamvt.com/noticias/57560/En+cuatro+horas+liberan+a+los+ministeriales+acusados+de+abuso+a+mujeres+detenidas+en+Tlatlaya"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AGENCIAMVT", "text": "En menos de 4 horas liberaron a los polic\u00edas ministeriales acusados de abusar de v\u00edctimas de #Tlatlaya @PGJEM_Oficial\nhttp://www.agenciamvt.com/noticias/57560/En+cuatro+horas+liberan+a+los+ministeriales+acusados+de+abuso+a+mujeres+detenidas+en+Tlatlaya\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En menos de 4 horas liberaron a los polic\u00edas ministeriales acusados de <strong>abusar</strong> de <strong>v\u00edctimas</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tlatlaya?src=hash\"><s>#</s><b>Tlatlaya</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3136513262\" dir=\"ltr\" href=\"/PGJEM_Oficial\"><s>@</s><b>PGJEM_Oficial</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.agenciamvt.com/noticias/57560/En+cuatro+horas+liberan+a+los+ministeriales+acusados+de+abuso+a+mujeres+detenidas+en+Tlatlaya\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZWgyZRam9J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.agenciamvt.com/noticias/57560/En+cuatro+horas+liberan+a+los+ministeriales+acusados+de+abuso+a+mujeres+detenidas+en+Tlatlaya\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">agenciamvt.com/noticias/57560</span><span class=\"invisible\">/En+cuatro+horas+liberan+a+los+ministeriales+acusados+de+abuso+a+mujeres+detenidas+en+Tlatlaya</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-02T20:34:22", "timestamp_epochs": 1435869262, "tweet_id": "616706503261564928", "tweet_url": "/AGENCIAMVT/status/616706503261564928", "user_id": "131216754", "username": "AGENCIA MVT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/BM5VkP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "labrujula24", "text": "Punta Alta: detienen al acusado de abusar sexualmente de sus dos hijas: A una de las v\u00edctimas la habr\u00eda sometido\u2026 http://dlvr.it/BM5VkP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Punta Alta: detienen al acusado de <strong>abusar</strong> sexualmente de sus dos hijas: A una de las <strong>v\u00edctimas</strong> la habr\u00eda sometido\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/BM5VkP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qt7qhWK97G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/BM5VkP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/BM5VkP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T19:51:39", "timestamp_epochs": 1435521099, "tweet_id": "615246200061628416", "tweet_url": "/labrujula24/status/615246200061628416", "user_id": "63276066", "username": "LA BR\u00daJULA 24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "615017539660156928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RealJCH", "user_id": "92618375"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jrivasct", "text": "@RealJCH @AA_DF. Gracias amigo. Dejemos de ser v\u00edctimas de la extorsi\u00f3n del gobierno de la ciudad. Que siempre busca como abusar..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92618375\" dir=\"ltr\" href=\"/RealJCH\"><s>@</s><b>RealJCH</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32645746\" dir=\"ltr\" href=\"/AA_DF\"><s>@</s><b>AA_DF</b></a>. Gracias amigo. Dejemos de ser <strong>v\u00edctimas</strong> de la extorsi\u00f3n del gobierno de la ciudad. Que siempre busca como <strong>abusar</strong>..</p>", "timestamp": "2015-06-28T06:06:49", "timestamp_epochs": 1435471609, "tweet_id": "615038624082464769", "tweet_url": "/Jrivasct/status/615038624082464769", "user_id": "377576435", "username": "Jonathan Rivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/2001OnLine/status/610971896587227139"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "onehundredon", "text": "El asesino usurpaba identidades para abusar de v\u00edctimas. Golinger anima a otras mujeres a denunciarlo https://twitter.com/2001OnLine/status/610971896587227139\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El asesino usurpaba identidades para <strong>abusar</strong> de <strong>v\u00edctimas</strong>. Golinger anima a otras mujeres a denunciarlo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/2001OnLine/status/610971896587227139\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rr9yt34MTR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/2001OnLine/status/610971896587227139\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/2001OnLine/sta</span><span class=\"invisible\">tus/610971896587227139</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T01:31:30", "timestamp_epochs": 1434504690, "tweet_id": "610983069818978304", "tweet_url": "/onehundredon/status/610983069818978304", "user_id": "78749859", "username": "nada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3UCBn3GlC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ALDIABOLIVISION", "text": "MIRA ESTA NOTICIA DE \u201cAL D\u00cdA\u201d \n\nEl padre de una de las v\u00edctimas del pastor acusado de abusar sexualmente a varias... http://fb.me/3UCBn3GlC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MIRA ESTA NOTICIA DE \u201cAL D\u00cdA\u201d \n\nEl padre de una de las <strong>v\u00edctimas</strong> del pastor acusado de <strong>abusar</strong> sexualmente a varias... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3UCBn3GlC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RMMKXJhjTi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3UCBn3GlC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3UCBn3GlC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-11T20:14:46", "timestamp_epochs": 1434053686, "tweet_id": "609091422373986306", "tweet_url": "/ALDIABOLIVISION/status/609091422373986306", "user_id": "326194865", "username": "AL DIA BOLIVISION", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3Tkz4TmeZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PabloGsalum", "text": "Colombia:Chaman Premiado detenido por Abusar de mujeres y ni\u00f1as con Ayahuasca, Drogaba a sus v\u00edctimas y luego... http://fb.me/3Tkz4TmeZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia:Chaman Premiado detenido por <strong>Abusar</strong> de mujeres y ni\u00f1as con Ayahuasca, Drogaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> y luego... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3Tkz4TmeZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/La5dDIExdP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3Tkz4TmeZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3Tkz4TmeZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T14:57:00", "timestamp_epochs": 1433775420, "tweet_id": "607924292743884801", "tweet_url": "/PabloGsalum/status/607924292743884801", "user_id": "511938096", "username": "pablo gaston salum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "607620657275392000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Emol", "user_id": "146087611"}], "retweets": 0, "screen_name": "DeniJuliet", "text": "@Emol seguridad fascista?Q diablos? Q desenfocados.Q pena usar y abusar de las v\u00edctimas del accidente/descuido con este tipo de \"mensajitos\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146087611\" dir=\"ltr\" href=\"/Emol\"><s>@</s><b>Emol</b></a> seguridad fascista?Q diablos? Q desenfocados.Q pena usar y <strong>abusar</strong> de las <strong>v\u00edctimas</strong> del accidente/descuido con este tipo de \"mensajitos\"</p>", "timestamp": "2015-06-07T19:21:28", "timestamp_epochs": 1433704888, "tweet_id": "607628458534006784", "tweet_url": "/DeniJuliet/status/607628458534006784", "user_id": "3049689290", "username": "Denise Juliet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "xPercy_RSB", "text": "Lana se va a buscar v\u00edctimas para abusar de ellas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lana se va a buscar <strong>v\u00edctimas</strong> para <strong>abusar</strong> de ellas</p>", "timestamp": "2015-05-24T02:10:41", "timestamp_epochs": 1432433441, "tweet_id": "602295623820382209", "tweet_url": "/xPercy_RSB/status/602295623820382209", "user_id": "2915645879", "username": "Percy Jackson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "GermanDZ", "text": "\u00bfAlg\u00fan juez con collons como para enjuiciar al PP por abusar de las v\u00edctimas del terrorismo por referencias banales e injustificadas a ETA?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlg\u00fan juez con collons como para enjuiciar al PP por <strong>abusar</strong> de las <strong>v\u00edctimas</strong> del terrorismo por referencias banales e injustificadas a ETA?</p>", "timestamp": "2015-05-20T06:43:41", "timestamp_epochs": 1432104221, "tweet_id": "600914775825080320", "tweet_url": "/GermanDZ/status/600914775825080320", "user_id": "20714859", "username": "German DZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guilloteplatens", "text": "Piombo y Sal Llargu\u00e9s 2013 les baj\u00f3 la pena a un hombre condenado por abusar de dos chicas menores de edad porque las v\u00edctimas eran pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piombo y Sal Llargu\u00e9s 2013 les baj\u00f3 la pena a un hombre condenado por <strong>abusar</strong> de dos chicas menores de edad porque las <strong>v\u00edctimas</strong> eran pobres.</p>", "timestamp": "2015-05-18T23:53:41", "timestamp_epochs": 1431993221, "tweet_id": "600449205304426496", "tweet_url": "/guilloteplatens/status/600449205304426496", "user_id": "2167180164", "username": "guilloteplatense", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/26RZOTpYU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChacoHoy", "text": "Corrientes: Detienen a un hombre por abusar de dos menores\n\nLas v\u00edctimas ser\u00edan dos hermanas que ser\u00e1n examinadas... http://fb.me/26RZOTpYU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corrientes: Detienen a un hombre por <strong>abusar</strong> de dos menores\n\nLas <strong>v\u00edctimas</strong> ser\u00edan dos hermanas que ser\u00e1n examinadas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/26RZOTpYU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/H2OsvQ0ubY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/26RZOTpYU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/26RZOTpYU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-18T15:50:01", "timestamp_epochs": 1431964201, "tweet_id": "600327490519728129", "tweet_url": "/ChacoHoy/status/600327490519728129", "user_id": "3064989321", "username": "Chaco Hoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "animartino", "text": "El mensaje de estos jueces es que abusar de v\u00edctimas morigera la pena. Criterio, pod\u00e9s torturar torturados, violar violados. Horror.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mensaje de estos jueces es que <strong>abusar</strong> de <strong>v\u00edctimas</strong> morigera la pena. Criterio, pod\u00e9s torturar torturados, violar violados. Horror.</p>", "timestamp": "2015-05-18T12:20:19", "timestamp_epochs": 1431951619, "tweet_id": "600274717191368704", "tweet_url": "/animartino/status/600274717191368704", "user_id": "137143681", "username": "Ani Marino\ud83c\udfd6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "damafont", "text": "LaVanguardia. Gran diario: \"Pederasta pide perd\u00f3n a sus v\u00edctimas\"\nEn el \"20\": El jutge envia a pres\u00f3 un candidat d'ERC x abusar d 2 menors\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LaVanguardia. Gran diario: \"Pederasta pide perd\u00f3n a sus <strong>v\u00edctimas</strong>\"\nEn el \"20\": El jutge envia a pres\u00f3 un candidat d'ERC x <strong>abusar</strong> d 2 menors\"</p>", "timestamp": "2015-05-14T10:49:37", "timestamp_epochs": 1431600577, "tweet_id": "598802339961675776", "tweet_url": "/damafont/status/598802339961675776", "user_id": "855958782", "username": "Dami\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RamiroCarvajali", "text": "@EDATEL @UNEMejorjuntos Son unos hijueputas q creen q pueden abusar de sus victimas(Usuarios)impunemente.15 dias sin venir a Pueblo Nuevo C.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66887973\" dir=\"ltr\" href=\"/EDATEL\"><s>@</s><b>EDATEL</b></a> @UNEMejorjuntos Son unos hijueputas q creen q pueden <strong>abusar</strong> de sus <strong>victimas</strong>(Usuarios)impunemente.15 dias sin venir a Pueblo Nuevo C.</p>", "timestamp": "2015-05-08T21:01:22", "timestamp_epochs": 1431118882, "tweet_id": "596781962427260929", "tweet_url": "/RamiroCarvajali/status/596781962427260929", "user_id": "583505525", "username": "Ramiro Carvajalino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Casi_Tuittero/status/596731553352437761"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "roraimay", "text": "Y las V\u00cdCTIMAS son culpables d ls bajos instintos y abusos?  As\u00ed estuviesen desnudas, nadie tiene Derecho a abusar!  https://twitter.com/Casi_Tuittero/status/596731553352437761\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y las <strong>V\u00cdCTIMAS</strong> son culpables d ls bajos instintos y abusos?  As\u00ed estuviesen desnudas, nadie tiene Derecho a <strong>abusar</strong>!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Casi_Tuittero/status/596731553352437761\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lagGFEAFpd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Casi_Tuittero/status/596731553352437761\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Casi_Tuittero/</span><span class=\"invisible\">status/596731553352437761</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-05-08T17:43:49", "timestamp_epochs": 1431107029, "tweet_id": "596732247815905282", "tweet_url": "/roraimay/status/596732247815905282", "user_id": "50804118", "username": "Roraima Esequiba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "596020612491010050", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "SJUA08", "user_id": "26076407"}], "retweets": 0, "screen_name": "sbuxe", "text": "@ejmorales Tienen que decidir de una vez. Ya est\u00e1 bueno de abusar del sistema para luego hacerse m\u00e1s v\u00edctimas y que otro cargue con ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1045121880523517952\" dir=\"ltr\" href=\"/ejmorales\"><s>@</s><b>ejmorales</b></a> Tienen que decidir de una vez. Ya est\u00e1 bueno de <strong>abusar</strong> del sistema para luego hacerse m\u00e1s <strong>v\u00edctimas</strong> y que otro cargue con ellos.</p>", "timestamp": "2015-05-06T18:38:32", "timestamp_epochs": 1430937512, "tweet_id": "596021241317871616", "tweet_url": "/sbuxe/status/596021241317871616", "user_id": "793081435", "username": "The Conservatarian\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/cZntVZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PortalGDA", "text": "Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para abusar de menores, pero ya ha sido detenido: Trece v\u00edctimas, tres cuentas de\u2026 http://goo.gl/fb/cZntVZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para <strong>abusar</strong> de menores, pero ya ha sido detenido: Trece <strong>v\u00edctimas</strong>, tres cuentas de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/cZntVZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dmOScndt6X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/cZntVZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/cZntVZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-06T09:54:50", "timestamp_epochs": 1430906090, "tweet_id": "595889449126461440", "tweet_url": "/PortalGDA/status/595889449126461440", "user_id": "226874329", "username": "Portal GDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1QiOqJE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guelmi487", "text": "Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para abusar de menores, pero ya ha sido detenido: Trece v\u00edctimas, tres cuentas d... http://bit.ly/1QiOqJE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para <strong>abusar</strong> de menores, pero ya ha sido detenido: Trece <strong>v\u00edctimas</strong>, tres cuentas d... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1QiOqJE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HIkyvShKur\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1QiOqJE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1QiOqJE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-05T23:32:49", "timestamp_epochs": 1430868769, "tweet_id": "595732915658608641", "tweet_url": "/guelmi487/status/595732915658608641", "user_id": "234589495", "username": "M Angel Perez M.\uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1IK2xp5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "creasw", "text": "Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para abusar de menores, pero ya ha sido detenido: Trece v\u00edctimas, tres cuentas d... http://bit.ly/1IK2xp5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para <strong>abusar</strong> de menores, pero ya ha sido detenido: Trece <strong>v\u00edctimas</strong>, tres cuentas d... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1IK2xp5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QmhCl3jNkv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1IK2xp5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1IK2xp5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-05T15:59:31", "timestamp_epochs": 1430841571, "tweet_id": "595618838206652416", "tweet_url": "/creasw/status/595618838206652416", "user_id": "256062180", "username": "Crea Soluciones Web", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1IK2xp5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarkSanSecurity", "text": "Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para abusar de menores, pero ya ha sido detenido: Trece v\u00edctimas, tres cuentas d... http://bit.ly/1IK2xp5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cre\u00f3 tres cuentas de WhatsApp para <strong>abusar</strong> de menores, pero ya ha sido detenido: Trece <strong>v\u00edctimas</strong>, tres cuentas d... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1IK2xp5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oOauUrZClF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1IK2xp5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1IK2xp5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-05T15:59:31", "timestamp_epochs": 1430841571, "tweet_id": "595618835203493889", "tweet_url": "/MarkSanSecurity/status/595618835203493889", "user_id": "442347194", "username": "MarkSan Security CA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/NoticiasRCN/status/901863617036988418"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "robertoapinto", "text": "D\u00f3nde est\u00e1 nuestra soberan\u00eda? @JuanManSantos @NicolasMaduro sabe de qui\u00e9n abusar, y Colombia es una de sus v\u00edctimas. Recuerde abuso frontera https://twitter.com/NoticiasRCN/status/901863617036988418\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">D\u00f3nde est\u00e1 nuestra soberan\u00eda? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64839766\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanManSantos\"><s>@</s><b>JuanManSantos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> sabe de qui\u00e9n <strong>abusar</strong>, y Colombia es una de sus <strong>v\u00edctimas</strong>. Recuerde abuso frontera <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NoticiasRCN/status/901863617036988418\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ozQmzh3kEt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NoticiasRCN/status/901863617036988418\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NoticiasRCN/st</span><span class=\"invisible\">atus/901863617036988418</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-27T18:17:09", "timestamp_epochs": 1503857829, "tweet_id": "901871219221426176", "tweet_url": "/robertoapinto/status/901871219221426176", "user_id": "317099137", "username": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc2c\ud83d\udcab\ud83c\udfb6\ud83c\udf77\ud83c\udf7a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elciudadano.cl/tendencias/revelan-frase-que-sacerdote-acusado-de-violar-a-menores-susurraba-a-sus-victimas-antes-de-abusar-de-ellas/08/17/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "religioncrimen", "text": "Revelan la frase que susurraba a sus v\u00edctimas antes de abusar de ellas (v\u00eda @el_ciudadano) http://www.elciudadano.cl/tendencias/revelan-frase-que-sacerdote-acusado-de-violar-a-menores-susurraba-a-sus-victimas-antes-de-abusar-de-ellas/08/17/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Revelan la frase que susurraba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> antes de <strong>abusar</strong> de ellas (v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14445094\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Ciudadano\"><s>@</s><b>el_ciudadano</b></a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elciudadano.cl/tendencias/revelan-frase-que-sacerdote-acusado-de-violar-a-menores-susurraba-a-sus-victimas-antes-de-abusar-de-ellas/08/17/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AVUaxJCx93\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elciudadano.cl/tendencias/revelan-frase-que-sacerdote-acusado-de-violar-a-menores-susurraba-a-sus-victimas-antes-de-abusar-de-ellas/08/17/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elciudadano.cl/tendencias/rev</span><span class=\"invisible\">elan-frase-que-sacerdote-acusado-de-violar-a-menores-susurraba-a-sus-victimas-antes-de-abusar-de-ellas/08/17/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-27T12:58:35", "timestamp_epochs": 1503838715, "tweet_id": "901791052314669056", "tweet_url": "/religioncrimen/status/901791052314669056", "user_id": "3073616019", "username": "Crimenes de la", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "901241797451677696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyAndrejo", "user_id": "132019023"}, {"screen_name": "pulzo", "user_id": "1733793840"}], "retweets": 0, "screen_name": "georgemolos", "text": "Y ahora con el NC de policia, q les di\u00f3 m\u00e1s poder para abusar de los ciudadanos. Hace poco en Cali fuimos v\u00edctimas de ese abuso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ahora con el NC de policia, q les di\u00f3 m\u00e1s poder para <strong>abusar</strong> de los ciudadanos. Hace poco en Cali fuimos <strong>v\u00edctimas</strong> de ese abuso.</p>", "timestamp": "2017-08-26T04:14:53", "timestamp_epochs": 1503720893, "tweet_id": "901296869019705344", "tweet_url": "/georgemolos/status/901296869019705344", "user_id": "2468621781", "username": "george", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900995516150034432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pedrogribot", "user_id": "1150495938"}], "retweets": 0, "screen_name": "King_oftheNight", "text": "Y no se si tengo un gran nivel intelectual pero desde luego no soy un gilipollas que intenta abusar de las victimas en beneficio politico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y no se si tengo un gran nivel intelectual pero desde luego no soy un gilipollas que intenta <strong>abusar</strong> de las <strong>victimas</strong> en beneficio politico</p>", "timestamp": "2017-08-25T13:05:39", "timestamp_epochs": 1503666339, "tweet_id": "901068054230179840", "tweet_url": "/King_oftheNight/status/901068054230179840", "user_id": "720603216308760576", "username": "\u2744\ufe0fNight King\u2744\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "899958486209114112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jjimeneza1972", "user_id": "1434309554"}, {"screen_name": "Gusthablo", "user_id": "67656214"}], "retweets": 0, "screen_name": "FranEcoVet", "text": "Ese es el punto! Se podria abusar? Si, pero no por eso se debe no tratar a mujeres que SI fueron victimas de violacion. Complejo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese es el punto! Se podria <strong>abusar</strong>? Si, pero no por eso se debe no tratar a mujeres que SI fueron <strong>victimas</strong> de violacion. Complejo</p>", "timestamp": "2017-08-24T00:26:06", "timestamp_epochs": 1503534366, "tweet_id": "900514518756995072", "tweet_url": "/FranEcoVet/status/900514518756995072", "user_id": "85472254", "username": "Fran Astorga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.minuto30.com/senalan-a-hombre-de-agredir-a-dos-mujeres-para-abusar-de-ellas-una-de-las-victimas-es-su-prima/463930/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "minuto30com", "text": "Se\u00f1alan a hombre de agredir a dos mujeres para abusar de ellas. Una de las v\u00edctimas es su prima: https://www.minuto30.com/senalan-a-hombre-de-agredir-a-dos-mujeres-para-abusar-de-ellas-una-de-las-victimas-es-su-prima/463930/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1alan a hombre de agredir a dos mujeres para <strong>abusar</strong> de ellas. Una de las <strong>v\u00edctimas</strong> es su prima: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.minuto30.com/senalan-a-hombre-de-agredir-a-dos-mujeres-para-abusar-de-ellas-una-de-las-victimas-es-su-prima/463930/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ur9Lzpu8jc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.minuto30.com/senalan-a-hombre-de-agredir-a-dos-mujeres-para-abusar-de-ellas-una-de-las-victimas-es-su-prima/463930/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">minuto30.com/senalan-a-homb</span><span class=\"invisible\">re-de-agredir-a-dos-mujeres-para-abusar-de-ellas-una-de-las-victimas-es-su-prima/463930/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-23T22:17:24", "timestamp_epochs": 1503526644, "tweet_id": "900482129615867905", "tweet_url": "/minuto30com/status/900482129615867905", "user_id": "126560662", "username": "Minuto30.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NodoG\u00e9nero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/vu1nHJjR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sandragccabrera", "text": "San Luis: C\u00e1rcel para el acusado de abusar de dos nietas menores. #NodoG\u00e9nero\nLas v\u00edctimas tienen 8 y 15 a\u00f1os. La... http://fb.me/vu1nHJjR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">San Luis: C\u00e1rcel para el acusado de <strong>abusar</strong> de dos nietas menores. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NodoG%C3%A9nero?src=hash\"><s>#</s><b>NodoG\u00e9nero</b></a>\nLas <strong>v\u00edctimas</strong> tienen 8 y 15 a\u00f1os. La... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/vu1nHJjR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4cmHCNqi46\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/vu1nHJjR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/vu1nHJjR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-20T01:07:55", "timestamp_epochs": 1503191275, "tweet_id": "899075488647454720", "tweet_url": "/sandragccabrera/status/899075488647454720", "user_id": "203760899", "username": "Sandra G. C. Cabrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/marienaristy/status/898314439635722240"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Njerez", "text": "Ni en Espa\u00f1a, ni en ning\u00fan lugar. Para informar o dar a conocer no hay que abusar de v\u00edctimas. https://twitter.com/marienaristy/status/898314439635722240\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ni en Espa\u00f1a, ni en ning\u00fan lugar. Para informar o dar a conocer no hay que <strong>abusar</strong> de <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marienaristy/status/898314439635722240\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GOzPZYSUoF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marienaristy/status/898314439635722240\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marienaristy/s</span><span class=\"invisible\">tatus/898314439635722240</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-18T00:12:28", "timestamp_epochs": 1503015148, "tweet_id": "898336761641803776", "tweet_url": "/Njerez/status/898336761641803776", "user_id": "28624796", "username": "Nathalie Jerez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HolaChileDe7a12"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pao87736603", "text": "#HolaChileDe7a12 si las mujeres queremos igualdad......dejemos de hacernos las v\u00edctimas y de abusar del recurso del machismo......", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HolaChileDe7a12?src=hash\"><s>#</s><b>HolaChileDe7a12</b></a> si las mujeres queremos igualdad......dejemos de hacernos las <strong>v\u00edctimas</strong> y de <strong>abusar</strong> del recurso del machismo......</p>", "timestamp": "2017-08-09T12:29:02", "timestamp_epochs": 1502281742, "tweet_id": "895260630336327680", "tweet_url": "/Pao87736603/status/895260630336327680", "user_id": "879200620770717697", "username": "Pao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/WO4e30eg8ir"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MundoTKMChile", "text": "La mujer se escapaba por la madrugada para abusar de sus v\u00edctimas\nhttp://ow.ly/WO4e30eg8ir\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mujer se escapaba por la madrugada para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/WO4e30eg8ir\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XxQSxjonl1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/WO4e30eg8ir\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/WO4e30eg8ir</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-08T17:28:34", "timestamp_epochs": 1502213314, "tweet_id": "894973624670670848", "tweet_url": "/MundoTKMChile/status/894973624670670848", "user_id": "3677960656", "username": "TKM Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "894739363682189317", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "palomoza", "user_id": "143605548"}], "retweets": 0, "screen_name": "RodRettig", "text": "Para as\u00ed resguardar a las v\u00edctimas en caso de abusar, x ejemplo, en propia casa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para as\u00ed resguardar a las <strong>v\u00edctimas</strong> en caso de <strong>abusar</strong>, x ejemplo, en propia casa.</p>", "timestamp": "2017-08-08T13:34:12", "timestamp_epochs": 1502199252, "tweet_id": "894914645768667136", "tweet_url": "/RodRettig/status/894914645768667136", "user_id": "177819277", "username": "Rodrigo A. Rettig V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "894217034405470208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RaquelitaMesa", "user_id": "4009062551"}], "retweets": 1, "screen_name": "ericahenriquezo", "text": "\u00a1Esta gente lleva en la sangre el abusar de la gente y luego hacerse la v\u00edctimas! Manipuladores, que no asumen responsabilidades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Esta gente lleva en la sangre el <strong>abusar</strong> de la gente y luego hacerse la <strong>v\u00edctimas</strong>! Manipuladores, que no asumen responsabilidades.</p>", "timestamp": "2017-08-06T15:29:17", "timestamp_epochs": 1502033357, "tweet_id": "894218831685718016", "tweet_url": "/ericahenriquezo/status/894218831685718016", "user_id": "126695224", "username": "Erica Henriquez EHO \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DGVpr3MV0AAWYlG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2vmSM0L"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "TSiHonduras", "text": "Una de sus v\u00edctimas ten\u00eda seis a\u00f1os, cuando \u00e9l comenz\u00f3 a abusar sexualmente de ella... Leer m\u00e1s  http://bit.ly/2vmSM0L\u00a0pic.twitter.com/sqv64gfeal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una de sus <strong>v\u00edctimas</strong> ten\u00eda seis a\u00f1os, cuando \u00e9l comenz\u00f3 a <strong>abusar</strong> sexualmente de ella... Leer m\u00e1s <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vmSM0L\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/daa5ifJCFV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vmSM0L\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vmSM0L</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sqv64gfeal\">pic.twitter.com/sqv64gfeal</a></p>", "timestamp": "2017-08-03T22:25:05", "timestamp_epochs": 1501799105, "tweet_id": "893236306037354496", "tweet_url": "/TSiHonduras/status/893236306037354496", "user_id": "250834697", "username": "TSiHonduras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889660045046239233", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "alertasurbanas", "user_id": "803594829053775872"}], "retweets": 0, "screen_name": "55vilchis", "text": "JAJAJA SALIERON LOS PENABOT PAGADOS POR EL SISTEMA PERO NO PIDEN PERDON NI SE COMPROMETEN A NO ABUSAR DE LAS VICTIMAS...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JAJAJA SALIERON LOS PENABOT PAGADOS POR EL SISTEMA PERO NO PIDEN PERDON NI SE COMPROMETEN A NO <strong>ABUSAR</strong> DE LAS <strong>VICTIMAS</strong>...</p>", "timestamp": "2017-07-25T01:46:00", "timestamp_epochs": 1500947160, "tweet_id": "889662987790950402", "tweet_url": "/55vilchis/status/889662987790950402", "user_id": "2389275150", "username": "Arnulfo Damian Vilchis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "887819342762696705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhanjaco", "text": "Que le den uno de esos brebaje que les dio a sus incautas v\u00edctimas, para luego abusar de ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que le den uno de esos brebaje que les dio a sus incautas <strong>v\u00edctimas</strong>, para luego <strong>abusar</strong> de ellas.</p>", "timestamp": "2017-07-19T23:41:52", "timestamp_epochs": 1500507712, "tweet_id": "887819810863755264", "tweet_url": "/jhanjaco/status/887819810863755264", "user_id": "1380671863", "username": "yuyuja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://notiya.info/xM5j30dJ1wa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnivisionDC", "text": "El hombre utiliz\u00f3 su posici\u00f3n para abusar a sus v\u00edctimas pero hoy est\u00e1 tras las rejas.\nhttp://notiya.info/xM5j30dJ1wa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hombre utiliz\u00f3 su posici\u00f3n para <strong>abusar</strong> a sus <strong>v\u00edctimas</strong> pero hoy est\u00e1 tras las rejas.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://notiya.info/xM5j30dJ1wa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0XMOdSmICb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://notiya.info/xM5j30dJ1wa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">notiya.info/xM5j30dJ1wa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-18T16:45:19", "timestamp_epochs": 1500396319, "tweet_id": "887352596528336898", "tweet_url": "/UnivisionDC/status/887352596528336898", "user_id": "156275320", "username": "Univision Washington", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NACIONAL"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DE9Q3-DUAAAd5Fz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2vaHKc6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tribunacampeche", "text": "#NACIONAL: Acusan a maestra de k\u00ednder de abusar de alumnos. Denuncian que sus hijos fueron v\u00edctimas de violaci\u00f3n. http://bit.ly/2vaHKc6\u00a0pic.twitter.com/ShXf1FGHLb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NACIONAL?src=hash\"><s>#</s><b>NACIONAL</b></a>: Acusan a maestra de k\u00ednder de <strong>abusar</strong> de alumnos. Denuncian que sus hijos fueron <strong>v\u00edctimas</strong> de violaci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vaHKc6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QUD345CDqq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vaHKc6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vaHKc6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ShXf1FGHLb\">pic.twitter.com/ShXf1FGHLb</a></p>", "timestamp": "2017-07-17T18:30:06", "timestamp_epochs": 1500316206, "tweet_id": "887016576461017092", "tweet_url": "/tribunacampeche/status/887016576461017092", "user_id": "145025600", "username": "Tribuna Campeche", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Alemania", "HansD"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEuSkC4UMAA2lFK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "aztecapuebla", "text": "#Alemania Acusan a monje #HansD por abusar de menores de edad por m\u00e1s de 15 a\u00f1os; ten\u00eda pornograf\u00eda y v\u00eddeos de las v\u00edctimas. pic.twitter.com/XQZGwQkmTZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alemania?src=hash\"><s>#</s><b>Alemania</b></a> Acusan a monje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HansD?src=hash\"><s>#</s><b>HansD</b></a> por <strong>abusar</strong> de menores de edad por m\u00e1s de 15 a\u00f1os; ten\u00eda pornograf\u00eda y v\u00eddeos de las <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XQZGwQkmTZ\">pic.twitter.com/XQZGwQkmTZ</a></p>", "timestamp": "2017-07-16T17:00:04", "timestamp_epochs": 1500224404, "tweet_id": "886631532693258241", "tweet_url": "/aztecapuebla/status/886631532693258241", "user_id": "80967921", "username": "TV Azteca Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Alemania", "HansD"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEuSkD3UIAA8-2v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LizLopezLara", "text": "#Alemania Acusan a monje #HansD por abusar de menores de edad por m\u00e1s de 15 a\u00f1os; ten\u00eda pornograf\u00eda y v\u00eddeos de las v\u00edctimas. pic.twitter.com/Ne8KnPBRtE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alemania?src=hash\"><s>#</s><b>Alemania</b></a> Acusan a monje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HansD?src=hash\"><s>#</s><b>HansD</b></a> por <strong>abusar</strong> de menores de edad por m\u00e1s de 15 a\u00f1os; ten\u00eda pornograf\u00eda y v\u00eddeos de las <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ne8KnPBRtE\">pic.twitter.com/Ne8KnPBRtE</a></p>", "timestamp": "2017-07-16T17:00:02", "timestamp_epochs": 1500224402, "tweet_id": "886631523662811136", "tweet_url": "/LizLopezLara/status/886631523662811136", "user_id": "757722538130550784", "username": "Lizzette L\u00f3pez Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "883415709992308736", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "temppll", "user_id": "131802213"}], "retweets": 0, "screen_name": "temppll", "text": "La iglesia. Sin un portar como. Sin importar las v\u00edctimas, nada. Es inaceptable tanta porqueria.. porque abusar de menores ESO SI ES LO PEOR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La iglesia. Sin un portar como. Sin importar las <strong>v\u00edctimas</strong>, nada. Es inaceptable tanta porqueria.. porque <strong>abusar</strong> de menores ESO SI ES LO PEOR</p>", "timestamp": "2017-07-07T20:04:58", "timestamp_epochs": 1499457898, "tweet_id": "883416570395078660", "tweet_url": "/temppll/status/883416570395078660", "user_id": "131802213", "username": "Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/TeresitaReyesConcejal/posts/374035049845949"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "teresitareyeso1", "text": "Junto a la Ministra Isabel Pl\u00e1 y la Marcia Palma Gonz\u00e1lez Seremi Mmeg apoyando a las 4 v\u00edctimas de Miguel Carre\u00f1o, Presidente del Sindicato Sinatrach,\nNada ni nadie tiene el derecho de abusar de su poder... https://www.facebook.com/TeresitaReyesConcejal/posts/374035049845949\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Junto a la Ministra Isabel Pl\u00e1 y la Marcia Palma Gonz\u00e1lez Seremi Mmeg apoyando a las 4 <strong>v\u00edctimas</strong> de Miguel Carre\u00f1o, Presidente del Sindicato Sinatrach,\nNada ni nadie tiene el derecho de <strong>abusar</strong> de su poder... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/TeresitaReyesConcejal/posts/374035049845949\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fykd8DdHEz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/TeresitaReyesConcejal/posts/374035049845949\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/TeresitaReyesC</span><span class=\"invisible\">oncejal/posts/374035049845949</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T14:23:26", "timestamp_epochs": 1548944606, "tweet_id": "1090978869467889665", "tweet_url": "/teresitareyeso1/status/1090978869467889665", "user_id": "996473173070827520", "username": "TeresitaReyesOvalle_Concejal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1090841167787376645", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pecora_", "user_id": "54742910"}], "retweets": 0, "screen_name": "Azazel288", "text": "Encuentran y aprenden a detectar a las victimas y como abusar de ellas estan comun que vivimos rodeados de los llamados psicopatas integrados y los psicopatas escenciales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encuentran y aprenden a detectar a las <strong>victimas</strong> y como <strong>abusar</strong> de ellas estan comun que vivimos rodeados de los llamados psicopatas integrados y los psicopatas escenciales.</p>", "timestamp": "2019-01-31T05:24:40", "timestamp_epochs": 1548912280, "tweet_id": "1090843282542866434", "tweet_url": "/Azazel288/status/1090843282542866434", "user_id": "2434904682", "username": "Azazel288", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1090654395891617793", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DeNicte", "user_id": "315451178"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChalioChapelle", "text": "Exacto. Siempre evaluando a las v\u00edctimas. Ese cerote no debe abusar de una persona, punto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto. Siempre evaluando a las <strong>v\u00edctimas</strong>. Ese cerote no debe <strong>abusar</strong> de una persona, punto.</p>", "timestamp": "2019-01-30T23:04:34", "timestamp_epochs": 1548889474, "tweet_id": "1090747629921800193", "tweet_url": "/ChalioChapelle/status/1090747629921800193", "user_id": "850780003944062977", "username": "Chal\u00edo Chapelle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "madaraing", "text": "Sabes lo que le duele? \nQu\u00e9 me pregunten \"a vos?\"\nSI A M\u00cd, si soy feminista, gorda tambi\u00e9n me pueden acosar, violar y abusar\n\nSiguen culpabilizando a las v\u00edctimas en ves de a \u00e9l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabes lo que le duele? \nQu\u00e9 me pregunten \"a vos?\"\nSI A M\u00cd, si soy feminista, gorda tambi\u00e9n me pueden acosar, violar y <strong>abusar</strong>\n\nSiguen culpabilizando a las <strong>v\u00edctimas</strong> en ves de a \u00e9l</p>", "timestamp": "2019-01-30T21:41:23", "timestamp_epochs": 1548884483, "tweet_id": "1090726695173263360", "tweet_url": "/madaraing/status/1090726695173263360", "user_id": "277715654", "username": "La teta rebelde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.univision.com/san-antonio/kwex/noticias/juicios/continua-el-juicio-contra-el-hombre-que-secuestro-a-dos-menores-en-round-rock-video"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UnivisionSATX", "text": "Detectives de Round Rock presentaron evidencia que indica que Terry Miles secuestr\u00f3 a las v\u00edctimas con intenci\u00f3n de abusar sexualmente de ellas. https://www.univision.com/san-antonio/kwex/noticias/juicios/continua-el-juicio-contra-el-hombre-que-secuestro-a-dos-menores-en-round-rock-video\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectives de Round Rock presentaron evidencia que indica que Terry Miles secuestr\u00f3 a las <strong>v\u00edctimas</strong> con intenci\u00f3n de <strong>abusar</strong> sexualmente de ellas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.univision.com/san-antonio/kwex/noticias/juicios/continua-el-juicio-contra-el-hombre-que-secuestro-a-dos-menores-en-round-rock-video\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ywgoKJXZgG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.univision.com/san-antonio/kwex/noticias/juicios/continua-el-juicio-contra-el-hombre-que-secuestro-a-dos-menores-en-round-rock-video\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">univision.com/san-antonio/kw</span><span class=\"invisible\">ex/noticias/juicios/continua-el-juicio-contra-el-hombre-que-secuestro-a-dos-menores-en-round-rock-video</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T21:15:11", "timestamp_epochs": 1548882911, "tweet_id": "1090720102734053391", "tweet_url": "/UnivisionSATX/status/1090720102734053391", "user_id": "185855764", "username": "Univision 41 SATX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090250175770255360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "revistamongolia", "user_id": "475585621"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tecnual", "text": "No,  las verdaderas v\u00edctimas pierden porque la polic\u00eda goza de impunidad a la hora de abusar de autoridad.  Esto es una an\u00e9cdota.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No,  las verdaderas <strong>v\u00edctimas</strong> pierden porque la polic\u00eda goza de impunidad a la hora de <strong>abusar</strong> de autoridad.  Esto es una an\u00e9cdota.</p>", "timestamp": "2019-01-30T17:47:54", "timestamp_epochs": 1548870474, "tweet_id": "1090667935205605378", "tweet_url": "/Tecnual/status/1090667935205605378", "user_id": "487497642", "username": "Tecnual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/nytimeses/status/1090415913600516097"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_RroTalavera", "text": "Son joda? Tan dif\u00edcil es NO ABUSAR de mujeres? Tienen miedo de \"transgredir los l\u00edmites\" como si no pudieran diferenciar entre tratar a una mujer como a una persona y abusar de ella. Y las v\u00edctimas son ellos  https://twitter.com/nytimeses/status/1090415913600516097\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Son joda? Tan dif\u00edcil es NO <strong>ABUSAR</strong> de mujeres? Tienen miedo de \"transgredir los l\u00edmites\" como si no pudieran diferenciar entre tratar a una mujer como a una persona y <strong>abusar</strong> de ella. Y las <strong>v\u00edctimas</strong> son ellos <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/nytimeses/status/1090415913600516097\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J1cO17oHup\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/nytimeses/status/1090415913600516097\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/nytimeses/stat</span><span class=\"invisible\">us/1090415913600516097</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T03:22:57", "timestamp_epochs": 1548818577, "tweet_id": "1090450263780048899", "tweet_url": "/_RroTalavera/status/1090450263780048899", "user_id": "34669816", "username": "quaranqueen \ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090150213652754432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "joan_lv", "user_id": "347808144"}, {"screen_name": "potytoo", "user_id": "250568430"}], "retweets": 0, "screen_name": "virgarpe82", "text": "Es lo que est\u00e1is dando a entender vosotros, que no os puedan detener por pegar o abusar... Que no entendeis que cuando se detiene a alguien es por precauci\u00f3n y que despu\u00e9s de interrogarle se le pone en libertad... Que ten\u00e9is la piel muy fina y os importan una mierda las v\u00edctimas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es lo que est\u00e1is dando a entender vosotros, que no os puedan detener por pegar o <strong>abusar</strong>... Que no entendeis que cuando se detiene a alguien es por precauci\u00f3n y que despu\u00e9s de interrogarle se le pone en libertad... Que ten\u00e9is la piel muy fina y os importan una mierda las <strong>v\u00edctimas</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-29T20:11:18", "timestamp_epochs": 1548792678, "tweet_id": "1090341635534266368", "tweet_url": "/virgarpe82/status/1090341635534266368", "user_id": "212005850", "username": "\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9cViR\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/SoniaVivasRive3/status/1090171336784265217"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ndemoniado", "text": "Que barato sale abusar de las mujeres, una menor en este caso.\nPero oye que dicen los amigos votadox que el feminismo es un c\u00e1ncer y que las v\u00edctimas mienten. https://twitter.com/SoniaVivasRive3/status/1090171336784265217\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que barato sale <strong>abusar</strong> de las mujeres, una menor en este caso.\nPero oye que dicen los amigos votadox que el feminismo es un c\u00e1ncer y que las <strong>v\u00edctimas</strong> mienten. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SoniaVivasRive3/status/1090171336784265217\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fvYTmE56fx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SoniaVivasRive3/status/1090171336784265217\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SoniaVivasRive</span><span class=\"invisible\">3/status/1090171336784265217</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-29T10:44:04", "timestamp_epochs": 1548758644, "tweet_id": "1090198889200799745", "tweet_url": "/Ndemoniado/status/1090198889200799745", "user_id": "700482043", "username": "Endemoniado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090060847035109376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CNNChile", "user_id": "18248645"}, {"screen_name": "matiburgos", "user_id": "54037416"}], "retweets": 0, "screen_name": "rumel200", "text": "Me parece lamentable, que ahora que est\u00e1 muerto salen ,las supuestas v\u00edctimas.. Siempre he apoyado y felicitado a los valientes que destaparon y reclamaron justicia contra estas bestias disfrazadas de cura para abusar de ni\u00f1os. Pero esto es muy dudosa procedencia..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parece lamentable, que ahora que est\u00e1 muerto salen ,las supuestas <strong>v\u00edctimas</strong>.. Siempre he apoyado y felicitado a los valientes que destaparon y reclamaron justicia contra estas bestias disfrazadas de cura para <strong>abusar</strong> de ni\u00f1os. Pero esto es muy dudosa procedencia..</p>", "timestamp": "2019-01-29T02:01:40", "timestamp_epochs": 1548727300, "tweet_id": "1090067422369988608", "tweet_url": "/rumel200/status/1090067422369988608", "user_id": "157092888", "username": "pedro marin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Internacionales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://web.eventossantamarta.com/2019/01/25/amenazaba-a-su-hijastra-con-dejar-de-abusar-de-ella-solo-si-le-llevaba-a-sus-amiguitas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EventosStaMta", "text": "#Internacionales Todo indica que Fabi\u00e1n Norberto Abreg\u00fa aprovechaba las pijamadas que organizaba su hijastra para abusar de todas, las v\u00edctimas fueron siete ni\u00f1as.\n\nhttps://web.eventossantamarta.com/2019/01/25/amenazaba-a-su-hijastra-con-dejar-de-abusar-de-ella-solo-si-le-llevaba-a-sus-amiguitas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Internacionales?src=hash\"><s>#</s><b>Internacionales</b></a> Todo indica que Fabi\u00e1n Norberto Abreg\u00fa aprovechaba las pijamadas que organizaba su hijastra para <strong>abusar</strong> de todas, las <strong>v\u00edctimas</strong> fueron siete ni\u00f1as.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://web.eventossantamarta.com/2019/01/25/amenazaba-a-su-hijastra-con-dejar-de-abusar-de-ella-solo-si-le-llevaba-a-sus-amiguitas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5TPNDWPVak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://web.eventossantamarta.com/2019/01/25/amenazaba-a-su-hijastra-con-dejar-de-abusar-de-ella-solo-si-le-llevaba-a-sus-amiguitas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">web.eventossantamarta.com/2019/01/25/ame</span><span class=\"invisible\">nazaba-a-su-hijastra-con-dejar-de-abusar-de-ella-solo-si-le-llevaba-a-sus-amiguitas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-25T15:48:43", "timestamp_epochs": 1548431323, "tweet_id": "1088826005387644928", "tweet_url": "/EventosStaMta/status/1088826005387644928", "user_id": "313170895", "username": "Eventos Santa Marta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gonzafer25", "text": "MUJER:\nSi ves a alguien maltratar o abusar de un animal, denuncialo y cuidate; muy probablemente vos, otra mujer o un menor ya est\u00e9n en su lista de futuras v\u00edctimas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MUJER:\nSi ves a alguien maltratar o <strong>abusar</strong> de un animal, denuncialo y cuidate; muy probablemente vos, otra mujer o un menor ya est\u00e9n en su lista de futuras <strong>v\u00edctimas</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-25T15:13:46", "timestamp_epochs": 1548429226, "tweet_id": "1088817208111890432", "tweet_url": "/gonzafer25/status/1088817208111890432", "user_id": "98991713", "username": "Gonzalo Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxtYOG6XQAMW7V4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1088523400430215169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoniaVivasRive3", "user_id": "772453330832547843"}], "retweets": 4, "screen_name": "Dreams_Laughs", "text": "Necesito que alguien me lo explique, porque he le\u00eddo el art\u00edculo y sigo alucinando. \u00bf2 a\u00f1os? \u00bfRobar un bocadillo es mayor delito que abusar de tu propia hija? Esto no es justicia, es reirse en la cara de las v\u00edctimas y causarles m\u00e1s da\u00f1o. pic.twitter.com/aPFyUBLVT1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesito que alguien me lo explique, porque he le\u00eddo el art\u00edculo y sigo alucinando. \u00bf2 a\u00f1os? \u00bfRobar un bocadillo es mayor delito que <strong>abusar</strong> de tu propia hija? Esto no es justicia, es reirse en la cara de las <strong>v\u00edctimas</strong> y causarles m\u00e1s da\u00f1o. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aPFyUBLVT1\">pic.twitter.com/aPFyUBLVT1</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T22:14:40", "timestamp_epochs": 1548368080, "tweet_id": "1088560743199531009", "tweet_url": "/Dreams_Laughs/status/1088560743199531009", "user_id": "3116597758", "username": "Tempus fugit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/BtBtQJHn_Rq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=97gii2k0tlk2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hectorin8512", "text": "ACUSAN A REGIDOR DE IGUALA DE PEDERASTA. \n \n*Aseguran madre de las v\u00edctimas que envuelve a los j\u00f3venes con dinero para abusar de ellos.\n\n Iguala,Gro., Enero 24 del 2019.-Demandar\u00e1n al\u2026 https://www.instagram.com/p/BtBtQJHn_Rq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=97gii2k0tlk2\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ACUSAN A REGIDOR DE IGUALA DE PEDERASTA. \n \n*Aseguran madre de las <strong>v\u00edctimas</strong> que envuelve a los j\u00f3venes con dinero para <strong>abusar</strong> de ellos.\n\n Iguala,Gro., Enero 24 del 2019.-Demandar\u00e1n al\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BtBtQJHn_Rq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=97gii2k0tlk2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J6gM5GHygr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BtBtQJHn_Rq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=97gii2k0tlk2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BtBtQJHn_Rq/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=97gii2k0tlk2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T18:03:57", "timestamp_epochs": 1548353037, "tweet_id": "1088497648070356992", "tweet_url": "/hectorin8512/status/1088497648070356992", "user_id": "136441618", "username": "Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Concepci\u00f3n", "Chiguayante", "Chile", "LeyExtraviadoshttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ExtraviadosCh/status/1088451733427150850"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Violet_Lavander", "text": "Fiscales no toman en cuenta los relatos de las v\u00edctimas de ataques sexuales. Antes de Tamara hay caso de ataque que fiscal #Concepci\u00f3n, desestim\u00f3 aunque la sacaron de la casa despu\u00e9s de abusar y llev\u00e1rsela a sitio eriaso donde pudo arrancar.\n#Chiguayante. #Chile #LeyExtraviadoshttps://twitter.com/ExtraviadosCh/status/1088451733427150850\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Fiscales no toman en cuenta los relatos de las <strong>v\u00edctimas</strong> de ataques sexuales. Antes de Tamara hay caso de ataque que fiscal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Concepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Concepci\u00f3n</b></a>, desestim\u00f3 aunque la sacaron de la casa despu\u00e9s de <strong>abusar</strong> y llev\u00e1rsela a sitio eriaso donde pudo arrancar.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chiguayante?src=hash\"><s>#</s><b>Chiguayante</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chile?src=hash\"><s>#</s><b>Chile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeyExtraviados?src=hash\"><s>#</s><b>LeyExtraviados</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ExtraviadosCh/status/1088451733427150850\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6v15KJWIPS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ExtraviadosCh/status/1088451733427150850\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ExtraviadosCh/</span><span class=\"invisible\">status/1088451733427150850</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T15:56:26", "timestamp_epochs": 1548345386, "tweet_id": "1088465558281031683", "tweet_url": "/Violet_Lavander/status/1088465558281031683", "user_id": "123270934", "username": "Mimi Patipel\u00e1 Alien\u00edgena\ud83d\udc7d(Mimi de Chgte) \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Rosario3"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://dlvr.it/QxNWnL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rosariotres", "text": "  Detenido por abusar sexualmente de las amigas de su hijastra en las pijamadas: Las v\u00edctimas son siete ni\u00f1as de entre 11 y 12 a\u00f1os. El acusado era buscado desde hace tiempo http://dlvr.it/QxNWnL\u00a0 #Rosario3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\uddde\" aria-label=\"Emoji: Diario enrollado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5de.png\" title=\"Diario enrollado\"/>  Detenido por <strong>abusar</strong> sexualmente de las amigas de su hijastra en las pijamadas: Las <strong>v\u00edctimas</strong> son siete ni\u00f1as de entre 11 y 12 a\u00f1os. El acusado era buscado desde hace tiempo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QxNWnL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3fPtow8hRG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QxNWnL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QxNWnL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rosario3?src=hash\"><s>#</s><b>Rosario3</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T12:36:08", "timestamp_epochs": 1548333368, "tweet_id": "1088415150049091590", "tweet_url": "/Rosariotres/status/1088415150049091590", "user_id": "60647069", "username": "Rosario3.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxrEFeEXgAAl2cS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "margaritapolim1", "text": "Bah\u00eda Blanca\nLo detienen por abusar de su hijastra y las amigas.El hombre tiene 51 a\u00f1os y fue capturado tras varios intentos de fuga. Las v\u00edctimas tienen entre 11 y 12 a\u00f1os. Una fiscal demoro la causa 6 meses. pic.twitter.com/HHbQpeGUNU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bah\u00eda Blanca\nLo detienen por <strong>abusar</strong> de su hijastra y las amigas.El hombre tiene 51 a\u00f1os y fue capturado tras varios intentos de fuga. Las <strong>v\u00edctimas</strong> tienen entre 11 y 12 a\u00f1os. Una fiscal demoro la causa 6 meses. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HHbQpeGUNU\">pic.twitter.com/HHbQpeGUNU</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T11:27:47", "timestamp_epochs": 1548329267, "tweet_id": "1088397949388931072", "tweet_url": "/margaritapolim1/status/1088397949388931072", "user_id": "3697409897", "username": "pol2015", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1088071055447678976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "brocapital", "user_id": "188794797"}], "retweets": 0, "screen_name": "FICO26", "text": "Siempre ha sucedido que los violentos se aprovechen De la debilidad y falta de beligerancia de sus v\u00edctimas para abusar  de cualquier oportunidad que se les brinde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre ha sucedido que los violentos se aprovechen De la debilidad y falta de beligerancia de sus <strong>v\u00edctimas</strong> para <strong>abusar</strong>  de cualquier oportunidad que se les brinde</p>", "timestamp": "2019-01-23T14:07:53", "timestamp_epochs": 1548252473, "tweet_id": "1088075853462949890", "tweet_url": "/FICO26/status/1088075853462949890", "user_id": "49475553", "username": "FEDERICO GUILLERMO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280944318170136587", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgriculturaFM", "user_id": "36409216"}], "retweets": 0, "screen_name": "Leo49593306", "text": "Los maricones de v\u00edctimas, y que queda para los ni\u00f1os que pretenden abusar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los maricones de <strong>v\u00edctimas</strong>, y que queda para los ni\u00f1os que pretenden <strong>abusar</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:28:02", "timestamp_epochs": 1594247282, "tweet_id": "1280992065652998144", "tweet_url": "/Leo49593306/status/1280992065652998144", "user_id": "1263907632588427270", "username": "leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280730608822636545", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Charlie_sl73", "user_id": "1243070090431660032"}, {"screen_name": "joluma67", "user_id": "171255427"}], "retweets": 1, "screen_name": "eccehomoelkin", "text": "Eso no se pone un duda, son especialistas para abusar y que sus v\u00edctimas sean los que se sienten culpables... y sus abusos son repetitivos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso no se pone un duda, son especialistas para <strong>abusar</strong> y que sus <strong>v\u00edctimas</strong> sean los que se sienten culpables... y sus abusos son repetitivos.</p>", "timestamp": "2020-07-08T05:49:55", "timestamp_epochs": 1594187395, "tweet_id": "1280740880991899648", "tweet_url": "/eccehomoelkin/status/1280740880991899648", "user_id": "932608285", "username": "Elkin Agudelo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXIGpSXQAEoGh2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278741039923236865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlisaTrolleada", "user_id": "1270518464768348160"}, {"screen_name": "jasyl871", "user_id": "801694622"}, {"screen_name": "RayCruzSantiago", "user_id": "351070315"}], "retweets": 0, "screen_name": "JoeBox24", "text": "T acuerdas d esto? Todav\u00eda falta m\u00e1s. Le exhorto a todos esos muchachos a quien \u00e9l se acerc\u00f3 vendiendoles sue\u00f1os, cuando dec\u00eda q el ten\u00eda contactos para ayudarlos. A veces hasta drogas les lleg\u00f3 a dar para abusar sexualmente d ellos. Q esas victimas salgan y hablen, NO se callen. pic.twitter.com/8xsIcwDoN6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T acuerdas d esto? Todav\u00eda falta m\u00e1s. Le exhorto a todos esos muchachos a quien \u00e9l se acerc\u00f3 vendiendoles sue\u00f1os, cuando dec\u00eda q el ten\u00eda contactos para ayudarlos. A veces hasta drogas les lleg\u00f3 a dar para <strong>abusar</strong> sexualmente d ellos. Q esas <strong>victimas</strong> salgan y hablen, NO se callen. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8xsIcwDoN6\">pic.twitter.com/8xsIcwDoN6</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:54:14", "timestamp_epochs": 1594166054, "tweet_id": "1280651371121913856", "tweet_url": "/JoeBox24/status/1280651371121913856", "user_id": "1263583401463840768", "username": "V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1280530759384694784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "numero17_", "user_id": "776506745053151233"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariepajuelo", "text": "No es normal tocar a una persona inconsciente. Una cosa es hacerle una caricia y otra abusar de su inconsciencia. Cr\u00e9anlo hay disfrutan abusar de sus victimas cuando est\u00e1n inconscientes y no es normal. No lo es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es normal tocar a una persona inconsciente. Una cosa es hacerle una caricia y otra <strong>abusar</strong> de su inconsciencia. Cr\u00e9anlo hay disfrutan <strong>abusar</strong> de sus <strong>victimas</strong> cuando est\u00e1n inconscientes y no es normal. No lo es.</p>", "timestamp": "2020-07-07T19:59:17", "timestamp_epochs": 1594151957, "tweet_id": "1280592242059751426", "tweet_url": "/mariepajuelo/status/1280592242059751426", "user_id": "772815823", "username": "mariepajuelo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWQiB3XgAYR2lu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280271977324871680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardobrenta", "user_id": "2411919840"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cumbaviejo", "text": "Censo est\u00e1 mal escrito, pero aqu\u00ed est\u00e1 la lista macabra 2005 2019 (conste que faltan varios cientos de v\u00edctimas que no menciono, para no abusar con los argumentos). Esto merece un gran pps vazquiano pic.twitter.com/mV4SOVeufP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Censo est\u00e1 mal escrito, pero aqu\u00ed est\u00e1 la lista macabra 2005 2019 (conste que faltan varios cientos de <strong>v\u00edctimas</strong> que no menciono, para no <strong>abusar</strong> con los argumentos). Esto merece un gran pps vazquiano <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mV4SOVeufP\">pic.twitter.com/mV4SOVeufP</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:44:45", "timestamp_epochs": 1594151085, "tweet_id": "1280588586249850881", "tweet_url": "/Cumbaviejo/status/1280588586249850881", "user_id": "2360089997", "username": "Juan Bassaizteguy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280225432563048448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xensieg", "user_id": "9590102"}, {"screen_name": "AMLOesKAGADA", "user_id": "1273121823119544320"}], "retweets": 0, "screen_name": "soy_porque", "text": "Si le\u00edste lo que te envi\u00e9, el problema es que en  no se regula por las ganancias millonarias que implica, de nuevo si quieres creer que est\u00e1 bien abusar de mujeres v\u00edctimas de trata porque debe haber un m\u00ednimo % que no lo es y lo decidi\u00f3, es tu conciencia, no la m\u00eda ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si le\u00edste lo que te envi\u00e9, el problema es que en <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandera de M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandera de M\u00e9xico\"/> no se regula por las ganancias millonarias que implica, de nuevo si quieres creer que est\u00e1 bien <strong>abusar</strong> de mujeres <strong>v\u00edctimas</strong> de trata porque debe haber un m\u00ednimo % que no lo es y lo decidi\u00f3, es tu conciencia, no la m\u00eda <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:27:50", "timestamp_epochs": 1594150070, "tweet_id": "1280584328829960197", "tweet_url": "/soy_porque/status/1280584328829960197", "user_id": "1026970441259343875", "username": "PorqueSoyTuMadre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://m.laorejaroja.com/abuso-de-menores-por-la-fuerza-publica-mas-que-un-hecho-aislado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "LaOrejaRoja", "text": "'Ra\u00fal Danilo Romero Pab\u00f3n, capit\u00e1n de Infanter\u00eda de Marina de la Armada Nacional, contactaba a ni\u00f1as menores de 14 a\u00f1os para abusar sexualmente de ellas. Y adem\u00e1s tatuaba su nombre a las v\u00edctimas'. https://m.laorejaroja.com/abuso-de-menores-por-la-fuerza-publica-mas-que-un-hecho-aislado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'Ra\u00fal Danilo Romero Pab\u00f3n, capit\u00e1n de Infanter\u00eda de Marina de la Armada Nacional, contactaba a ni\u00f1as menores de 14 a\u00f1os para <strong>abusar</strong> sexualmente de ellas. Y adem\u00e1s tatuaba su nombre a las <strong>v\u00edctimas</strong>'. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://m.laorejaroja.com/abuso-de-menores-por-la-fuerza-publica-mas-que-un-hecho-aislado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wkcyDGxvIZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.laorejaroja.com/abuso-de-menores-por-la-fuerza-publica-mas-que-un-hecho-aislado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.laorejaroja.com/abuso-de-menor</span><span class=\"invisible\">es-por-la-fuerza-publica-mas-que-un-hecho-aislado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:03:00", "timestamp_epochs": 1594141380, "tweet_id": "1280547878470127616", "tweet_url": "/LaOrejaRoja/status/1280547878470127616", "user_id": "2351617668", "username": "La Oreja Roja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1280296875523026945", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gussy2583", "user_id": "134854617"}, {"screen_name": "Lizbeth_GPG", "user_id": "2461862383"}], "retweets": 0, "screen_name": "angieiselectric", "text": "La muerte de alguien nunca debe ser celebrada, pero no fueron una ni dos mujeres las que lo denunciaron, se les acaba el mundo cuando por fin las v\u00edctimas salen a denunciar, pero por lo dem\u00e1s ya disfrutaron de abusar a muchas otras mientras callaban.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La muerte de alguien nunca debe ser celebrada, pero no fueron una ni dos mujeres las que lo denunciaron, se les acaba el mundo cuando por fin las <strong>v\u00edctimas</strong> salen a denunciar, pero por lo dem\u00e1s ya disfrutaron de <strong>abusar</strong> a muchas otras mientras callaban.</p>", "timestamp": "2020-07-07T15:58:22", "timestamp_epochs": 1594137502, "tweet_id": "1280531613370052609", "tweet_url": "/angieiselectric/status/1280531613370052609", "user_id": "23385044", "username": "Emo\u2122 is not dead", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "1280518403585912832", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 5, "screen_name": "ProgresistasUP", "text": "Para el Uribismo todo es normal\n- Compra de votos para Duque presidente y centro demoniaco. \n- Aportes del narcotr\u00e1fico a campa\u00f1as (\u00d1e\u00f1e)\n- El fiscal que se va de vacaciones en plena pandemia.\n- Ej\u00e9rcito violador (Las culpables con las v\u00edctimas, por abusar de los pobres soldados)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el Uribismo todo es normal\n- Compra de votos para Duque presidente y centro demoniaco. \n- Aportes del narcotr\u00e1fico a campa\u00f1as (\u00d1e\u00f1e)\n- El fiscal que se va de vacaciones en plena pandemia.\n- Ej\u00e9rcito violador (Las culpables con las <strong>v\u00edctimas</strong>, por <strong>abusar</strong> de los pobres soldados)</p>", "timestamp": "2020-07-07T15:10:51", "timestamp_epochs": 1594134651, "tweet_id": "1280519656512589824", "tweet_url": "/ProgresistasUP/status/1280519656512589824", "user_id": "170097878", "username": "Mamerto Progresista.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.laprensafederal.com.ar/investigan-si-hay-otras-victimas-sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaPrensaFederal", "text": "Investigan si hay otras v\u00edctimas :Sujeto denunciado por abusar a su\u00a0sobrina http://www.laprensafederal.com.ar/investigan-si-hay-otras-victimas-sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Investigan si hay otras <strong>v\u00edctimas</strong> :Sujeto denunciado por <strong>abusar</strong> a su\u00a0sobrina <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.laprensafederal.com.ar/investigan-si-hay-otras-victimas-sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3tWDxpi2e3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.laprensafederal.com.ar/investigan-si-hay-otras-victimas-sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">laprensafederal.com.ar/investigan-si-</span><span class=\"invisible\">hay-otras-victimas-sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T09:18:02", "timestamp_epochs": 1594113482, "tweet_id": "1280430868524339201", "tweet_url": "/LaPrensaFederal/status/1280430868524339201", "user_id": "208709950", "username": "La Prensa Federal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279909623454027776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CruzVero1939", "user_id": "1711194865"}, {"screen_name": "m_ebrard", "user_id": "64798737"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nallely29587046", "text": "Los venezolanos tampoco todos son V\u00edctimas, llegan a nuestro pa\u00eds a abusar de la buena fe de la gente, tambi\u00e9n da\u00f1an", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los venezolanos tampoco todos son <strong>V\u00edctimas</strong>, llegan a nuestro pa\u00eds a <strong>abusar</strong> de la buena fe de la gente, tambi\u00e9n da\u00f1an</p>", "timestamp": "2020-07-07T04:42:06", "timestamp_epochs": 1594096926, "tweet_id": "1280361425597333504", "tweet_url": "/Nallely29587046/status/1280361425597333504", "user_id": "1179815419944812545", "username": "justicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1280271630825127949", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "memoromero1976", "user_id": "1252726308"}, {"screen_name": "andreatorua", "user_id": "156136159"}, {"screen_name": "HermosilloToo", "user_id": "1111675083746099201"}], "retweets": 0, "screen_name": "aylabbey", "text": "Provocada por el mismo al abusar de adolescentes o ni\u00f1as inocentes, nosotras no debemos sentir \u201ccompasi\u00f3n\u201d por alguien del cual no tuvo el valor de enfrentar la situaci\u00f3n. El suicido es un tema grave, pero las victimas no deben llevar ese peso en sus hombros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Provocada por el mismo al <strong>abusar</strong> de adolescentes o ni\u00f1as inocentes, nosotras no debemos sentir \u201ccompasi\u00f3n\u201d por alguien del cual no tuvo el valor de enfrentar la situaci\u00f3n. El suicido es un tema grave, pero las <strong>victimas</strong> no deben llevar ese peso en sus hombros.</p>", "timestamp": "2020-07-07T00:32:27", "timestamp_epochs": 1594081947, "tweet_id": "1280298597783748609", "tweet_url": "/aylabbey/status/1280298597783748609", "user_id": "2458668830", "username": "whoops", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://genesis24.net/2020/07/06/sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrinita-investigan-si-hay-otras-victimas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "genesiscaseros", "text": "Sujeto denunciado por abusar a su sobrinita: Investigan si hay otras\u00a0v\u00edctimas https://genesis24.net/2020/07/06/sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrinita-investigan-si-hay-otras-victimas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sujeto denunciado por <strong>abusar</strong> a su sobrinita: Investigan si hay otras\u00a0<strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://genesis24.net/2020/07/06/sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrinita-investigan-si-hay-otras-victimas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3sHAqAL3O7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://genesis24.net/2020/07/06/sujeto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrinita-investigan-si-hay-otras-victimas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">genesis24.net/2020/07/06/suj</span><span class=\"invisible\">eto-denunciado-por-abusar-a-su-sobrinita-investigan-si-hay-otras-victimas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T17:42:44", "timestamp_epochs": 1594057364, "tweet_id": "1280195488969641984", "tweet_url": "/genesiscaseros/status/1280195488969641984", "user_id": "140498996", "username": "G\u00e9nesis Multimedia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcQUoItXkAAPSbg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://laprovinciaonline.com.ar/tremendo-caso-en-lucas-gonzalez-profesor-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina-investigan-si-hay-otras-victimas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laprovinciaol", "text": "Tremendo caso en Lucas Gonz\u00e1lez:  Profesor denunciado por abusar a su sobrina: Investigan si hay otras v\u00edctimas - https://laprovinciaonline.com.ar/tremendo-caso-en-lucas-gonzalez-profesor-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina-investigan-si-hay-otras-victimas/\u00a0\u2026pic.twitter.com/vHh6D2pxu9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tremendo caso en Lucas Gonz\u00e1lez:  Profesor denunciado por <strong>abusar</strong> a su sobrina: Investigan si hay otras <strong>v\u00edctimas</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://laprovinciaonline.com.ar/tremendo-caso-en-lucas-gonzalez-profesor-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina-investigan-si-hay-otras-victimas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JZaVXXPAOy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://laprovinciaonline.com.ar/tremendo-caso-en-lucas-gonzalez-profesor-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina-investigan-si-hay-otras-victimas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">laprovinciaonline.com.ar/tremendo-caso-</span><span class=\"invisible\">en-lucas-gonzalez-profesor-denunciado-por-abusar-a-su-sobrina-investigan-si-hay-otras-victimas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vHh6D2pxu9\">pic.twitter.com/vHh6D2pxu9</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T16:04:56", "timestamp_epochs": 1594051496, "tweet_id": "1280170879964585984", "tweet_url": "/laprovinciaol/status/1280170879964585984", "user_id": "771840038132916225", "username": "La Provincia OnLine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1121, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 931, "screen_name": "Mazzinguerzett1", "text": "El presidente de la Asociaci\u00f3n Isl\u00e1mica de Cunit (Tarragona) fue detenido con su hijo el jueves por abusar y maltratar a una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os. \n\nEsta noticia apenas ha tenido eco en los medios, \u00bfEl motivo? Todos lo sabemos.\n\nNo todas las v\u00edctimas importan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El presidente de la Asociaci\u00f3n Isl\u00e1mica de Cunit (Tarragona) fue detenido con su hijo el jueves por <strong>abusar</strong> y maltratar a una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os. \n\nEsta noticia apenas ha tenido eco en los medios, \u00bfEl motivo? Todos lo sabemos.\n\nNo todas las <strong>v\u00edctimas</strong> importan.</p>", "timestamp": "2020-07-06T15:49:19", "timestamp_epochs": 1594050559, "tweet_id": "1280166947066429440", "tweet_url": "/Mazzinguerzett1/status/1280166947066429440", "user_id": "1022229783323795456", "username": "Mazzinguerzetta \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.elonce.com/uid-631931"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "eloncecom", "text": "Profesor denunciado por abusar a su sobrina: Investigan si hay otras v\u00edctimas https://www.elonce.com/uid-631931\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Profesor denunciado por <strong>abusar</strong> a su sobrina: Investigan si hay otras <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elonce.com/uid-631931\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GGtgCPThHc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elonce.com/uid-631931\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elonce.com/uid-631931</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T15:45:57", "timestamp_epochs": 1594050357, "tweet_id": "1280166099737329664", "tweet_url": "/eloncecom/status/1280166099737329664", "user_id": "186218675", "username": "elonce.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LOPEZalPENAL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/OficialFrenaaa/status/1280148416115298306"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BramRosi", "text": "Utilizan frases desafiantes o que los hace pasar x v\u00edctimas como si fueran su escudo protector\nEst\u00e1n acostumbrados a la impunidad, a culpar a los dem\u00e1s y a seguir aprovechando el fuero y si situaci\u00f3n privilegiada para manipular y abusar\n#LOPEZalPENAL\n@lopezobrador_\n@MFBeltroneshttps://twitter.com/OficialFrenaaa/status/1280148416115298306\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Utilizan frases desafiantes o que los hace pasar x <strong>v\u00edctimas</strong> como si fueran su escudo protector\nEst\u00e1n acostumbrados a la impunidad, a culpar a los dem\u00e1s y a seguir aprovechando el fuero y si situaci\u00f3n privilegiada para manipular y <strong>abusar</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOPEZalPENAL?src=hash\"><s>#</s><b>LOPEZalPENAL</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"197332662\" dir=\"ltr\" href=\"/MFBeltrones\"><s>@</s><b>MFBeltrones</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OficialFrenaaa/status/1280148416115298306\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OudcQv8umZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OficialFrenaaa/status/1280148416115298306\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OficialFrenaaa</span><span class=\"invisible\">/status/1280148416115298306</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T15:24:10", "timestamp_epochs": 1594049050, "tweet_id": "1280160620436836352", "tweet_url": "/BramRosi/status/1280160620436836352", "user_id": "1249128828674457601", "username": "Rosi Brambila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ines_monzillo/status/1279863013969977344"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "merylstreepears", "text": "Esta en ustedes victimas cambiar ok??? Dejen de hacerse abusar por los varones de una vez por favor https://twitter.com/ines_monzillo/status/1279863013969977344\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esta en ustedes <strong>victimas</strong> cambiar ok??? Dejen de hacerse <strong>abusar</strong> por los varones de una vez por favor <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ines_monzillo/status/1279863013969977344\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kwO1LcLC8u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ines_monzillo/status/1279863013969977344\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ines_monzillo/</span><span class=\"invisible\">status/1279863013969977344</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T13:59:59", "timestamp_epochs": 1594043999, "tweet_id": "1280139435598905345", "tweet_url": "/merylstreepears/status/1280139435598905345", "user_id": "1204421361340493824", "username": "Meryl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "712730714542895105", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RafadelaRosa_", "user_id": "3252547131"}], "retweets": 0, "screen_name": "rovegah", "text": "@dragon_mecanico Ojo, que entiendo que visibilizar el problema es importante. Pero abusar de ello nos convierte en v\u00edctimas por defecto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1132331960376987650\" dir=\"ltr\" href=\"/dragon_mecanico\"><s>@</s><b>dragon_mecanico</b></a> Ojo, que entiendo que visibilizar el problema es importante. Pero <strong>abusar</strong> de ello nos convierte en <strong>v\u00edctimas</strong> por defecto.</p>", "timestamp": "2016-03-23T20:13:36", "timestamp_epochs": 1458764016, "tweet_id": "712734059642941440", "tweet_url": "/rovegah/status/712734059642941440", "user_id": "4851141226", "username": "Roc\u00edo Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bruselas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diluque_08", "text": "#Bruselas Fuerza a las familias. Este es el castigo que recibimos los europeos por abusar del mundo. Las victimas no tenian culpa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bruselas?src=hash\"><s>#</s><b>Bruselas</b></a> Fuerza a las familias. Este es el castigo que recibimos los europeos por <strong>abusar</strong> del mundo. Las <strong>victimas</strong> no tenian culpa.</p>", "timestamp": "2016-03-22T11:07:23", "timestamp_epochs": 1458644843, "tweet_id": "712234212728946690", "tweet_url": "/diluque_08/status/712234212728946690", "user_id": "711695747876581377", "username": "diluque_08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LEYANTISECTAS", "text": "Puede sonar gracioso pero esta gente causa mucho da\u00f1o al abusar de v\u00edctimas vulnerables o q est\u00e1n bajo un Estado de ignorancia @rialjorge", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puede sonar gracioso pero esta gente causa mucho da\u00f1o al <strong>abusar</strong> de <strong>v\u00edctimas</strong> vulnerables o q est\u00e1n bajo un Estado de ignorancia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124779370\" dir=\"ltr\" href=\"/rialjorge\"><s>@</s><b>rialjorge</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-21T17:33:53", "timestamp_epochs": 1458581633, "tweet_id": "711969088830976000", "tweet_url": "/LEYANTISECTAS/status/711969088830976000", "user_id": "114023496", "username": "Pablo G. Salum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "altagracitapt", "text": "En la educaci\u00f3n a nuestros hijos hay que ense\u00f1arle no abusar del m\u00e1s d\u00e9bil, ser respetuosos de ellos y solidarios con las victimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la educaci\u00f3n a nuestros hijos hay que ense\u00f1arle no <strong>abusar</strong> del m\u00e1s d\u00e9bil, ser respetuosos de ellos y solidarios con las <strong>victimas</strong></p>", "timestamp": "2016-03-20T03:18:18", "timestamp_epochs": 1458443898, "tweet_id": "711391388538003457", "tweet_url": "/altagracitapt/status/711391388538003457", "user_id": "701203229493829632", "username": "Altagracia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "710842980601475072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "thecliniccl", "user_id": "86958006"}], "retweets": 0, "screen_name": "alonsojosesc211", "text": "@thecliniccl es que se quedan sin v\u00edctimas que abusar....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86958006\" dir=\"ltr\" href=\"/thecliniccl\"><s>@</s><b>thecliniccl</b></a> es que se quedan sin <strong>v\u00edctimas</strong> que <strong>abusar</strong>....</p>", "timestamp": "2016-03-18T15:18:13", "timestamp_epochs": 1458314293, "tweet_id": "710847785046827008", "tweet_url": "/alonsojosesc211/status/710847785046827008", "user_id": "3364179423", "username": "Alonso Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DaniBelmonte94", "text": "Voy a dar uno de vuestros n\u00fameros para que dejen de abusar de mi. Sois las pr\u00f3ximas v\u00edctimas, sisi! A ver quien r\u00ede ahora jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a dar uno de vuestros n\u00fameros para que dejen de <strong>abusar</strong> de mi. Sois las pr\u00f3ximas <strong>v\u00edctimas</strong>, sisi! A ver quien r\u00ede ahora jajaja</p>", "timestamp": "2016-03-17T13:52:26", "timestamp_epochs": 1458222746, "tweet_id": "710463808632922112", "tweet_url": "/DaniBelmonte94/status/710463808632922112", "user_id": "289609458", "username": "Dani Belmonte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "710209178556452864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elcolombiano", "user_id": "64419705"}], "retweets": 0, "screen_name": "mysgar", "text": "@elcolombiano  Pero claro; no v\u00e9 que las victimas son SOLO NI\u00d1OS....\nTotal abusar de \u00e9llos o enviciarlos a la coca, qu\u00e9 ser\u00e1 peor???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64419705\" dir=\"ltr\" href=\"/elcolombiano\"><s>@</s><b>elcolombiano</b></a>  Pero claro; no v\u00e9 que las <strong>victimas</strong> son SOLO NI\u00d1OS....\nTotal <strong>abusar</strong> de \u00e9llos o enviciarlos a la coca, qu\u00e9 ser\u00e1 peor???</p>", "timestamp": "2016-03-16T21:13:23", "timestamp_epochs": 1458162803, "tweet_id": "710212391699611648", "tweet_url": "/mysgar/status/710212391699611648", "user_id": "231184912", "username": "Myriam S.Gallego L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "707179250479030273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiDiarioPanama", "user_id": "130899445"}], "retweets": 0, "screen_name": "doritint", "text": "@MiDiarioPanama hasta cu\u00e1ndo van a abusar de esta imagen? No podemos seguir revictimizando a las v\u00edctimas!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130899445\" dir=\"ltr\" href=\"/MiDiarioPanama\"><s>@</s><b>MiDiarioPanama</b></a> hasta cu\u00e1ndo van a <strong>abusar</strong> de esta imagen? No podemos seguir revictimizando a las <strong>v\u00edctimas</strong>!</p>", "timestamp": "2016-03-08T16:30:16", "timestamp_epochs": 1457454616, "tweet_id": "707242038408978432", "tweet_url": "/doritint/status/707242038408978432", "user_id": "808823654", "username": "TriceS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cc_zsTCVAAAwkuZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Univision23", "text": "Buscan a v\u00edctimas de sospechoso de ofrecerle dulces a una ni\u00f1a y abusar sexualmente de ella 11pm @Univision23pic.twitter.com/imL09FqpkJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscan a <strong>v\u00edctimas</strong> de sospechoso de ofrecerle dulces a una ni\u00f1a y <strong>abusar</strong> sexualmente de ella 11pm <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52878788\" dir=\"ltr\" href=\"/Univision23\"><s>@</s><b>Univision23</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/imL09FqpkJ\">pic.twitter.com/imL09FqpkJ</a></p>", "timestamp": "2016-03-08T03:53:34", "timestamp_epochs": 1457409214, "tweet_id": "707051609587470336", "tweet_url": "/Univision23/status/707051609587470336", "user_id": "52878788", "username": "Univision 23 Miami", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "704645817089572864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "labeasanchez", "user_id": "55273142"}], "retweets": 0, "screen_name": "ericahenriquezo", "text": "@labeasanchez @MujerLiderChile  \u00bfVan a permitir que los violadores sientan el placer de abusar de sus v\u00edctimas amparados en una ley? \u00a1Bieen!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55273142\" dir=\"ltr\" href=\"/labeasanchez\"><s>@</s><b>labeasanchez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"883648610\" dir=\"ltr\" href=\"/MujerLiderChile\"><s>@</s><b>MujerLiderChile</b></a>  \u00bfVan a permitir que los violadores sientan el placer de <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> amparados en una ley? \u00a1Bieen!</p>", "timestamp": "2016-03-04T00:20:20", "timestamp_epochs": 1457050820, "tweet_id": "705548396891938816", "tweet_url": "/ericahenriquezo/status/705548396891938816", "user_id": "126695224", "username": "Erica Henriquez EHO \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Noticias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/KgmfrW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JonatasJavier", "text": "Preso entrenador por abusar de alumno de 11 a\u00f1os: No se descarta que hayan otras v\u00edctimas \u00daN | MP.-\u00a0Ante\u2026 http://dlvr.it/KgmfrW\u00a0 #Noticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preso entrenador por <strong>abusar</strong> de alumno de 11 a\u00f1os: No se descarta que hayan otras <strong>v\u00edctimas</strong> \u00daN | MP.-\u00a0Ante\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/KgmfrW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jXep4GoMbT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/KgmfrW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/KgmfrW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Noticias?src=hash\"><s>#</s><b>Noticias</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T16:23:35", "timestamp_epochs": 1457022215, "tweet_id": "705428415529156608", "tweet_url": "/JonatasJavier/status/705428415529156608", "user_id": "1100176783", "username": "Jonat\u00e1s M\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://uni.vi/YOyZ4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PrimerImpacto", "text": "Las autoridades de California detuvieron a un hispano acusado de abusar a 5 jovencitas y se cree hay m\u00e1s v\u00edctimas. http://uni.vi/YOyZ4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades de California detuvieron a un hispano acusado de <strong>abusar</strong> a 5 jovencitas y se cree hay m\u00e1s <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://uni.vi/YOyZ4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xjEcmjPqDw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://uni.vi/YOyZ4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">uni.vi/YOyZ4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-27T02:15:11", "timestamp_epochs": 1456539311, "tweet_id": "703402971841822721", "tweet_url": "/PrimerImpacto/status/703402971841822721", "user_id": "119573510", "username": "Primer Impacto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Isabel9738", "text": "@PachoAlerta quisiera que me ayudara que pena abusar de su confianza es que no he recibido las ayudas de la unidad de v\u00edctimas 3102994174", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"858741475\" dir=\"ltr\" href=\"/PachoAlerta\"><s>@</s><b>PachoAlerta</b></a> quisiera que me ayudara que pena <strong>abusar</strong> de su confianza es que no he recibido las ayudas de la unidad de <strong>v\u00edctimas</strong> 3102994174</p>", "timestamp": "2016-02-19T16:18:47", "timestamp_epochs": 1455898727, "tweet_id": "700716165899927552", "tweet_url": "/Isabel9738/status/700716165899927552", "user_id": "1345487436", "username": "Isabel Aparicio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/piedadcordoba/status/700289277561860096"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cristianariza23", "text": "Se favorecen de su orientacion sexual para abusar de cades de la policia y luego son las victimas(?) la doble moral https://twitter.com/piedadcordoba/status/700289277561860096\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se favorecen de su orientacion sexual para <strong>abusar</strong> de cades de la policia y luego son las <strong>victimas</strong>(?) la doble moral <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/piedadcordoba/status/700289277561860096\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f038gLRxuY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/piedadcordoba/status/700289277561860096\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/piedadcordoba/</span><span class=\"invisible\">status/700289277561860096</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-18T15:33:37", "timestamp_epochs": 1455809617, "tweet_id": "700342411550183424", "tweet_url": "/Cristianariza23/status/700342411550183424", "user_id": "2791082856", "username": "Cristian Ariza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "700296466749763584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RevistaSemana", "user_id": "18079284"}], "retweets": 0, "screen_name": "lyons_jose", "text": "@RevistaSemana el probema no es q se gay, era q se aprovechaba de sus cargos para abusar de \u00e9l, y acosar a las victimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18079284\" dir=\"ltr\" href=\"/RevistaSemana\"><s>@</s><b>RevistaSemana</b></a> el probema no es q se gay, era q se aprovechaba de sus cargos para <strong>abusar</strong> de \u00e9l, y acosar a las <strong>victimas</strong></p>", "timestamp": "2016-02-18T12:36:40", "timestamp_epochs": 1455799000, "tweet_id": "700297882520457217", "tweet_url": "/lyons_jose/status/700297882520457217", "user_id": "3028561656", "username": "Gladiador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "699274485078302720", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanJoseMA", "user_id": "168256189"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArceAlfonso", "text": "@JuanJoseMA @_antonioconde @elcorreoweb Ya, y \"s\u00f3lo\" el 0,00000001% de las espa\u00f1olas son v\u00edctimas dom\u00e9sticas. Abusar de la estad\u00edstica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168256189\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanJoseMA\"><s>@</s><b>JuanJoseMA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260689820\" dir=\"ltr\" href=\"/_antonioconde\"><s>@</s><b>_antonioconde</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33862755\" dir=\"ltr\" href=\"/elCorreoWeb\"><s>@</s><b>elcorreoweb</b></a> Ya, y \"s\u00f3lo\" el 0,00000001% de las espa\u00f1olas son <strong>v\u00edctimas</strong> dom\u00e9sticas. <strong>Abusar</strong> de la estad\u00edstica.</p>", "timestamp": "2016-02-15T17:30:25", "timestamp_epochs": 1455557425, "tweet_id": "699284643821068288", "tweet_url": "/ArceAlfonso/status/699284643821068288", "user_id": "303324654", "username": "alfonso arce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://ccaa.elpais.com/ccaa/2016/02/07/catalunya/1454875538_102278.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "MamenPg_", "text": "\u00bfEsto no es una linea roja?\n\u00bfHay delito peor que abusar de ni\u00f1os?:\n14 v\u00edctimas denunciar\u00e1n al pederasta \"confeso\" http://ccaa.elpais.com/ccaa/2016/02/07/catalunya/1454875538_102278.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEsto no es una linea roja?\n\u00bfHay delito peor que <strong>abusar</strong> de ni\u00f1os?:\n14 <strong>v\u00edctimas</strong> denunciar\u00e1n al pederasta \"confeso\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ccaa.elpais.com/ccaa/2016/02/07/catalunya/1454875538_102278.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ezCTqRwB80\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ccaa.elpais.com/ccaa/2016/02/07/catalunya/1454875538_102278.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ccaa.elpais.com/ccaa/2016/02/0</span><span class=\"invisible\">7/catalunya/1454875538_102278.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-08T20:14:50", "timestamp_epochs": 1454962490, "tweet_id": "696789303322607616", "tweet_url": "/MamenPg_/status/696789303322607616", "user_id": "236806716", "username": "Mamen P\u00e1ez #ConLasRefugiadas \u2640\u270a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.sinembargo.mx/opinion/01-02-2016/45264"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "beto__34", "text": "La Spotlight del Papa http://www.sinembargo.mx/opinion/01-02-2016/45264\u00a0\u2026 En EU existen m\u00e1s d 6 mil 427 curas acusados d abusar de 17 mil 259 v\u00edctimas @SanjuanaMtz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Spotlight del Papa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.sinembargo.mx/opinion/01-02-2016/45264\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mn23Dvka2e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.sinembargo.mx/opinion/01-02-2016/45264\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">sinembargo.mx/opinion/01-02-</span><span class=\"invisible\">2016/45264</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> En EU existen m\u00e1s d 6 mil 427 curas acusados d <strong>abusar</strong> de 17 mil 259 <strong>v\u00edctimas</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1166197400379088901\" dir=\"ltr\" href=\"/SanjuanaMtz\"><s>@</s><b>SanjuanaMtz</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-01T07:04:34", "timestamp_epochs": 1454310274, "tweet_id": "694053712382144512", "tweet_url": "/beto__34/status/694053712382144512", "user_id": "459681852", "username": "#CarcelAlaWallace\ud83d\udd31\ud83d\udd31\u0411\u0435\u0442\u043evsky34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luciataveras66", "text": "@AquiyAhoraShow Un juego q los depravados usar para abusar de sus v\u00edctimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119606058\" dir=\"ltr\" href=\"/AquiyAhoraShow\"><s>@</s><b>AquiyAhoraShow</b></a> Un juego q los depravados usar para <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong></p>", "timestamp": "2016-02-01T00:01:53", "timestamp_epochs": 1454284913, "tweet_id": "693947340084920320", "tweet_url": "/luciataveras66/status/693947340084920320", "user_id": "1041238519", "username": "lucia taveras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7BIILFBdO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "stop_ceroabuso", "text": "Se\u00f1alan a cura por abusar de 100 ni\u00f1os ind\u00edgenas\n\nEl sacerdorte emborrachaba a sus v\u00edctimas para cometer los... http://fb.me/7BIILFBdO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1alan a cura por <strong>abusar</strong> de 100 ni\u00f1os ind\u00edgenas\n\nEl sacerdorte emborrachaba a sus <strong>v\u00edctimas</strong> para cometer los... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7BIILFBdO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nIleO1L5rI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7BIILFBdO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7BIILFBdO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-30T18:35:45", "timestamp_epochs": 1454178945, "tweet_id": "693502878967799809", "tweet_url": "/stop_ceroabuso/status/693502878967799809", "user_id": "547586435", "username": "STOP al abuso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 26, "links": [], "parent_tweet_id": "1185870083748487168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "monterogabriela", "user_id": "106031477"}], "retweets": 11, "screen_name": "CanelonDeMiel", "text": "Hay que pasar de la derrota a la acci\u00f3n contundente, del sentimiento de victimas al arrojo de quien lucha para defender a sus hijos de un depredador.\nLos trabajadores p\u00fablicos y privados tienen el poder de hacer sentir su fuerza. Sin Trabajadores no hay pais que saquear y abusar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que pasar de la derrota a la acci\u00f3n contundente, del sentimiento de <strong>victimas</strong> al arrojo de quien lucha para defender a sus hijos de un depredador.\nLos trabajadores p\u00fablicos y privados tienen el poder de hacer sentir su fuerza. Sin Trabajadores no hay pais que saquear y <strong>abusar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-20T16:50:16", "timestamp_epochs": 1571590216, "tweet_id": "1185961442325028869", "tweet_url": "/CanelonDeMiel/status/1185961442325028869", "user_id": "1010698207", "username": "Elsa Canelon-Karg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1185874551659520002", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "latercera", "user_id": "3222731"}, {"screen_name": "DMatamala", "user_id": "32754385"}], "retweets": 3, "screen_name": "marivehd", "text": "Excelente, ciudadanos indignados victimas de abuso sistem\u00e1tico, la derecha hace lo que sabe y le gusta hacer reprimir y abusar. \nEstallido social sin conducci\u00f3n pol\u00edtica, mala combinaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente, ciudadanos indignados <strong>victimas</strong> de abuso sistem\u00e1tico, la derecha hace lo que sabe y le gusta hacer reprimir y <strong>abusar</strong>. \nEstallido social sin conducci\u00f3n pol\u00edtica, mala combinaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2019-10-20T11:59:19", "timestamp_epochs": 1571572759, "tweet_id": "1185888223920377856", "tweet_url": "/marivehd/status/1185888223920377856", "user_id": "1119112218", "username": "Veronica Mu\u00f1oz Acu\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "javi_blackpiaf", "text": "\u00bfSab\u00e9is que los cuerpos de seguridad pueden ser penalizados por sus acciones, no? Lo digo para que dej\u00e9is de verlos como v\u00edctimas. Pueden abusar de su autoridad como cualquier otro, as\u00ed que menos tonter\u00eda y reconoced que cuando obran mal deben ser penados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00e9is que los cuerpos de seguridad pueden ser penalizados por sus acciones, no? Lo digo para que dej\u00e9is de verlos como <strong>v\u00edctimas</strong>. Pueden <strong>abusar</strong> de su autoridad como cualquier otro, as\u00ed que menos tonter\u00eda y reconoced que cuando obran mal deben ser penados.</p>", "timestamp": "2019-10-20T11:10:44", "timestamp_epochs": 1571569844, "tweet_id": "1185875997125726208", "tweet_url": "/javi_blackpiaf/status/1185875997125726208", "user_id": "4698850825", "username": "Javi\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185627190332923904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mosquetero2013", "user_id": "1508839728"}, {"screen_name": "lilyperez", "user_id": "8789172"}, {"screen_name": "sebastianpinera", "user_id": "13623532"}], "retweets": 0, "screen_name": "mosquetero2013", "text": "para abusar de los arrendatarios con precios rid\u00edculos impagables para depues hacerse las v\u00edctimas que no le pagan y el gobierno le hace una ley para ellos.. Ufff hasta cuando Pi\u00f1era achuntale a una que sea... Deja de hacerle el juego a la izquierda aturdido!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">para <strong>abusar</strong> de los arrendatarios con precios rid\u00edculos impagables para depues hacerse las <strong>v\u00edctimas</strong> que no le pagan y el gobierno le hace una ley para ellos.. Ufff hasta cuando Pi\u00f1era achuntale a una que sea... Deja de hacerle el juego a la izquierda aturdido!!!!!</p>", "timestamp": "2019-10-20T01:31:34", "timestamp_epochs": 1571535094, "tweet_id": "1185730241660145664", "tweet_url": "/mosquetero2013/status/1185730241660145664", "user_id": "1508839728", "username": "Marcelo Dominguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1185481461576720387", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "policia", "user_id": "23791197"}], "retweets": 0, "screen_name": "jorgekaponi17", "text": "Tambi\u00e9n son victimas de gilipollas matones que se creen que tienen derecho a abusar de ellos por tener placa y porra. A su lado una de ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n son <strong>victimas</strong> de gilipollas matones que se creen que tienen derecho a <strong>abusar</strong> de ellos por tener placa y porra. A su lado una de ellos.</p>", "timestamp": "2019-10-19T09:42:26", "timestamp_epochs": 1571478146, "tweet_id": "1185491387682304001", "tweet_url": "/jorgekaponi17/status/1185491387682304001", "user_id": "1434967376", "username": "Georgii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/judioscatalanes/status/1185161908619534337"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PelobateJimenez", "text": "\"Hasta cuando, Catilina, vas a abusar de nuestra paciencia\"\nDurante toda la historia humana, las mismas actitudes de los tiranos, las mismas victimas. https://twitter.com/judioscatalanes/status/1185161908619534337\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"Hasta cuando, Catilina, vas a <strong>abusar</strong> de nuestra paciencia\"\nDurante toda la historia humana, las mismas actitudes de los tiranos, las mismas <strong>victimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/judioscatalanes/status/1185161908619534337\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nwA0Hb3BDx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/judioscatalanes/status/1185161908619534337\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/judioscatalane</span><span class=\"invisible\">s/status/1185161908619534337</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-18T21:45:51", "timestamp_epochs": 1571435151, "tweet_id": "1185311051404976130", "tweet_url": "/PelobateJimenez/status/1185311051404976130", "user_id": "912997476", "username": "Juli\u00e1n\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1184981912709931008", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "soylamissfran", "user_id": "59348646"}], "retweets": 0, "screen_name": "guarifaifa", "text": "No poh! No hay q \u201chacer cosas para q no nos abusen\u201d El estado no debe abusar y punto! Es como decirle a las victimas de violacion q sean m\u00e1s creativas para evitar q las violen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No poh! No hay q \u201chacer cosas para q no nos abusen\u201d El estado no debe <strong>abusar</strong> y punto! Es como decirle a las <strong>victimas</strong> de violacion q sean m\u00e1s creativas para evitar q las violen.</p>", "timestamp": "2019-10-18T00:15:18", "timestamp_epochs": 1571357718, "tweet_id": "1184986276220624896", "tweet_url": "/guarifaifa/status/1184986276220624896", "user_id": "27573564", "username": "Caroll Asdfg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1184929932071313409", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ANGELOS_5", "user_id": "2529218474"}], "retweets": 0, "screen_name": "AbogadaDDHH", "text": "No fue por el hecho de ser hombre, es por el hecho de abusar sexualmente de una menor. Me refer\u00eda a \u00e9l en particular. S\u00ed, s\u00ed creo en las v\u00edctimas sean mujeres u hombres. Nunca dudo. Aunque los agresores no vayan a prisi\u00f3n, las v\u00edctimas requieren que se les crea: verdad y justicia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No fue por el hecho de ser hombre, es por el hecho de <strong>abusar</strong> sexualmente de una menor. Me refer\u00eda a \u00e9l en particular. S\u00ed, s\u00ed creo en las <strong>v\u00edctimas</strong> sean mujeres u hombres. Nunca dudo. Aunque los agresores no vayan a prisi\u00f3n, las <strong>v\u00edctimas</strong> requieren que se les crea: verdad y justicia</p>", "timestamp": "2019-10-17T21:52:18", "timestamp_epochs": 1571349138, "tweet_id": "1184950289348075520", "tweet_url": "/AbogadaDDHH/status/1184950289348075520", "user_id": "1591036171", "username": "Vicky Nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 262, "links": ["https://twitter.com/claudiapalacios/status/1184794407406571521"], "parent_tweet_id": "", "replies": 17, "reply_to_users": [], "retweets": 77, "screen_name": "MafeCarrascal", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no le pedimos al gobierno que deje de abusar de estudiantes, trabajadores, v\u00edctimas, de los m\u00e1s pobres? Tal vez no habr\u00eda necesidad de recurrir a una nueva protesta cada semana. En todo pa\u00eds democr\u00e1tico es necesaria m\u00e1s en uno donde el autoritarismo se ha instalado. https://twitter.com/claudiapalacios/status/1184794407406571521\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfPor qu\u00e9 no le pedimos al gobierno que deje de <strong>abusar</strong> de estudiantes, trabajadores, <strong>v\u00edctimas</strong>, de los m\u00e1s pobres? Tal vez no habr\u00eda necesidad de recurrir a una nueva protesta cada semana. En todo pa\u00eds democr\u00e1tico es necesaria m\u00e1s en uno donde el autoritarismo se ha instalado. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/claudiapalacios/status/1184794407406571521\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ojaJbHyF8h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/claudiapalacios/status/1184794407406571521\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/claudiapalacio</span><span class=\"invisible\">s/status/1184794407406571521</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T19:16:04", "timestamp_epochs": 1571339764, "tweet_id": "1184910970499555328", "tweet_url": "/MafeCarrascal/status/1184910970499555328", "user_id": "139518091", "username": "Mafe Carrascal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/policia-veterano-y-coach-de-nueva-jersey-es-acusado-de-abusar-sexualmente-de-ninos-que-entrenaba"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "univisionNY", "text": "Un polic\u00eda veterano de Nueva Jersey es acusado de abusar sexualmente de dos ni\u00f1os a los que estaba entrenando como coach de f\u00fatbol para j\u00f3venes. Se cree que podr\u00eda haber m\u00e1s v\u00edctimas. https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/policia-veterano-y-coach-de-nueva-jersey-es-acusado-de-abusar-sexualmente-de-ninos-que-entrenaba\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un polic\u00eda veterano de Nueva Jersey es acusado de <strong>abusar</strong> sexualmente de dos ni\u00f1os a los que estaba entrenando como coach de f\u00fatbol para j\u00f3venes. Se cree que podr\u00eda haber m\u00e1s <strong>v\u00edctimas</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/policia-veterano-y-coach-de-nueva-jersey-es-acusado-de-abusar-sexualmente-de-ninos-que-entrenaba\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kex3i1y1OA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/policia-veterano-y-coach-de-nueva-jersey-es-acusado-de-abusar-sexualmente-de-ninos-que-entrenaba\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">univision.com/local/nueva-yo</span><span class=\"invisible\">rk-wxtv/policia-veterano-y-coach-de-nueva-jersey-es-acusado-de-abusar-sexualmente-de-ninos-que-entrenaba</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T16:20:32", "timestamp_epochs": 1571329232, "tweet_id": "1184866795599159297", "tweet_url": "/univisionNY/status/1184866795599159297", "user_id": "56737658", "username": "univisionny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 38, "links": [], "parent_tweet_id": "1184584083868925952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rivogris", "user_id": "1177070018485522433"}], "retweets": 6, "screen_name": "arabianrad", "text": "Si por libertad ajena te refieres a la prostituci\u00f3n, pornograf\u00eda y alquiler de vientres, tu supuesta libertad ajena es la explotaci\u00f3n de la mujer para el consumo del var\u00f3n. Os hac\u00e9is de las victimas porque quer\u00e9is tener la \u201clibertad\u201d de abusar mujeres impunemente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si por libertad ajena te refieres a la prostituci\u00f3n, pornograf\u00eda y alquiler de vientres, tu supuesta libertad ajena es la explotaci\u00f3n de la mujer para el consumo del var\u00f3n. Os hac\u00e9is de las <strong>victimas</strong> porque quer\u00e9is tener la \u201clibertad\u201d de <strong>abusar</strong> mujeres impunemente.</p>", "timestamp": "2019-10-17T00:54:38", "timestamp_epochs": 1571273678, "tweet_id": "1184633787012902912", "tweet_url": "/arabianrad/status/1184633787012902912", "user_id": "1062109942830809088", "username": "\u2640 \u0646\u062c\u0645\u0647", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1184589014680199168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jordi_canyas", "user_id": "173541298"}], "retweets": 0, "screen_name": "fernandosinrumb", "text": "Jordi, suelo apoyarte en tus comentarios, pero aqu\u00ed te has patinado. No quiero decir que \u00e9sta situaci\u00f3n no pueda derivar en algo m\u00e1s grave, pero por suerte no estamos all\u00ed. Por respeto a las v\u00edctimas no deber\u00edamos abusar de t\u00e9rminos que clasifican situaciones extremas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jordi, suelo apoyarte en tus comentarios, pero aqu\u00ed te has patinado. No quiero decir que \u00e9sta situaci\u00f3n no pueda derivar en algo m\u00e1s grave, pero por suerte no estamos all\u00ed. Por respeto a las <strong>v\u00edctimas</strong> no deber\u00edamos <strong>abusar</strong> de t\u00e9rminos que clasifican situaciones extremas.</p>", "timestamp": "2019-10-16T22:29:22", "timestamp_epochs": 1571264962, "tweet_id": "1184597229316825089", "tweet_url": "/fernandosinrumb/status/1184597229316825089", "user_id": "3312211191", "username": "Fernando \u00c1lvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1184246414169255936", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "caceci786", "user_id": "1255615760"}, {"screen_name": "CooperantePatri", "user_id": "705537958342955009"}], "retweets": 2, "screen_name": "dNoirLor", "text": "Exactamente. El abusador existe porque existe quien se deje abusar y lo mismo aplica en la profileraci\u00f3n de corrupci\u00f3n, las v\u00edctimas se quejan pero se hacen c\u00f3mplices ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exactamente. El abusador existe porque existe quien se deje <strong>abusar</strong> y lo mismo aplica en la profileraci\u00f3n de corrupci\u00f3n, las <strong>v\u00edctimas</strong> se quejan pero se hacen c\u00f3mplices <img alt=\"\ud83d\udd04\" aria-label=\"Emoji: Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f504.png\" title=\"Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\"/></p>", "timestamp": "2019-10-16T13:50:20", "timestamp_epochs": 1571233820, "tweet_id": "1184466610427518976", "tweet_url": "/dNoirLor/status/1184466610427518976", "user_id": "790374956869816320", "username": "Anti-Imperialista #HandsOffVenezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183788416510713857", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JDVasquezGut", "user_id": "612142523"}], "retweets": 0, "screen_name": "lmariel7", "text": "No queremos al Diputado Arquesio Arias opinando en nuestras leyes, con criterio de lastimar y abusar, qui\u00e9n escucha a las victimas? Ma\u00f1ana cayan a sus familias y queda en nada como paso el atropeyo del HD de su corregimiento @asambleapa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No queremos al Diputado Arquesio Arias opinando en nuestras leyes, con criterio de lastimar y <strong>abusar</strong>, qui\u00e9n escucha a las <strong>victimas</strong>? Ma\u00f1ana cayan a sus familias y queda en nada como paso el atropeyo del HD de su corregimiento <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117198955\" dir=\"ltr\" href=\"/asambleapa\"><s>@</s><b>asambleapa</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-16T11:58:38", "timestamp_epochs": 1571227118, "tweet_id": "1184438497228349441", "tweet_url": "/lmariel7/status/1184438497228349441", "user_id": "600596587", "username": "Mariela\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1183728723897520130", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mauidesaint", "user_id": "156977355"}], "retweets": 1, "screen_name": "IsraelR38646094", "text": "Pedofilo ese es un volador y m\u00e1s grave porque utiliza su profecion para abusar de sus victimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pedofilo ese es un volador y m\u00e1s grave porque utiliza su profecion para <strong>abusar</strong> de sus <strong>victimas</strong></p>", "timestamp": "2019-10-14T13:16:09", "timestamp_epochs": 1571058969, "tweet_id": "1183733230190682112", "tweet_url": "/IsraelR38646094/status/1183733230190682112", "user_id": "1351907784", "username": "ISR - 18", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183497972769869824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "josegreghg", "user_id": "70594101"}, {"screen_name": "IvanDuque", "user_id": "77653794"}], "retweets": 0, "screen_name": "noohorac", "text": "Soy victima de la maldad de alg\u00fan abogado que quiere abusar de la ley de victimas y sacando provecho del poco margen de defensa e investigaci\u00f3n, apropiarse de una de mis fincas, pero igual defiendo dicha ley y todo lo que apunte a un mejor futuro. Confio en la justicia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy victima de la maldad de alg\u00fan abogado que quiere <strong>abusar</strong> de la ley de <strong>victimas</strong> y sacando provecho del poco margen de defensa e investigaci\u00f3n, apropiarse de una de mis fincas, pero igual defiendo dicha ley y todo lo que apunte a un mejor futuro. Confio en la justicia</p>", "timestamp": "2019-10-14T00:34:23", "timestamp_epochs": 1571013263, "tweet_id": "1183541527647264770", "tweet_url": "/noohorac/status/1183541527647264770", "user_id": "116640641", "username": "oscar leonel castell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/708685971/posts/10157770233255972/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danimorales2d", "text": "Dos a\u00f1os de condena cumplidas en su casa por abusar de una ni\u00f1a. La justicia es el peor aliado de las v\u00edctimas. Una pena enorme. Que m\u00e1s encima el diario el centro y el colegio montessori del cual fui alumno.... https://www.facebook.com/708685971/posts/10157770233255972/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dos a\u00f1os de condena cumplidas en su casa por <strong>abusar</strong> de una ni\u00f1a. La justicia es el peor aliado de las <strong>v\u00edctimas</strong>. Una pena enorme. Que m\u00e1s encima el diario el centro y el colegio montessori del cual fui alumno.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/708685971/posts/10157770233255972/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DDgAdsUJOd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/708685971/posts/10157770233255972/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/708685971/post</span><span class=\"invisible\">s/10157770233255972/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-14T00:10:26", "timestamp_epochs": 1571011826, "tweet_id": "1183535499916513280", "tweet_url": "/danimorales2d/status/1183535499916513280", "user_id": "73197050", "username": "Daniel Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/le-piden-a-la-corte-prorrogar-la-vigencia-de-la-ley-de-victimas-421688"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sergiomedellin2", "text": "No se cansa de abusar de las v\u00edctimas.\nQuieren prorrogar la unidad de v\u00edctimas para seguir exprimiendola pol\u00edtica y econ\u00f3micamente colo lo han hecho hasta hoy con... https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/le-piden-a-la-corte-prorrogar-la-vigencia-de-la-ley-de-victimas-421688\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se cansa de <strong>abusar</strong> de las <strong>v\u00edctimas</strong>.\nQuieren prorrogar la unidad de <strong>v\u00edctimas</strong> para seguir exprimiendola pol\u00edtica y econ\u00f3micamente colo lo han hecho hasta hoy con... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/le-piden-a-la-corte-prorrogar-la-vigencia-de-la-ley-de-victimas-421688\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M7GqHwqGv3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eltiempo.com/justicia/cortes/le-piden-a-la-corte-prorrogar-la-vigencia-de-la-ley-de-victimas-421688\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/justicia/corte</span><span class=\"invisible\">s/le-piden-a-la-corte-prorrogar-la-vigencia-de-la-ley-de-victimas-421688</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-10T15:38:19", "timestamp_epochs": 1570721899, "tweet_id": "1182319455029878784", "tweet_url": "/sergiomedellin2/status/1182319455029878784", "user_id": "403572162", "username": "sergiomedellin2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1182047050621444096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JeyFedz", "user_id": "197036214"}, {"screen_name": "poctavio65", "user_id": "883241654"}], "retweets": 0, "screen_name": "tapiaemmy", "text": "jajaja, en su perfil dice que es saCerdote... y ya sabemos lo que ha pasado en la ICAR con esos tipos y los ni\u00f1os... las evidencias indican que solo buscan v\u00edctimas de quien abusar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jajaja, en su perfil dice que es saCerdote... y ya sabemos lo que ha pasado en la ICAR con esos tipos y los ni\u00f1os... las evidencias indican que solo buscan <strong>v\u00edctimas</strong> de quien <strong>abusar</strong></p>", "timestamp": "2019-10-09T23:39:38", "timestamp_epochs": 1570664378, "tweet_id": "1182078197380386816", "tweet_url": "/tapiaemmy/status/1182078197380386816", "user_id": "145026630", "username": "Emmy Tapia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWPO4hXcAUU2Az.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2rJ3wCO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConLaGenteRos", "text": "Detuvieron a un polic\u00eda de Mendoza acusado por robar y abusar de sus v\u00edctimas\n https://bit.ly/2rJ3wCO\u00a0pic.twitter.com/QXWYCyjgjJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detuvieron a un polic\u00eda de Mendoza acusado por robar y <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong>\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2rJ3wCO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9oxSmy76f1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2rJ3wCO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2rJ3wCO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QXWYCyjgjJ\">pic.twitter.com/QXWYCyjgjJ</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:10:11", "timestamp_epochs": 1526505011, "tweet_id": "996860385679626240", "tweet_url": "/ConLaGenteRos/status/996860385679626240", "user_id": "939964624711057412", "username": "Con La Gente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://conlagentenoticias.com/detuvieron-a-un-policia-de-mendoza-acusado-por-robar-y-abusar-de-sus-victimas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QuidCuestion", "text": "Detuvieron a un polic\u00eda de Mendoza acusado por robar y abusar de sus v\u00edctimas - https://conlagentenoticias.com/detuvieron-a-un-policia-de-mendoza-acusado-por-robar-y-abusar-de-sus-victimas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detuvieron a un polic\u00eda de Mendoza acusado por robar y <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://conlagentenoticias.com/detuvieron-a-un-policia-de-mendoza-acusado-por-robar-y-abusar-de-sus-victimas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s1mfOSUz69\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://conlagentenoticias.com/detuvieron-a-un-policia-de-mendoza-acusado-por-robar-y-abusar-de-sus-victimas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">conlagentenoticias.com/detuvieron-a-u</span><span class=\"invisible\">n-policia-de-mendoza-acusado-por-robar-y-abusar-de-sus-victimas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:09:12", "timestamp_epochs": 1526504952, "tweet_id": "996860139100626946", "tweet_url": "/QuidCuestion/status/996860139100626946", "user_id": "801588937873571840", "username": "EQC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiarioSomos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://diariosomos.com.ar/detienen-policia-acusado-abusar-robar-victimas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diariosomosmdz", "text": "#DiarioSomos\nUn auxiliar de 27 a\u00f1os est\u00e1 acusado de robar  y abusar de sus v\u00edctimas. Ha quedado a disposici\u00f3n de la Justicia, no ten\u00eda antecedentes, operaba principalmente en Guaymall\u00e9n y tiene cinco... http://diariosomos.com.ar/detienen-policia-acusado-abusar-robar-victimas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiarioSomos?src=hash\"><s>#</s><b>DiarioSomos</b></a>\nUn auxiliar de 27 a\u00f1os est\u00e1 acusado de robar  y <strong>abusar</strong> de sus <strong>v\u00edctimas</strong>. Ha quedado a disposici\u00f3n de la Justicia, no ten\u00eda antecedentes, operaba principalmente en Guaymall\u00e9n y tiene cinco... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://diariosomos.com.ar/detienen-policia-acusado-abusar-robar-victimas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bch4Vk02iD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://diariosomos.com.ar/detienen-policia-acusado-abusar-robar-victimas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">diariosomos.com.ar/detienen-polic</span><span class=\"invisible\">ia-acusado-abusar-robar-victimas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T19:15:34", "timestamp_epochs": 1526498134, "tweet_id": "996831544068067328", "tweet_url": "/diariosomosmdz/status/996831544068067328", "user_id": "821352683319783424", "username": "Diario Somos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996687202989039616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "publico_es", "user_id": "17676713"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yencolemar777", "text": "Tres a\u00f1os por abusar de ocho mujeres bueno yo no se que esta pasando con la justicia de los paises. sera que ya no les importa lo que le suceda a la gente por que todo el mundo sabe lo que es una violacion y sus consecuencias en victimas y a este se\u00f1or le dan tres a\u00f1os por FAVOR.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tres a\u00f1os por <strong>abusar</strong> de ocho mujeres bueno yo no se que esta pasando con la justicia de los paises. sera que ya no les importa lo que le suceda a la gente por que todo el mundo sabe lo que es una violacion y sus consecuencias en <strong>victimas</strong> y a este se\u00f1or le dan tres a\u00f1os por FAVOR.</p>", "timestamp": "2018-05-16T09:51:55", "timestamp_epochs": 1526464315, "tweet_id": "996689693931655168", "tweet_url": "/Yencolemar777/status/996689693931655168", "user_id": "966975584520818688", "username": "yennys coromoto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "mariogaloppo", "text": "Incre\u00edble. En Reconquista, dos empleados de un centro de d\u00eda fueron detenidos e imputados por abusar sexualmente de personas discapacitadas. Las v\u00edctimas, dos mujeres de 13 y 47 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incre\u00edble. En Reconquista, dos empleados de un centro de d\u00eda fueron detenidos e imputados por <strong>abusar</strong> sexualmente de personas discapacitadas. Las <strong>v\u00edctimas</strong>, dos mujeres de 13 y 47 a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2018-05-15T10:15:57", "timestamp_epochs": 1526379357, "tweet_id": "996333354470559745", "tweet_url": "/mariogaloppo/status/996333354470559745", "user_id": "264784582", "username": "Mario Galoppo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdM_rEFW0AAzBVw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paula_cainzos", "text": "Hay q pedir a las v\u00edctimas  q NO se dejen abusar?? Ey no dejes que te peguen ni que te violen...Qu\u00e9 pasa con el mensaje ? Qu\u00e9 tipo de campa\u00f1a es esta? pic.twitter.com/d1Pn552kXp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay q pedir a las <strong>v\u00edctimas</strong>  q NO se dejen <strong>abusar</strong>?? Ey <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/>no dejes que te peguen ni que te violen...Qu\u00e9 pasa con el mensaje ? Qu\u00e9 tipo de campa\u00f1a es esta? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d1Pn552kXp\">pic.twitter.com/d1Pn552kXp</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T02:05:38", "timestamp_epochs": 1526349938, "tweet_id": "996209964531310597", "tweet_url": "/paula_cainzos/status/996209964531310597", "user_id": "3073568938", "username": "pauca\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/DMatamala/status/995675154402435074"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solangeabogada", "text": "Muy buen an\u00e1lisis. Quienes no somos cat\u00f3licos tenemos la esperanza de que dejen de abusar, permitir abuso y encubrir a delincuentes y dejen de echarle la culpa a las victimas. Adem\u00e1s de reparar concretamente a cada v\u00edctima en el mundo entero. https://twitter.com/DMatamala/status/995675154402435074\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muy buen an\u00e1lisis. Quienes no somos cat\u00f3licos tenemos la esperanza de que dejen de <strong>abusar</strong>, permitir abuso y encubrir a delincuentes y dejen de echarle la culpa a las <strong>victimas</strong>. Adem\u00e1s de reparar concretamente a cada v\u00edctima en el mundo entero. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DMatamala/status/995675154402435074\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1LFn1C8akO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DMatamala/status/995675154402435074\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DMatamala/stat</span><span class=\"invisible\">us/995675154402435074</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-13T15:59:54", "timestamp_epochs": 1526227194, "tweet_id": "995695135198470144", "tweet_url": "/solangeabogada/status/995695135198470144", "user_id": "112206459", "username": "Solange De Vidts \ud83e\udd8b\u2696\ufe0f\ud83d\udc15\ud83d\udda4\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "906534290766385152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "justclir", "user_id": "963794717396828160"}, {"screen_name": "DoctoraGlas", "user_id": "591124841"}], "retweets": 0, "screen_name": "justclir", "text": "El mejor ejemplo de como se han conseguido aprovechar de ambos lo tienes en el caso de abuso sexual de famosas, donde ellas se aprovechan del sistema tanto al dejarse abusar como al fingir ser las victimas. La explicaci\u00f3n es larga y no quiero escribir veinte tuits.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor ejemplo de como se han conseguido aprovechar de ambos lo tienes en el caso de abuso sexual de famosas, donde ellas se aprovechan del sistema tanto al dejarse <strong>abusar</strong> como al fingir ser las <strong>victimas</strong>. La explicaci\u00f3n es larga y no quiero escribir veinte tuits.</p>", "timestamp": "2018-05-13T13:16:50", "timestamp_epochs": 1526217410, "tweet_id": "995654099986210816", "tweet_url": "/justclir/status/995654099986210816", "user_id": "963794717396828160", "username": "justclir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://www.theguardian.com/commentisfree/andrewbrown/2010/mar/11/catholic-abuse-priests"], "parent_tweet_id": "995323372409118722", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Omar136661", "user_id": "215312218"}], "retweets": 0, "screen_name": "Eduard7central", "text": "https://www.theguardian.com/commentisfree/andrewbrown/2010/mar/11/catholic-abuse-priests\u00a0\u2026 \n\nInvestigu\u00e9 un poco. No es que los curas sean m\u00e1s propensos a abusar, pero s\u00ed existe un patr\u00f3n consistente en el caso de las v\u00edctimas, siendo estas ni\u00f1os. El problema es adem\u00e1s que la iglesia es muy propensa a defender a los propios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.theguardian.com/commentisfree/andrewbrown/2010/mar/11/catholic-abuse-priests\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3YlvUAieu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.theguardian.com/commentisfree/andrewbrown/2010/mar/11/catholic-abuse-priests\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">theguardian.com/commentisfree/</span><span class=\"invisible\">andrewbrown/2010/mar/11/catholic-abuse-priests</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \n\nInvestigu\u00e9 un poco. No es que los curas sean m\u00e1s propensos a <strong>abusar</strong>, pero s\u00ed existe un patr\u00f3n consistente en el caso de las <strong>v\u00edctimas</strong>, siendo estas ni\u00f1os. El problema es adem\u00e1s que la iglesia es muy propensa a defender a los propios.</p>", "timestamp": "2018-05-12T16:05:50", "timestamp_epochs": 1526141150, "tweet_id": "995334243613069312", "tweet_url": "/Eduard7central/status/995334243613069312", "user_id": "15693187", "username": "Eduardo Pag\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "995153834929459206", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SolidarioCLE", "user_id": "871320611225731073"}], "retweets": 0, "screen_name": "victoriaEacosta", "text": "Pobres v\u00edctimas del feminazismo, no los dejan abusar, violar, violentar y matar mujeres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pobres <strong>v\u00edctimas</strong> del feminazismo, no los dejan <strong>abusar</strong>, violar, violentar y matar mujeres</p>", "timestamp": "2018-05-12T05:07:28", "timestamp_epochs": 1526101648, "tweet_id": "995168560342360064", "tweet_url": "/victoriaEacosta/status/995168560342360064", "user_id": "580236398", "username": "V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994197579855523840", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaruxaHevia", "user_id": "1606063765"}, {"screen_name": "DoctoraGlas", "user_id": "591124841"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaruxaHevia", "text": "Te has pasado de lista, como suele pasar con la gente que se dedica a abusar de los dem\u00e1s. Si quieres hacerte famosa NO UTILICES A LAS VICTIMAS DE VIOLACIONES Y ASESINATOS PARA SOLTAR TODA ESTA BASURA DE ACUSACIONES FALSAS HACIA ELLAS Y LAS FEMINISTAS \u00bfTE QUEDA CLARO? PUES ESO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te has pasado de lista, como suele pasar con la gente que se dedica a <strong>abusar</strong> de los dem\u00e1s. Si quieres hacerte famosa NO UTILICES A LAS <strong>VICTIMAS</strong> DE VIOLACIONES Y ASESINATOS PARA SOLTAR TODA ESTA BASURA DE ACUSACIONES FALSAS HACIA ELLAS Y LAS FEMINISTAS \u00bfTE QUEDA CLARO? PUES ESO</p>", "timestamp": "2018-05-10T21:38:09", "timestamp_epochs": 1525988289, "tweet_id": "994693094980358144", "tweet_url": "/MaruxaHevia/status/994693094980358144", "user_id": "1606063765", "username": "Mar\u00eda Hevia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "994378777097588736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ramirogarciaf", "user_id": "750444343"}], "retweets": 0, "screen_name": "maprosi", "text": "Estimado Ramiro,creo que usted es el \u00fanico que\u201dcree que pueden hacer algo m\u00e1s\u201dque no sea: robar, enga\u00f1ar, traficar, abusar, mentir, extorsionar, delinquir y hacerse las victimas. Todo AP y MANAda de delincuentes no solo carece de valores y principios \u00e9ticos, sino tambi\u00e9n de valor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimado Ramiro,creo que usted es el \u00fanico que\u201dcree que pueden hacer algo m\u00e1s\u201dque no sea: robar, enga\u00f1ar, traficar, <strong>abusar</strong>, mentir, extorsionar, delinquir y hacerse las <strong>victimas</strong>. Todo AP y MANAda de delincuentes no solo carece de valores y principios \u00e9ticos, sino tambi\u00e9n de valor</p>", "timestamp": "2018-05-10T21:14:43", "timestamp_epochs": 1525986883, "tweet_id": "994687199059824652", "tweet_url": "/maprosi/status/994687199059824652", "user_id": "35460129", "username": "MPROANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "994435095946825728", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "frattigiovanni", "user_id": "1549792512"}, {"screen_name": "ecopeten", "user_id": "1216935572582866945"}], "retweets": 3, "screen_name": "capi_obviogt", "text": "Ya es hora que los crim\u00ednales paguen de su bolsillo y se hagan responsable ante las victimas, yo pague mis impuestos para la seguridad de todos si ellos por cuenta propia los usaron para torturar y asesinar que lo paguen y aprendan a no abusar recursos del Estado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya es hora que los crim\u00ednales paguen de su bolsillo y se hagan responsable ante las <strong>victimas</strong>, yo pague mis impuestos para la seguridad de todos si ellos por cuenta propia los usaron para torturar y asesinar que lo paguen y aprendan a no <strong>abusar</strong> recursos del Estado</p>", "timestamp": "2018-05-10T05:01:33", "timestamp_epochs": 1525928493, "tweet_id": "994442293246603264", "tweet_url": "/capi_obviogt/status/994442293246603264", "user_id": "992240883658616832", "username": "Capit\u00e1n esToque \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2708\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoAlPeriodismoSicariohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cesarfaz/status/994263940572971008"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OscarSilvo", "text": "Karma. @RicardoAlemanMx es el ejemplo de personas que no necesitamos en el pa\u00eds, creerse intocable y abusar de los espacios que tiene para fomentar el odio, violencia, impunidad, corrupci\u00f3n y agredir a las v\u00edctimas de es lo que ya no queremos. #NoAlPeriodismoSicariohttps://twitter.com/cesarfaz/status/994263940572971008\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Karma. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141668931\" dir=\"ltr\" href=\"/RicardoAlemanMx\"><s>@</s><b>RicardoAlemanMx</b></a> es el ejemplo de personas que no necesitamos en el pa\u00eds, creerse intocable y <strong>abusar</strong> de los espacios que tiene para fomentar el odio, violencia, impunidad, corrupci\u00f3n y agredir a las <strong>v\u00edctimas</strong> de es lo que ya no queremos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlPeriodismoSicario?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlPeriodismoSicario</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cesarfaz/status/994263940572971008\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0cNXmAlyAk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cesarfaz/status/994263940572971008\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cesarfaz/statu</span><span class=\"invisible\">s/994263940572971008</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-09T17:32:30", "timestamp_epochs": 1525887150, "tweet_id": "994268891013697537", "tweet_url": "/OscarSilvo/status/994268891013697537", "user_id": "873643283083382784", "username": "El Silvo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Cooperativa/status/993988715377721344"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LsrValpo", "text": "Es impresentable que @mhnchile atente contra la memoria de miles de v\u00edctimas del r\u00e9gimen. La \u00fanica libertad que logr\u00f3 es la de reprimir, explotar y abusar de parte de FFAA, empresarios y de quienes abrazan el neoliberalismo.\nM\u00e1s bien ser\u00eda hijo de la impunidad este asesino. https://twitter.com/Cooperativa/status/993988715377721344\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es impresentable que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"631727148\" dir=\"ltr\" href=\"/mhnchile\"><s>@</s><b>mhnchile</b></a> atente contra la memoria de miles de <strong>v\u00edctimas</strong> del r\u00e9gimen. La \u00fanica libertad que logr\u00f3 es la de reprimir, explotar y <strong>abusar</strong> de parte de FFAA, empresarios y de quienes abrazan el neoliberalismo.\nM\u00e1s bien ser\u00eda hijo de la impunidad este asesino. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Cooperativa/status/993988715377721344\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EQwCJuutTs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Cooperativa/status/993988715377721344\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Cooperativa/st</span><span class=\"invisible\">atus/993988715377721344</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-09T14:49:52", "timestamp_epochs": 1525877392, "tweet_id": "994227963385319425", "tweet_url": "/LsrValpo/status/994227963385319425", "user_id": "753433790807244800", "username": "Luis Schwaiger Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlorSaucedo13", "text": "En Bellas Durmientes, las mujeres son v\u00edctimas de un fen\u00f3meno sobrenatural que las mantiene dormidas. Los hombres, acusan que es un castigo divino, por haber luchado en pos de la igualdad, por eso las quieren quemar, no sin antes abusar de ellas. Tan real que duele.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Bellas Durmientes, las mujeres son <strong>v\u00edctimas</strong> de un fen\u00f3meno sobrenatural que las mantiene dormidas. Los hombres, acusan que es un castigo divino, por haber luchado en pos de la igualdad, por eso las quieren quemar, no sin antes <strong>abusar</strong> de ellas. Tan real que duele.</p>", "timestamp": "2018-05-08T23:04:48", "timestamp_epochs": 1525820688, "tweet_id": "993990126412890112", "tweet_url": "/FlorSaucedo13/status/993990126412890112", "user_id": "149303116", "username": "Flor\ud83d\udc9a", "video_url": ""}]