[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14597117497", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chavezcandanga", "user_id": "128637475"}], "retweets": 0, "screen_name": "EDUMIN21", "text": "@chavezcandanga pedimos que pdvsa,nos acompa\u00f1e como EPS,a solicitar financiamiento y asi adecuar nuestros equipos y brindar mejor servicio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a> pedimos que pdvsa,nos acompa\u00f1e como EPS,a <strong>solicitar</strong> financiamiento y asi <strong>adecuar</strong> nuestros equipos y brindar mejor servicio</p>", "timestamp": "2010-05-24T14:25:04", "timestamp_epochs": 1274711104, "tweet_id": "14626251920", "tweet_url": "/EDUMIN21/status/14626251920", "user_id": "111016163", "username": "COOPERATIVA EDUMIN21", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.concriterio.info/contenido_detalle.php?id=2424&cont=4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MJMonicaJimenez", "text": "C\u00c1MARA DE G\u00d3MEZ SOLICITAR ADECUAR ORDENANZA DE CLPP http://www.concriterio.info/contenido_detalle.php?id=2424&cont=4\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00c1MARA DE G\u00d3MEZ <strong>SOLICITAR</strong> <strong>ADECUAR</strong> ORDENANZA DE CLPP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.concriterio.info/contenido_detalle.php?id=2424&amp;cont=4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rapr4b1oxJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.concriterio.info/contenido_detalle.php?id=2424&amp;cont=4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">concriterio.info/contenido_deta</span><span class=\"invisible\">lle.php?id=2424&amp;cont=4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-02-20T21:30:21", "timestamp_epochs": 1361395821, "tweet_id": "304342249356021760", "tweet_url": "/MJMonicaJimenez/status/304342249356021760", "user_id": "295180942", "username": "M\u00f3nica Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sauljoakin", "text": "Parece que la AN va a solicitar un cr\u00e9dito adicional para adecuar el hemiciclo deacuerdo a los parametros de ring de la AMB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parece que la AN va a <strong>solicitar</strong> un cr\u00e9dito adicional para <strong>adecuar</strong> el hemiciclo deacuerdo a los parametros de ring de la AMB</p>", "timestamp": "2011-02-16T18:57:26", "timestamp_epochs": 1297882646, "tweet_id": "37948686239539200", "tweet_url": "/sauljoakin/status/37948686239539200", "user_id": "108478671", "username": "Saul", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EDUMIN21", "text": "@chavezcandanga,precisamente presidente,tengo un a\u00f1o tratando de solicitar un credito para adquirir un camion para adecuar la cooperativa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a>,precisamente presidente,tengo un a\u00f1o tratando de <strong>solicitar</strong> un credito para adquirir un camion para <strong>adecuar</strong> la cooperativa</p>", "timestamp": "2010-10-26T04:30:22", "timestamp_epochs": 1288067422, "tweet_id": "28759714093", "tweet_url": "/EDUMIN21/status/28759714093", "user_id": "111016163", "username": "COOPERATIVA EDUMIN21", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "184471694801510400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "andrajosa", "user_id": "273596791"}], "retweets": 0, "screen_name": "IsapreConsalud", "text": "@andrajosa (cont.) adecuar su plan acorde a sus necesidades o de lo contrario, solicitar la desafiliaci\u00f3n. Saludos! =) ^EV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"273596791\" dir=\"ltr\" href=\"/andrajosa\"><s>@</s><b>andrajosa</b></a> (cont.) <strong>adecuar</strong> su plan acorde a sus necesidades o de lo contrario, <strong>solicitar</strong> la desafiliaci\u00f3n. Saludos! =) ^EV</p>", "timestamp": "2012-03-27T20:39:44", "timestamp_epochs": 1332880784, "tweet_id": "184741517498388480", "tweet_url": "/IsapreConsalud/status/184741517498388480", "user_id": "94572669", "username": "Isapre Consalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tulcan"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/zWPAK8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lahoraecuador", "text": "#Tulcan Para mejorar la atenci\u00f3n de las personas que llegan a solicitar refugio, se planea adecuar sala de espera. http://bit.ly/zWPAK8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tulcan?src=hash\"><s>#</s><b>Tulcan</b></a> Para mejorar la atenci\u00f3n de las personas que llegan a <strong>solicitar</strong> refugio, se planea <strong>adecuar</strong> sala de espera. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/zWPAK8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rhlBpnss\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/zWPAK8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/zWPAK8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-02-21T19:15:44", "timestamp_epochs": 1329851744, "tweet_id": "172036803371597824", "tweet_url": "/lahoraecuador/status/172036803371597824", "user_id": "167391967", "username": "La Hora Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "El_Disha_", "text": "Deber\u00edan solicitar que se recomiende al estado adecuar el sistema a las normas internacionales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edan <strong>solicitar</strong> que se recomiende al estado <strong>adecuar</strong> el sistema a las normas internacionales.</p>", "timestamp": "2013-12-16T17:59:58", "timestamp_epochs": 1387216798, "tweet_id": "412643278605938689", "tweet_url": "/El_Disha_/status/412643278605938689", "user_id": "76481427", "username": "Erich Cogollo Lombana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoverMilton", "text": "@panchocevallosv c\u00f3mo puedo solicitar implementos deportivos para educaci\u00f3n f\u00edsica y juegos infantiles para adecuar el patio de recreaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"355809231\" dir=\"ltr\" href=\"/panchocevallosv\"><s>@</s><b>panchocevallosv</b></a> c\u00f3mo puedo <strong>solicitar</strong> implementos deportivos para educaci\u00f3n f\u00edsica y juegos infantiles para <strong>adecuar</strong> el patio de recreaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2013-08-22T00:30:49", "timestamp_epochs": 1377131449, "tweet_id": "370342258802827264", "tweet_url": "/RoverMilton/status/370342258802827264", "user_id": "1686901128", "username": "rover", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FiliBrito", "text": "@DIF_Merida consideren solicitar adecuar calles para personas en silla de ruedas, transitan en cinta asfaltica, no les es posible en aceras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1071588235\" dir=\"ltr\" href=\"/DIF_Merida\"><s>@</s><b>DIF_Merida</b></a> consideren <strong>solicitar</strong> <strong>adecuar</strong> calles para personas en silla de ruedas, transitan en cinta asfaltica, no les es posible en aceras</p>", "timestamp": "2013-08-16T16:20:55", "timestamp_epochs": 1376670055, "tweet_id": "368407031150948352", "tweet_url": "/FiliBrito/status/368407031150948352", "user_id": "301162153", "username": "fili brito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "136471303363362816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rafazevallos", "user_id": "33574225"}], "retweets": 1, "screen_name": "ItsSharonRomero", "text": "@rafazevallos ade+ solicitar la inclusi\u00f3n de empresa privada en estos temas, pues la medida no tiene siquiera periodo para divulgar/adecuar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33574225\" dir=\"ltr\" href=\"/rafazevallos\"><s>@</s><b>rafazevallos</b></a> ade+ <strong>solicitar</strong> la inclusi\u00f3n de empresa privada en estos temas, pues la medida no tiene siquiera periodo para divulgar/<strong>adecuar</strong></p>", "timestamp": "2011-11-15T19:59:38", "timestamp_epochs": 1321387178, "tweet_id": "136533837776826368", "tweet_url": "/ItsSharonRomero/status/136533837776826368", "user_id": "154195873", "username": "Sharon Romero \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1\u2696\ud83d\udcda\ud83d\udcdd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SenadoresdelPAN", "text": "Tambi\u00e9n se aprob\u00f3 solicitar a los gobiernos locales adecuar sus leyes a la Ley General para la Inclusi\u00f3n de las Personas con Discapacidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n se aprob\u00f3 <strong>solicitar</strong> a los gobiernos locales <strong>adecuar</strong> sus leyes a la Ley General para la Inclusi\u00f3n de las Personas con Discapacidad</p>", "timestamp": "2011-07-27T02:50:02", "timestamp_epochs": 1311735002, "tweet_id": "96049679564943360", "tweet_url": "/SenadoresdelPAN/status/96049679564943360", "user_id": "88720386", "username": "Senadores del PAN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "odalysqui1", "text": "@raisabanfield Se le db solicitar a los promotores adecuar los servicios publicos y vias d acceso antes d construir viviendas y apartamento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180873590\" dir=\"ltr\" href=\"/raisabanfield\"><s>@</s><b>raisabanfield</b></a> Se le db <strong>solicitar</strong> a los promotores <strong>adecuar</strong> los servicios publicos y vias d acceso antes d construir viviendas y apartamento</p>", "timestamp": "2017-02-22T21:32:46", "timestamp_epochs": 1487799166, "tweet_id": "834516306560958464", "tweet_url": "/odalysqui1/status/834516306560958464", "user_id": "1471234226", "username": "Odalys Quintero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "823582443282268160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ContGanadero", "user_id": "860273508"}, {"screen_name": "jflafaurie", "user_id": "192941442"}], "retweets": 0, "screen_name": "mcadavidl", "text": "Vaya usted a solicitar un cr\u00e9dito en Banco Agrario para adecuar un terreno para siembra a ver qu\u00e9 le piden?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya usted a <strong>solicitar</strong> un cr\u00e9dito en Banco Agrario para <strong>adecuar</strong> un terreno para siembra a ver qu\u00e9 le piden?</p>", "timestamp": "2017-01-23T18:54:23", "timestamp_epochs": 1485197663, "tweet_id": "823604812403118081", "tweet_url": "/mcadavidl/status/823604812403118081", "user_id": "114902252", "username": "Mauricio Cadavid L.\u2692", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fioreellaisamar", "text": "No es posible  llevar una carta para solicitar adecuar los requerimientos con solo 227 firmas - \u00a1es una burla!- y me disculpan la palabra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es posible  llevar una carta para <strong>solicitar</strong> <strong>adecuar</strong> los requerimientos con solo 227 firmas - \u00a1es una burla!- y me disculpan la palabra</p>", "timestamp": "2016-02-25T13:05:54", "timestamp_epochs": 1456405554, "tweet_id": "702841952488792064", "tweet_url": "/Fioreellaisamar/status/702841952488792064", "user_id": "286280185", "username": "FioreellaIsamardv", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Carnavales2016"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CZNNl4hWcAECrPH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PepeSimancasEc", "text": "y solicitar maquinaria para adecuar espacios tur\u00edsticos con miras a generar eventos en #Carnavales2016 2/2pic.twitter.com/tiXQ9lmhGS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y <strong>solicitar</strong> maquinaria para <strong>adecuar</strong> espacios tur\u00edsticos con miras a generar eventos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Carnavales2016?src=hash\"><s>#</s><b>Carnavales2016</b></a> 2/2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tiXQ9lmhGS\">pic.twitter.com/tiXQ9lmhGS</a></p>", "timestamp": "2016-01-21T01:19:01", "timestamp_epochs": 1453339141, "tweet_id": "689980484672167938", "tweet_url": "/PepeSimancasEc/status/689980484672167938", "user_id": "121596781", "username": "Yo soy de Catamayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HogarATuMedida"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "Infonavit", "text": "Si t\u00fa o alg\u00fan familiar que viva contigo tiene una discapacidad, puedes solicitar el apoyo de #HogarATuMedida para adecuar la casa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si t\u00fa o alg\u00fan familiar que viva contigo tiene una discapacidad, puedes <strong>solicitar</strong> el apoyo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HogarATuMedida?src=hash\"><s>#</s><b>HogarATuMedida</b></a> para <strong>adecuar</strong> la casa.</p>", "timestamp": "2016-01-13T18:22:24", "timestamp_epochs": 1452709344, "tweet_id": "687338923081732096", "tweet_url": "/Infonavit/status/687338923081732096", "user_id": "85345126", "username": "Infonavit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/jcancon/status/788755439143964672"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kike_lindo", "text": "Entonces usted @JCAncon proponen q no se construya mas nada en ves de solicitar autoridades adecuar sistemas de acueductos electricos y vial https://twitter.com/jcancon/status/788755439143964672\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Entonces usted <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2649076340\" dir=\"ltr\" href=\"/JCAncon\"><s>@</s><b>JCAncon</b></a> proponen q no se construya mas nada en ves de <strong>solicitar</strong> autoridades <strong>adecuar</strong> sistemas de acueductos electricos y vial <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jcancon/status/788755439143964672\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5xLmOatZJU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jcancon/status/788755439143964672\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jcancon/status</span><span class=\"invisible\">/788755439143964672</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-10-19T14:59:25", "timestamp_epochs": 1476889165, "tweet_id": "788756444929818624", "tweet_url": "/kike_lindo/status/788756444929818624", "user_id": "326545341", "username": "Enrique Lindo \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PuntaUmbr\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://huelvaya.es/2016/08/26/punta-volvera-a-solicitar-otra-revision-catastral-para-adecuar-el-precio-de-los-pisos/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coahuelva", "text": "#PuntaUmbr\u00eda volver\u00e1 a solicitar otra revisi\u00f3n catastral para adecuar el precio de los pisos http://huelvaya.es/2016/08/26/punta-volvera-a-solicitar-otra-revision-catastral-para-adecuar-el-precio-de-los-pisos/\u00a0\u2026 v\u00eda @huelvaya", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuntaUmbr%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>PuntaUmbr\u00eda</b></a> volver\u00e1 a <strong>solicitar</strong> otra revisi\u00f3n catastral para <strong>adecuar</strong> el precio de los pisos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://huelvaya.es/2016/08/26/punta-volvera-a-solicitar-otra-revision-catastral-para-adecuar-el-precio-de-los-pisos/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8AUbTeIe9K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://huelvaya.es/2016/08/26/punta-volvera-a-solicitar-otra-revision-catastral-para-adecuar-el-precio-de-los-pisos/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">huelvaya.es/2016/08/26/pun</span><span class=\"invisible\">ta-volvera-a-solicitar-otra-revision-catastral-para-adecuar-el-precio-de-los-pisos/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250849402\" dir=\"ltr\" href=\"/huelvaya\"><s>@</s><b>huelvaya</b></a></p>", "timestamp": "2016-08-30T08:50:13", "timestamp_epochs": 1472547013, "tweet_id": "770544138261594112", "tweet_url": "/coahuelva/status/770544138261594112", "user_id": "325479975", "username": "COA Huelva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/hGp8503RTRb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GuitarraHuelva", "text": "Guitarra Huelva Punta volver\u00e1 a solicitar otra revisi\u00f3n catastral para adecuar el precio de los pisos http://ow.ly/hGp8503RTRb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Guitarra Huelva Punta volver\u00e1 a <strong>solicitar</strong> otra revisi\u00f3n catastral para <strong>adecuar</strong> el precio de los pisos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/hGp8503RTRb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ChQHeeFQH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/hGp8503RTRb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/hGp8503RTRb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-08-26T10:03:58", "timestamp_epochs": 1472205838, "tweet_id": "769113147835879424", "tweet_url": "/GuitarraHuelva/status/769113147835879424", "user_id": "367966792", "username": "Clases Guitarra Huelva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NOTICIAS", "TDSActualidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/i/7aySp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Sevillainforma", "text": "#NOTICIAS Las ayudas para adecuar las antenas de TV s\u00f3lo se podr\u00e1n solicitar por via internet #TDSActualidad http://ow.ly/i/7aySp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NOTICIAS?src=hash\"><s>#</s><b>NOTICIAS</b></a> Las ayudas para <strong>adecuar</strong> las antenas de TV s\u00f3lo se podr\u00e1n <strong>solicitar</strong> por via internet <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TDSActualidad?src=hash\"><s>#</s><b>TDSActualidad</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/7aySp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Veb5BJO0vg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/7aySp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/7aySp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T08:10:24", "timestamp_epochs": 1412928624, "tweet_id": "520486490531696640", "tweet_url": "/Sevillainforma/status/520486490531696640", "user_id": "482098274", "username": "Sevillainforma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/28LgsobpY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ParqueIslon", "text": "Al solicitar un Cr\u00e9dito Hipotecario revisa las condiciones de flexibilidad del Cr\u00e9dito, as\u00ed podr\u00e1s adecuar el... http://fb.me/28LgsobpY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>solicitar</strong> un Cr\u00e9dito Hipotecario revisa las condiciones de flexibilidad del Cr\u00e9dito, as\u00ed podr\u00e1s <strong>adecuar</strong> el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/28LgsobpY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C7mBB55oPs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/28LgsobpY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/28LgsobpY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T17:45:02", "timestamp_epochs": 1412790302, "tweet_id": "519906327586697216", "tweet_url": "/ParqueIslon/status/519906327586697216", "user_id": "1378218104", "username": "Parque Islon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3ciweJyl5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ParqueIslon", "text": "Al solicitar un Cr\u00e9dito Hipotecario revisa las condiciones de flexibilidad del Cr\u00e9dito, as\u00ed podr\u00e1s adecuar el... http://fb.me/3ciweJyl5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>solicitar</strong> un Cr\u00e9dito Hipotecario revisa las condiciones de flexibilidad del Cr\u00e9dito, as\u00ed podr\u00e1s <strong>adecuar</strong> el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3ciweJyl5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4QUPiDR1Jt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3ciweJyl5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3ciweJyl5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-18T17:00:02", "timestamp_epochs": 1408381202, "tweet_id": "501413223426707456", "tweet_url": "/ParqueIslon/status/501413223426707456", "user_id": "1378218104", "username": "Parque Islon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosnabil", "text": "Me quedan 27 d\u00edas para adquirir un TV de 52\" adecuar un espacio en mi casa, contratar direct TV HD y solicitar un mes de vacaciones...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me quedan 27 d\u00edas para adquirir un TV de 52\" <strong>adecuar</strong> un espacio en mi casa, contratar direct TV HD y <strong>solicitar</strong> un mes de vacaciones...</p>", "timestamp": "2014-05-17T00:11:35", "timestamp_epochs": 1400285495, "tweet_id": "467457365529620480", "tweet_url": "/carlosnabil/status/467457365529620480", "user_id": "238330306", "username": "Carlos Nabil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OAFFKAVZ", "text": "Bienestar estudiantil es simplemente adecuar tus condiciones al medio.\nAdecuarte al medio.\nHacer tramites para becas.\nSolicitar.\nEstudiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienestar estudiantil es simplemente <strong>adecuar</strong> tus condiciones al medio.\nAdecuarte al medio.\nHacer tramites para becas.\n<strong>Solicitar</strong>.\nEstudiar.</p>", "timestamp": "2014-05-16T02:05:16", "timestamp_epochs": 1400205916, "tweet_id": "467123585057030144", "tweet_url": "/OAFFKAVZ/status/467123585057030144", "user_id": "126798982", "username": "F. Flores Vidal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "comisionescd", "text": "En tratamiento punto 6 Orden del D\u00eda: referente a solicitar a la Legislatura de Salta, realice las gestiones para adecuar reg\u00edmenes (cont.)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En tratamiento punto 6 Orden del D\u00eda: referente a <strong>solicitar</strong> a la Legislatura de Salta, realice las gestiones para <strong>adecuar</strong> reg\u00edmenes (cont.)</p>", "timestamp": "2015-04-16T00:40:45", "timestamp_epochs": 1429144845, "tweet_id": "588502254262624256", "tweet_url": "/comisionescd/status/588502254262624256", "user_id": "1280536172", "username": "Cjo. Deliberante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "586989642617978880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Minhvi_Oficial", "user_id": "226688200"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ipostel23", "text": "@Minhvi_Oficial  buenas tardes como hacer para solicitar cr\u00e9dito para adecuar ascensores de residencias orinoco en san felix, Bolivar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226688200\" dir=\"ltr\" href=\"/Minhvi_Oficial\"><s>@</s><b>Minhvi_Oficial</b></a>  buenas tardes como hacer para <strong>solicitar</strong> cr\u00e9dito para <strong>adecuar</strong> ascensores de residencias orinoco en san felix, Bolivar</p>", "timestamp": "2015-04-11T20:55:46", "timestamp_epochs": 1428785746, "tweet_id": "586996083856900097", "tweet_url": "/Ipostel23/status/586996083856900097", "user_id": "471464079", "username": "Elvin Guerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "560240119127744513", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EsNoticiaFalcon", "user_id": "2580955561"}], "retweets": 0, "screen_name": "suramericavzla", "text": "@OMICOLINA @Tte_Martinez no es tanto adecuar sino m\u00e1s bi\u00e9n solicitar transfalcon hasta la vela alcalde para quitar monopolioa transportistas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@OMICOLINA @Tte_Martinez no es tanto <strong>adecuar</strong> sino m\u00e1s bi\u00e9n <strong>solicitar</strong> transfalcon hasta la vela alcalde para quitar monopolioa transportistas</p>", "timestamp": "2015-01-28T01:41:23", "timestamp_epochs": 1422409283, "tweet_id": "560251256737120257", "tweet_url": "/suramericavzla/status/560251256737120257", "user_id": "552154446", "username": "Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CandelariaTF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ht.ly/HejL2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CC_Candelaria", "text": "Llega el momento de solicitar nueva valoraci\u00f3n catastral para adecuar valor del suelo a la realidad http://ht.ly/HejL2\u00a0 #CandelariaTF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llega el momento de <strong>solicitar</strong> nueva valoraci\u00f3n catastral para <strong>adecuar</strong> valor del suelo a la realidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ht.ly/HejL2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LzbwsWQg7F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ht.ly/HejL2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ht.ly/HejL2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CandelariaTF?src=hash\"><s>#</s><b>CandelariaTF</b></a></p>", "timestamp": "2015-01-13T10:14:21", "timestamp_epochs": 1421144061, "tweet_id": "554944533491122176", "tweet_url": "/CC_Candelaria/status/554944533491122176", "user_id": "385084456", "username": "CC Candelaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/turismoNAV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Navarra", "text": "\u00daltimos d\u00edas para solicitar ayudas a casas rurales y campamentos turismo para adecuar las placas distintivas http://bit.ly/turismoNAV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00daltimos d\u00edas para <strong>solicitar</strong> ayudas a casas rurales y campamentos turismo para <strong>adecuar</strong> las placas distintivas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/turismoNAV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ytp1YZWcJ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/turismoNAV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/turismoNAV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-11-26T11:01:02", "timestamp_epochs": 1416999662, "tweet_id": "537561660878495744", "tweet_url": "/Navarra/status/537561660878495744", "user_id": "92507868", "username": "Navarra.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["turismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/turismoNAV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Navarra", "text": "Hasta el 30-11, puedes solicitar ayudas a casas rurales y campamentos #turismo para adecuar las placas distintivas: http://bit.ly/turismoNAV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta el 30-11, puedes <strong>solicitar</strong> ayudas a casas rurales y campamentos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/turismo?src=hash\"><s>#</s><b>turismo</b></a> para <strong>adecuar</strong> las placas distintivas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/turismoNAV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ytp1YZ5pkO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/turismoNAV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/turismoNAV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-11-11T13:15:33", "timestamp_epochs": 1415711733, "tweet_id": "532159698708234240", "tweet_url": "/Navarra/status/532159698708234240", "user_id": "92507868", "username": "Navarra.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yecapx", "text": "Buenas tardes se\u00f1ores del @Minsa_Peru, creo yo que todas las personas con discapacidad se merecen m\u00e1s respeto con adecuar mejor la informaci\u00f3n en donde puedan solicitar o renovar su certificado de discapacidad, deben dar la informaci\u00f3n m\u00e1s puntual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas tardes se\u00f1ores del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138471254\" dir=\"ltr\" href=\"/Minsa_Peru\"><s>@</s><b>Minsa_Peru</b></a>, creo yo que todas las personas con discapacidad se merecen m\u00e1s respeto con <strong>adecuar</strong> mejor la informaci\u00f3n en donde puedan <strong>solicitar</strong> o renovar su certificado de discapacidad, deben dar la informaci\u00f3n m\u00e1s puntual.</p>", "timestamp": "2019-09-24T18:15:53", "timestamp_epochs": 1569348953, "tweet_id": "1176560902616879105", "tweet_url": "/yecapx/status/1176560902616879105", "user_id": "1280516124", "username": "Yk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1144782535676723201", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NTN24ve", "user_id": "200267797"}], "retweets": 0, "screen_name": "FredyNoguera", "text": "M\u00e1s irresponsables y se mueren estos funcionarios de guaido. O sea.! es preferible adecuar a millones de venezolanos para que otros pa\u00edses asuman el peo que solicitar una soluci\u00f3n definitiva contra el narco asesino NM? La irresponsabilidad est\u00e1 de manifiesto en esta gentuza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s irresponsables y se mueren estos funcionarios de guaido. O sea.! es preferible <strong>adecuar</strong> a millones de venezolanos para que otros pa\u00edses asuman el peo que <strong>solicitar</strong> una soluci\u00f3n definitiva contra el narco asesino NM? La irresponsabilidad est\u00e1 de manifiesto en esta gentuza.</p>", "timestamp": "2019-06-29T23:13:31", "timestamp_epochs": 1561850011, "tweet_id": "1145108062203723776", "tweet_url": "/FredyNoguera/status/1145108062203723776", "user_id": "2347583526", "username": "Fredy Rafael Noguera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1122905218956578817", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RAAR2810", "user_id": "158357788"}, {"screen_name": "LegalizacionVE", "user_id": "1233024338682613760"}], "retweets": 0, "screen_name": "GUISONERICK", "text": "noooo todavia  no esta habilitado para ser apostillada electr\u00f3nicamente se debe solicitar la cita mientras ellos terminan de adecuar el sistema , de hecho ya se puede solicitar la cita si te interesa apostillarla llevando el f\u00edsico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">noooo todavia  no esta habilitado para ser apostillada electr\u00f3nicamente se debe <strong>solicitar</strong> la cita mientras ellos terminan de <strong>adecuar</strong> el sistema , de hecho ya se puede <strong>solicitar</strong> la cita si te interesa apostillarla llevando el f\u00edsico</p>", "timestamp": "2019-04-29T19:13:33", "timestamp_epochs": 1556565213, "tweet_id": "1122942010212737026", "tweet_url": "/GUISONERICK/status/1122942010212737026", "user_id": "601159603", "username": "Erick guison", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Pauli_Tachinamo", "text": "Hoy escuch\u00e9 a MCM en 'Y As\u00ed Nos Va'. Ella sigue defendiendo su tesis de solicitar la intervenci\u00f3n militar y adecuar los tiempos de los aliados a nuestros tiempos. Los moderadores le increparon que si eso no debilitar\u00eda a Guaid\u00f3 ante una negativa de esta gente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy escuch\u00e9 a MCM en 'Y As\u00ed Nos Va'. Ella sigue defendiendo su tesis de <strong>solicitar</strong> la intervenci\u00f3n militar y <strong>adecuar</strong> los tiempos de los aliados a nuestros tiempos. Los moderadores le increparon que si eso no debilitar\u00eda a Guaid\u00f3 ante una negativa de esta gente.</p>", "timestamp": "2019-04-05T03:41:49", "timestamp_epochs": 1554435709, "tweet_id": "1114010224820617216", "tweet_url": "/Pauli_Tachinamo/status/1114010224820617216", "user_id": "125355751", "username": "Pauli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnibeDc01"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dayrenispenzo1", "text": "Una desventaja ser\u00eda que habr\u00eda que adecuar las universidades para la preparaci\u00f3n especial de los abogados:  solicitors o barristers. Tambi\u00e9n habr\u00eda que crear un reglamento o quiz\u00e1s una ley especial para regular todas las cuestiones: requisitos y funciones . #UnibeDc01", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una desventaja ser\u00eda que habr\u00eda que <strong>adecuar</strong> las universidades para la preparaci\u00f3n especial de los abogados:  <strong>solicitors</strong> o barristers. Tambi\u00e9n habr\u00eda que crear un reglamento o quiz\u00e1s una ley especial para regular todas las cuestiones: requisitos y funciones . <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnibeDc01?src=hash\"><s>#</s><b>UnibeDc01</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-29T16:53:22", "timestamp_epochs": 1553878402, "tweet_id": "1111672707891019778", "tweet_url": "/Dayrenispenzo1/status/1111672707891019778", "user_id": "1070658131766771713", "username": "Dayrenispenzo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdQSAMhWkAAn5Kk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2GfSSIT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AytoAtarfe", "text": "Hasta el 10 de julio tienes de plazo para solicitar ayudas de hasta 2.000\u20ac para adecuar la vivienda a personas mayores de 65 a\u00f1os con problemas de movilidad o personas con discapacidad   http://bit.ly/2GfSSIT\u00a0pic.twitter.com/fsJi64bIV5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta el 10 de julio tienes de plazo para <strong>solicitar</strong> ayudas de hasta 2.000\u20ac para <strong>adecuar</strong> la vivienda a personas mayores de 65 a\u00f1os con problemas de movilidad o personas con discapacidad  <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2GfSSIT\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zpOQRoYCO7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2GfSSIT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2GfSSIT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fsJi64bIV5\">pic.twitter.com/fsJi64bIV5</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T18:33:00", "timestamp_epochs": 1526409180, "tweet_id": "996458442008260608", "tweet_url": "/AytoAtarfe/status/996458442008260608", "user_id": "2280470630", "username": "Ayuntamiento Atarfe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996406152450727936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "levante_emv", "user_id": "8204452"}, {"screen_name": "metrovalencia", "user_id": "147535521"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marta_Ajado", "text": "Lo que pod\u00edan hacer es adecuar todos los andenes para subir al metro si tener que solicitar la rampa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que pod\u00edan hacer es <strong>adecuar</strong> todos los andenes para subir al metro si tener que <strong>solicitar</strong> la rampa.</p>", "timestamp": "2018-05-15T15:10:01", "timestamp_epochs": 1526397001, "tweet_id": "996407358514397184", "tweet_url": "/Marta_Ajado/status/996407358514397184", "user_id": "184729153", "username": "Marta Ajado Iniesta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdO4XPVW4AM4z7d.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.loperadigital.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoperaDigital", "text": "Abierta la convocatoria 2018 de la Junta para solicitar subvenciones  individuales con el fin de adecuar las viviendas de personas mayores y con discapacidad. Inf\u00f3rmate en tu Ayuntamiento. http://www.loperadigital.com\u00a0pic.twitter.com/J7GQQZH2qj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abierta la convocatoria 2018 de la Junta para <strong>solicitar</strong> subvenciones  individuales con el fin de <strong>adecuar</strong> las viviendas de personas mayores y con discapacidad. Inf\u00f3rmate en tu Ayuntamiento. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.loperadigital.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u1WKD7BNLU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.loperadigital.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">loperadigital.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J7GQQZH2qj\">pic.twitter.com/J7GQQZH2qj</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T10:53:04", "timestamp_epochs": 1526381584, "tweet_id": "996342696657776641", "tweet_url": "/LoperaDigital/status/996342696657776641", "user_id": "888567234", "username": "Lopera Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Andaluc\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diariosur.es/andalucia/junta-concedera-millones-20180510182837-nt.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "victorgf87", "text": "La Junta de @#Andaluc\u00eda conceder\u00e1 dos millones a familias mayores o con miembro con discapacidad para adecuar sus viviendas. \nHay un plazo de dos meses para solicitar las ayudas empezando desde hoy.  http://www.diariosur.es/andalucia/junta-concedera-millones-20180510182837-nt.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Junta de @<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Andaluc%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Andaluc\u00eda</b></a> conceder\u00e1 dos millones a familias mayores o con miembro con discapacidad para <strong>adecuar</strong> sus viviendas. \nHay un plazo de dos meses para <strong>solicitar</strong> las ayudas empezando desde hoy.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diariosur.es/andalucia/junta-concedera-millones-20180510182837-nt.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M5IiiccZgP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diariosur.es/andalucia/junta-concedera-millones-20180510182837-nt.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariosur.es/andalucia/junt</span><span class=\"invisible\">a-concedera-millones-20180510182837-nt.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-11T18:08:00", "timestamp_epochs": 1526062080, "tweet_id": "995002598909513728", "tweet_url": "/victorgf87/status/995002598909513728", "user_id": "223557331", "username": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "986287079700271110", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aitor1975", "user_id": "190708604"}, {"screen_name": "sferminmarathon", "user_id": "2226448729"}], "retweets": 0, "screen_name": "DNRunning", "text": "S\u00ed. Claro. Escribe por favor a info@sanferminmarathon.com para solicitar el cambio y ellos te dir\u00e1n qu\u00e9 hacer. Si haces el cambio, acu\u00e9rdarte de adecuar tambi\u00e9n el ritmo que vayas a llevar para salir en uno u otro 'caj\u00f3n'. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed. Claro. Escribe por favor a info@sanferminmarathon.com para <strong>solicitar</strong> el cambio y ellos te dir\u00e1n qu\u00e9 hacer. Si haces el cambio, acu\u00e9rdarte de <strong>adecuar</strong> tambi\u00e9n el ritmo que vayas a llevar para salir en uno u otro 'caj\u00f3n'. Gracias</p>", "timestamp": "2018-04-17T18:21:40", "timestamp_epochs": 1523989300, "tweet_id": "986308727841132549", "tweet_url": "/DNRunning/status/986308727841132549", "user_id": "1907580470", "username": "DNRunning", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DV0u1SFW0AA0QdG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SimexbyClinimax", "text": "Un buen proveedor os acompa\u00f1a de principio a fin  dando soporte. Nos pod\u00e9is solicitar toda la informaci\u00f3n t\u00e9cnica que necesit\u00e9is para adecuar las obras a la normativa vigente sobre accesibilidad. No os dejamos solos en la instalaci\u00f3n de nuestros productos  @SaladoQuinteropic.twitter.com/mffHxEgwnc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un buen proveedor os acompa\u00f1a de principio a fin <img alt=\"\ud83d\ude4b\" aria-label=\"Emoji: Persona feliz levantando una mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64b.png\" title=\"Persona feliz levantando una mano\"/> dando soporte. Nos pod\u00e9is <strong>solicitar</strong> toda la informaci\u00f3n t\u00e9cnica que necesit\u00e9is para <strong>adecuar</strong> las obras a la normativa vigente sobre accesibilidad. No os dejamos solos en la instalaci\u00f3n de nuestros productos <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"931979922939301889\" dir=\"ltr\" href=\"/SaladoQuintero\"><s>@</s><b>SaladoQuintero</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mffHxEgwnc\">pic.twitter.com/mffHxEgwnc</a></p>", "timestamp": "2018-02-12T09:11:31", "timestamp_epochs": 1518426691, "tweet_id": "962977457644195840", "tweet_url": "/SimexbyClinimax/status/962977457644195840", "user_id": "705414447855247360", "username": "Simex by Clinimax", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RGPD"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DPyPc_MW4AA78-O.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "rcodigital", "text": "Si dispones de P\u00c1GINA WEB deber\u00e1s adecuar la POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD al #RGPD, INFORMAR DEL TRATAMIENTO que vas a efectuar con los datos que recibas de los formularios electr\u00f3nicos y solicitar el CONSENTIMIENTO EXPRESO de los usuarios mediante la oportuna casilla de aceptaci\u00f3n. pic.twitter.com/2BCwDd4eMh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si dispones de P\u00c1GINA WEB deber\u00e1s <strong>adecuar</strong> la POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RGPD?src=hash\"><s>#</s><b>RGPD</b></a>, INFORMAR DEL TRATAMIENTO que vas a efectuar con los datos que recibas de los formularios electr\u00f3nicos y <strong>solicitar</strong> el CONSENTIMIENTO EXPRESO de los usuarios mediante la oportuna casilla de aceptaci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2BCwDd4eMh\">pic.twitter.com/2BCwDd4eMh</a></p>", "timestamp": "2017-11-29T08:05:31", "timestamp_epochs": 1511942731, "tweet_id": "935781758641033216", "tweet_url": "/rcodigital/status/935781758641033216", "user_id": "767697058774081537", "username": "RCO Asesor\u00eda Digit@l | Protecci\u00f3n de Datos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DOdvTLpX0AAV_u_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://buff.ly/2i9oIho"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RosaTienda", "text": "@AytodeOsuna ha abierto el plazo para solicitar ayudas a personas con pocos recursos econ\u00f3micos que necesiten adecuar su vivienda V\u00eda @CorazonAndaluci\nhttps://buff.ly/2i9oIho\u00a0 @Ursaonense @Jgalvan_beticopic.twitter.com/Tyo7NqzaQD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2748646964\" dir=\"ltr\" href=\"/AytodeOsuna\"><s>@</s><b>AytodeOsuna</b></a> ha abierto el plazo para <strong>solicitar</strong> ayudas a personas con pocos recursos econ\u00f3micos que necesiten <strong>adecuar</strong> su vivienda V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1561359858\" dir=\"ltr\" href=\"/CorazonAndaluci\"><s>@</s><b>CorazonAndaluci</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2i9oIho\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0v259KWEdR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2i9oIho\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2i9oIho</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19876496\" dir=\"ltr\" href=\"/Ursaonense\"><s>@</s><b>Ursaonense</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2446567551\" dir=\"ltr\" href=\"/Jgalvan_betico\"><s>@</s><b>Jgalvan_betico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tyo7NqzaQD\">pic.twitter.com/Tyo7NqzaQD</a></p>", "timestamp": "2017-11-13T12:50:00", "timestamp_epochs": 1510577400, "tweet_id": "930055145555152896", "tweet_url": "/RosaTienda/status/930055145555152896", "user_id": "468761554", "username": "Rosa Tienda \u00c1lvarez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["corazonandalucia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DOg3F0ZWAAAPfPF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/2AFU9rg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CorazonAndaluci", "text": "@AytodeOsuna ha abierto el plazo para solicitar ayudas a personas con pocos recursos econ\u00f3micos que necesiten adecuar su vivienda #corazonandalucia\nhttps://buff.ly/2AFU9rg\u00a0 @FomentoVivienda @Dipusevipic.twitter.com/3HUuPWfRcy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2748646964\" dir=\"ltr\" href=\"/AytodeOsuna\"><s>@</s><b>AytodeOsuna</b></a> ha abierto el plazo para <strong>solicitar</strong> ayudas a personas con pocos recursos econ\u00f3micos que necesiten <strong>adecuar</strong> su vivienda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/corazonandalucia?src=hash\"><s>#</s><b>corazonandalucia</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2AFU9rg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1XDjW5yJd3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2AFU9rg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2AFU9rg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> @FomentoVivienda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1151120306\" dir=\"ltr\" href=\"/DIPUSEVI\"><s>@</s><b>Dipusevi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3HUuPWfRcy\">pic.twitter.com/3HUuPWfRcy</a></p>", "timestamp": "2017-11-13T12:45:03", "timestamp_epochs": 1510577103, "tweet_id": "930053898882121728", "tweet_url": "/CorazonAndaluci/status/930053898882121728", "user_id": "1561359858", "username": "@corazonandalucia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["certificadodigital"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Du3-uT8XgAADSy0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CERESfnmt", "text": "Descarga desde aqu\u00ed los certificados ra\u00edces. Con ellos podr\u00e1s adecuar tu navegador para que puedas solicitar y usar tu #certificadodigital @CERESfnmthttps://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt\u00a0\u2026pic.twitter.com/3uqLiTHSsp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Descarga desde aqu\u00ed los certificados ra\u00edces. Con ellos podr\u00e1s <strong>adecuar</strong> tu navegador para que puedas <strong>solicitar</strong> y usar tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/certificadodigital?src=hash\"><s>#</s><b>certificadodigital</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"821158603\" dir=\"ltr\" href=\"/CERESfnmt\"><s>@</s><b>CERESfnmt</b></a><img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8oqoWRxVgN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sede.fnmt.gob.es/descargas/cert</span><span class=\"invisible\">ificados-raiz-de-la-fnmt</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3uqLiTHSsp\">pic.twitter.com/3uqLiTHSsp</a></p>", "timestamp": "2018-12-28T11:22:00", "timestamp_epochs": 1545996120, "tweet_id": "1078612021887680513", "tweet_url": "/CERESfnmt/status/1078612021887680513", "user_id": "821158603", "username": "CERES", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Emprendedores"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dq-xz6LUcAEDZnf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://rincondelemprendedor.es/sobrevivir-al-primer-ano-ideas-para-lograrlo-con-tu-empresa/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aatrenza", "text": "Ideas para sobrevivir al primer a\u00f1o con tu empresa:\nFinanciamiento urgente\nCaptar clientes ideales\nSolicitar ayudas oficiales\nAdecuar la idea de negocio al mercado\n\nhttps://rincondelemprendedor.es/sobrevivir-al-primer-ano-ideas-para-lograrlo-con-tu-empresa/\u00a0\u2026\n#Emprendedores\nV\u00eda @rinconemprenderpic.twitter.com/6rAgoT51AL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ideas para sobrevivir al primer a\u00f1o con tu empresa:\n<img alt=\"\ud83d\udca1\" aria-label=\"Emoji: Bombilla el\u00e9ctrica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a1.png\" title=\"Bombilla el\u00e9ctrica\"/>Financiamiento urgente\n<img alt=\"\ud83d\udca1\" aria-label=\"Emoji: Bombilla el\u00e9ctrica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a1.png\" title=\"Bombilla el\u00e9ctrica\"/>Captar clientes ideales\n<img alt=\"\ud83d\udca1\" aria-label=\"Emoji: Bombilla el\u00e9ctrica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a1.png\" title=\"Bombilla el\u00e9ctrica\"/><strong>Solicitar</strong> ayudas oficiales\n<img alt=\"\ud83d\udca1\" aria-label=\"Emoji: Bombilla el\u00e9ctrica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a1.png\" title=\"Bombilla el\u00e9ctrica\"/><strong>Adecuar</strong> la idea de negocio al mercado\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://rincondelemprendedor.es/sobrevivir-al-primer-ano-ideas-para-lograrlo-con-tu-empresa/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oHMWvTqNqy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://rincondelemprendedor.es/sobrevivir-al-primer-ano-ideas-para-lograrlo-con-tu-empresa/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">rincondelemprendedor.es/sobrevivir-al-</span><span class=\"invisible\">primer-ano-ideas-para-lograrlo-con-tu-empresa/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Emprendedores?src=hash\"><s>#</s><b>Emprendedores</b></a>\nV\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1285840033\" dir=\"ltr\" href=\"/rinconemprender\"><s>@</s><b>rinconemprender</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6rAgoT51AL\">pic.twitter.com/6rAgoT51AL</a></p>", "timestamp": "2018-11-02T07:30:07", "timestamp_epochs": 1541143807, "tweet_id": "1058259945152364547", "tweet_url": "/aatrenza/status/1058259945152364547", "user_id": "280111407", "username": "Ana Trenza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ctacapmacadiz.blogspot.com/2018/09/volvemos-solicitar-al-gerente-de-la.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CTACADIZ", "text": "Volvemos a solicitar al Gerente que realice una evaluaci\u00f3n de riesgos para adecuar a Montealto a lo dispuesto en el REAL DECRETO 486/1997, de 14 de abril, de disposiciones m\u00ednimas de seguridad y salud en los lugares de trabajo http://ctacapmacadiz.blogspot.com/2018/09/volvemos-solicitar-al-gerente-de-la.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volvemos a <strong>solicitar</strong> al Gerente que realice una evaluaci\u00f3n de riesgos para <strong>adecuar</strong> a Montealto a lo dispuesto en el REAL DECRETO 486/1997, de 14 de abril, de disposiciones m\u00ednimas de seguridad y salud en los lugares de trabajo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ctacapmacadiz.blogspot.com/2018/09/volvemos-solicitar-al-gerente-de-la.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JAqzpsjGV9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ctacapmacadiz.blogspot.com/2018/09/volvemos-solicitar-al-gerente-de-la.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ctacapmacadiz.blogspot.com/2018/09/volvem</span><span class=\"invisible\">os-solicitar-al-gerente-de-la.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-06T07:54:07", "timestamp_epochs": 1536220447, "tweet_id": "1037609879245123584", "tweet_url": "/CTACADIZ/status/1037609879245123584", "user_id": "2840996925", "username": "CTA C\u00e1diz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VeritoOropeza", "text": "Yo pregunto, si la banca solicit\u00f3 mas d\u00edas para poder adecuar la estructura al nuevo cono monetario y vuelve a cambiar el cono monetario quitando mas ceros, la banca no ir\u00e1 a solicitar m\u00e1s d\u00edas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo pregunto, si la banca solicit\u00f3 mas d\u00edas para poder <strong>adecuar</strong> la estructura al nuevo cono monetario y vuelve a cambiar el cono monetario quitando mas ceros, la banca no ir\u00e1 a <strong>solicitar</strong> m\u00e1s d\u00edas?</p>", "timestamp": "2018-07-26T12:59:17", "timestamp_epochs": 1532609957, "tweet_id": "1022466387535716352", "tweet_url": "/VeritoOropeza/status/1022466387535716352", "user_id": "138772198", "username": "Verito", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["certificadodigital"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DgsHqgjXkAA27SI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CERESfnmt", "text": "Los certificados ra\u00edces te permiten adecuar tu navegador para que puedas solicitar y usar tu #certificadodigital @CERESfnmt. Desc\u00e1rgalos directamente desde aqu\u00edhttps://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt\u00a0\u2026pic.twitter.com/ltmCka5ZTo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los certificados ra\u00edces te permiten <strong>adecuar</strong> tu navegador para que puedas <strong>solicitar</strong> y usar tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/certificadodigital?src=hash\"><s>#</s><b>certificadodigital</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"821158603\" dir=\"ltr\" href=\"/CERESfnmt\"><s>@</s><b>CERESfnmt</b></a>. Desc\u00e1rgalos directamente desde aqu\u00ed<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8oqoWRgkpf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sede.fnmt.gob.es/descargas/certificados-raiz-de-la-fnmt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sede.fnmt.gob.es/descargas/cert</span><span class=\"invisible\">ificados-raiz-de-la-fnmt</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ltmCka5ZTo\">pic.twitter.com/ltmCka5ZTo</a></p>", "timestamp": "2018-06-27T09:57:13", "timestamp_epochs": 1530093433, "tweet_id": "1011911317270204417", "tweet_url": "/CERESfnmt/status/1011911317270204417", "user_id": "821158603", "username": "CERES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/fomentoand/status/1009144169653309440"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlmeriaJunta", "text": "Abierto el plazo para solicitar dos millones en ayudas para familias mayores o con movilidad reducida para adecuar sus viviendas. https://twitter.com/fomentoand/status/1009144169653309440\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Abierto el plazo para <strong>solicitar</strong> dos millones en ayudas para familias mayores o con movilidad reducida para <strong>adecuar</strong> sus viviendas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/fomentoand/status/1009144169653309440\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mGVnhesQZ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/fomentoand/status/1009144169653309440\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/fomentoand/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1009144169653309440</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-19T19:37:08", "timestamp_epochs": 1529437028, "tweet_id": "1009158155182399489", "tweet_url": "/AlmeriaJunta/status/1009158155182399489", "user_id": "2240749921", "username": "Almer\u00edaJunta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LorenzoCal14/status/1008866005865639936"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "WillinSURgente", "text": "1\u00b0 se deben suspender las rutas y permisos. aquellos que quieran prestar servicio deben ir hablar con Dracula y solicitar la renovaci\u00f3n y firma de un contrato de compromiso. 2\u00b0 Fiscalizaci\u00f3n de este proceso. 3\u00b0 adecuar precios.\nCuarto Pago con Carnet de Patria y tarjeta digital https://twitter.com/LorenzoCal14/status/1008866005865639936\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">1\u00b0 se deben suspender las rutas y permisos. aquellos que quieran prestar servicio deben ir hablar con Dracula y <strong>solicitar</strong> la renovaci\u00f3n y firma de un contrato de compromiso. 2\u00b0 Fiscalizaci\u00f3n de este proceso. 3\u00b0 <strong>adecuar</strong> precios.\nCuarto Pago con Carnet de Patria y tarjeta digital <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LorenzoCal14/status/1008866005865639936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yw2mS7eBz4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LorenzoCal14/status/1008866005865639936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LorenzoCal14/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1008866005865639936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-19T15:12:27", "timestamp_epochs": 1529421147, "tweet_id": "1009091545511923715", "tweet_url": "/WillinSURgente/status/1009091545511923715", "user_id": "138840190", "username": "William Enrique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["10Sesi\u00f3nAEPD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dataseg_Es", "text": "Las universidades Espa\u00f1olas tanto p\u00fablicas como privadas, podr\u00e1n solicitar el reconocimiento de la AEPD para el Esquema de Certificaci\u00f3n DPO. Podr\u00e1n ser total o parcial, y por tanto adecuar su contenido lectivo para ello. Mar Espa\u00f1a, directora @AEPD_es, en #10Sesi\u00f3nAEPD.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las universidades Espa\u00f1olas tanto p\u00fablicas como privadas, podr\u00e1n <strong>solicitar</strong> el reconocimiento de la AEPD para el Esquema de Certificaci\u00f3n DPO. Podr\u00e1n ser total o parcial, y por tanto <strong>adecuar</strong> su contenido lectivo para ello. Mar Espa\u00f1a, directora <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"955827874346553345\" dir=\"ltr\" href=\"/AEPD_es\"><s>@</s><b>AEPD_es</b></a>, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/10Sesi%C3%B3nAEPD?src=hash\"><s>#</s><b>10Sesi\u00f3nAEPD</b></a>.</p>", "timestamp": "2018-06-04T08:25:10", "timestamp_epochs": 1528100710, "tweet_id": "1003553232717778944", "tweet_url": "/Dataseg_Es/status/1003553232717778944", "user_id": "1466941550", "username": "Dataseg Consultores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["10Sesi\u00f3nAEPD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dataseg_Es", "text": "Las universidades Espa\u00f1olas tanto p\u00fablicas como privadas, podr\u00e1n solicitar el reconocimiento de la AEPD para el Esquema de Certificaci\u00f3n DPO. Podr\u00e1n ser total o parcial, y por tanto adecuar su contenido lectivo para ello. Mar Espa\u00f1a, directora @AEPD_es, en#10Sesi\u00f3nAEPD.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las universidades Espa\u00f1olas tanto p\u00fablicas como privadas, podr\u00e1n <strong>solicitar</strong> el reconocimiento de la AEPD para el Esquema de Certificaci\u00f3n DPO. Podr\u00e1n ser total o parcial, y por tanto <strong>adecuar</strong> su contenido lectivo para ello. Mar Espa\u00f1a, directora <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"955827874346553345\" dir=\"ltr\" href=\"/AEPD_es\"><s>@</s><b>AEPD_es</b></a>, en#10Sesi\u00f3nAEPD.</p>", "timestamp": "2018-06-04T08:24:22", "timestamp_epochs": 1528100662, "tweet_id": "1003553029897977856", "tweet_url": "/Dataseg_Es/status/1003553029897977856", "user_id": "1466941550", "username": "Dataseg Consultores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["croptop"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/marmuia/videos/1720314831356046/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcelamuia", "text": "La posibilidad de un conjunto siempre es una opci\u00f3n f\u00e1cil de recombinar y adecuar a otros usos. El #croptop vino para quedarse, combinalo con las faldas y pantalones que te sientan mejor.\nSi vas a solicitar un... https://www.facebook.com/marmuia/videos/1720314831356046/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udd95\" aria-label=\"Emoji: New cuadrado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f195.png\" title=\"New cuadrado\"/>La posibilidad de un conjunto siempre es una opci\u00f3n f\u00e1cil de recombinar y <strong>adecuar</strong> a otros usos. El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/croptop?src=hash\"><s>#</s><b>croptop</b></a> vino para quedarse, combinalo con las faldas y pantalones que te sientan mejor.\nSi vas a <strong>solicitar</strong> un... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/marmuia/videos/1720314831356046/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/55PT7dAZGy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/marmuia/videos/1720314831356046/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/marmuia/videos</span><span class=\"invisible\">/1720314831356046/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-31T16:02:41", "timestamp_epochs": 1527782561, "tweet_id": "1002218818368831488", "tweet_url": "/marcelamuia/status/1002218818368831488", "user_id": "143222314", "username": "marcelamuia-vestidos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mayores", "discapacidad", "viviendas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://lajunta.es/158gs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ASPACEAndalucia", "text": "En plazo para solicitar las ayudas de @FomentoAND a familias #mayores o con alg\u00fan miembro con #discapacidad para adecuar sus #viviendas http://lajunta.es/158gs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En plazo para <strong>solicitar</strong> las ayudas de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"799940701\" dir=\"ltr\" href=\"/FomentoAND\"><s>@</s><b>FomentoAND</b></a> a familias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mayores?src=hash\"><s>#</s><b>mayores</b></a> o con alg\u00fan miembro con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/discapacidad?src=hash\"><s>#</s><b>discapacidad</b></a> para <strong>adecuar</strong> sus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viviendas?src=hash\"><s>#</s><b>viviendas</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lajunta.es/158gs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MYdD8zDoHv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lajunta.es/158gs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lajunta.es/158gs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-21T11:27:28", "timestamp_epochs": 1526902048, "tweet_id": "998525678810169344", "tweet_url": "/ASPACEAndalucia/status/998525678810169344", "user_id": "267635259", "username": "ASPACE Andaluc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["mayores", "discapacidad", "viviendas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dc1WWqfW4AA8oAC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://lajunta.es/158gs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "JuntaGranada", "text": "En plazo para solicitar las ayudas de @FomentoAND a familias #mayores o con alg\u00fan miembro con #discapacidad para adecuar sus #viviendas http://lajunta.es/158gs\u00a0 @joseantonmartin @higinioalmagro @FEGRADI @aspacegranada @AspaymGranada @Asoc_Valepic.twitter.com/Lww0UobnF3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En plazo para <strong>solicitar</strong> las ayudas de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"799940701\" dir=\"ltr\" href=\"/FomentoAND\"><s>@</s><b>FomentoAND</b></a> a familias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mayores?src=hash\"><s>#</s><b>mayores</b></a> o con alg\u00fan miembro con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/discapacidad?src=hash\"><s>#</s><b>discapacidad</b></a> para <strong>adecuar</strong> sus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viviendas?src=hash\"><s>#</s><b>viviendas</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lajunta.es/158gs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c367pMzXsf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lajunta.es/158gs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lajunta.es/158gs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35479002\" dir=\"ltr\" href=\"/joseantonmartin\"><s>@</s><b>joseantonmartin</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279452095\" dir=\"ltr\" href=\"/higinioalmagro\"><s>@</s><b>higinioalmagro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2435331055\" dir=\"ltr\" href=\"/FEGRADI\"><s>@</s><b>FEGRADI</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296648767\" dir=\"ltr\" href=\"/aspacegranada\"><s>@</s><b>aspacegranada</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"330869374\" dir=\"ltr\" href=\"/AspaymGranada\"><s>@</s><b>AspaymGranada</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2793890141\" dir=\"ltr\" href=\"/Asoc_Vale\"><s>@</s><b>Asoc_Vale</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lww0UobnF3\">pic.twitter.com/Lww0UobnF3</a></p>", "timestamp": "2018-05-19T12:13:00", "timestamp_epochs": 1526731980, "tweet_id": "997812362399760384", "tweet_url": "/JuntaGranada/status/997812362399760384", "user_id": "2787602815", "username": "Junta Granada", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdZ2L-mWAAAcN6v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.navarra.es/home_es/Servicios/ficha/7487/Subvencion-para-inversiones-en-adaptacion-de-equipos-y-lugares-de-trabajo-2018"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Silbia_jimenez", "text": "Atenci\u00f3n empresas navarras de hasta 150 trabajadores.... abierto el plazo para solicitar SUBVENCIONES en inversiones realizadas para adecuar equipos y lugares de trabajo http://www.navarra.es/home_es/Servicios/ficha/7487/Subvencion-para-inversiones-en-adaptacion-de-equipos-y-lugares-de-trabajo-2018\u00a0\u2026pic.twitter.com/2iMyBP4upu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atenci\u00f3n empresas navarras de hasta 150 trabajadores.... abierto el plazo para <strong>solicitar</strong> SUBVENCIONES en inversiones realizadas para <strong>adecuar</strong> equipos y lugares de trabajo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.navarra.es/home_es/Servicios/ficha/7487/Subvencion-para-inversiones-en-adaptacion-de-equipos-y-lugares-de-trabajo-2018\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aNgSk2OuZK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.navarra.es/home_es/Servicios/ficha/7487/Subvencion-para-inversiones-en-adaptacion-de-equipos-y-lugares-de-trabajo-2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">navarra.es/home_es/Servic</span><span class=\"invisible\">ios/ficha/7487/Subvencion-para-inversiones-en-adaptacion-de-equipos-y-lugares-de-trabajo-2018</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2iMyBP4upu\">pic.twitter.com/2iMyBP4upu</a></p>", "timestamp": "2018-05-17T13:59:15", "timestamp_epochs": 1526565555, "tweet_id": "997114325667057664", "tweet_url": "/Silbia_jimenez/status/997114325667057664", "user_id": "917749972472418304", "username": "Silvia Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://twitter.com/JohnMAckerman/status/1275791614443696130"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "caorfdz", "text": "Para el Dr. Dr. Houses el solicitar adecuar la conducta del ejecutivo a los par\u00e1metros constitucionales es censura. \u00bfDesde cu\u00e1ndo solicitar operar dentro del marco legal es censura? Al Dr. Dr. Houses no le interesa la ley, eso tambi\u00e9n es corrupci\u00f3n. Ratota gringa https://twitter.com/JohnMAckerman/status/1275791614443696130\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para el Dr. Dr. Houses el <strong>solicitar</strong> <strong>adecuar</strong> la conducta del ejecutivo a los par\u00e1metros constitucionales es censura. \u00bfDesde cu\u00e1ndo <strong>solicitar</strong> operar dentro del marco legal es censura? Al Dr. Dr. Houses no le interesa la ley, eso tambi\u00e9n es corrupci\u00f3n. Ratota gringa <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JohnMAckerman/status/1275791614443696130\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pbsqMkLDb2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JohnMAckerman/status/1275791614443696130\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JohnMAckerman/</span><span class=\"invisible\">status/1275791614443696130</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T20:10:41", "timestamp_epochs": 1593029441, "tweet_id": "1275884071038697472", "tweet_url": "/caorfdz/status/1275884071038697472", "user_id": "117256076", "username": "Carlos Ortega Materialista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://huete.org/wp/?p=12206"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "fran_domenech", "text": " Este a\u00f1o volvemos a solicitar el Ayuntamiento @InfoHuete la ayuda del 1,5% cultural para adecuar la 2\u00aa planta del Convento del Cristo. \u00a1Esperemos que haya suerte!\nhttp://huete.org/wp/?p=12206\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd1e\" aria-label=\"Emoji: Crossed fingers\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91e.png\" title=\"Crossed fingers\"/> Este a\u00f1o volvemos a <strong>solicitar</strong> el Ayuntamiento <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"396532845\" dir=\"ltr\" href=\"/InfoHuete\"><s>@</s><b>InfoHuete</b></a> la ayuda del 1,5% cultural para <strong>adecuar</strong> la 2\u00aa planta del Convento del Cristo. \u00a1Esperemos que haya suerte!\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://huete.org/wp/?p=12206\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sZcWgtcMTR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://huete.org/wp/?p=12206\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">huete.org/wp/?p=12206</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-06-17T22:47:17", "timestamp_epochs": 1592434037, "tweet_id": "1273386764833624066", "tweet_url": "/fran_domenech/status/1273386764833624066", "user_id": "314603504", "username": "Fran Dom\u00e9nech", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1266052738611363840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BarmelSas", "user_id": "1010358232764829696"}, {"screen_name": "jaimepumarejo", "user_id": "169807662"}, {"screen_name": "alcaldiabquilla", "user_id": "105309776"}], "retweets": 0, "screen_name": "BarmelSas", "text": "La @alcaldiabquilla no permite realizar actividades laborales en los conjuntos, ya que no esta dentro de las excepciones.\n\nHay muchas personas siendo afectadas , y en mi nombre y el de ellos me permito solicitar una excepci\u00f3n, para una cantidad de familias necesitando adecuar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105309776\" dir=\"ltr\" href=\"/alcaldiabquilla\"><s>@</s><b>alcaldiabquilla</b></a> no permite realizar actividades laborales en los conjuntos, ya que no esta dentro de las excepciones.\n\nHay muchas personas siendo afectadas , y en mi nombre y el de ellos me permito <strong>solicitar</strong> una excepci\u00f3n, para una cantidad de familias necesitando <strong>adecuar</strong></p>", "timestamp": "2020-05-29T00:10:00", "timestamp_epochs": 1590711000, "tweet_id": "1266159822157856776", "tweet_url": "/BarmelSas/status/1266159822157856776", "user_id": "1010358232764829696", "username": "Constructora Barmel SAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1264888236016570369", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Humphrey___", "user_id": "370222457"}, {"screen_name": "jmdelalamo", "user_id": "161082845"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fronstrynstiger", "text": "Y que pueden inventarse domicilios para adecuar las \"unidades familiares\" a la posici\u00f3n m\u00e1s ventajosa para solicitar las ayudas. Que esa nos la colaron hace un par de semanas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y que pueden inventarse domicilios para <strong>adecuar</strong> las \"unidades familiares\" a la posici\u00f3n m\u00e1s ventajosa para <strong>solicitar</strong> las ayudas. Que esa nos la colaron hace un par de semanas.</p>", "timestamp": "2020-05-25T12:05:10", "timestamp_epochs": 1590408310, "tweet_id": "1264890250603696132", "tweet_url": "/Fronstrynstiger/status/1264890250603696132", "user_id": "268083963", "username": "Fronstryns", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYh8jqqXYAAqDYB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2LtJPJE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AdacGu", "text": " Atenci\u00f3n: puedes financiar la inversi\u00f3n para adecuar tu negocio a las condiciones sanitarias contra el COVID-19 a trav\u00e9s de las ayudas LEADER de ADAC\n\n \u00a1Abierta la solicitud!\n Antes de iniciar la inversi\u00f3n tienes que solicitar la ayuda\n Lee m\u00e1s: http://bit.ly/2LtJPJE\u00a0pic.twitter.com/l6oQVm6abq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce3\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono de animaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e3.png\" title=\"Meg\u00e1fono de animaci\u00f3n\"/> Atenci\u00f3n: puedes financiar la inversi\u00f3n para <strong>adecuar</strong> tu negocio a las condiciones sanitarias contra el COVID-19 a trav\u00e9s de las ayudas LEADER de ADAC\n\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> \u00a1Abierta la solicitud!\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> Antes de iniciar la inversi\u00f3n tienes que <strong>solicitar</strong> la ayuda\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> Lee m\u00e1s: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2LtJPJE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gEM3g3R8Cn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2LtJPJE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2LtJPJE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l6oQVm6abq\">pic.twitter.com/l6oQVm6abq</a></p>", "timestamp": "2020-05-21T09:10:08", "timestamp_epochs": 1590052208, "tweet_id": "1263396649126281217", "tweet_url": "/AdacGu/status/1263396649126281217", "user_id": "1111346971", "username": "ADAC #PueblosconFUTURO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1260186554993180673", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cdiazmaza", "user_id": "3019733878"}], "retweets": 0, "screen_name": "Oskar83226040", "text": "No ser\u00eda posible adecuar las jardineras del B.K de J. de la Maza,  solicitar desde el Ayto la colocaci\u00f3n de arbustos, setos...por aquello de ir haciendo ciudad en aquellos sitios por donde va creciendo stder, desconozco si en los proyectos de obra es vinculante. Un saludo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No ser\u00eda posible <strong>adecuar</strong> las jardineras del B.K de J. de la Maza,  <strong>solicitar</strong> desde el Ayto la colocaci\u00f3n de arbustos, setos...por aquello de ir haciendo ciudad en aquellos sitios por donde va creciendo stder, desconozco si en los proyectos de obra es vinculante. Un saludo.</p>", "timestamp": "2020-05-19T17:01:18", "timestamp_epochs": 1589907678, "tweet_id": "1262790446390050817", "tweet_url": "/Oskar83226040/status/1262790446390050817", "user_id": "1084541900315598848", "username": "Ensayo sobre la ceguera by Saramago", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYS7QcpXgAEC1nF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2LtJPJE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AdacGu", "text": " Atenci\u00f3n: puedes financiar la inversi\u00f3n para adecuar tu negocio a las condiciones sanitarias contra el COVID-19 a trav\u00e9s de las ayudas LEADER de ADAC\n\n \u00a1Abierta la solicitud!\n Antes de iniciar la inversi\u00f3n tienes que solicitar la ayuda\n Lee m\u00e1s: http://bit.ly/2LtJPJE\u00a0pic.twitter.com/VyqlFwlJQj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce3\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono de animaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e3.png\" title=\"Meg\u00e1fono de animaci\u00f3n\"/> Atenci\u00f3n: puedes financiar la inversi\u00f3n para <strong>adecuar</strong> tu negocio a las condiciones sanitarias contra el COVID-19 a trav\u00e9s de las ayudas LEADER de ADAC\n\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> \u00a1Abierta la solicitud!\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> Antes de iniciar la inversi\u00f3n tienes que <strong>solicitar</strong> la ayuda\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> Lee m\u00e1s: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2LtJPJE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gEM3g3R8Cn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2LtJPJE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2LtJPJE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VyqlFwlJQj\">pic.twitter.com/VyqlFwlJQj</a></p>", "timestamp": "2020-05-18T11:10:09", "timestamp_epochs": 1589800209, "tweet_id": "1262339688595144704", "tweet_url": "/AdacGu/status/1262339688595144704", "user_id": "1111346971", "username": "ADAC #PueblosconFUTURO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1262045468080713731", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gatitayp_03", "user_id": "117134715"}, {"screen_name": "ElberGarrik", "user_id": "735916936702353412"}], "retweets": 0, "screen_name": "danielalej0s", "text": "No tiene mucho sentido, por ejemplo el 18 solo los que tengan el digito 0 podr\u00e1n solicitar igual va a colapsar, no creo q alguien diga mejor lo presento el 19... las afp han tenido 15 dias para adecuar sus sistemas ... como tu dices \u00bfque podemos hacer? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tiene mucho sentido, por ejemplo el 18 solo los que tengan el digito 0 podr\u00e1n <strong>solicitar</strong> igual va a colapsar, no creo q alguien diga mejor lo presento el 19... las afp han tenido 15 dias para <strong>adecuar</strong> sus sistemas ... como tu dices \u00bfque podemos hacer? <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre encogiendo los hombros (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fd-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre encogiendo los hombros (tono de piel medio)\"/></p>", "timestamp": "2020-05-17T16:03:49", "timestamp_epochs": 1589731429, "tweet_id": "1262051206136029185", "tweet_url": "/danielalej0s/status/1262051206136029185", "user_id": "486083615", "username": "Daniel Alejos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1255567064389033986", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "arqui_canch", "user_id": "67405502"}, {"screen_name": "gibranrr", "user_id": "53405285"}], "retweets": 0, "screen_name": "oscarlm72", "text": "Toda la vida los ejecutivos anteriores hicieron cambios en el uso del presupuesto discrecionalmente y NO le pidieron ni disculpas al congreso, aqu\u00ed el Pte por lo menos esta teniendo la decencia de solicitar un marco legal, el cual el congreso debe adecuar,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda la vida los ejecutivos anteriores hicieron cambios en el uso del presupuesto discrecionalmente y NO le pidieron ni disculpas al congreso, aqu\u00ed el Pte por lo menos esta teniendo la decencia de <strong>solicitar</strong> un marco legal, el cual el congreso debe <strong>adecuar</strong>,</p>", "timestamp": "2020-04-30T05:14:35", "timestamp_epochs": 1588223675, "tweet_id": "1255727225380323329", "tweet_url": "/oscarlm72/status/1255727225380323329", "user_id": "952721750608920576", "username": "oscar lopez maldonado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElizabethTassa3", "text": "@Capital967 Por favor solicitar ampliaci\u00f3n del tiempo para adecuar o confirmar la Suspension Perfecta de Labores. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21889656\" dir=\"ltr\" href=\"/Capital967\"><s>@</s><b>Capital967</b></a> Por favor <strong>solicitar</strong> ampliaci\u00f3n del tiempo para <strong>adecuar</strong> o confirmar la Suspension Perfecta de Labores. Gracias</p>", "timestamp": "2020-04-29T15:29:10", "timestamp_epochs": 1588174150, "tweet_id": "1255519503145984007", "tweet_url": "/ElizabethTassa3/status/1255519503145984007", "user_id": "1241308881843871744", "username": "Elizabeth Tassara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElizabethTassa3", "text": "@JulianaOxenford Por favor solicitar al MTC ampl\u00eden el tiempo para adecuar o confirmar la Suspensi\u00f3n Perfecta.Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1271961894685937670\" dir=\"ltr\" href=\"/julianaoxenford\"><s>@</s><b>JulianaOxenford</b></a> Por favor <strong>solicitar</strong> al MTC ampl\u00eden el tiempo para <strong>adecuar</strong> o confirmar la Suspensi\u00f3n Perfecta.Gracias</p>", "timestamp": "2020-04-29T15:23:28", "timestamp_epochs": 1588173808, "tweet_id": "1255518066940743716", "tweet_url": "/ElizabethTassa3/status/1255518066940743716", "user_id": "1241308881843871744", "username": "Elizabeth Tassara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1251495383236325377", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pasajeroscba", "user_id": "840051053118787584"}, {"screen_name": "JavierSassi", "user_id": "355019584"}], "retweets": 1, "screen_name": "LDCONTE", "text": "Si quiere me puede pasar algunos  de los reclamos, tratar\u00e9 de darles soluci\u00f3n. Y ver si corresponde efectuar m\u00e1s controles y a trav\u00e9s de los resultados solicitar adecuar l\u00edneas espec\u00edficas con m\u00e1s frecuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quiere me puede pasar algunos  de los reclamos, tratar\u00e9 de darles soluci\u00f3n. Y ver si corresponde efectuar m\u00e1s controles y a trav\u00e9s de los resultados <strong>solicitar</strong> <strong>adecuar</strong> l\u00edneas espec\u00edficas con m\u00e1s frecuencia</p>", "timestamp": "2020-04-18T16:34:00", "timestamp_epochs": 1587227640, "tweet_id": "1251549553834233863", "tweet_url": "/LDCONTE/status/1251549553834233863", "user_id": "196354932", "username": "Lucas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1250228043911770117", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DavidRacero", "user_id": "178463022"}], "retweets": 0, "screen_name": "DiegoPQH", "text": "No se pueden \"adecuar\" los hospitales p\u00fablicos actuales para meter m\u00e1s camas. No se van a poner a levantar paredes y solicitar permiso de construcci\u00f3n en estos momentos. Adecuar no es hacer campito para meter m\u00e1s camas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se pueden \"<strong>adecuar</strong>\" los hospitales p\u00fablicos actuales para meter m\u00e1s camas. No se van a poner a levantar paredes y <strong>solicitar</strong> permiso de construcci\u00f3n en estos momentos. <strong>Adecuar</strong> no es hacer campito para meter m\u00e1s camas.</p>", "timestamp": "2020-04-15T01:14:17", "timestamp_epochs": 1586913257, "tweet_id": "1250230934986616832", "tweet_url": "/DiegoPQH/status/1250230934986616832", "user_id": "232227153", "username": "Diego Mari\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247185379540848642", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jdealthaus", "user_id": "97446514"}], "retweets": 0, "screen_name": "Percyrab", "text": "China ya habia entrado en cuarentena y pasado 3 semanas q paro todo.Y empresas q querian trabajar debian solicitar al estado permiso pero les puso requisitos: debian adecuar sus labores contra el virus,les tomo tiempo y dinero a las empresas,para q el estado les autorice a operar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">China ya habia entrado en cuarentena y pasado 3 semanas q paro todo.Y empresas q querian trabajar debian <strong>solicitar</strong> al estado permiso pero les puso requisitos: debian <strong>adecuar</strong> sus labores contra el virus,les tomo tiempo y dinero a las empresas,para q el estado les autorice a operar</p>", "timestamp": "2020-04-06T17:27:42", "timestamp_epochs": 1586194062, "tweet_id": "1247214411942592519", "tweet_url": "/Percyrab/status/1247214411942592519", "user_id": "3060405812", "username": "percy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1242971553266008064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "henfecor", "user_id": "229298657"}, {"screen_name": "IvanDuque", "user_id": "77653794"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aupava", "text": "Aprovechar encuentro con Min.Salud y solicitar para Vaup\u00e9s :Ventiladores artificiales,pruebas del covid 19 desde Mit\u00fa,apoyo para adecuar espacios ya sea coliseos de Mit\u00fa para recibir pacientes, por si acaso,contrataci\u00f3n de m\u00e1s personal de salud,no tenemos como afrontar esteVirus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprovechar encuentro con Min.Salud y <strong>solicitar</strong> para Vaup\u00e9s :Ventiladores artificiales,pruebas del covid 19 desde Mit\u00fa,apoyo para <strong>adecuar</strong> espacios ya sea coliseos de Mit\u00fa para recibir pacientes, por si acaso,contrataci\u00f3n de m\u00e1s personal de salud,no tenemos como afrontar esteVirus</p>", "timestamp": "2020-03-26T03:41:39", "timestamp_epochs": 1585194099, "tweet_id": "1243020263735918592", "tweet_url": "/Aupava/status/1243020263735918592", "user_id": "137844360", "username": "Jaider V. Mej\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["yomeinformopma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dan792312", "text": "#yomeinformopma vivo en un PH donde se hizo una prueba de hermeticidad, a raz\u00f3n del corona virus no hemos podido adecuar las recomendaciones, se podr\u00eda solicitar se suspenda esto, ya que el gas es comunal?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yomeinformopma?src=hash\"><s>#</s><b>yomeinformopma</b></a> vivo en un PH donde se hizo una prueba de hermeticidad, a raz\u00f3n del corona virus no hemos podido <strong>adecuar</strong> las recomendaciones, se podr\u00eda <strong>solicitar</strong> se suspenda esto, ya que el gas es comunal?</p>", "timestamp": "2020-03-25T23:35:36", "timestamp_epochs": 1585179336, "tweet_id": "1242958343788003329", "tweet_url": "/dan792312/status/1242958343788003329", "user_id": "267777299", "username": "Dan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1241865580824670212", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Salud_Ec", "user_id": "222231985"}], "retweets": 0, "screen_name": "MnicaZambrano18", "text": "Es alarmante como avanzamos exponencialmente. En un territorio tan peque\u00f1o.  Solicitar ayuda a las provincias que no tienen afectados, enviando a los negativos.\nAdecuar hospitales especializados  Covid 19, estratificar sintom\u00e1ticos. Aumentar camas en UCI, comprar respiradores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es alarmante como avanzamos exponencialmente. En un territorio tan peque\u00f1o.  <strong>Solicitar</strong> ayuda a las provincias que no tienen afectados, enviando a los negativos.\n<strong>Adecuar</strong> hospitales especializados  Covid 19, estratificar sintom\u00e1ticos. Aumentar camas en UCI, comprar respiradores</p>", "timestamp": "2020-03-24T00:50:21", "timestamp_epochs": 1585011021, "tweet_id": "1242252376519725061", "tweet_url": "/MnicaZambrano18/status/1242252376519725061", "user_id": "1239058792744202241", "username": "M\u00f3nica Zambrano", "video_url": ""}]