[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cliqzesfinance", "text": "Econom\u00eda/Motor.- Ford podr\u00eda recibir cr\u00e9ditos p\u00fablicos para adecuar sus plantas a la fabricaci\u00f3n de coches eficientes http://bit.ly/g9kDJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Econom\u00eda/Motor.- Ford podr\u00eda <strong>recibir</strong> cr\u00e9ditos p\u00fablicos para <strong>adecuar</strong> sus plantas a la fabricaci\u00f3n de coches eficientes http://bit.ly/g9kDJ</p>", "timestamp": "2009-06-23T15:31:11", "timestamp_epochs": 1245771071, "tweet_id": "2295902248", "tweet_url": "/cliqzesfinance/status/2295902248", "user_id": "48652158", "username": "cliqzesfinance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chequelin65", "text": "@Banesco tiene alg\u00fan sentido adecuar los cajeros autom\u00e1tico para recibir dep\u00f3sitos, s\u00ed despu\u00e9s de las 3 y 30 pm ya no los reciben?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105219620\" dir=\"ltr\" href=\"/Banesco\"><s>@</s><b>Banesco</b></a> tiene alg\u00fan sentido <strong>adecuar</strong> los cajeros autom\u00e1tico para <strong>recibir</strong> dep\u00f3sitos, s\u00ed despu\u00e9s de las 3 y 30 pm ya no los reciben?</p>", "timestamp": "2012-08-20T21:07:03", "timestamp_epochs": 1345496823, "tweet_id": "237657019811766272", "tweet_url": "/chequelin65/status/237657019811766272", "user_id": "127884570", "username": "Ezequiel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "218807585405534208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lucaselviejo", "user_id": "421981926"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlfAbadia", "text": "@lucaselviejo jajajaja! Siempre dando buenos consejos.Hay que adecuar las cosas a la persona que las va a recibir...y Vd. a aplaudir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"421981926\" dir=\"ltr\" href=\"/lucaselviejo\"><s>@</s><b>lucaselviejo</b></a> jajajaja! Siempre dando buenos consejos.Hay que <strong>adecuar</strong> las cosas a la persona que las va a <strong>recibir</strong>...y Vd. a aplaudir.</p>", "timestamp": "2012-06-29T21:01:26", "timestamp_epochs": 1341003686, "tweet_id": "218811435298471936", "tweet_url": "/AlfAbadia/status/218811435298471936", "user_id": "70726555", "username": "Alfonso Abad\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CDLA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulianFuentes15", "text": "Est\u00e1 bien adecuar la ciudad para recibir a los distintos presidentes,pero No comparto la farsa de maquillar lo que es Ctgena realmente!#CDLA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 bien <strong>adecuar</strong> la ciudad para <strong>recibir</strong> a los distintos presidentes,pero No comparto la farsa de maquillar lo que es Ctgena realmente!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CDLA?src=hash\"><s>#</s><b>CDLA</b></a></p>", "timestamp": "2012-04-13T17:45:04", "timestamp_epochs": 1334339104, "tweet_id": "190858152596611072", "tweet_url": "/JulianFuentes15/status/190858152596611072", "user_id": "298071923", "username": "JULIAN FUENTES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elizabethmiqv", "text": "Los ni\u00f1os no deben tener temas prohibidos en el momento de recibir informaci\u00f3n, lo importante es adecuar la ac\u2026 (cont) http://deck.ly/~BB3q2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ni\u00f1os no deben tener temas prohibidos en el momento de <strong>recibir</strong> informaci\u00f3n, lo importante es <strong>adecuar</strong> la ac\u2026 (cont) http://deck.ly/~BB3q2</p>", "timestamp": "2011-02-23T04:11:05", "timestamp_epochs": 1298434265, "tweet_id": "40262344437284865", "tweet_url": "/elizabethmiqv/status/40262344437284865", "user_id": "217629141", "username": "ElizabethMiquilenaV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Seferene", "text": "entonces ahora la bruHa deber\u00eda dejar todo d lado y adecuar la casa pa recibir las visitas d la i\u00f1ora \u00a1\u00a1pero si estar\u00e1 reci\u00e9n operada!! XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">entonces ahora la bruHa deber\u00eda dejar todo d lado y <strong>adecuar</strong> la casa pa <strong>recibir</strong> las visitas d la i\u00f1ora \u00a1\u00a1pero si estar\u00e1 reci\u00e9n operada!! XD</p>", "timestamp": "2011-01-25T22:21:19", "timestamp_epochs": 1295994079, "tweet_id": "30027462373015555", "tweet_url": "/Seferene/status/30027462373015555", "user_id": "32758829", "username": "Do\u00f1a bruHa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pablojair", "text": "CONDICIONA LA CAEV A LA SECUNDARIA DE TEQUILA ADECUAR SUS INSTALACIONES PARA RECIBIR AGUA POTABLE DE LA COMUNIDAD DE... http://dlvr.it/83C62", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONDICIONA LA CAEV A LA SECUNDARIA DE TEQUILA <strong>ADECUAR</strong> SUS INSTALACIONES PARA <strong>RECIBIR</strong> AGUA POTABLE DE LA COMUNIDAD DE... http://dlvr.it/83C62</p>", "timestamp": "2010-11-05T05:40:28", "timestamp_epochs": 1288935628, "tweet_id": "422174661812224", "tweet_url": "/pablojair/status/422174661812224", "user_id": "40574138", "username": "Pablo Jair Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ev212", "text": "CONDICIONA LA CAEV A LA SECUNDARIA DE TEQUILA ADECUAR SUS INSTALACIONES PARA RECIBIR AGUA POTABLE DE LA COMUNIDAD DE... http://dlvr.it/83C61", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONDICIONA LA CAEV A LA SECUNDARIA DE TEQUILA <strong>ADECUAR</strong> SUS INSTALACIONES PARA <strong>RECIBIR</strong> AGUA POTABLE DE LA COMUNIDAD DE... http://dlvr.it/83C61</p>", "timestamp": "2010-11-05T05:40:28", "timestamp_epochs": 1288935628, "tweet_id": "422174145912832", "tweet_url": "/ev212/status/422174145912832", "user_id": "131771777", "username": "EnlaceVeracruz212", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ylaiolmos", "text": "As\u00ed como adecuan a los estadios para recibir la LVBP, deben adecuar los estadios para recibir a LA VINOTINTO y al F\u00fatbol Nacional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed como adecuan a los estadios para <strong>recibir</strong> la LVBP, deben <strong>adecuar</strong> los estadios para <strong>recibir</strong> a LA VINOTINTO y al F\u00fatbol Nacional</p>", "timestamp": "2011-11-18T20:14:04", "timestamp_epochs": 1321647244, "tweet_id": "137624636547547136", "tweet_url": "/ylaiolmos/status/137624636547547136", "user_id": "102805954", "username": "Ylai Olmos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Manta", "Manab\u00ed"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcianoemi", "text": "#Manta una nueva esperanza de concesi\u00f3n para el puerto  y as\u00ed consiga adecuar la infraestructura y recibir barcos de mayor calado, #Manab\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Manta?src=hash\"><s>#</s><b>Manta</b></a> una nueva esperanza de concesi\u00f3n para el puerto  y as\u00ed consiga <strong>adecuar</strong> la infraestructura y <strong>recibir</strong> barcos de mayor calado, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Manab%C3%AD?src=hash\"><s>#</s><b>Manab\u00ed</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-04T15:33:47", "timestamp_epochs": 1317742427, "tweet_id": "121246645995315200", "tweet_url": "/marcianoemi/status/121246645995315200", "user_id": "85853132", "username": "Marcia Noemi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cucuzza_", "text": "ser\u00e1 que uno no vive del TW, entonces no tiene pruritos en adecuar la masa y calidad de tweets que quiere recibir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ser\u00e1 que uno no vive del TW, entonces no tiene pruritos en <strong>adecuar</strong> la masa y calidad de tweets que quiere <strong>recibir</strong>?</p>", "timestamp": "2011-09-24T12:07:12", "timestamp_epochs": 1316866032, "tweet_id": "117570779213856768", "tweet_url": "/Cucuzza_/status/117570779213856768", "user_id": "44587301", "username": "Lui\uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mariamadrecelestial.com/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaMadreCeles", "text": "http://www.mariamadrecelestial.com/\u00a0 NOVEDADES DEL DIA: POSTURAS EN LA ORACION (adecuar mi cuerpo y mi mente para orar y recibir a Dios)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mariamadrecelestial.com/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/01ENNDay\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mariamadrecelestial.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mariamadrecelestial.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> NOVEDADES DEL DIA: POSTURAS EN LA ORACION (<strong>adecuar</strong> mi cuerpo y mi mente para orar y <strong>recibir</strong> a Dios)</p>", "timestamp": "2011-09-16T09:33:35", "timestamp_epochs": 1316165615, "tweet_id": "114633015988203520", "tweet_url": "/MariaMadreCeles/status/114633015988203520", "user_id": "356251202", "username": "Maria Madre Celestia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "112977537050742784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "andydega", "user_id": "118733782"}], "retweets": 0, "screen_name": "bcorrea23", "text": "@andydega recibir hichada visitante, creo que deben adecuar la norte baja para la hinchada visitante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118733782\" dir=\"ltr\" href=\"/andydega\"><s>@</s><b>andydega</b></a> <strong>recibir</strong> hichada visitante, creo que deben <strong>adecuar</strong> la norte baja para la hinchada visitante</p>", "timestamp": "2011-09-11T19:59:45", "timestamp_epochs": 1315771185, "tweet_id": "112978657550680064", "tweet_url": "/bcorrea23/status/112978657550680064", "user_id": "197542332", "username": "Bernardo Correa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "68046096747872256", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SeverianX", "user_id": "189722936"}], "retweets": 0, "screen_name": "alejandrofm", "text": "@SeverianX cuando pas\u00f3 la vez anterior las telcos corrieron para ver como adecuar la red para recibir 1M clientes, por algo hicieron cuentas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189722936\" dir=\"ltr\" href=\"/SeverianX\"><s>@</s><b>SeverianX</b></a> cuando pas\u00f3 la vez anterior las telcos corrieron para ver como <strong>adecuar</strong> la red para <strong>recibir</strong> 1M clientes, por algo hicieron cuentas</p>", "timestamp": "2011-05-10T20:17:10", "timestamp_epochs": 1305058630, "tweet_id": "68046943225524224", "tweet_url": "/alejandrofm/status/68046943225524224", "user_id": "18839452", "username": "alejandrofm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AngeLuis_Algete", "text": "RT \"@Aytodealgete: El tiempo estimado para su apertura es de 2 semanas. Falta terminar de adecuar el terreno, recibir b\u00e1culos y luminarias\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263730309\" dir=\"ltr\" href=\"/Aytodealgete\"><s>@</s><b>Aytodealgete</b></a>: El tiempo estimado para su apertura es de 2 semanas. Falta terminar de <strong>adecuar</strong> el terreno, <strong>recibir</strong> b\u00e1culos y luminarias\".</p>", "timestamp": "2013-03-12T17:31:20", "timestamp_epochs": 1363109480, "tweet_id": "311529858595434496", "tweet_url": "/AngeLuis_Algete/status/311529858595434496", "user_id": "376403062", "username": "AngeLuis_", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["parquecanino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ceciliasanchezm", "text": "Seg\u00fan @Aytodealgete \"el tiempo estimado para apertura #parquecanino es de 2 semanas. Falta adecuar terreno, recibir b\u00e1culos y luminarias\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263730309\" dir=\"ltr\" href=\"/Aytodealgete\"><s>@</s><b>Aytodealgete</b></a> \"el tiempo estimado para apertura <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parquecanino?src=hash\"><s>#</s><b>parquecanino</b></a> es de 2 semanas. Falta <strong>adecuar</strong> terreno, <strong>recibir</strong> b\u00e1culos y luminarias\"</p>", "timestamp": "2013-03-12T15:16:23", "timestamp_epochs": 1363101383, "tweet_id": "311495894224736258", "tweet_url": "/Ceciliasanchezm/status/311495894224736258", "user_id": "231031414", "username": "Cecilia VxA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "311484058897104897", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ceciliasanchezm", "user_id": "231031414"}], "retweets": 3, "screen_name": "Aytodealgete", "text": "@Ceciliasanchezm \nEl tiempo estimado para su apertura es de dos semanas. Falta terminar de adecuar el terreno, recibir b\u00e1culos y luminarias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231031414\" dir=\"ltr\" href=\"/Ceciliasanchezm\"><s>@</s><b>Ceciliasanchezm</b></a> \nEl tiempo estimado para su apertura es de dos semanas. Falta terminar de <strong>adecuar</strong> el terreno, <strong>recibir</strong> b\u00e1culos y luminarias.</p>", "timestamp": "2013-03-12T15:14:02", "timestamp_epochs": 1363101242, "tweet_id": "311495304224595968", "tweet_url": "/Aytodealgete/status/311495304224595968", "user_id": "263730309", "username": "Ayuntamiento de Algete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edmx", "text": "6mdd se necesitar\u00edan para adecuar el AICM y recibir un Airbus A380. El avi\u00f3n comercial m\u00e1s grande del mundo. CAN'T WAIT! (0_0)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">6mdd se necesitar\u00edan para <strong>adecuar</strong> el AICM y <strong>recibir</strong> un Airbus A380. El avi\u00f3n comercial m\u00e1s grande del mundo. CAN'T WAIT! (0_0)</p>", "timestamp": "2013-02-03T05:08:19", "timestamp_epochs": 1359868099, "tweet_id": "297934519628075008", "tweet_url": "/edmx/status/297934519628075008", "user_id": "22042703", "username": "Edgar MARTINEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "267072578848428032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ExpertosBA", "user_id": "837711955"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ale_Migliore", "text": "@ExpertosBA @danielscioli Feliz Aniversario! Q\u00b4 lindo ser\u00eda recibir la designaci\u00f3n de regalo. S\u00f3lo falta adecuar proyecto, refrenda y firma!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"837711955\" dir=\"ltr\" href=\"/ExpertosBA\"><s>@</s><b>ExpertosBA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31133330\" dir=\"ltr\" href=\"/danielscioli\"><s>@</s><b>danielscioli</b></a> Feliz Aniversario! Q\u00b4 lindo ser\u00eda <strong>recibir</strong> la designaci\u00f3n de regalo. S\u00f3lo falta <strong>adecuar</strong> proyecto, refrenda y firma!</p>", "timestamp": "2012-11-10T02:09:25", "timestamp_epochs": 1352513365, "tweet_id": "267086529732681728", "tweet_url": "/Ale_Migliore/status/267086529732681728", "user_id": "398218059", "username": "Alejandra Migliore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "257659144608288768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CHVNoticias", "user_id": "51326671"}], "retweets": 0, "screen_name": "puracaradecuico", "text": "@tolerancia0 hay que imaginar en lo que cost\u00f3 adecuar buques, escuelas matrices  para recibir mujeres y ahora  para un tercer genero, mal..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"758307012933484546\" dir=\"ltr\" href=\"/Tolerancia0\"><s>@</s><b>tolerancia0</b></a> hay que imaginar en lo que cost\u00f3 <strong>adecuar</strong> buques, escuelas matrices  para <strong>recibir</strong> mujeres y ahora  para un tercer genero, mal..</p>", "timestamp": "2012-10-15T01:56:21", "timestamp_epochs": 1350266181, "tweet_id": "257661156943089664", "tweet_url": "/puracaradecuico/status/257661156943089664", "user_id": "603983514", "username": "mauro magallanes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SomosdeMa\u00edz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MinAgriculturaV", "text": "La mecanizaci\u00f3n dura aprox 90 d\u00edas para adecuar el terreno a recibir la semilla.Fundo Zamorano ARACAL #SomosdeMa\u00edz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mecanizaci\u00f3n dura aprox 90 d\u00edas para <strong>adecuar</strong> el terreno a <strong>recibir</strong> la semilla.Fundo Zamorano ARACAL <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosdeMa%C3%ADz?src=hash\"><s>#</s><b>SomosdeMa\u00edz</b></a></p>", "timestamp": "2012-09-23T19:26:21", "timestamp_epochs": 1348428381, "tweet_id": "249952864787644416", "tweet_url": "/MinAgriculturaV/status/249952864787644416", "user_id": "256064802", "username": "MinAgriculturaVe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Monter\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndresMunozCast", "text": "Al parecer, #Monter\u00eda con el apoyo de @LuFrancoE  va a ser el municipio que m\u00e1s r\u00e1pido va a adecuar aulas y recibir PC de @CompuParaEducar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al parecer, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monter%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Monter\u00eda</b></a> con el apoyo de @LuFrancoE  va a ser el municipio que m\u00e1s r\u00e1pido va a <strong>adecuar</strong> aulas y <strong>recibir</strong> PC de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69051397\" dir=\"ltr\" href=\"/CompuParaEducar\"><s>@</s><b>CompuParaEducar</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-30T16:48:27", "timestamp_epochs": 1346345307, "tweet_id": "241215818996793344", "tweet_url": "/AndresMunozCast/status/241215818996793344", "user_id": "39549080", "username": "Andres Mu\u00f1oz Castilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PortsdeBalears", "text": "Alberto Pons en @RNEbalears: Estoy pendiente de recibir un nuevo plan para adecuar la antigua sede de @PortsdeBalears como Museo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alberto Pons en @RNEbalears: Estoy pendiente de <strong>recibir</strong> un nuevo plan para <strong>adecuar</strong> la antigua sede de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"570794607\" dir=\"ltr\" href=\"/PortsdeBalears\"><s>@</s><b>PortsdeBalears</b></a> como Museo.</p>", "timestamp": "2014-01-08T14:43:03", "timestamp_epochs": 1389192183, "tweet_id": "420928643276103681", "tweet_url": "/PortsdeBalears/status/420928643276103681", "user_id": "570794607", "username": "Ports de Balears", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2Cq9ef"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaliscoguadalaj", "text": "Rebasada, unidad para indigentes - El albergue a cargo del IJAS tiene que adecuar espacios para recibir a persona... http://ow.ly/2Cq9ef\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rebasada, unidad para indigentes - El albergue a cargo del IJAS tiene que <strong>adecuar</strong> espacios para <strong>recibir</strong> a persona... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2Cq9ef\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oU2yAr6tfQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2Cq9ef\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2Cq9ef</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-26T00:33:30", "timestamp_epochs": 1388018010, "tweet_id": "416003805130809344", "tweet_url": "/jaliscoguadalaj/status/416003805130809344", "user_id": "1203044250", "username": "Noticias Jalisco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/19i0Yxh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrosromo", "text": "Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que adecuar espacios para recibir a perso... http://bit.ly/19i0Yxh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que <strong>adecuar</strong> espacios para <strong>recibir</strong> a perso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/19i0Yxh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7EoXUUG9sw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/19i0Yxh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/19i0Yxh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-25T23:50:37", "timestamp_epochs": 1388015437, "tweet_id": "415993011651108865", "tweet_url": "/barrosromo/status/415993011651108865", "user_id": "31349514", "username": "Jos\u00e9 Modesto Barros Romo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1czoRTL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Edgar_OlivaresG", "text": "Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que adecuar espacios para recibir a perso... http://bit.ly/1czoRTL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que <strong>adecuar</strong> espacios para <strong>recibir</strong> a perso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1czoRTL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MpklUDhL0o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1czoRTL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1czoRTL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-25T23:18:50", "timestamp_epochs": 1388013530, "tweet_id": "415985013528616960", "tweet_url": "/Edgar_OlivaresG/status/415985013528616960", "user_id": "247978515", "username": "Edgar Olivares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1czoRTL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndresQui", "text": "Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que adecuar espacios para recibir a perso... http://bit.ly/1czoRTL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que <strong>adecuar</strong> espacios para <strong>recibir</strong> a perso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1czoRTL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RmigG8JFJf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1czoRTL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1czoRTL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-25T23:18:46", "timestamp_epochs": 1388013526, "tweet_id": "415984997900640256", "tweet_url": "/AndresQui/status/415984997900640256", "user_id": "528965115", "username": "andres qui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1czoRTL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RenataDelRi0", "text": "Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que adecuar espacios para recibir a perso... http://bit.ly/1czoRTL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rebasada, unidad para indigentes: El albergue a cargo del IJAS tiene que <strong>adecuar</strong> espacios para <strong>recibir</strong> a perso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1czoRTL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dKgtpjCswb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1czoRTL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1czoRTL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-25T23:18:46", "timestamp_epochs": 1388013526, "tweet_id": "415984996080291840", "tweet_url": "/RenataDelRi0/status/415984996080291840", "user_id": "1364772331", "username": "Maria jose", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nanangonzalez", "text": "o q usen la casa alba, la deber\u00edan adecuar para recibir al plantel de honor ah\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o q usen la casa alba, la deber\u00edan <strong>adecuar</strong> para <strong>recibir</strong> al plantel de honor ah\u00ed.</p>", "timestamp": "2013-12-10T17:58:12", "timestamp_epochs": 1386698292, "tweet_id": "410468506438627328", "tweet_url": "/nanangonzalez/status/410468506438627328", "user_id": "70516415", "username": "Hern\u00e1n Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.revistasumma.com/economia/39358-puertos-de-centroamerica-deben-adecuarse-para-cruceros.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RafaelLopezSV", "text": "Centroam\u00e9rica debe adecuar puertos para recibir cruceros http://www.revistasumma.com/economia/39358-puertos-de-centroamerica-deben-adecuarse-para-cruceros.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Centroam\u00e9rica debe <strong>adecuar</strong> puertos para <strong>recibir</strong> cruceros <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.revistasumma.com/economia/39358-puertos-de-centroamerica-deben-adecuarse-para-cruceros.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/S47Lzf8LzX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.revistasumma.com/economia/39358-puertos-de-centroamerica-deben-adecuarse-para-cruceros.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">revistasumma.com/economia/39358</span><span class=\"invisible\">-puertos-de-centroamerica-deben-adecuarse-para-cruceros.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-06-26T19:42:59", "timestamp_epochs": 1372275779, "tweet_id": "349976103135358976", "tweet_url": "/RafaelLopezSV/status/349976103135358976", "user_id": "358363242", "username": "Rafael E. L\u00f3pez Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jpichardoraful", "text": "Estoy conciente de que para recibir 1ro tengo que soltar y adecuar donde pondr\u00e9 lo venidero.Todo obra para bien, comienzo a digerirlo.JPR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy conciente de que para <strong>recibir</strong> 1ro tengo que soltar y <strong>adecuar</strong> donde pondr\u00e9 lo venidero.Todo obra para bien, comienzo a digerirlo.JPR</p>", "timestamp": "2013-06-08T12:07:33", "timestamp_epochs": 1370693253, "tweet_id": "343338507797934082", "tweet_url": "/jpichardoraful/status/343338507797934082", "user_id": "376414293", "username": "Jos\u00e9 Pichardo-Raful", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmguardia", "text": "Porque el gasto se ha de adecuar a los ingresos que recibes o esperas recibir. Si yo gano una pasta, me compro un Ferrari, y luego", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque el gasto se ha de <strong>adecuar</strong> a los ingresos que recibes o esperas <strong>recibir</strong>. Si yo gano una pasta, me compro un Ferrari, y luego</p>", "timestamp": "2013-05-15T10:13:52", "timestamp_epochs": 1368612832, "tweet_id": "334612587851423745", "tweet_url": "/jmguardia/status/334612587851423745", "user_id": "4515891", "username": "Jose M Guardia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7qwV78wAJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pastoralnyj", "text": "El equipo log\u00edstico termina de preparar y adecuar los espacios que van a recibir a los j\u00f3venes que asistir\u00e1n al... http://fb.me/7qwV78wAJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El equipo log\u00edstico termina de preparar y <strong>adecuar</strong> los espacios que van a <strong>recibir</strong> a los j\u00f3venes que asistir\u00e1n al... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7qwV78wAJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/s2D6vnf7Wz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7qwV78wAJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7qwV78wAJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-15T13:24:22", "timestamp_epochs": 1434374662, "tweet_id": "610437694259392513", "tweet_url": "/Pastoralnyj/status/610437694259392513", "user_id": "479859944", "username": "InfanciayJuventud-SR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "albayardo", "text": "@jonaspalestra @MarioMunoz_ ahora le toca al @LegislativoJal adecuar su Ley Org\u00e1nica y su Reglamento para recibir a @pkumamoto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@jonaspalestra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"273314632\" dir=\"ltr\" href=\"/MarioMunoz_\"><s>@</s><b>MarioMunoz_</b></a> ahora le toca al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153618980\" dir=\"ltr\" href=\"/LegislativoJal\"><s>@</s><b>LegislativoJal</b></a> <strong>adecuar</strong> su Ley Org\u00e1nica y su Reglamento para <strong>recibir</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55717900\" dir=\"ltr\" href=\"/pkumamoto\"><s>@</s><b>pkumamoto</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-08T14:34:41", "timestamp_epochs": 1433774081, "tweet_id": "607918674054242304", "tweet_url": "/albayardo/status/607918674054242304", "user_id": "306991460", "username": "Alberto Bayardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "590576732836605952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucivesga", "text": "@NoticiasCaracol  la culpa es del gobierno por no adecuar los espacios para recibir clase  y as\u00ed quieren implementar la jornada \u00fanica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a>  la culpa es del gobierno por no <strong>adecuar</strong> los espacios para <strong>recibir</strong> clase  y as\u00ed quieren implementar la jornada \u00fanica</p>", "timestamp": "2015-04-21T18:12:06", "timestamp_epochs": 1429639926, "tweet_id": "590578773692653569", "tweet_url": "/lucivesga/status/590578773692653569", "user_id": "2487586733", "username": "Adriana Vesga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marlene_Gil", "text": "@HenriFalconLara \"Humanizar, adecuar servicios\", para recibir a todos los que vengan a nuestro monumento Mariano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116540863\" dir=\"ltr\" href=\"/HenriFalconLara\"><s>@</s><b>HenriFalconLara</b></a> \"Humanizar, <strong>adecuar</strong> servicios\", para <strong>recibir</strong> a todos los que vengan a nuestro monumento Mariano</p>", "timestamp": "2015-04-07T01:58:56", "timestamp_epochs": 1428371936, "tweet_id": "585260439170318337", "tweet_url": "/Marlene_Gil/status/585260439170318337", "user_id": "114344404", "username": "Marlene Gil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AngellRodri", "text": "@MaryChernandeza Y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"481348548\" dir=\"ltr\" href=\"/MaryChernandeza\"><s>@</s><b>MaryChernandeza</b></a> Y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2015-03-23T15:24:23", "timestamp_epochs": 1427124263, "tweet_id": "580027316094504960", "tweet_url": "/AngellRodri/status/580027316094504960", "user_id": "273195629", "username": "Angell Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ax330", "text": "@CalamaVelasquez Desde ya tienen que ver la forma de adecuar el estadio para recibir poca gente del cc o sino vamos a perder butacas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1928056476\" dir=\"ltr\" href=\"/CalamaVelasquez\"><s>@</s><b>CalamaVelasquez</b></a> Desde ya tienen que ver la forma de <strong>adecuar</strong> el estadio para <strong>recibir</strong> poca gente del cc o sino vamos a perder butacas</p>", "timestamp": "2015-03-18T00:43:09", "timestamp_epochs": 1426639389, "tweet_id": "577993609271721984", "tweet_url": "/ax330/status/577993609271721984", "user_id": "119018309", "username": "Cristian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcoviniarias", "text": "Luego de Carnaval las autoridades Guarande\u00f1as tomar\u00e1n acciones para adecuar el estadio y as\u00ed poder recibir al f\u00fatbol profesional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luego de Carnaval las autoridades Guarande\u00f1as tomar\u00e1n acciones para <strong>adecuar</strong> el estadio y as\u00ed poder <strong>recibir</strong> al f\u00fatbol profesional.</p>", "timestamp": "2015-02-13T13:58:07", "timestamp_epochs": 1423835887, "tweet_id": "566234870670983168", "tweet_url": "/marcoviniarias/status/566234870670983168", "user_id": "240841477", "username": "Marco Vinicio Arias T.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JOSLIZ1", "text": "@NoticiasRCN @petrogustavo SED obliga IED \"adecuar\" espacios para recibir primera infancia en 2015. Lo denunciamos IED GBM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35013719\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasRCN\"><s>@</s><b>NoticiasRCN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> SED obliga IED \"<strong>adecuar</strong>\" espacios para <strong>recibir</strong> primera infancia en 2015. Lo denunciamos IED GBM</p>", "timestamp": "2014-12-21T20:22:30", "timestamp_epochs": 1419193350, "tweet_id": "546762656078905344", "tweet_url": "/JOSLIZ1/status/546762656078905344", "user_id": "2736122539", "username": "Alejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JOSLIZ1", "text": "@NoticiasRCN @petrogustavo ojo SED obliga IED a \"adecuar\" espacios para recibir en 2015 a primera infancia. Lo denunciamos IED GBM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35013719\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasRCN\"><s>@</s><b>NoticiasRCN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> ojo SED obliga IED a \"<strong>adecuar</strong>\" espacios para <strong>recibir</strong> en 2015 a primera infancia. Lo denunciamos IED GBM</p>", "timestamp": "2014-12-21T20:15:20", "timestamp_epochs": 1419192920, "tweet_id": "546760854080073728", "tweet_url": "/JOSLIZ1/status/546760854080073728", "user_id": "2736122539", "username": "Alejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["glosasdp"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dpanamanews", "text": "#glosasdp Ya terminaron de adecuar dos oficinas en la DIJ para recibir nuevos inquilinos....Quienes ser\u00e1n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/glosasdp?src=hash\"><s>#</s><b>glosasdp</b></a> Ya terminaron de <strong>adecuar</strong> dos oficinas en la DIJ para <strong>recibir</strong> nuevos inquilinos....Quienes ser\u00e1n?</p>", "timestamp": "2014-11-24T11:24:08", "timestamp_epochs": 1416828248, "tweet_id": "536842698427490305", "tweet_url": "/dpanamanews/status/536842698427490305", "user_id": "1449645378", "username": "D Panam\u00e1 News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 47, "screen_name": "CDominguesP", "text": "\u00a1Que celebren los fieles granas por esta clasificaci\u00f3n! Ojal\u00e1 que se pueda adecuar el Misael Delgado para recibir la fiesta continental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Que celebren los fieles granas por esta clasificaci\u00f3n! Ojal\u00e1 que se pueda <strong>adecuar</strong> el Misael Delgado para <strong>recibir</strong> la fiesta continental.</p>", "timestamp": "2016-10-24T11:47:23", "timestamp_epochs": 1477309643, "tweet_id": "790520055863906304", "tweet_url": "/CDominguesP/status/790520055863906304", "user_id": "58173987", "username": "Carlos Domingues", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CsPxL-nXEAA3j1w.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 91, "screen_name": "hljohan", "text": "Mejora productiva en sala de congelaci\u00f3n FRIOSA con apoyo de los trabajadores para adecuar cavas para recibir carne pic.twitter.com/OrDVmJVTb6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mejora productiva en sala de congelaci\u00f3n FRIOSA con apoyo de los trabajadores para <strong>adecuar</strong> cavas para <strong>recibir</strong> carne <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OrDVmJVTb6\">pic.twitter.com/OrDVmJVTb6</a></p>", "timestamp": "2016-09-13T16:12:03", "timestamp_epochs": 1473783123, "tweet_id": "775728760553340928", "tweet_url": "/hljohan/status/775728760553340928", "user_id": "340641863", "username": "Hern\u00e1ndezL\u00e1rez Johan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aubebeve", "text": "PRUDENCIA. Adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\nEl impacto ya es logrado !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRUDENCIA. <strong>Adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\nEl impacto ya es logrado !</p>", "timestamp": "2016-08-29T13:41:10", "timestamp_epochs": 1472478070, "tweet_id": "770254970692177920", "tweet_url": "/aubebeve/status/770254970692177920", "user_id": "446806831", "username": "Alex Urbaez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "763476957531103233", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alfonsozarate", "user_id": "114465935"}], "retweets": 0, "screen_name": "alexvalerocmte", "text": "Prudencia: Capacidad de pensar, sobre los riesgos y adecuar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: Capacidad de pensar, sobre los riesgos y <strong>adecuar</strong> la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2016-08-12T05:19:09", "timestamp_epochs": 1470979149, "tweet_id": "763968039830167553", "tweet_url": "/alexvalerocmte/status/763968039830167553", "user_id": "135864034", "username": "alejandro valero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/GilJoseM/status/758821559528148992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "niki_chongp", "text": "Y tendr\u00e1 que adecuar muchas \u00e1reas para recibir a estos posibles peregrinos  https://twitter.com/GilJoseM/status/758821559528148992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y tendr\u00e1 que <strong>adecuar</strong> muchas \u00e1reas para <strong>recibir</strong> a estos posibles peregrinos <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GilJoseM/status/758821559528148992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BuOwucvmLP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GilJoseM/status/758821559528148992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GilJoseM/statu</span><span class=\"invisible\">s/758821559528148992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-07-29T00:48:35", "timestamp_epochs": 1469753315, "tweet_id": "758826522283171841", "tweet_url": "/niki_chongp/status/758826522283171841", "user_id": "279329126", "username": "niki_chongp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://goo.gl/oCyfgh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "LaOrejaRoja", "text": "\"En algunas zonas de La Guajira les toca adecuar \u00e1rboles y troncos para que los ni\u00f1os puedan recibir la educaci\u00f3n\" http://goo.gl/oCyfgh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"En algunas zonas de La Guajira les toca <strong>adecuar</strong> \u00e1rboles y troncos para que los ni\u00f1os puedan <strong>recibir</strong> la educaci\u00f3n\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/oCyfgh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/31flmgtOuV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/oCyfgh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/oCyfgh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-07-24T16:00:09", "timestamp_epochs": 1469376009, "tweet_id": "757243983089180672", "tweet_url": "/LaOrejaRoja/status/757243983089180672", "user_id": "2351617668", "username": "La Oreja Roja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PestanaLeandro", "text": "Para Colombia beneficiarse d la ampliaci\u00f3n del canal d Panam\u00e1, tiene q adecuar sus puertos para recibir Pospanamax y neopanamax. Falta mucho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para Colombia beneficiarse d la ampliaci\u00f3n del canal d Panam\u00e1, tiene q <strong>adecuar</strong> sus puertos para <strong>recibir</strong> Pospanamax y neopanamax. Falta mucho</p>", "timestamp": "2016-06-26T18:20:56", "timestamp_epochs": 1466965256, "tweet_id": "747132555216977922", "tweet_url": "/PestanaLeandro/status/747132555216977922", "user_id": "353907574", "username": "Leandro Pestana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["panama", "jmj2019", "peregrinos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmjpanama2019", "text": "De ser elegida #panama como sede #jmj2019 la ciudad se tiene que adecuar para recibir a los millones de #peregrinos que nos visitar\u00edan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De ser elegida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/panama?src=hash\"><s>#</s><b>panama</b></a> como sede <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jmj2019?src=hash\"><s>#</s><b>jmj2019</b></a> la ciudad se tiene que <strong>adecuar</strong> para <strong>recibir</strong> a los millones de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/peregrinos?src=hash\"><s>#</s><b>peregrinos</b></a> que nos visitar\u00edan</p>", "timestamp": "2016-06-23T18:41:14", "timestamp_epochs": 1466707274, "tweet_id": "746050499753873408", "tweet_url": "/jmjpanama2019/status/746050499753873408", "user_id": "742529496289411072", "username": "jmjpanama2019", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://goo.gl/oCyfgh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "LaOrejaRoja", "text": "\"En algunas zonas de La Guajira les toca adecuar \u00e1rboles y troncos para que los ni\u00f1os puedan recibir la educaci\u00f3n\" http://goo.gl/oCyfgh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"En algunas zonas de La Guajira les toca <strong>adecuar</strong> \u00e1rboles y troncos para que los ni\u00f1os puedan <strong>recibir</strong> la educaci\u00f3n\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/oCyfgh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/31flmgtOuV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/oCyfgh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/oCyfgh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-06-13T17:30:29", "timestamp_epochs": 1465839029, "tweet_id": "742408816818425856", "tweet_url": "/LaOrejaRoja/status/742408816818425856", "user_id": "2351617668", "username": "La Oreja Roja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "731855635646709760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ninomangravita", "user_id": "161414610"}], "retweets": 0, "screen_name": "jimartinez04", "text": "@Rojavi3058 @lenin7709 O sea; la seguridad va a depender de adecuar los estadios para recibir a imb\u00e9ciles e inadaptados", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"328772058\" dir=\"ltr\" href=\"/Rojavi3058\"><s>@</s><b>Rojavi3058</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"326376772\" dir=\"ltr\" href=\"/lenin7709\"><s>@</s><b>lenin7709</b></a> O sea; la seguridad va a depender de <strong>adecuar</strong> los estadios para <strong>recibir</strong> a imb\u00e9ciles e inadaptados</p>", "timestamp": "2016-05-15T17:46:44", "timestamp_epochs": 1463334404, "tweet_id": "731903658523303936", "tweet_url": "/jimartinez04/status/731903658523303936", "user_id": "314631201", "username": "jose martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HLaloMarin", "text": "Prudencia: Capacidad de pensar, antes de actuar y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: Capacidad de pensar, antes de actuar y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2016-03-31T01:37:02", "timestamp_epochs": 1459388222, "tweet_id": "715352171680628736", "tweet_url": "/HLaloMarin/status/715352171680628736", "user_id": "93270188", "username": "Lalo Mar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "irodriguezduran", "text": "Cual es el plan del Ayuntamiento de Puerto Plata para adecuar el pueblo para recibir los cruceristas? Como se organizara el transito?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cual es el plan del Ayuntamiento de Puerto Plata para <strong>adecuar</strong> el pueblo para <strong>recibir</strong> los cruceristas? Como se organizara el transito?</p>", "timestamp": "2014-10-04T01:57:28", "timestamp_epochs": 1412387848, "tweet_id": "518218314062237696", "tweet_url": "/irodriguezduran/status/518218314062237696", "user_id": "185485558", "username": "Igor Rodriguez Duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "504011044902428673", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marialuisadbu3", "user_id": "2737588124"}], "retweets": 0, "screen_name": "citlalita95", "text": "@marialuisadbu3 Pensar sobre los riesgos posibles y adecuar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios = Prudencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2737588124\" dir=\"ltr\" href=\"/marialuisadbu3\"><s>@</s><b>marialuisadbu3</b></a> Pensar sobre los riesgos posibles y <strong>adecuar</strong> la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios = Prudencia</p>", "timestamp": "2014-08-25T21:38:02", "timestamp_epochs": 1409002682, "tweet_id": "504019898725842944", "tweet_url": "/citlalita95/status/504019898725842944", "user_id": "2732720178", "username": "BodhiCitla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "496740980234932224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ColombiaHumana_", "user_id": "321765070"}], "retweets": 0, "screen_name": "ANDEMOS_COL", "text": "@BogotaHumanaYA @Prensa_Alcaldia @petrogustavo \n\nErrado! Hay que preparar red vial para recibir m\u00e1s carros y adecuar malla vial para flujo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4740739029\" dir=\"ltr\" href=\"/BogotaHumanaYA\"><s>@</s><b>BogotaHumanaYA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020694009\" dir=\"ltr\" href=\"/prensa_alcaldia\"><s>@</s><b>Prensa_Alcaldia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> \n\nErrado! Hay que preparar red vial para <strong>recibir</strong> m\u00e1s carros y <strong>adecuar</strong> malla vial para flujo</p>", "timestamp": "2014-08-05T21:38:58", "timestamp_epochs": 1407274738, "tweet_id": "496772374621335552", "tweet_url": "/ANDEMOS_COL/status/496772374621335552", "user_id": "1242457002", "username": "ANDEMOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monicamonita", "text": "Deber\u00edan adecuar el sector de balc\u00f3n de servicios en el H.Machala parados mas de una hora para recibir una p\u00e9sima atenci\u00f3n @vinizeta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edan <strong>adecuar</strong> el sector de balc\u00f3n de servicios en el H.Machala parados mas de una hora para <strong>recibir</strong> una p\u00e9sima atenci\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"345053613\" dir=\"ltr\" href=\"/vinizeta\"><s>@</s><b>vinizeta</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-08T19:10:55", "timestamp_epochs": 1404846655, "tweet_id": "486588256331382785", "tweet_url": "/monicamonita/status/486588256331382785", "user_id": "181820721", "username": "~\u2022Monica\u2022~ \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\udfc0\ud83c\udfc7\ud83d\udc15\ud83d\udc36", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "TReporta", "text": "\"Hay que hacer un trabajo para adecuar a los Municipio para asumir las responsabilidades, no es nada m\u00e1s recibir dinero\" @quibian_panay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Hay que hacer un trabajo para <strong>adecuar</strong> a los Municipio para asumir las responsabilidades, no es nada m\u00e1s <strong>recibir</strong> dinero\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"924271159\" dir=\"ltr\" href=\"/quibian_panay\"><s>@</s><b>quibian_panay</b></a></p>", "timestamp": "2014-06-05T12:59:15", "timestamp_epochs": 1401973155, "tweet_id": "474535926111023104", "tweet_url": "/TReporta/status/474535926111023104", "user_id": "326849708", "username": "Telemetro Reporta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EstadioDeLaU"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BmGtpIPIMAAKAcK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "enf_paulagarcia", "text": ">INFORMACI\u00d3N EXCLUSIVA< TRANSANTIAGO ya esta planeando adecuar su flota de buses pa recibir el nuevo #EstadioDeLaU pic.twitter.com/Xlou8PFXvd\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">&gt;INFORMACI\u00d3N EXCLUSIVA&lt; TRANSANTIAGO ya esta planeando <strong>adecuar</strong> su flota de buses pa <strong>recibir</strong> el nuevo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstadioDeLaU?src=hash\"><s>#</s><b>EstadioDeLaU</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Xlou8PFXvd\">pic.twitter.com/Xlou8PFXvd</a>\"</p>", "timestamp": "2014-04-26T00:18:29", "timestamp_epochs": 1398471509, "tweet_id": "459848956499853312", "tweet_url": "/enf_paulagarcia/status/459848956499853312", "user_id": "375357311", "username": "Sita Pau", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EstadioDeLaUpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BmGtpIPIMAAKAcK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Webeo_Chileno", "text": ">>INFORMACI\u00d3N EXCLUSIVA<< TRANSANTIAGO ya esta planeando adecuar su flota de buses pa recibir el nuevo #EstadioDeLaUpic.twitter.com/aV0oGLlRbx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">&gt;&gt;INFORMACI\u00d3N EXCLUSIVA&lt;&lt; TRANSANTIAGO ya esta planeando <strong>adecuar</strong> su flota de buses pa <strong>recibir</strong> el nuevo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstadioDeLaU?src=hash\"><s>#</s><b>EstadioDeLaU</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aV0oGLlRbx\">pic.twitter.com/aV0oGLlRbx</a></p>", "timestamp": "2014-04-25T23:41:08", "timestamp_epochs": 1398469268, "tweet_id": "459839559212498944", "tweet_url": "/Webeo_Chileno/status/459839559212498944", "user_id": "275796840", "username": "Angelo GlobalCare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["beb\u00e9"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/CasaAPruebaDeNinos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Onyx_Seguros", "text": "Futuros pap\u00e1s que os prepar\u00e1is para recibir a vuestro #beb\u00e9: Como adecuar una casa a prueba de ni\u00f1os http://bit.ly/CasaAPruebaDeNinos\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Futuros pap\u00e1s que os prepar\u00e1is para <strong>recibir</strong> a vuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a>: Como <strong>adecuar</strong> una casa a prueba de ni\u00f1os <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/CasaAPruebaDeNinos\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AYJg4jX5Cv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/CasaAPruebaDeNinos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/CasaAPruebaDeN</span><span class=\"invisible\">inos</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-04-23T16:50:06", "timestamp_epochs": 1398271806, "tweet_id": "459011341928632320", "tweet_url": "/Onyx_Seguros/status/459011341928632320", "user_id": "1171803074", "username": "Onyx Seguros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "443618335393972224", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jfcarpio", "user_id": "11859152"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanchoguzmans", "text": "@jfcarpio Para ti. A mi me suenan a objetos bellos. Deberias adecuar tu pregunta inicial para recibir las respuestas que quieres oir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11859152\" dir=\"ltr\" href=\"/jfcarpio\"><s>@</s><b>jfcarpio</b></a> Para ti. A mi me suenan a objetos bellos. Deberias <strong>adecuar</strong> tu pregunta inicial para <strong>recibir</strong> las respuestas que quieres oir</p>", "timestamp": "2014-03-12T15:09:14", "timestamp_epochs": 1394636954, "tweet_id": "443765668119592960", "tweet_url": "/juanchoguzmans/status/443765668119592960", "user_id": "263358569", "username": "Juan Manuel Guzm\u00e1n-Santoro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://donbenito.com/actualidad/Ampliada.php?CLAVE=4019"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "COPEDBVVA", "text": "Trinidad Nogales reitera la intenci\u00f3n del Gobierno regional de adecuar 'La Majona' para recibir visitas. COPE DB-VVA\nhttp://donbenito.com/actualidad/Ampliada.php?CLAVE=4019\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trinidad Nogales reitera la intenci\u00f3n del Gobierno regional de <strong>adecuar</strong> 'La Majona' para <strong>recibir</strong> visitas. COPE DB-VVA\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://donbenito.com/actualidad/Ampliada.php?CLAVE=4019\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XVRUkty6x5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://donbenito.com/actualidad/Ampliada.php?CLAVE=4019\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">donbenito.com/actualidad/Amp</span><span class=\"invisible\">liada.php?CLAVE=4019</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-03-10T16:00:26", "timestamp_epochs": 1394467226, "tweet_id": "443053777382547456", "tweet_url": "/COPEDBVVA/status/443053777382547456", "user_id": "229043534", "username": "COPE Don Benito-Vva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cancun", "TurismoM\u00e9dico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "432583652090728449", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GaluCancun", "user_id": "103356037"}], "retweets": 0, "screen_name": "MBenitoJuarez", "text": "\u201c@GaluCancun: La Sria. de Turismo @lfcancun pide a hoteles de #Cancun adecuar sus instalaciones para recibir #TurismoM\u00e9dico\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103356037\" dir=\"ltr\" href=\"/GaluCancun\"><s>@</s><b>GaluCancun</b></a>: La Sria. de Turismo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725347892471320576\" dir=\"ltr\" href=\"/lfcancun\"><s>@</s><b>lfcancun</b></a> pide a hoteles de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cancun?src=hash\"><s>#</s><b>Cancun</b></a> <strong>adecuar</strong> sus instalaciones para <strong>recibir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TurismoM%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>TurismoM\u00e9dico</b></a>\u201d</p>", "timestamp": "2014-02-09T18:49:46", "timestamp_epochs": 1391971786, "tweet_id": "432587141940400128", "tweet_url": "/MBenitoJuarez/status/432587141940400128", "user_id": "1498989030", "username": "Movimiento B.Juarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cancun", "TurismoM\u00e9dico"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "GaluCancun", "text": "La Sria. de Turismo @lfcancun pide a hoteles de #Cancun adecuar sus instalaciones para recibir #TurismoM\u00e9dico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Sria. de Turismo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725347892471320576\" dir=\"ltr\" href=\"/lfcancun\"><s>@</s><b>lfcancun</b></a> pide a hoteles de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cancun?src=hash\"><s>#</s><b>Cancun</b></a> <strong>adecuar</strong> sus instalaciones para <strong>recibir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TurismoM%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>TurismoM\u00e9dico</b></a></p>", "timestamp": "2014-02-09T18:35:54", "timestamp_epochs": 1391970954, "tweet_id": "432583652090728449", "tweet_url": "/GaluCancun/status/432583652090728449", "user_id": "103356037", "username": "Galu Comunicaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ricardomezag", "text": "Votan adecuar presupuesto de la direcci\u00f3n de infraestructura tras recibir $2,600,000 de @Conaculta para construir biblioteca en San Quint\u00edn.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Votan <strong>adecuar</strong> presupuesto de la direcci\u00f3n de infraestructura tras <strong>recibir</strong> $2,600,000 de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251721809\" dir=\"ltr\" href=\"/Conaculta\"><s>@</s><b>Conaculta</b></a> para construir biblioteca en San Quint\u00edn.</p>", "timestamp": "2014-02-05T20:19:14", "timestamp_epochs": 1391631554, "tweet_id": "431160104671383552", "tweet_url": "/ricardomezag/status/431160104671383552", "user_id": "42477910", "username": "Ricardo Meza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["microcr\u00e9dito"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIGG51NWAAAsWZH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/YXk330eCKBq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PRONAFIM_SE", "text": "\u00a1Gracias al #microcr\u00e9dito Josefina pudo adecuar su local para recibir m\u00e1s clientes! Con\u00f3cela aqu\u00ed: http://ow.ly/YXk330eCKBq\u00a0pic.twitter.com/lNJLSsgNWa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/microcr%C3%A9dito?src=hash\"><s>#</s><b>microcr\u00e9dito</b></a> Josefina pudo <strong>adecuar</strong> su local para <strong>recibir</strong> m\u00e1s clientes! Con\u00f3cela aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YXk330eCKBq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FATO0vKnxW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YXk330eCKBq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YXk330eCKBq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lNJLSsgNWa\">pic.twitter.com/lNJLSsgNWa</a></p>", "timestamp": "2017-08-25T18:30:13", "timestamp_epochs": 1503685813, "tweet_id": "901149730826330114", "tweet_url": "/PRONAFIM_SE/status/901149730826330114", "user_id": "863927413", "username": "PRONAFIM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2c3ARjHjD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aguedavargas", "text": "SANTO DOMINGO.- Con el objetivo de adecuar los centros educativos y ponerlos en condiciones \u00f3ptimas para recibir... http://fb.me/2c3ARjHjD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SANTO DOMINGO.- Con el objetivo de <strong>adecuar</strong> los centros educativos y ponerlos en condiciones \u00f3ptimas para <strong>recibir</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2c3ARjHjD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aCoICdZVgC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2c3ARjHjD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2c3ARjHjD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-17T21:16:42", "timestamp_epochs": 1500326202, "tweet_id": "887058500995731458", "tweet_url": "/aguedavargas/status/887058500995731458", "user_id": "44368756", "username": "Agueda Vargas\ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8FjxSRpFY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lucianovasquez", "text": "Con el objetivo de adecuar los centros educativos y ponerlos en condiciones \u00f3ptimas para recibir a la comunidad... http://fb.me/8FjxSRpFY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el objetivo de <strong>adecuar</strong> los centros educativos y ponerlos en condiciones \u00f3ptimas para <strong>recibir</strong> a la comunidad... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8FjxSRpFY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j6slH3RLvs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8FjxSRpFY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8FjxSRpFY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-17T19:03:13", "timestamp_epochs": 1500318193, "tweet_id": "887024912438833152", "tweet_url": "/Lucianovasquez/status/887024912438833152", "user_id": "155083937", "username": "Ahora Luciano Live", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["microcr\u00e9dito"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/AqMf30ca5A8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PRONAFIM_SE", "text": "Con su #microcr\u00e9dito, Josefina pudo comprar pintura y adecuar su local para poder recibir m\u00e1s clientes. Lee m\u00e1s http://ow.ly/AqMf30ca5A8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con su <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/microcr%C3%A9dito?src=hash\"><s>#</s><b>microcr\u00e9dito</b></a>, Josefina pudo comprar pintura y <strong>adecuar</strong> su local para poder <strong>recibir</strong> m\u00e1s clientes. Lee m\u00e1s<img alt=\"\ud83d\uddb1\" aria-label=\"Emoji: Rat\u00f3n de tres botones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5b1.png\" title=\"Rat\u00f3n de tres botones\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/AqMf30ca5A8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H2Y2oRKMXO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/AqMf30ca5A8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/AqMf30ca5A8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-02T21:15:12", "timestamp_epochs": 1496438112, "tweet_id": "870750671431229440", "tweet_url": "/PRONAFIM_SE/status/870750671431229440", "user_id": "863927413", "username": "PRONAFIM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SantaCruz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.treslineas.com.ar/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-para-recibir-prestamo-nacion-n-1480746.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "treslineasar", "text": "#SantaCruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n http://www.treslineas.com.ar/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-para-recibir-prestamo-nacion-n-1480746.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaCruz?src=hash\"><s>#</s><b>SantaCruz</b></a> intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.treslineas.com.ar/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-para-recibir-prestamo-nacion-n-1480746.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PWJBPcHU9C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.treslineas.com.ar/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-para-recibir-prestamo-nacion-n-1480746.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">treslineas.com.ar/santa-cruz-int</span><span class=\"invisible\">entara-adecuar-metas-fiscales-para-recibir-prestamo-nacion-n-1480746.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T19:30:00", "timestamp_epochs": 1493407800, "tweet_id": "858040619935170561", "tweet_url": "/treslineasar/status/858040619935170561", "user_id": "143143272", "username": "Tres L\u00edneas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.santacruzalmomento.com.ar/2017/04/28/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SCAlMomento", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n - Santa Cruz al Momento http://www.santacruzalmomento.com.ar/2017/04/28/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n - Santa Cruz al Momento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.santacruzalmomento.com.ar/2017/04/28/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EaoRy3LsyY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.santacruzalmomento.com.ar/2017/04/28/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">santacruzalmomento.com.ar/2017/04/28/san</span><span class=\"invisible\">ta-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T15:22:38", "timestamp_epochs": 1493392958, "tweet_id": "857978368377147392", "tweet_url": "/SCAlMomento/status/857978368377147392", "user_id": "1542185046", "username": "Sta Cruz al Momento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.adnsur.com.ar/2017/04/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-recibir-prestamo-nacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "2271victorhugo5", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n. http://www.adnsur.com.ar/2017/04/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-recibir-prestamo-nacion/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.adnsur.com.ar/2017/04/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-recibir-prestamo-nacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OnRxRT88Pg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.adnsur.com.ar/2017/04/santa-cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-recibir-prestamo-nacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">adnsur.com.ar/2017/04/santa-</span><span class=\"invisible\">cruz-intentara-adecuar-metas-fiscales-recibir-prestamo-nacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T14:46:29", "timestamp_epochs": 1493390789, "tweet_id": "857969271716052993", "tweet_url": "/2271victorhugo5/status/857969271716052993", "user_id": "4127801056", "username": "\ud83d\udc99V\u00edctorHugo\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2YmzYjtWh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diariolacuenca", "text": "Diario la Cuenca Informa: Afirman que Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir pr\u00e9stamo -... http://fb.me/2YmzYjtWh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diario la Cuenca Informa: Afirman que Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> pr\u00e9stamo -... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2YmzYjtWh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oMF9Sxs60e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2YmzYjtWh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2YmzYjtWh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T12:10:45", "timestamp_epochs": 1493381445, "tweet_id": "857930081540472833", "tweet_url": "/diariolacuenca/status/857930081540472833", "user_id": "4462322595", "username": "Diario La Cuenca", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-f62ZsW0AAbrQS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diariolacuenca.com.ar/afirman-que-santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-prestamo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diariolacuenca", "text": "Afirman que Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir pr\u00e9stamo - http://www.diariolacuenca.com.ar/afirman-que-santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-prestamo/\u00a0\u2026pic.twitter.com/ieI4wgSgHu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Afirman que Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> pr\u00e9stamo - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diariolacuenca.com.ar/afirman-que-santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-prestamo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fx4CoWoLoL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diariolacuenca.com.ar/afirman-que-santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-prestamo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariolacuenca.com.ar/afirman-que-sa</span><span class=\"invisible\">nta-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-prestamo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ieI4wgSgHu\">pic.twitter.com/ieI4wgSgHu</a></p>", "timestamp": "2017-04-28T12:10:42", "timestamp_epochs": 1493381442, "tweet_id": "857930068387143681", "tweet_url": "/diariolacuenca/status/857930068387143681", "user_id": "4462322595", "username": "Diario La Cuenca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/P0yFlc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NOTA22com", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n http://dlvr.it/P0yFlc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/P0yFlc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LJQMVXEK2T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/P0yFlc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/P0yFlc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T12:03:33", "timestamp_epochs": 1493381013, "tweet_id": "857928268908945408", "tweet_url": "/NOTA22com/status/857928268908945408", "user_id": "1032037280", "username": "NOTA22com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5uptSohRx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "larednoticiassp", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n http://fb.me/5uptSohRx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5uptSohRx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D4udrvsmWG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5uptSohRx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5uptSohRx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T11:46:20", "timestamp_epochs": 1493379980, "tweet_id": "857923938197716992", "tweet_url": "/larednoticiassp/status/857923938197716992", "user_id": "868953571", "username": "larednoticias.info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/P0xxRX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "larednoticiassp", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n http://dlvr.it/P0xxRX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/P0xxRX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/50nILdXQAf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/P0xxRX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/P0xxRX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T11:45:40", "timestamp_epochs": 1493379940, "tweet_id": "857923768957542401", "tweet_url": "/larednoticiassp/status/857923768957542401", "user_id": "868953571", "username": "larednoticias.info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SantaCruz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/2pFt3Ow"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diariotiemposur", "text": "Afirman que #SantaCruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir pr\u00e9stamo  http://j.mp/2pFt3Ow\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Afirman que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaCruz?src=hash\"><s>#</s><b>SantaCruz</b></a> intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> pr\u00e9stamo  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/2pFt3Ow\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nkCSy8fhTj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/2pFt3Ow\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/2pFt3Ow</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T10:28:04", "timestamp_epochs": 1493375284, "tweet_id": "857904240261566466", "tweet_url": "/diariotiemposur/status/857904240261566466", "user_id": "150364607", "username": "TiempoSur", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Nacionales"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-exluSWsAESR33.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ps1Ga3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EJDiarioDigital", "text": "#Nacionales Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n http://bit.ly/2ps1Ga3\u00a0pic.twitter.com/deRZf1Ihz9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nacionales?src=hash\"><s>#</s><b>Nacionales</b></a> Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ps1Ga3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B790oteYzc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ps1Ga3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ps1Ga3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/deRZf1Ihz9\">pic.twitter.com/deRZf1Ihz9</a></p>", "timestamp": "2017-04-28T06:50:37", "timestamp_epochs": 1493362237, "tweet_id": "857849517785436161", "tweet_url": "/EJDiarioDigital/status/857849517785436161", "user_id": "708854865691320320", "username": "El Juje\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elpatagon.net/2017/04/27/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElPatagonNET", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de\u00a0Naci\u00f3n http://www.elpatagon.net/2017/04/27/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de\u00a0Naci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elpatagon.net/2017/04/27/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i62ARqq2Ly\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elpatagon.net/2017/04/27/santa-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elpatagon.net/2017/04/27/san</span><span class=\"invisible\">ta-cruz-intentara-adecuar-sus-metas-fiscales-para-recibir-un-prestamo-de-nacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T03:16:21", "timestamp_epochs": 1493349381, "tweet_id": "857795596236857344", "tweet_url": "/ElPatagonNET/status/857795596236857344", "user_id": "846566574794440704", "username": "El Patagon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7Puny4XPC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "nuevodiadiario", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n - El Diario Nuevo D\u00eda http://fb.me/7Puny4XPC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un pr\u00e9stamo de Naci\u00f3n - El Diario Nuevo D\u00eda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7Puny4XPC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nJ0K8CAeNj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7Puny4XPC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7Puny4XPC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T02:21:48", "timestamp_epochs": 1493346108, "tweet_id": "857781867520688128", "tweet_url": "/nuevodiadiario/status/857781867520688128", "user_id": "283771915", "username": "El Diario Nuevo D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/fb/ux5c6a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YARioGallegos", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un ... - T\u00e9lam https://goo.gl/fb/ux5c6a\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un ... - T\u00e9lam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/fb/ux5c6a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9PqaC9nAdH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/fb/ux5c6a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/ux5c6a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T02:18:12", "timestamp_epochs": 1493345892, "tweet_id": "857780962532446208", "tweet_url": "/YARioGallegos/status/857780962532446208", "user_id": "1586430307", "username": "Rio Gallegos YA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/fb/szVBXy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaletaNews", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un ... - T\u00e9lam https://goo.gl/fb/szVBXy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un ... - T\u00e9lam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/fb/szVBXy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J2bPVKH7k3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/fb/szVBXy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/szVBXy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T02:17:12", "timestamp_epochs": 1493345832, "tweet_id": "857780710232514560", "tweet_url": "/CaletaNews/status/857780710232514560", "user_id": "1578396402", "username": "Caleta Olivia News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/fb/xuXu0y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiRioGallegos", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un ... - T\u00e9lam https://goo.gl/fb/xuXu0y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un ... - T\u00e9lam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/fb/xuXu0y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rD2TRTjH6W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/fb/xuXu0y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/xuXu0y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T02:08:42", "timestamp_epochs": 1493345322, "tweet_id": "857778569560420353", "tweet_url": "/NotiRioGallegos/status/857778569560420353", "user_id": "1571379404", "username": "Noti Rio Gallegos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/fb/CKAb53"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SportSantaCruz", "text": "Santa Cruz intentar\u00e1 adecuar sus metas fiscales para recibir un ... - T\u00e9lam https://goo.gl/fb/CKAb53\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Cruz intentar\u00e1 <strong>adecuar</strong> sus metas fiscales para <strong>recibir</strong> un ... - T\u00e9lam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/fb/CKAb53\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3QjXiBhyGh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/fb/CKAb53\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/CKAb53</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-28T02:02:27", "timestamp_epochs": 1493344947, "tweet_id": "857776996570591233", "tweet_url": "/SportSantaCruz/status/857776996570591233", "user_id": "1578462193", "username": "Sportivo Santa Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LoM\u00e1sVisto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cd3TLj5WoAUEvRl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gusivision", "text": "#LoM\u00e1sVisto | Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0pic.twitter.com/sx2YFLwml6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sVisto</b></a> | Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oqLdoT7pb0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sx2YFLwml6\">pic.twitter.com/sx2YFLwml6</a></p>", "timestamp": "2016-03-18T22:38:14", "timestamp_epochs": 1458340694, "tweet_id": "710958519097401344", "tweet_url": "/gusivision/status/710958519097401344", "user_id": "703570735957204992", "username": "Gvision", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LoM\u00e1sVisto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cd3TLj5WoAUEvRl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JesusCasiqueM", "text": "elmundomovil: #LoM\u00e1sVisto | Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0pic.twitter.com/FUz6f5emwB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">elmundomovil: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sVisto</b></a> | Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5KZlkQfMnx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FUz6f5emwB\">pic.twitter.com/FUz6f5emwB</a></p>", "timestamp": "2016-03-18T22:33:51", "timestamp_epochs": 1458340431, "tweet_id": "710957414753947648", "tweet_url": "/JesusCasiqueM/status/710957414753947648", "user_id": "163252454", "username": "JesusCasiqueM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LoM\u00e1sVisto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cd3TLj5WoAUEvRl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "elmundomovil", "text": "#LoM\u00e1sVisto | Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0pic.twitter.com/0EbU5IuO5n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sVisto?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sVisto</b></a> | Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gt37qbhaB1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0EbU5IuO5n\">pic.twitter.com/0EbU5IuO5n</a></p>", "timestamp": "2016-03-18T22:30:16", "timestamp_epochs": 1458340216, "tweet_id": "710956512114561025", "tweet_url": "/elmundomovil/status/710956512114561025", "user_id": "87766670", "username": "El Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EMENpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cd2x26MUsAAbrgz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/HKoMmg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GusVelasquezM", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://goo.gl/HKoMmg\u00a0 #EMENpic.twitter.com/zNUdLSNXkw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/HKoMmg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MH4XDbU9mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/HKoMmg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/HKoMmg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EMEN?src=hash\"><s>#</s><b>EMEN</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zNUdLSNXkw\">pic.twitter.com/zNUdLSNXkw</a></p>", "timestamp": "2016-03-18T20:04:40", "timestamp_epochs": 1458331480, "tweet_id": "710919873216393216", "tweet_url": "/GusVelasquezM/status/710919873216393216", "user_id": "45678257", "username": "Gustavo Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ggudinoo", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios.   \nhttp://bit.ly/1RPJpXq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios.   \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ypqdcWz1dF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T01:11:30", "timestamp_epochs": 1458263490, "tweet_id": "710634703217414144", "tweet_url": "/ggudinoo/status/710634703217414144", "user_id": "849402512", "username": "Gilberto A Gudi\u00f1o O.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://1so.at/KNQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silviamrangelq", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://1so.at/KNQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://1so.at/KNQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jl8bqb13U1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://1so.at/KNQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">1so.at/KNQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T01:04:04", "timestamp_epochs": 1458263044, "tweet_id": "710632831391666178", "tweet_url": "/silviamrangelq/status/710632831391666178", "user_id": "142036808", "username": "Silvia Rangel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JesusCasiqueM", "text": "elmundomovil: Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios  http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">elmundomovil: Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5KZlkQfMnx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T23:47:24", "timestamp_epochs": 1458258444, "tweet_id": "710613535521415168", "tweet_url": "/JesusCasiqueM/status/710613535521415168", "user_id": "163252454", "username": "JesusCasiqueM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq", "http://bit.ly/1Z6ShgO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_RAFAELNIEVES", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios  http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0\u00a0 http://bit.ly/1Z6ShgO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RdHkwHYAbx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Z6ShgO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M2ncl3EPhI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Z6ShgO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Z6ShgO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T23:44:41", "timestamp_epochs": 1458258281, "tweet_id": "710612853678432256", "tweet_url": "/_RAFAELNIEVES/status/710612853678432256", "user_id": "2187523716", "username": "RAFAEL NIEVES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq", "http://bit.ly/1Z6ShgO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gerenciatodos", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios  http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0\u00a0 http://bit.ly/1Z6ShgO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LbF3655BZO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Z6ShgO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ox8V1yKqks\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Z6ShgO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Z6ShgO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T23:44:39", "timestamp_epochs": 1458258279, "tweet_id": "710612845621186560", "tweet_url": "/gerenciatodos/status/710612845621186560", "user_id": "567281967", "username": "GerenciaParaTodos \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "elmundomovil", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios  http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gt37qbhaB1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T23:40:10", "timestamp_epochs": 1458258010, "tweet_id": "710611718406348800", "tweet_url": "/elmundomovil/status/710611718406348800", "user_id": "87766670", "username": "El Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://go.shr.lc/1R0DTox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agenciatuy", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios - http://go.shr.lc/1R0DTox\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://go.shr.lc/1R0DTox\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nTbw1g4mWT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://go.shr.lc/1R0DTox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">go.shr.lc/1R0DTox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T16:22:29", "timestamp_epochs": 1458231749, "tweet_id": "710501570937561088", "tweet_url": "/agenciatuy/status/710501570937561088", "user_id": "4718189488", "username": "ATN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://go.shr.lc/1R0DTox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lagranciudad", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios - http://go.shr.lc/1R0DTox\u00a0 via @Shareaholic", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://go.shr.lc/1R0DTox\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/17fgwE7cKK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://go.shr.lc/1R0DTox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">go.shr.lc/1R0DTox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"791635\" dir=\"ltr\" href=\"/Shareaholic\"><s>@</s><b>Shareaholic</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T16:14:50", "timestamp_epochs": 1458231290, "tweet_id": "710499644929916928", "tweet_url": "/lagranciudad/status/710499644929916928", "user_id": "29059474", "username": "La Gran Ciudad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/22peNUh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejoalarab", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios: El director de Fenalpade Valencia y vocero del C... http://bit.ly/22peNUh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios: El director de Fenalpade Valencia y vocero del C... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/22peNUh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nhBd58hGaE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/22peNUh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/22peNUh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T15:15:30", "timestamp_epochs": 1458227730, "tweet_id": "710484713362690049", "tweet_url": "/alejoalarab/status/710484713362690049", "user_id": "142242362", "username": "Alejandro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/22peNUh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NieveNoticias", "text": "\u00a1Ay Chamo! Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios: El director de Fenalpade Valencia y v... http://bit.ly/22peNUh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ay Chamo! Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios: El director de Fenalpade Valencia y v... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/22peNUh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pTYLM8WHQf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/22peNUh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/22peNUh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T15:15:29", "timestamp_epochs": 1458227729, "tweet_id": "710484711215239168", "tweet_url": "/NieveNoticias/status/710484711215239168", "user_id": "548532804", "username": "Portal Informativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RPJpXq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaMananaDigital", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios  - http://bit.ly/1RPJpXq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios  - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RPJpXq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sg7q8Zj8kR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RPJpXq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RPJpXq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T14:00:36", "timestamp_epochs": 1458223236, "tweet_id": "710465862923235328", "tweet_url": "/LaMananaDigital/status/710465862923235328", "user_id": "2423840588", "username": "Diario La Ma\u00f1ana\ud83d\uddde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Noticias", "sectordepa\u00f1ales", "precios", "ixzz4393QNnNt"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.com.ve/noticias/economia/gremios/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecu.aspx#ixzz4393QNnNt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoAvex", "text": "#Noticias Tras recibir recursos #sectordepa\u00f1ales pide adecuar #precios.\n http://www.elmundo.com.ve/noticias/economia/gremios/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecu.aspx#ixzz4393QNnNt\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Noticias?src=hash\"><s>#</s><b>Noticias</b></a> Tras <strong>recibir</strong> recursos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sectordepa%C3%B1ales?src=hash\"><s>#</s><b>sectordepa\u00f1ales</b></a> pide <strong>adecuar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/precios?src=hash\"><s>#</s><b>precios</b></a>.\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.com.ve/noticias/economia/gremios/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecu.aspx#ixzz4393QNnNt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bcAtAf6Yyi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.com.ve/noticias/economia/gremios/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecu.aspx#ixzz4393QNnNt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.com.ve/noticias/econo</span><span class=\"invisible\">mia/gremios/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecu.aspx#ixzz4393QNnNt</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T13:28:32", "timestamp_epochs": 1458221312, "tweet_id": "710457793975865344", "tweet_url": "/InfoAvex/status/710457793975865344", "user_id": "740771107", "username": "AVEX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lagranciudad.net/home/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecuar-precios/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lagranciudad", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar\u00a0precios http://lagranciudad.net/home/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecuar-precios/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong>\u00a0precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lagranciudad.net/home/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecuar-precios/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SuhVohl0qT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lagranciudad.net/home/tras-recibir-recursos-sector-de-panales-pide-adecuar-precios/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lagranciudad.net/home/tras-reci</span><span class=\"invisible\">bir-recursos-sector-de-panales-pide-adecuar-precios/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T12:56:30", "timestamp_epochs": 1458219390, "tweet_id": "710449733425172482", "tweet_url": "/lagranciudad/status/710449733425172482", "user_id": "29059474", "username": "La Gran Ciudad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Econom\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Kpbqkv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PacificaFM", "text": "#Econom\u00eda Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://dlvr.it/Kpbqkv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Econom%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Econom\u00eda</b></a> Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Kpbqkv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q9wduwaiWZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Kpbqkv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Kpbqkv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T11:58:13", "timestamp_epochs": 1458215893, "tweet_id": "710435066476793858", "tweet_url": "/PacificaFM/status/710435066476793858", "user_id": "402198790", "username": "PacificaFM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/KpbgfY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuEnLaNoticia", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://dlvr.it/KpbgfY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/KpbgfY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LlvOPVCggI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/KpbgfY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/KpbgfY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T11:50:57", "timestamp_epochs": 1458215457, "tweet_id": "710433236158025728", "tweet_url": "/TuEnLaNoticia/status/710433236158025728", "user_id": "1475597341", "username": "Tu En La Noticia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdv3OzMUkAI-8m-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/KpbgRP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yordipinas", "text": "Tras recibir recursos sector de pa\u00f1ales pide adecuar precios http://dlvr.it/KpbgRP\u00a0pic.twitter.com/joDUKmssIX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras <strong>recibir</strong> recursos sector de pa\u00f1ales pide <strong>adecuar</strong> precios <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/KpbgRP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IUS1s4uEtm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/KpbgRP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/KpbgRP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/joDUKmssIX\">pic.twitter.com/joDUKmssIX</a></p>", "timestamp": "2016-03-17T11:50:48", "timestamp_epochs": 1458215448, "tweet_id": "710433200003108864", "tweet_url": "/yordipinas/status/710433200003108864", "user_id": "57055985", "username": "Yordi Pi\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Panama", "Colombia", "ecuador", "Brasil", "venezuela", "Espana", "italia", "chile", "peru", "mexico", "Argentina", "uruguaypic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccMRDUXgAY2ef7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AUGUSTOZAMORA", "text": "La nueva nornalidad. Tuve que adecuar un espacio de la casa unicamente para la virtualidad. Dar y recibir clases y conectarme a traves de videoconferencia... #Panama #Colombia #ecuador #Brasil #venezuela #Espana #italia #chile #peru #mexico #Argentina #uruguaypic.twitter.com/Xhz58sNxbN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva nornalidad. Tuve que <strong>adecuar</strong> un espacio de la casa unicamente para la virtualidad. Dar y <strong>recibir</strong> clases y conectarme a traves de videoconferencia... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Panama?src=hash\"><s>#</s><b>Panama</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brasil?src=hash\"><s>#</s><b>Brasil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>venezuela</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Espana?src=hash\"><s>#</s><b>Espana</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/italia?src=hash\"><s>#</s><b>italia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chile?src=hash\"><s>#</s><b>chile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/peru?src=hash\"><s>#</s><b>peru</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mexico?src=hash\"><s>#</s><b>mexico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Argentina?src=hash\"><s>#</s><b>Argentina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/uruguay?src=hash\"><s>#</s><b>uruguay</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xhz58sNxbN\">pic.twitter.com/Xhz58sNxbN</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:23:52", "timestamp_epochs": 1594250632, "tweet_id": "1281006115204071425", "tweet_url": "/AUGUSTOZAMORA/status/1281006115204071425", "user_id": "278030043", "username": "AUGUSTO ZAMORA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ent\u00e9rate"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://sanluis.eluniversal.com.mx/cartera/07-07-2020/rastro-de-penasco-en-san-luis-potosi-cerca-de-la-certificacion-tif"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElUniversal_SLP", "text": "#Ent\u00e9rate | Tras adecuar varios procesos, el Rastro Municipal de Pe\u00f1asco est\u00e1 cerca de recibir la certificaci\u00f3n TIF \nhttps://sanluis.eluniversal.com.mx/cartera/07-07-2020/rastro-de-penasco-en-san-luis-potosi-cerca-de-la-certificacion-tif\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ent%C3%A9rate?src=hash\"><s>#</s><b>Ent\u00e9rate</b></a> | Tras <strong>adecuar</strong> varios procesos, el Rastro Municipal de Pe\u00f1asco est\u00e1 cerca de <strong>recibir</strong> la certificaci\u00f3n TIF <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83e\udd69\" aria-label=\"Emoji: Corte de carne\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f969.png\" title=\"Corte de carne\"/><img alt=\"\ud83e\udd53\" aria-label=\"Emoji: Tocino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f953.png\" title=\"Tocino\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://sanluis.eluniversal.com.mx/cartera/07-07-2020/rastro-de-penasco-en-san-luis-potosi-cerca-de-la-certificacion-tif\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PKxrzRXY9u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://sanluis.eluniversal.com.mx/cartera/07-07-2020/rastro-de-penasco-en-san-luis-potosi-cerca-de-la-certificacion-tif\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">sanluis.eluniversal.com.mx/cartera/07-07-</span><span class=\"invisible\">2020/rastro-de-penasco-en-san-luis-potosi-cerca-de-la-certificacion-tif</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T00:30:00", "timestamp_epochs": 1594168200, "tweet_id": "1280660370038886406", "tweet_url": "/ElUniversal_SLP/status/1280660370038886406", "user_id": "938521514412044288", "username": "El Universal San Luis Potos\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HelpCenter"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["https://help.fromdoppler.com/es/reglamento-general-de-proteccion-de-datos/"], "parent_tweet_id": "1280558473881755649", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "claudiacanon", "user_id": "32403583"}], "retweets": 0, "screen_name": "fromDoppler", "text": "\u00a1Hola @claudiacanon! Siempre y cuando tus contactos hayan dado el consentimiento para recibir novedades no se considera Spam. \n\nEn este art\u00edculo de nuesto #HelpCenter, tienes la informaci\u00f3n para adecuar tus Campa\u00f1as a este requisito: https://help.fromdoppler.com/es/reglamento-general-de-proteccion-de-datos/\u00a0\u2026 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32403583\" dir=\"ltr\" href=\"/claudiacanon\"><s>@</s><b>claudiacanon</b></a>! Siempre y cuando tus contactos hayan dado el consentimiento para <strong>recibir</strong> novedades no se considera Spam. \n\nEn este art\u00edculo de nuesto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HelpCenter?src=hash\"><s>#</s><b>HelpCenter</b></a>, tienes la informaci\u00f3n para <strong>adecuar</strong> tus Campa\u00f1as a este requisito: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://help.fromdoppler.com/es/reglamento-general-de-proteccion-de-datos/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bnqIYorptE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://help.fromdoppler.com/es/reglamento-general-de-proteccion-de-datos/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">help.fromdoppler.com/es/reglamento-</span><span class=\"invisible\">general-de-proteccion-de-datos/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:23:04", "timestamp_epochs": 1594149784, "tweet_id": "1280583128013299713", "tweet_url": "/fromDoppler/status/1280583128013299713", "user_id": "20156191", "username": "Doppler Email Marketing", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 173, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 64, "screen_name": "marioriorda", "text": "Prudencia: capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios</p>", "timestamp": "2020-07-04T14:35:36", "timestamp_epochs": 1593873336, "tweet_id": "1279423620138381313", "tweet_url": "/marioriorda/status/1279423620138381313", "user_id": "81828783", "username": "maRIO rioRDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1279079443609399296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "srtamarinah", "user_id": "371015025"}, {"screen_name": "marialpique", "user_id": "555552425"}, {"screen_name": "agusalvarezdi", "user_id": "2332437127"}], "retweets": 0, "screen_name": "NaddiaGimeneez", "text": "Estoy teniendo un brote psic\u00f3tico con delirio m\u00edstico. Que la cursada virtual, que si respetan el reglamento, que adecuar a los 16 puntos permitidos x cuatri. Me quiero recibir!!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy teniendo un brote psic\u00f3tico con delirio m\u00edstico. Que la cursada virtual, que si respetan el reglamento, que <strong>adecuar</strong> a los 16 puntos permitidos x cuatri. Me quiero <strong>recibir</strong>!!!!!!!</p>", "timestamp": "2020-07-03T17:20:41", "timestamp_epochs": 1593796841, "tweet_id": "1279102776623104000", "tweet_url": "/NaddiaGimeneez/status/1279102776623104000", "user_id": "247519229", "username": "na \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Robertijoc", "text": "Los museos Tumbas Reales de Sip\u00e1n y Br\u00fcning, se alistan para recibir visitantes, tras ultimar protocolos de bioseguridad  y adecuar sus ambientes a fin de evitar la propagaci\u00f3n del covid-19", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los museos Tumbas Reales de Sip\u00e1n y Br\u00fcning, se alistan para <strong>recibir</strong> visitantes, tras ultimar protocolos de bioseguridad  y <strong>adecuar</strong> sus ambientes a fin de evitar la propagaci\u00f3n del covid-19</p>", "timestamp": "2020-07-01T16:55:10", "timestamp_epochs": 1593622510, "tweet_id": "1278371581719457794", "tweet_url": "/Robertijoc/status/1278371581719457794", "user_id": "279349600", "username": "Roberto A. Cortijo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 72, "links": [], "parent_tweet_id": "1277702043520688137", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}], "retweets": 4, "screen_name": "UrquillaPedro", "text": "Entonces gastaste en hacer un hoyo y adecuar edificios en donde no hay m\u00e9dicos y no se puede recibir gente enferma. Como que ya no lo supi\u00e9ramos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces gastaste en hacer un hoyo y <strong>adecuar</strong> edificios en donde no hay m\u00e9dicos y no se puede <strong>recibir</strong> gente enferma. Como que ya no lo supi\u00e9ramos.</p>", "timestamp": "2020-06-29T21:14:22", "timestamp_epochs": 1593465262, "tweet_id": "1277712036508639233", "tweet_url": "/UrquillaPedro/status/1277712036508639233", "user_id": "1136215578073620480", "username": "Pedro Urquilla A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CivisTristia", "text": "@AntonioRNaranjo A su juicio, para no recibir el \u2018les va la marcha\u2019, \u00bfdeber\u00edan no ejercer sus derechos constitucionales seg\u00fan lugar o circunstancias? Comprendo que hay que comer y es dif\u00edcil, si no imposible, adecuar el mensaje a la l\u00ednea editorial. Lo entiendo, no lo comparto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80251375\" dir=\"ltr\" href=\"/AntonioRNaranjo\"><s>@</s><b>AntonioRNaranjo</b></a> A su juicio, para no <strong>recibir</strong> el \u2018les va la marcha\u2019, \u00bfdeber\u00edan no ejercer sus derechos constitucionales seg\u00fan lugar o circunstancias? Comprendo que hay que comer y es dif\u00edcil, si no imposible, <strong>adecuar</strong> el mensaje a la l\u00ednea editorial. Lo entiendo, no lo comparto.</p>", "timestamp": "2020-06-29T15:48:25", "timestamp_epochs": 1593445705, "tweet_id": "1277630005862948864", "tweet_url": "/CivisTristia/status/1277630005862948864", "user_id": "758070864", "username": "Civis Tristia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hanseljmora", "text": "Todas las personas deben recibir la atenci\u00f3n m\u00e9dica necesaria, y eso es indiscutible. Pero como @SectorSalud y @MinSaludCol fueron incapaces de adecuar la red p\u00fablica a tiempo, ahora derivan esa responsabilidad a IPSs privadas, d\u00e1ndoles pocas o ninguna garant\u00eda de pago.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todas las personas deben <strong>recibir</strong> la atenci\u00f3n m\u00e9dica necesaria, y eso es indiscutible. Pero como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"241135651\" dir=\"ltr\" href=\"/SectorSalud\"><s>@</s><b>SectorSalud</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371797057\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludCol\"><s>@</s><b>MinSaludCol</b></a> fueron incapaces de <strong>adecuar</strong> la red p\u00fablica a tiempo, ahora derivan esa responsabilidad a IPSs privadas, d\u00e1ndoles pocas o ninguna garant\u00eda de pago.</p>", "timestamp": "2020-06-29T15:47:37", "timestamp_epochs": 1593445657, "tweet_id": "1277629805782020099", "tweet_url": "/hanseljmora/status/1277629805782020099", "user_id": "887748180", "username": "Hansel Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mayrarte_", "text": "Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\n\n\"Para no recibir o producir perjuicios innecesarios\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\n\n\"Para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios\"</p>", "timestamp": "2020-06-29T14:09:10", "timestamp_epochs": 1593439750, "tweet_id": "1277605028862328844", "tweet_url": "/mayrarte_/status/1277605028862328844", "user_id": "1257110335615631362", "username": "May Duarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1277038787294572544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "QuinteroCalle", "user_id": "36276135"}], "retweets": 0, "screen_name": "DarkRedhat7", "text": "Deje tanta solidaridad con gente irresponsable de parranda , me imagino que cuando Medell\u00edn las necesite usted va a adecuar su casa para recibir pacientes .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deje tanta solidaridad con gente irresponsable de parranda , me imagino que cuando Medell\u00edn las necesite usted va a <strong>adecuar</strong> su casa para <strong>recibir</strong> pacientes .</p>", "timestamp": "2020-06-28T03:09:10", "timestamp_epochs": 1593313750, "tweet_id": "1277076546738667520", "tweet_url": "/DarkRedhat7/status/1277076546738667520", "user_id": "829149636", "username": "breniak b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Silvanaki1", "text": "Imprudencia:\nFalta de prudencia.\nPrudencia:\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imprudencia:\nFalta de prudencia.\nPrudencia:\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios</p>", "timestamp": "2020-06-27T17:46:53", "timestamp_epochs": 1593280013, "tweet_id": "1276935043789791233", "tweet_url": "/Silvanaki1/status/1276935043789791233", "user_id": "330254322", "username": "Silvana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElChorrilleroRadioCNNSanLuis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elchorrilleroSL", "text": " MEDIDAS DEL COMIT\u00c9 DE CRISIS PROVINCIAL\n\u201cLa semana pasada fueron visitados ambos servicios penitenciarios por el personal de salud. Vamos a tratar de adecuar los protocolos para recibir visitas\", dijo la doctora, Mar\u00eda Jos\u00e9 Zangl\u00e1. \n \nFM 91.5 #ElChorrilleroRadioCNNSanLuis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/> MEDIDAS DEL COMIT\u00c9 DE CRISIS PROVINCIAL\n\u201cLa semana pasada fueron visitados ambos servicios penitenciarios por el personal de salud. Vamos a tratar de <strong>adecuar</strong> los protocolos para <strong>recibir</strong> visitas\", dijo la doctora, Mar\u00eda Jos\u00e9 Zangl\u00e1. \n \nFM 91.5 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElChorrilleroRadioCNNSanLuis?src=hash\"><s>#</s><b>ElChorrilleroRadioCNNSanLuis</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T12:14:12", "timestamp_epochs": 1592914452, "tweet_id": "1275401770320175110", "tweet_url": "/elchorrilleroSL/status/1275401770320175110", "user_id": "1043762580", "username": "El Chorrillero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Metalmax6", "text": "Es bueno que pongamos en tela de juicio todo lo que se ha gastado para adecuar el cifco para recibir pacientes con covid (ojo no es hospital), pero no vi que hicieran eso con los gobiernos anteriores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es bueno que pongamos en tela de juicio todo lo que se ha gastado para <strong>adecuar</strong> el cifco para <strong>recibir</strong> pacientes con covid (ojo no es hospital), pero no vi que hicieran eso con los gobiernos anteriores</p>", "timestamp": "2020-06-22T22:07:12", "timestamp_epochs": 1592863632, "tweet_id": "1275188614742380544", "tweet_url": "/Metalmax6/status/1275188614742380544", "user_id": "329893841", "username": "Max Orellana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273772189158907904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bermudezopinio1", "user_id": "1001905871088168960"}, {"screen_name": "GobAntioquia", "user_id": "145774770"}], "retweets": 0, "screen_name": "potogalindo", "text": "En Bogota se pueden recibir pacientes con las 4.000 UCIs que compr\u00f3 @ClaudiaLopez  a cambio de adecuar las 40 del San Juan de Dios \n\n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Bogota se pueden <strong>recibir</strong> pacientes con las 4.000 UCIs que compr\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a>  a cambio de <strong>adecuar</strong> las 40 del San Juan de Dios \n\n<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta\"/></p>", "timestamp": "2020-06-19T02:12:25", "timestamp_epochs": 1592532745, "tweet_id": "1273800775446208512", "tweet_url": "/potogalindo/status/1273800775446208512", "user_id": "536067652", "username": "Richardo \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1273171756472324106", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pepe_LuqueU", "user_id": "251273068"}, {"screen_name": "un_puto_viciao", "user_id": "2804302518"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pepe_LuqueU", "text": "Ni de comprobar si hacian falta esas m\u00e1quinas o hab\u00eda sitio donde ponerlas.\nAdecuar una sala para radioterapia es igual o m\u00e1s caro que las propias m\u00e1quinas, ya ni te cuento el tener personal para darle uso.\nEso y que no recibir las migajas de los millonarios que esquivan a +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni de comprobar si hacian falta esas m\u00e1quinas o hab\u00eda sitio donde ponerlas.\n<strong>Adecuar</strong> una sala para radioterapia es igual o m\u00e1s caro que las propias m\u00e1quinas, ya ni te cuento el tener personal para darle uso.\nEso y que no <strong>recibir</strong> las migajas de los millonarios que esquivan a +</p>", "timestamp": "2020-06-17T16:25:57", "timestamp_epochs": 1592411157, "tweet_id": "1273290796427612168", "tweet_url": "/Pepe_LuqueU/status/1273290796427612168", "user_id": "251273068", "username": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EakW7VrXgAEYI5P.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IAlexanderDul", "text": "Valor del Mes: Prudencia\nEs la capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios. pic.twitter.com/tHxEBUHdWH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Valor del Mes: Prudencia\nEs la capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tHxEBUHdWH\">pic.twitter.com/tHxEBUHdWH</a></p>", "timestamp": "2020-06-15T16:56:04", "timestamp_epochs": 1592240164, "tweet_id": "1272573601095581702", "tweet_url": "/IAlexanderDul/status/1272573601095581702", "user_id": "312414078", "username": "Instituto Alexander Dul", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EakWnpJWsAEmj9T.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ForestHillsInst", "text": "Valor del Mes: Prudencia\nEs la capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios. pic.twitter.com/8z2jArKkLe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Valor del Mes: Prudencia\nEs la capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8z2jArKkLe\">pic.twitter.com/8z2jArKkLe</a></p>", "timestamp": "2020-06-15T16:54:50", "timestamp_epochs": 1592240090, "tweet_id": "1272573289135845376", "tweet_url": "/ForestHillsInst/status/1272573289135845376", "user_id": "878497184336969728", "username": "Forest Hills Institute", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuliusVip", "text": "\"Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\"\n\n-Julius, prudencia en momentos de incertidumbres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\"\n\n-Julius, prudencia en momentos de incertidumbres</p>", "timestamp": "2019-10-18T15:48:06", "timestamp_epochs": 1571413686, "tweet_id": "1185221020841664512", "tweet_url": "/JuliusVip/status/1185221020841664512", "user_id": "211710847", "username": "Julio D. Mart\u00ednez C. Opinando para construir ...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1183351807021584385", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ProtestFor36", "user_id": "934480934"}, {"screen_name": "femashi", "user_id": "433774568"}, {"screen_name": "Lenin", "user_id": "913131817"}], "retweets": 2, "screen_name": "Suqilanda", "text": "Lenin har\u00e1 tdo lo q la derecha le pida xq tiene TERROR d ir preso, tiene demasiado rabo d paja y s quemar\u00eda rapidito. \nCndo el pueblo gane, el pr\u00f2ximo gob tiene q adecuar celda en Latacunga, para recibir a Moreno, cn la diferencia q nstros ls Progresistas si hacemos CUMPLIR DDHH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lenin har\u00e1 tdo lo q la derecha le pida xq tiene TERROR d ir preso, tiene demasiado rabo d paja y s quemar\u00eda rapidito. \nCndo el pueblo gane, el pr\u00f2ximo gob tiene q <strong>adecuar</strong> celda en Latacunga, para <strong>recibir</strong> a Moreno, cn la diferencia q nstros ls Progresistas si hacemos CUMPLIR DDHH</p>", "timestamp": "2019-10-13T12:52:13", "timestamp_epochs": 1570971133, "tweet_id": "1183364821376557056", "tweet_url": "/Suqilanda/status/1183364821376557056", "user_id": "347039234", "username": "Marcela Correa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181578432393687040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarcaInteligent", "user_id": "1332371000"}], "retweets": 1, "screen_name": "alopezvicente", "text": "No lo llamar\u00eda locura. Lo llamar\u00eda riesgo. La prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No lo llamar\u00eda locura. Lo llamar\u00eda riesgo. La prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2019-10-08T15:14:34", "timestamp_epochs": 1570547674, "tweet_id": "1181588702059024385", "tweet_url": "/alopezvicente/status/1181588702059024385", "user_id": "150589555", "username": "\u00c1lvaro L\u00f3pez Vicente", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFzFuBFU8AIe6hT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ALCORTA64", "text": "@sebastianpinera @GobiernodeChile c\u00f3mo es posible que se permita esto,1cosa es recibir personas que tienen necesidades de vida,otra q esas personas quieran venir a cambiar nuestra cultura,valores,patrimonio y otros,ellos llegan a1pa\u00eds y se deben adecuar a \u00e9l y no el pa\u00eds a ellos pic.twitter.com/KiNM7YnVP3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13623532\" dir=\"ltr\" href=\"/sebastianpinera\"><s>@</s><b>sebastianpinera</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42102939\" dir=\"ltr\" href=\"/GobiernodeChile\"><s>@</s><b>GobiernodeChile</b></a> c\u00f3mo es posible que se permita esto,1cosa es <strong>recibir</strong> personas que tienen necesidades de vida,otra q esas personas quieran venir a cambiar nuestra cultura,valores,patrimonio y otros,ellos llegan a1pa\u00eds y se deben <strong>adecuar</strong> a \u00e9l y no el pa\u00eds a ellos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KiNM7YnVP3\">pic.twitter.com/KiNM7YnVP3</a></p>", "timestamp": "2019-10-01T14:05:28", "timestamp_epochs": 1569938728, "tweet_id": "1179034599898238976", "tweet_url": "/ALCORTA64/status/1179034599898238976", "user_id": "741018044676313089", "username": "ALCORTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Remyely", "text": "PRUDENCIA Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRUDENCIA Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios. <img alt=\"\ud83d\udcac\" aria-label=\"Emoji: Globo de di\u00e1logo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ac.png\" title=\"Globo de di\u00e1logo\"/></p>", "timestamp": "2019-09-30T15:18:47", "timestamp_epochs": 1569856727, "tweet_id": "1178690661060677632", "tweet_url": "/Remyely/status/1178690661060677632", "user_id": "115065496", "username": "Laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 68, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "valiabarak", "text": "Prudencia: capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios...\n\u00a1Hoy m\u00e1s que de costumbre, necesitamos actuar con prudencia!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios...\n\u00a1Hoy m\u00e1s que de costumbre, necesitamos actuar con prudencia!!!</p>", "timestamp": "2019-09-29T15:14:50", "timestamp_epochs": 1569770090, "tweet_id": "1178327282089435136", "tweet_url": "/valiabarak/status/1178327282089435136", "user_id": "44923359", "username": "Valia Barak Pastor \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Porlamar", "VirgendelValle"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFlt9NgXUAAQnxO.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EFlt-kmW4AYJiSN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EFluAPdXYAARnJZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EFluB6SX0AI0s1a.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PbroRafaelRG", "text": "Hoy nuestra Parroquia \"La Epifan\u00eda del Se\u00f1or\" de #Porlamar junto a la @AlcaldiaBMarino que lidera el alcalde @franciscopsuv74 empezamos a adecuar los espacios del templo y del sector para recibir la hist\u00f3rica visita de la #VirgendelValle \nDios os bendiga \n@Pontifex_espic.twitter.com/KSyjnSm67S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy nuestra Parroquia \"La Epifan\u00eda del Se\u00f1or\" de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Porlamar?src=hash\"><s>#</s><b>Porlamar</b></a> junto a la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"953306766380601346\" dir=\"ltr\" href=\"/AlcaldiaBMarino\"><s>@</s><b>AlcaldiaBMarino</b></a> que lidera el alcalde <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3207487971\" dir=\"ltr\" href=\"/franciscopsuv74\"><s>@</s><b>franciscopsuv74</b></a> empezamos a <strong>adecuar</strong> los espacios del templo y del sector para <strong>recibir</strong> la hist\u00f3rica visita de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VirgendelValle?src=hash\"><s>#</s><b>VirgendelValle</b></a> \nDios os bendiga \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"525264466\" dir=\"ltr\" href=\"/Pontifex_es\"><s>@</s><b>Pontifex_es</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KSyjnSm67S\">pic.twitter.com/KSyjnSm67S</a></p>", "timestamp": "2019-09-28T23:46:59", "timestamp_epochs": 1569714419, "tweet_id": "1178093777040429058", "tweet_url": "/PbroRafaelRG/status/1178093777040429058", "user_id": "3226468984", "username": "Rafael Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=W93hU3l8BfI&feature=youtu.be"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "carlos_anguiano", "text": "La custodia de los menores es un tema que legalmente debemos revisar y adecuar.  Nunca el Derecho de los padres puede ser superior al derecho de los hijos menores, quienes deben recibir siempre la protecci\u00f3n del estado.   https://www.youtube.com/watch?v=W93hU3l8BfI&feature=youtu.be\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La custodia de los menores es un tema que legalmente debemos revisar y <strong>adecuar</strong>.  Nunca el Derecho de los padres puede ser superior al derecho de los hijos menores, quienes deben <strong>recibir</strong> siempre la protecci\u00f3n del estado.   <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=W93hU3l8BfI&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k2U2On6zJv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=W93hU3l8BfI&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=W93hU3</span><span class=\"invisible\">l8BfI&amp;feature=youtu.be</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-24T02:16:56", "timestamp_epochs": 1569291416, "tweet_id": "1176319575941636099", "tweet_url": "/carlos_anguiano/status/1176319575941636099", "user_id": "2379597936", "username": "CrecimientoHumano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFAEHGnXkAANeSc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174809085813972997", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "magu28", "user_id": "12379642"}, {"screen_name": "jggmve", "user_id": "109047164"}], "retweets": 0, "screen_name": "GustavoDiazRod2", "text": "Retrocedemos?\nLa tecnolog\u00eda q es \u00fatil, funciona y dominemos 100% adem\u00e1s de adecuar la a el entorno existente es la v\u00e1lida. 1TEL\u00c9FONO que funcione siempre, en todas partes, gratis y q adem\u00e1s sirva para enviar y recibir texto, como por ejem op bancarias, impulsar\u00eda la vida d todos. pic.twitter.com/jcvU9VafKQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retrocedemos?\nLa tecnolog\u00eda q es \u00fatil, funciona y dominemos 100% adem\u00e1s de <strong>adecuar</strong> la a el entorno existente es la v\u00e1lida. 1TEL\u00c9FONO que funcione siempre, en todas partes, gratis y q adem\u00e1s sirva para enviar y <strong>recibir</strong> texto, como por ejem op bancarias, impulsar\u00eda la vida d todos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jcvU9VafKQ\">pic.twitter.com/jcvU9VafKQ</a></p>", "timestamp": "2019-09-21T16:17:52", "timestamp_epochs": 1569082672, "tweet_id": "1175444038482313217", "tweet_url": "/GustavoDiazRod2/status/1175444038482313217", "user_id": "1168293054144557057", "username": "\u2606MotoZapiens\u2606\ud83d\ude0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chuki_tin", "text": "@UPSAyuda_ES cuanto tengo que esperar el paquete que llevo esperando tres dias?Vuelvo a adecuar mis horarios para recibir el paquete despues de las conversaciones de ayer, y aqui sigo esperando.Otra vez, demora en una cosa que me urge.Ya me parece una tomadura de pelo de @UPS_ES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"908683876561752064\" dir=\"ltr\" href=\"/UPSAyuda_ES\"><s>@</s><b>UPSAyuda_ES</b></a> cuanto tengo que esperar el paquete que llevo esperando tres dias?Vuelvo a <strong>adecuar</strong> mis horarios para <strong>recibir</strong> el paquete despues de las conversaciones de ayer, y aqui sigo esperando.Otra vez, demora en una cosa que me urge.Ya me parece una tomadura de pelo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"908677092908437505\" dir=\"ltr\" href=\"/UPS_ES\"><s>@</s><b>UPS_ES</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-20T11:36:37", "timestamp_epochs": 1568979397, "tweet_id": "1175010873385132038", "tweet_url": "/chuki_tin/status/1175010873385132038", "user_id": "300910354", "username": "Chuki", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maicaera", "text": "Prudencia:Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia:Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2019-09-19T16:50:11", "timestamp_epochs": 1568911811, "tweet_id": "1174727399000432640", "tweet_url": "/maicaera/status/1174727399000432640", "user_id": "171160351", "username": "Samar Ismail  \u0633\u0645\u0631", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1173651759677489152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nanu36", "user_id": "197234185"}], "retweets": 0, "screen_name": "nunyperez", "text": "gobierno provincial y municipal q no sepa adecuar sus gastos, no puede recibir plata adicional..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">gobierno provincial y municipal q no sepa <strong>adecuar</strong> sus gastos, no puede <strong>recibir</strong> plata adicional..</p>", "timestamp": "2019-09-17T20:41:05", "timestamp_epochs": 1568752865, "tweet_id": "1174060728770338816", "tweet_url": "/nunyperez/status/1174060728770338816", "user_id": "3003026687", "username": "Natalia Perez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RegresoAClases2019"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEsHwmtXsAYWUah.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEsHw36WwAEB_3z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EEsIMKbW4AIHCWE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ligomenpositivo", "text": "#RegresoAClases2019 \nConsejo general con la participaci\u00f3n de personal administrativo, de apoyo y docente. Organizaci\u00f3n y planes de trabajo para adecuar espacios y recibir a los j\u00f3venes estudiantes. pic.twitter.com/Cdx0EGkFB0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RegresoAClases2019?src=hash\"><s>#</s><b>RegresoAClases2019</b></a> \nConsejo general con la participaci\u00f3n de personal administrativo, de apoyo y docente. Organizaci\u00f3n y planes de trabajo para <strong>adecuar</strong> espacios y <strong>recibir</strong> a los j\u00f3venes estudiantes. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cdx0EGkFB0\">pic.twitter.com/Cdx0EGkFB0</a></p>", "timestamp": "2019-09-17T19:23:49", "timestamp_epochs": 1568748229, "tweet_id": "1174041286203990016", "tweet_url": "/Ligomenpositivo/status/1174041286203990016", "user_id": "2357066370", "username": "Ligomen en positivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1172718227694075905", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "noakeikope", "user_id": "425964813"}, {"screen_name": "JorgeDCG", "user_id": "111815940"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marita30706158", "text": "En recibir de una empresa patrocinadora de la campa\u00f1a no pero dinero negro si que no se sabe como sustentarlo e infrige y comete delito para adecuar como llego blanquearlos ese si es delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <strong>recibir</strong> de una empresa patrocinadora de la campa\u00f1a no pero dinero negro si que no se sabe como sustentarlo e infrige y comete delito para <strong>adecuar</strong> como llego blanquearlos ese si es delito</p>", "timestamp": "2019-09-14T03:55:48", "timestamp_epochs": 1568433348, "tweet_id": "1172720578849120256", "tweet_url": "/Marita30706158/status/1172720578849120256", "user_id": "1017818422728691713", "username": "Maritacelindaangelesyzaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1169254162170810368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HelenaII", "user_id": "317797338"}], "retweets": 0, "screen_name": "EMTmadrid", "text": "Las l\u00edneas se mueven por frecuencias, no por horario, y pueden recibir instrucciones desde control para adecuar las mismas o por incidencias ocurridas que pueden modificar su salida. Sentimos las molestias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las l\u00edneas se mueven por frecuencias, no por horario, y pueden <strong>recibir</strong> instrucciones desde control para <strong>adecuar</strong> las mismas o por incidencias ocurridas que pueden modificar su salida. Sentimos las molestias.</p>", "timestamp": "2019-09-04T14:38:05", "timestamp_epochs": 1567607885, "tweet_id": "1169258336287637504", "tweet_url": "/EMTmadrid/status/1169258336287637504", "user_id": "81100158", "username": "EMT de Madrid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianasanlop", "text": "Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\nDefinici\u00f3n de palabra b\u00e1sica, por si no la conoc\u00eda.\nSaludos cordiales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\nDefinici\u00f3n de palabra b\u00e1sica, por si no la conoc\u00eda.\nSaludos cordiales.</p>", "timestamp": "2019-09-02T17:50:34", "timestamp_epochs": 1567446634, "tweet_id": "1168581999419973633", "tweet_url": "/marianasanlop/status/1168581999419973633", "user_id": "33352980", "username": "Mariana Coneja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B11RwZVBQxr/?igshid=fk7elyw9cqs7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ViveSabaneta", "text": "En los \u00faltimos meses previos a la Semana de la Cultura nos hab\u00edamos propuesto adecuar el espacio de la galer\u00eda y recibir una nueva exposici\u00f3n para el mes de septiembre. \nEs as\u00ed como la Casa Independencia se complace\u2026 https://www.instagram.com/p/B11RwZVBQxr/?igshid=fk7elyw9cqs7\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En los \u00faltimos meses previos a la Semana de la Cultura nos hab\u00edamos propuesto <strong>adecuar</strong> el espacio de la galer\u00eda y <strong>recibir</strong> una nueva exposici\u00f3n para el mes de septiembre. \nEs as\u00ed como la Casa Independencia se complace\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B11RwZVBQxr/?igshid=fk7elyw9cqs7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5FCuNL82na\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B11RwZVBQxr/?igshid=fk7elyw9cqs7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B11RwZVBQxr/</span><span class=\"invisible\">?igshid=fk7elyw9cqs7</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-31T14:55:07", "timestamp_epochs": 1567263307, "tweet_id": "1167813070250479616", "tweet_url": "/ViveSabaneta/status/1167813070250479616", "user_id": "979822885647847424", "username": "ViveSabaneta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlbertoGolpista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1167580226836152326", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mauriciomacri", "user_id": "24900072"}, {"screen_name": "WalhallaMann", "user_id": "197178351"}], "retweets": 1, "screen_name": "FerrarioMariana", "text": "@alferdez te paso la definici\u00f3n de prudencia:Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios #AlbertoGolpista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149991703\" dir=\"ltr\" href=\"/alferdez\"><s>@</s><b>alferdez</b></a> te paso la definici\u00f3n de prudencia:Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlbertoGolpista?src=hash\"><s>#</s><b>AlbertoGolpista</b></a></p>", "timestamp": "2019-08-31T00:41:40", "timestamp_epochs": 1567212100, "tweet_id": "1167598293284769792", "tweet_url": "/FerrarioMariana/status/1167598293284769792", "user_id": "769965054456455168", "username": "Mari", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LaPaz", "Alpacoma"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyC5vmkWsAAjHRP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "AmbienteyAgua", "text": "#LaPaz | @CarlosOrtunoBO: La @LaPazAlcaldia se comprometi\u00f3 a adecuar la celda 11 del relleno sanitario de #Alpacoma para recibir los residuos que sean recolectados, garantizando que opere con normalidad mientras dure la emergencia\" | V\u00eda @ATBRedNacional pic.twitter.com/Op5NQd5wh4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaPaz?src=hash\"><s>#</s><b>LaPaz</b></a> | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"740645924339253248\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosOrtunoBO\"><s>@</s><b>CarlosOrtunoBO</b></a>: La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"803572778427420672\" dir=\"ltr\" href=\"/LaPazAlcaldia\"><s>@</s><b>LaPazAlcaldia</b></a> se comprometi\u00f3 a <strong>adecuar</strong> la celda 11 del relleno sanitario de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alpacoma?src=hash\"><s>#</s><b>Alpacoma</b></a> para <strong>recibir</strong> los residuos que sean recolectados, garantizando que opere con normalidad mientras dure la emergencia\" | V\u00eda @ATBRedNacional <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Op5NQd5wh4\">pic.twitter.com/Op5NQd5wh4</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T02:33:10", "timestamp_epochs": 1548729190, "tweet_id": "1090075350497984517", "tweet_url": "/AmbienteyAgua/status/1090075350497984517", "user_id": "804752541363957764", "username": "Min. Medio Ambiente y Agua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": ["https://twitter.com/raisabanfield/status/1087678840128843778"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "GaboGdeP", "text": "Saben, yo (y asumo que muchos de los que criticamos la JMJ) nunca dud\u00e9 de la calidad de nuestra gente para recibir a los peregrinos. De verdad que como los paname\u00f1os no hay muchos en el mundo. Mis dudas siempre fueron (y siguen siendo) con la capacidad de nuestro gob para adecuar https://twitter.com/raisabanfield/status/1087678840128843778\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Saben, yo (y asumo que muchos de los que criticamos la JMJ) nunca dud\u00e9 de la calidad de nuestra gente para <strong>recibir</strong> a los peregrinos. De verdad que como los paname\u00f1os no hay muchos en el mundo. Mis dudas siempre fueron (y siguen siendo) con la capacidad de nuestro gob para <strong>adecuar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/raisabanfield/status/1087678840128843778\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4qAGhiOT1k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/raisabanfield/status/1087678840128843778\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/raisabanfield/</span><span class=\"invisible\">status/1087678840128843778</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-22T22:27:37", "timestamp_epochs": 1548196057, "tweet_id": "1087839226656366592", "tweet_url": "/GaboGdeP/status/1087839226656366592", "user_id": "203608310", "username": "Y Gabo dijo dizque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/rtejedaguerrero/status/1087338166204407808"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rtejedaguerrero", "text": "@huchilora @ElDia_RD @nuriapiera @domingo_paez @nieves_rd @FelixPortes @DaniloMedina: PENSAR, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir PERJUICIOS INNECESARIOS... https://twitter.com/rtejedaguerrero/status/1087338166204407808\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"484351617\" dir=\"ltr\" href=\"/huchilora\"><s>@</s><b>huchilora</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"472947217\" dir=\"ltr\" href=\"/ElDia_RD\"><s>@</s><b>ElDia_RD</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34935938\" dir=\"ltr\" href=\"/nuriapiera\"><s>@</s><b>nuriapiera</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215730318\" dir=\"ltr\" href=\"/domingo_paez\"><s>@</s><b>domingo_paez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"532512588\" dir=\"ltr\" href=\"/nieves_rd\"><s>@</s><b>nieves_rd</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64175966\" dir=\"ltr\" href=\"/FelixPortes\"><s>@</s><b>FelixPortes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35485571\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloMedina\"><s>@</s><b>DaniloMedina</b></a>: PENSAR, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir PERJUICIOS INNECESARIOS... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/rtejedaguerrero/status/1087338166204407808\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hdUP9CncnA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/rtejedaguerrero/status/1087338166204407808\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/rtejedaguerrer</span><span class=\"invisible\">o/status/1087338166204407808</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-21T14:08:21", "timestamp_epochs": 1548079701, "tweet_id": "1087351192743800833", "tweet_url": "/rtejedaguerrero/status/1087351192743800833", "user_id": "614731623", "username": "Ricardo Tejeda Guerrero.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://httpsrvicios.metlife.com.mx/wps/portal/publico/poliza1GM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMSSMETLIFE", "text": "Eres Servidor P\u00fablico y te interesa continuar con tu protecci\u00f3n de Gastos M\u00e9dicos Mayores? Ingresa al sitio http://httpsrvicios.metlife.com.mx/wps/portal/publico/poliza1GM\u00a0\u2026 aqu\u00ed podr\u00e1s adecuar tu protecci\u00f3n.Estoy para asesorarte y recibir tu solicitud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eres Servidor P\u00fablico y te interesa continuar con tu protecci\u00f3n de Gastos M\u00e9dicos Mayores? Ingresa al sitio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://httpsrvicios.metlife.com.mx/wps/portal/publico/poliza1GM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/13lOqOZBag\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://httpsrvicios.metlife.com.mx/wps/portal/publico/poliza1GM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">httpsrvicios.metlife.com.mx/wps/portal/pub</span><span class=\"invisible\">lico/poliza1GM</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> aqu\u00ed podr\u00e1s <strong>adecuar</strong> tu protecci\u00f3n.Estoy para asesorarte y <strong>recibir</strong> tu solicitud</p>", "timestamp": "2019-01-18T13:48:29", "timestamp_epochs": 1547819309, "tweet_id": "1086259030128029696", "tweet_url": "/IMSSMETLIFE/status/1086259030128029696", "user_id": "3039883915", "username": "FERNANDO PEDROZA H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PRUDENCIA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marlenm", "text": "Palabra de la semana #PRUDENCIA \nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Palabra de la semana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRUDENCIA?src=hash\"><s>#</s><b>PRUDENCIA</b></a> \nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2019-01-14T12:39:56", "timestamp_epochs": 1547469596, "tweet_id": "1084792227543638017", "tweet_url": "/marlenm/status/1084792227543638017", "user_id": "17097787", "username": "Mar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mimisadiaz", "text": "Prudencia: adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2019-01-14T04:28:56", "timestamp_epochs": 1547440136, "tweet_id": "1084668664320847872", "tweet_url": "/mimisadiaz/status/1084668664320847872", "user_id": "161094355", "username": "noemi diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Angel7Soul", "text": "PRUDENCIA:\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRUDENCIA:\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2019-01-07T02:37:32", "timestamp_epochs": 1546828652, "tweet_id": "1082103913971662848", "tweet_url": "/Angel7Soul/status/1082103913971662848", "user_id": "2849230419", "username": "miguel angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "macr199", "text": "Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.<img alt=\"\u270d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mano que escribe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270d.png\" title=\"Mano que escribe\"/></p>", "timestamp": "2018-12-31T05:28:46", "timestamp_epochs": 1546234126, "tweet_id": "1079610292127100928", "tweet_url": "/macr199/status/1079610292127100928", "user_id": "1011657818330583040", "username": "Mauricio Corrales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1079505166104174593", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elGrafomano", "user_id": "42172973"}, {"screen_name": "elBlogotazo", "user_id": "1643294893"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuzO_", "text": "Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2018-12-30T22:37:14", "timestamp_epochs": 1546209434, "tweet_id": "1079506724866965505", "tweet_url": "/LuzO_/status/1079506724866965505", "user_id": "88354906", "username": "Luz Omayra", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BuenViernes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DvgoipXW0AAqkpX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PabloGSimoni", "text": "#BuenViernes son dias dif\u00edciles pero pudimos adecuar las columnas del Parque San Mart\u00edn para recibir ma\u00f1ana s\u00e1bado 29 a la Orquesta Sinf\u00f3nica del Teatro Col\u00f3n pic.twitter.com/HWSDvPUHhE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenViernes?src=hash\"><s>#</s><b>BuenViernes</b></a> son dias dif\u00edciles pero pudimos <strong>adecuar</strong> las columnas del Parque San Mart\u00edn para <strong>recibir</strong> ma\u00f1ana s\u00e1bado 29 a la Orquesta Sinf\u00f3nica del Teatro Col\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HWSDvPUHhE\">pic.twitter.com/HWSDvPUHhE</a></p>", "timestamp": "2018-12-28T14:19:34", "timestamp_epochs": 1546006774, "tweet_id": "1078656710611476480", "tweet_url": "/PabloGSimoni/status/1078656710611476480", "user_id": "712321020649205761", "username": "Pablo Gabriel Simoni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1074343631241297925", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sancaye84", "user_id": "3371789163"}, {"screen_name": "PueblaJuan1", "user_id": "1170754158841888768"}], "retweets": 0, "screen_name": "GastonJaguar", "text": "por supuesto!! a ver! \n\nsi tenes que adecuar tarifas, dolar que estaba a 9$, es logico que se iba a generar inlfacion por la devalucion,\n\nera obvio que iba aumentar la linea de la pobreza\n\nlo importante es que quien tome el proximo periodo presidencial va recibir casi sin deficit", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por supuesto!! a ver! \n\nsi tenes que <strong>adecuar</strong> tarifas, dolar que estaba a 9$, es logico que se iba a generar inlfacion por la devalucion,\n\nera obvio que iba aumentar la linea de la pobreza\n\nlo importante es que quien tome el proximo periodo presidencial va <strong>recibir</strong> casi sin deficit</p>", "timestamp": "2018-12-18T14:30:29", "timestamp_epochs": 1545143429, "tweet_id": "1075035575982395392", "tweet_url": "/GastonJaguar/status/1075035575982395392", "user_id": "757678375565717504", "username": "Gaston", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1072224752121626627", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisBareiro", "user_id": "117188319"}, {"screen_name": "carlitos3991", "user_id": "3883626442"}, {"screen_name": "menchibarriocan", "user_id": "154235414"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ronny_jl", "text": "Luis el tratado dice en esencia que hay que recibir gente, y a duras penas nio estms tratando cumplir con nuestrs compartiots ac\u00e1, y con muchos m\u00e1s esfuerzos tratams adecuar para que Nuestra Gente que esta afuera quiera venir, y es m\u00e1s, estams recibiendo gente q viene d afuera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luis el tratado dice en esencia que hay que <strong>recibir</strong> gente, y a duras penas nio estms tratando cumplir con nuestrs compartiots ac\u00e1, y con muchos m\u00e1s esfuerzos tratams <strong>adecuar</strong> para que Nuestra Gente que esta afuera quiera venir, y es m\u00e1s, estams recibiendo gente q viene d afuera</p>", "timestamp": "2018-12-10T22:43:15", "timestamp_epochs": 1544481795, "tweet_id": "1072260482453684225", "tweet_url": "/Ronny_jl/status/1072260482453684225", "user_id": "2451124455", "username": "RJL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tlaxcala"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://urbanotlaxcala.mx/gobierno/noticia/15734-sin-adecuar-oficinas-para-recibir-a-la-secretar%C3%ADa-de-cultura-en-tlaxcala.html#.XAcWx26NnpQ.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lucitaperez", "text": "Sin adecuar oficinas para recibir a la Secretar\u00eda de Cultura en #Tlaxcala - Urbano  @SECTURTlaxcala @TlaxcalaITC @alefrausto @GobTlaxcala @MarcoAMena Noticias Mexico http://urbanotlaxcala.mx/gobierno/noticia/15734-sin-adecuar-oficinas-para-recibir-a-la-secretar%C3%ADa-de-cultura-en-tlaxcala.html#.XAcWx26NnpQ.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>adecuar</strong> oficinas para <strong>recibir</strong> a la Secretar\u00eda de Cultura en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tlaxcala?src=hash\"><s>#</s><b>Tlaxcala</b></a> - Urbano  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"322154347\" dir=\"ltr\" href=\"/SECTURTlaxcala\"><s>@</s><b>SECTURTlaxcala</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3256695540\" dir=\"ltr\" href=\"/TlaxcalaITC\"><s>@</s><b>TlaxcalaITC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82942396\" dir=\"ltr\" href=\"/alefrausto\"><s>@</s><b>alefrausto</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184863192\" dir=\"ltr\" href=\"/GobTlaxcala\"><s>@</s><b>GobTlaxcala</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45700500\" dir=\"ltr\" href=\"/MarcoAMena\"><s>@</s><b>MarcoAMena</b></a> Noticias Mexico <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://urbanotlaxcala.mx/gobierno/noticia/15734-sin-adecuar-oficinas-para-recibir-a-la-secretar%C3%ADa-de-cultura-en-tlaxcala.html#.XAcWx26NnpQ.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NhWwEvhwXX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://urbanotlaxcala.mx/gobierno/noticia/15734-sin-adecuar-oficinas-para-recibir-a-la-secretar%C3%ADa-de-cultura-en-tlaxcala.html#.XAcWx26NnpQ.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">urbanotlaxcala.mx/gobierno/notic</span><span class=\"invisible\">ia/15734-sin-adecuar-oficinas-para-recibir-a-la-secretar%C3%ADa-de-cultura-en-tlaxcala.html#.XAcWx26NnpQ.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-05T00:09:08", "timestamp_epochs": 1543968548, "tweet_id": "1070107770714640389", "tweet_url": "/lucitaperez/status/1070107770714640389", "user_id": "138192207", "username": "Lucy P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Definici\u00f3n", "Diccionario", "Carajo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canguiano77", "text": "Prudencia:\n\n-Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios-\n\n#Definici\u00f3n #Diccionario #Carajo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia:\n\n-Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios-\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Definici%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Definici\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diccionario?src=hash\"><s>#</s><b>Diccionario</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Carajo?src=hash\"><s>#</s><b>Carajo</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-03T14:29:39", "timestamp_epochs": 1543847379, "tweet_id": "1069599550845837312", "tweet_url": "/canguiano77/status/1069599550845837312", "user_id": "66040972", "username": "christian anguiano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1068574008201932801", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lauritsi", "text": "Che TN, \u00bfno tienen nada para decir de la agenda del G20? Digo, porque solo he le\u00eddo pelotudeces desde que empezaron a adecuar la ciudad para recibir a toda esta gente. Bastante pobretona la calidad de la (des)informaci\u00f3n eh.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Che TN, \u00bfno tienen nada para decir de la agenda del G20? Digo, porque solo he le\u00eddo pelotudeces desde que empezaron a <strong>adecuar</strong> la ciudad para <strong>recibir</strong> a toda esta gente. Bastante pobretona la calidad de la (des)informaci\u00f3n eh.</p>", "timestamp": "2018-11-30T18:47:34", "timestamp_epochs": 1543603654, "tweet_id": "1068577293705056256", "tweet_url": "/Lauritsi/status/1068577293705056256", "user_id": "99801226", "username": "Lora la exploradora \ud83c\udf7f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NUESTROMARpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtAbBCgU8AIa4jI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://www.nuestromar.org/66955-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Nuestromar", "text": "El puerto de Santa Fe volvi\u00f3 a recibir granos: Se realizaron gestiones comerciales e inversiones para adecuar las instalaciones para volver a posicionarse como una salida al exterior. Esta semana, con el ingreso de la cosecha de trigo, los\u2026 http://www.nuestromar.org/66955-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 #NUESTROMARpic.twitter.com/pcPVABGAaZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El puerto de Santa Fe volvi\u00f3 a <strong>recibir</strong> granos: Se realizaron gestiones comerciales e inversiones para <strong>adecuar</strong> las instalaciones para volver a posicionarse como una salida al exterior. Esta semana, con el ingreso de la cosecha de trigo, los\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nuestromar.org/66955-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IZsXvQODgV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nuestromar.org/66955-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nuestromar.org/66955-11-2018/</span><span class=\"invisible\">puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NUESTROMAR?src=hash\"><s>#</s><b>NUESTROMAR</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pcPVABGAaZ\">pic.twitter.com/pcPVABGAaZ</a></p>", "timestamp": "2018-11-27T11:41:09", "timestamp_epochs": 1543318869, "tweet_id": "1067382818307600384", "tweet_url": "/Nuestromar/status/1067382818307600384", "user_id": "15447156", "username": "Fundaci\u00f3n NUESTROMAR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NUESTROMARpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtAZEFuUUAEJANS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.nuestromar.org/66947-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Nuestromar", "text": "El puerto de Santa Fe volvi\u00f3 a recibir granos: Se realizaron gestiones comerciales e inversiones para adecuar las instalaciones para volver a posicionarse como una salida al exterior. Esta semana, con el ingreso de la cosecha de trigo, los\u2026 http://www.nuestromar.org/66947-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 #NUESTROMARpic.twitter.com/Q8tpiCjGfR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El puerto de Santa Fe volvi\u00f3 a <strong>recibir</strong> granos: Se realizaron gestiones comerciales e inversiones para <strong>adecuar</strong> las instalaciones para volver a posicionarse como una salida al exterior. Esta semana, con el ingreso de la cosecha de trigo, los\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nuestromar.org/66947-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kWdirJWUDu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nuestromar.org/66947-11-2018/puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nuestromar.org/66947-11-2018/</span><span class=\"invisible\">puerto-santa-fe-volvi-recibir-granos?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NUESTROMAR?src=hash\"><s>#</s><b>NUESTROMAR</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q8tpiCjGfR\">pic.twitter.com/Q8tpiCjGfR</a></p>", "timestamp": "2018-11-27T11:32:37", "timestamp_epochs": 1543318357, "tweet_id": "1067380671398633473", "tweet_url": "/Nuestromar/status/1067380671398633473", "user_id": "15447156", "username": "Fundaci\u00f3n NUESTROMAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1056945912348639233", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GolDeMediaCanch", "user_id": "184621831"}, {"screen_name": "soff83", "user_id": "139835866"}, {"screen_name": "giselabarreto7", "user_id": "611212278"}], "retweets": 0, "screen_name": "arg_fabi", "text": "Prudencia\n\nCapacidad de pensar sobre los riesgos posibles que conllevan los actos, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\n\nVirtud que consiste en discernir y distinguir lo que est\u00e1 bien de lo que est\u00e1 mal y actuar en consecuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia\n\nCapacidad de pensar sobre los riesgos posibles que conllevan los actos, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\n\nVirtud que consiste en discernir y distinguir lo que est\u00e1 bien de lo que est\u00e1 mal y actuar en consecuencia</p>", "timestamp": "2018-11-17T05:14:58", "timestamp_epochs": 1542431698, "tweet_id": "1063661753962283008", "tweet_url": "/arg_fabi/status/1063661753962283008", "user_id": "446401573", "username": "Fabi\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1056945912348639233", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Witchy11125419", "user_id": "1023021811439689728"}, {"screen_name": "soff83", "user_id": "139835866"}, {"screen_name": "giselabarreto7", "user_id": "611212278"}], "retweets": 0, "screen_name": "arg_fabi", "text": "Prudencia\n\nCapacidad de pensar sobre los riesgos posibles que conllevan los actos, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\n\nVirtud que consiste en discernir y distinguir lo que est\u00e1 bien de lo que est\u00e1 mal y actuar en consecuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia\n\nCapacidad de pensar sobre los riesgos posibles que conllevan los actos, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\n\nVirtud que consiste en discernir y distinguir lo que est\u00e1 bien de lo que est\u00e1 mal y actuar en consecuencia</p>", "timestamp": "2018-11-17T05:13:09", "timestamp_epochs": 1542431589, "tweet_id": "1063661295558426624", "tweet_url": "/arg_fabi/status/1063661295558426624", "user_id": "446401573", "username": "Fabi\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Agenda", "IrrenunciablesEnPol\u00edticaMigratoria", "Debate", "M\u00e9xicoEnElMundo", "Migraci\u00f3n", "Dreamers", "RelacionesExteriores", "Ni\u00f1ezMigrante", "JuventudesBinacionalespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdLYoDsV4AAQ7do.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdLYpOwVQAAKKck.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdLYrLjVwAI-TtT.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdLYse9VAAAkG-r.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "agendamigrante", "text": "@JaimeRdzNL se compromete a recibir, adecuar y presentar la #Agenda #IrrenunciablesEnPol\u00edticaMigratoria en el 2do #Debate que tocar\u00e1 el tema #M\u00e9xicoEnElMundo.\n\n#Migraci\u00f3n #Dreamers #RelacionesExteriores #Ni\u00f1ezMigrante #JuventudesBinacionalespic.twitter.com/mmdZAYRvW2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1342520820\" dir=\"ltr\" href=\"/JaimeRdzNL\"><s>@</s><b>JaimeRdzNL</b></a> se compromete a <strong>recibir</strong>, <strong>adecuar</strong> y presentar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Agenda?src=hash\"><s>#</s><b>Agenda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IrrenunciablesEnPol%C3%ADticaMigratoria?src=hash\"><s>#</s><b>IrrenunciablesEnPol\u00edticaMigratoria</b></a> en el 2do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Debate?src=hash\"><s>#</s><b>Debate</b></a> que tocar\u00e1 el tema <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xicoEnElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xicoEnElMundo</b></a>.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Migraci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Migraci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dreamers?src=hash\"><s>#</s><b>Dreamers</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RelacionesExteriores?src=hash\"><s>#</s><b>RelacionesExteriores</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1ezMigrante?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1ezMigrante</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuventudesBinacionales?src=hash\"><s>#</s><b>JuventudesBinacionales</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mmdZAYRvW2\">pic.twitter.com/mmdZAYRvW2</a></p>", "timestamp": "2018-05-14T18:35:45", "timestamp_epochs": 1526322945, "tweet_id": "996096747041644545", "tweet_url": "/agendamigrante/status/996096747041644545", "user_id": "828092476909088768", "username": "Agenda Migrante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "beatrizecampoy", "text": "Pudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\n\nNo soy exagerada, soy prudente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pudencia: Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\n\nNo soy exagerada, soy prudente.</p>", "timestamp": "2018-05-12T23:37:12", "timestamp_epochs": 1526168232, "tweet_id": "995447832348774400", "tweet_url": "/beatrizecampoy/status/995447832348774400", "user_id": "352650848", "username": "belena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "859845384776110082", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alex_2017_Mx", "user_id": "2881877331"}, {"screen_name": "torosytoritos54", "user_id": "1711589760"}], "retweets": 1, "screen_name": "Alex_2017_Mx", "text": "PRUDENCIA.- Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRUDENCIA.- Capacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.</p>", "timestamp": "2018-05-07T02:47:12", "timestamp_epochs": 1525661232, "tweet_id": "993321322016133121", "tweet_url": "/Alex_2017_Mx/status/993321322016133121", "user_id": "2881877331", "username": "Alex", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dbkz_ZVU8AATevD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CarlosMtzAmador", "text": "Enhorabuena al @SEDIFPuebla, @CRITPuebla y @AfricamSafari por recibir el Distintivo Empresa Incluyente Gilberto Rinc\u00f3n Gallardo. Desde el Congreso del Estado estamos trabajando para adecuar el marco normativo, a fin de reconocer los derechos de los grupos vulnerables. @STPS_mxpic.twitter.com/KHpOI5m3Rh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Enhorabuena al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"244694769\" dir=\"ltr\" href=\"/SEDIFPuebla\"><s>@</s><b>SEDIFPuebla</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"393436260\" dir=\"ltr\" href=\"/CRITPuebla\"><s>@</s><b>CRITPuebla</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36393197\" dir=\"ltr\" href=\"/AfricamSafari\"><s>@</s><b>AfricamSafari</b></a> por <strong>recibir</strong> el Distintivo Empresa Incluyente Gilberto Rinc\u00f3n Gallardo. Desde el Congreso del Estado estamos trabajando para <strong>adecuar</strong> el marco normativo, a fin de reconocer los derechos de los grupos vulnerables. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81167742\" dir=\"ltr\" href=\"/STPS_mx\"><s>@</s><b>STPS_mx</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KHpOI5m3Rh\">pic.twitter.com/KHpOI5m3Rh</a></p>", "timestamp": "2018-04-24T20:34:05", "timestamp_epochs": 1524602045, "tweet_id": "988878768524660742", "tweet_url": "/CarlosMtzAmador/status/988878768524660742", "user_id": "1346909395", "username": "Carlos Mart\u00ednez Amador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987753877251518464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jdemora1968", "user_id": "4636361477"}], "retweets": 0, "screen_name": "gelmor", "text": "Ese edificio bien podemos recibir los afiliados al @IESSec como parte d pago, el billete q le entregaron en la d\u00e9cada ganada por la gallada al Gbno d @MashiRafael , se deber\u00eda adecuar un hospital, infraestructura es la q falta en estos momentos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese edificio bien podemos <strong>recibir</strong> los afiliados al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"556152909\" dir=\"ltr\" href=\"/IESSec\"><s>@</s><b>IESSec</b></a> como parte d pago, el billete q le entregaron en la d\u00e9cada ganada por la gallada al Gbno d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"209780362\" dir=\"ltr\" href=\"/MashiRafael\"><s>@</s><b>MashiRafael</b></a> , se deber\u00eda <strong>adecuar</strong> un hospital, infraestructura es la q falta en estos momentos</p>", "timestamp": "2018-04-21T18:10:54", "timestamp_epochs": 1524334254, "tweet_id": "987755572517797888", "tweet_url": "/gelmor/status/987755572517797888", "user_id": "219004082", "username": "Gelacio Mora Abuelo Maximiliano.Mateo y Camilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "986356891868651527", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "javipereiro", "user_id": "320482837"}, {"screen_name": "ARodriguezVera", "user_id": "919623912"}], "retweets": 0, "screen_name": "notashipicas", "text": "Prudencia:\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos que conllevan, y adecuar la conducta para no recibir o producir perjucios innecesarios\n\nMediocre :\nAquel individuo que no es capaz de realizar actividades\n\nRespeto: el que das y recibes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prudencia:\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos que conllevan, y <strong>adecuar</strong> la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjucios innecesarios\n\nMediocre :\nAquel individuo que no es capaz de realizar actividades\n\nRespeto: el que das y recibes</p>", "timestamp": "2018-04-19T14:39:37", "timestamp_epochs": 1524148777, "tweet_id": "986977624936407040", "tweet_url": "/notashipicas/status/986977624936407040", "user_id": "971266764", "username": "Elvis Quinta\ud83d\udcc8\ud83d\udcca\ud83d\udccb\ud83d\udd8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["emprendedor", "empresario", "asesoria", "formacionexportadora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zambranodigital", "text": "Si eres #emprendedor o #empresario y quieres recibir informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo adecuar tu producto al mercado internacional, escr\u00edbenos esta semana a proyectos@zambranodigital.com  #asesoria #formacionexportadora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si eres <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emprendedor?src=hash\"><s>#</s><b>emprendedor</b></a> o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empresario?src=hash\"><s>#</s><b>empresario</b></a> y quieres <strong>recibir</strong> informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo <strong>adecuar</strong> tu producto al mercado internacional, escr\u00edbenos esta semana a proyectos@zambranodigital.com  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asesoria?src=hash\"><s>#</s><b>asesoria</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/formacionexportadora?src=hash\"><s>#</s><b>formacionexportadora</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-16T13:43:38", "timestamp_epochs": 1523886218, "tweet_id": "985876372513009664", "tweet_url": "/zambranodigital/status/985876372513009664", "user_id": "390840617", "username": "Zambrano Digital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HoffmannHome"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaaJcixW4AIEnTt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "VitaliaLasRozas", "text": "Con nuestro servicio #HoffmannHome ofrecemos las siguientes l\u00edneas de actuaci\u00f3n:\nHouse: adecuar y adaptar la vivienda del usuario.\nRehabilitaci\u00f3n: recibir el tratamiento m\u00e1s adecuado a las necesidades.\nPrevenci\u00f3n: programas personalizados de prevenci\u00f3n.\n@vitalia_grouppic.twitter.com/s9uTCjPcrD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con nuestro servicio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HoffmannHome?src=hash\"><s>#</s><b>HoffmannHome</b></a> ofrecemos las siguientes l\u00edneas de actuaci\u00f3n:\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/>House: <strong>adecuar</strong> y adaptar la vivienda del usuario.\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/>Rehabilitaci\u00f3n: <strong>recibir</strong> el tratamiento m\u00e1s adecuado a las necesidades.\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/>Prevenci\u00f3n: programas personalizados de prevenci\u00f3n.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3016941411\" dir=\"ltr\" href=\"/vitalia_group\"><s>@</s><b>vitalia_group</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s9uTCjPcrD\">pic.twitter.com/s9uTCjPcrD</a></p>", "timestamp": "2018-04-10T08:39:00", "timestamp_epochs": 1523349540, "tweet_id": "983625381801594880", "tweet_url": "/VitaliaLasRozas/status/983625381801594880", "user_id": "975699340328095744", "username": "Vitalia Las Rozas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jbernal57", "text": "Se debe pensar en adecuar una nueva carcel para recibir a tanto corrupto Correista, el edificio de la Unasur, debe servir para algo.\n@martharoldos @janethinostroza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se debe pensar en <strong>adecuar</strong> una nueva carcel para <strong>recibir</strong> a tanto corrupto Correista, el edificio de la Unasur, debe servir para algo.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131301812\" dir=\"ltr\" href=\"/martharoldos\"><s>@</s><b>martharoldos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"197932909\" dir=\"ltr\" href=\"/janethinostroza\"><s>@</s><b>janethinostroza</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-10T00:56:05", "timestamp_epochs": 1523321765, "tweet_id": "983508886689927168", "tweet_url": "/jbernal57/status/983508886689927168", "user_id": "230587972", "username": "Jaime Bernal Pinos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaSr9ZbX0AEnWcw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MVQNRadio", "text": " | En @MVQNRadio , Norberto Ghiardelli:  \"La creaci\u00f3n de \"La Ruta del Vino\" oblig\u00f3 adecuar las bodegas para que se pueda recibir a los turistas\" pic.twitter.com/LMi3Kexb3N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf77\" aria-label=\"Emoji: Copa de vino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f377.png\" title=\"Copa de vino\"/> | En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1639479546\" dir=\"ltr\" href=\"/MVQNRadio\"><s>@</s><b>MVQNRadio</b></a> , Norberto Ghiardelli:  \"La creaci\u00f3n de \"La Ruta del Vino\" oblig\u00f3 <strong>adecuar</strong> las bodegas para que se pueda <strong>recibir</strong> a los turistas\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LMi3Kexb3N\">pic.twitter.com/LMi3Kexb3N</a></p>", "timestamp": "2018-04-08T21:50:06", "timestamp_epochs": 1523224206, "tweet_id": "983099691981246465", "tweet_url": "/MVQNRadio/status/983099691981246465", "user_id": "1639479546", "username": "M\u00e1s Vinos Que Nunca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FeliipeIgnacio1", "text": "PRUDENCIA : \u201c1.\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\u201d Manden a morfeo pls", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRUDENCIA : \u201c1.\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\u201d Manden a morfeo pls</p>", "timestamp": "2018-04-08T09:19:41", "timestamp_epochs": 1523179181, "tweet_id": "982910843913494528", "tweet_url": "/FeliipeIgnacio1/status/982910843913494528", "user_id": "184124312", "username": "Felipe Quijada", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZwy8zaW0AAEG1S.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ComiKTeatro", "text": "P R U D E N C I A \nnombre femenino\n1.\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y adecuar o modificar la conducta para no recibir o producir perjuicios innecesarios.\n\"accedan a la zona con prudencia; no \u2026 pic.twitter.com/PvCc5ufd2h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P R U D E N C I A <img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Artes esc\u00e9nicas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ad.png\" title=\"Artes esc\u00e9nicas\"/>\nnombre femenino\n1.\nCapacidad de pensar, ante ciertos acontecimientos o actividades, sobre los riesgos posibles que estos conllevan, y <strong>adecuar</strong> o modificar la conducta para no <strong>recibir</strong> o producir perjuicios innecesarios.\n\"accedan a la zona con prudencia; no \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PvCc5ufd2h\">pic.twitter.com/PvCc5ufd2h</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T07:53:33", "timestamp_epochs": 1522655613, "tweet_id": "980714842096054272", "tweet_url": "/ComiKTeatro/status/980714842096054272", "user_id": "555268133", "username": "Comi-K Teatro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "973359808148639744", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "jorgesa0922", "text": "Ahora dir\u00e1n q tienen q adecuar una celda,pintarla quitarle el \u00f3xido,enchaparla,dotarla d todo lo q necesita para recibir visita d su amigote Uribe para tomarse unos guaritos y refrescar memorias como hicieron fortuna $$$$ ROBADA AL PUEBLO CON M\u00cdSERA SALUD!No m\u00e1s mimar ano m\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora dir\u00e1n q tienen q <strong>adecuar</strong> una celda,pintarla quitarle el \u00f3xido,enchaparla,dotarla d todo lo q necesita para <strong>recibir</strong> visita d su amigote Uribe para tomarse unos guaritos y refrescar memorias como hicieron fortuna $$$$ ROBADA AL PUEBLO CON M\u00cdSERA SALUD!No m\u00e1s mimar a<img alt=\"\ud83d\udc00\" aria-label=\"Emoji: Rata\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f400.png\" title=\"Rata\"/><img alt=\"\ud83d\udc37\" aria-label=\"Emoji: Cara de cerdo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f437.png\" title=\"Cara de cerdo\"/>no m\u00e1s</p>", "timestamp": "2018-03-13T02:48:59", "timestamp_epochs": 1520909339, "tweet_id": "973390436919373824", "tweet_url": "/jorgesa0922/status/973390436919373824", "user_id": "2194733289", "username": "jorge salazar c,", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "972111969036701698", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gonzamortola", "user_id": "3099343391"}], "retweets": 0, "screen_name": "sebahrojo", "text": "Para cuando Gonzalo est\u00e1 previsto el dragado? Y MDQ necesita tambi\u00e9n adecuar la escollera norte para recibir a los grandes cruceros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para cuando Gonzalo est\u00e1 previsto el dragado? Y MDQ necesita tambi\u00e9n <strong>adecuar</strong> la escollera norte para <strong>recibir</strong> a los grandes cruceros.</p>", "timestamp": "2018-03-09T15:40:07", "timestamp_epochs": 1520610007, "tweet_id": "972134948969861121", "tweet_url": "/sebahrojo/status/972134948969861121", "user_id": "163320594", "username": "Sebastian Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Dia30quefuerapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXl9WgkW4AA-Bhy.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DXl9WgnX4AAfyJj.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DXl9WiiXkAAlq9t.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "paconunez_", "text": "Los operarios del @AytodeAlmansa ya trabajan para adecuar Casa Grande y recibir como se merecen a nuestros cargos festeros en las primeras presentaciones del mes de marzo. Poco a poco nos vamos acercando a la tan espera y ansiada semana de las Fiestas Mayores #Dia30quefuerapic.twitter.com/wAuY8kPULb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los operarios del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3357135274\" dir=\"ltr\" href=\"/AytodeAlmansa\"><s>@</s><b>AytodeAlmansa</b></a> ya trabajan para <strong>adecuar</strong> Casa Grande y <strong>recibir</strong> como se merecen a nuestros cargos festeros en las primeras presentaciones del mes de marzo. Poco a poco nos vamos acercando a la tan espera y ansiada semana de las Fiestas Mayores <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dia30quefuera?src=hash\"><s>#</s><b>Dia30quefuera</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wAuY8kPULb\">pic.twitter.com/wAuY8kPULb</a></p>", "timestamp": "2018-03-06T08:51:52", "timestamp_epochs": 1520326312, "tweet_id": "970945044575412224", "tweet_url": "/paconunez_/status/970945044575412224", "user_id": "1617531938", "username": "Paco N\u00fa\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "969976948347711488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elcomerciocom", "user_id": "14333756"}], "retweets": 1, "screen_name": "RAZBAM", "text": "Las unidades no estan listas para recibir mujeres hay que adecuar ba\u00f1os y barracas..no es discriminacion es falta de presupuesto (diferente es en las escuelas de oficiales)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las unidades no estan listas para <strong>recibir</strong> mujeres hay que <strong>adecuar</strong> ba\u00f1os y barracas..no es discriminacion es falta de presupuesto (diferente es en las escuelas de oficiales)</p>", "timestamp": "2018-03-03T17:35:12", "timestamp_epochs": 1520098512, "tweet_id": "969989580077314049", "tweet_url": "/RAZBAM/status/969989580077314049", "user_id": "30324179", "username": "Ron Zambrano M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "966400299819851776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ivancachanosky", "user_id": "703091534"}], "retweets": 0, "screen_name": "TrosseroJuanjo", "text": "Adem\u00e1s de adecuar las variables b\u00e1sicas de Argentina para recibir inversiones (baja de impuestos expansivos y eliminaci\u00f3n de los distorsivos, por ejemp), hay q reglamentar el RTGS, para poder recibir recursos a gran escala como lo hace Chile en la regi\u00f3n, m\u00e1s Proceso Econ\u00f3mico !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s de <strong>adecuar</strong> las variables b\u00e1sicas de Argentina para <strong>recibir</strong> inversiones (baja de impuestos expansivos y eliminaci\u00f3n de los distorsivos, por ejemp), hay q reglamentar el RTGS, para poder <strong>recibir</strong> recursos a gran escala como lo hace Chile en la regi\u00f3n, m\u00e1s Proceso Econ\u00f3mico !</p>", "timestamp": "2018-02-22T01:00:58", "timestamp_epochs": 1519261258, "tweet_id": "966477882603294721", "tweet_url": "/TrosseroJuanjo/status/966477882603294721", "user_id": "941095029287849984", "username": "Juan Jos\u00e9 Trossero", "video_url": ""}]