[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crorsa", "text": "Un poco agripado con la garganta reseca. La enfermedad se asoma al borde de la cama y sonr\u00ede adecuadamente para la ocasi\u00f3n. Buenas noches tw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un poco agripado con la garganta reseca. La <strong>enfermedad</strong> se asoma al borde de la cama y sonr\u00ede <strong>adecuadamente</strong> para la ocasi\u00f3n. Buenas noches tw</p>", "timestamp": "2009-02-19T07:40:03", "timestamp_epochs": 1235029203, "tweet_id": "1225906276", "tweet_url": "/crorsa/status/1225906276", "user_id": "15833454", "username": "NaN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josuemike", "text": "De cada 10 hipertensos al menos 3 no saben que tienen ese problema y 6 de ellos no controlan adecuadamente la enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cada 10 hipertensos al menos 3 no saben que tienen ese problema y 6 de ellos no controlan <strong>adecuadamente</strong> la <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2010-05-19T15:58:23", "timestamp_epochs": 1274284703, "tweet_id": "14302171070", "tweet_url": "/josuemike/status/14302171070", "user_id": "38009633", "username": "mike", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TUSNOCHES", "text": "SALUD\nDe cada 10 hipertensos al menos 3 no saben que tienen ese problema y 6 de ellos no controlan adecuadamente la enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SALUD\nDe cada 10 hipertensos al menos 3 no saben que tienen ese problema y 6 de ellos no controlan <strong>adecuadamente</strong> la <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2010-05-17T20:49:56", "timestamp_epochs": 1274129396, "tweet_id": "14182635991", "tweet_url": "/TUSNOCHES/status/14182635991", "user_id": "144748883", "username": "TUSNOCHES ENTURISMO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LiZBeTh_G", "text": "siento k mi cerebro no funciona adecuadamente, k sera? la enfermedad, las medicinas o una especie de bloqueo. Me preocupo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">siento k mi cerebro no funciona <strong>adecuadamente</strong>, k sera? la <strong>enfermedad</strong>, las medicinas o una especie de bloqueo. Me preocupo</p>", "timestamp": "2010-05-11T03:52:25", "timestamp_epochs": 1273549945, "tweet_id": "13767850985", "tweet_url": "/LiZBeTh_G/status/13767850985", "user_id": "104094138", "username": "Lizbeth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "13300352820", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lucarpea", "user_id": "135168955"}], "retweets": 0, "screen_name": "ca_sv_08", "text": "@Lucarpea es una pagina q se burla de una enfermedad y en la cual no no s ayuda a estudiar adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135168955\" dir=\"ltr\" href=\"/Lucarpea\"><s>@</s><b>Lucarpea</b></a> es una pagina q se burla de una <strong>enfermedad</strong> y en la cual no no s ayuda a estudiar <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2010-05-04T13:11:20", "timestamp_epochs": 1272978680, "tweet_id": "13363869673", "tweet_url": "/ca_sv_08/status/13363869673", "user_id": "140050576", "username": "STEPHANIE GARC\u00cdA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "versae", "text": "Enfermedad progresando adecuadamente...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Enfermedad</strong> progresando <strong>adecuadamente</strong>...</p>", "timestamp": "2010-04-28T16:03:17", "timestamp_epochs": 1272470597, "tweet_id": "13014277468", "tweet_url": "/versae/status/13014277468", "user_id": "3365101", "username": "Javier de la Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hemofilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianelvia", "text": "La #hemofilia es una enfermedad gen\u00e9tica ligada al cromosoma X que consiste en la dificultad de la sangre para coagularse adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hemofilia?src=hash\"><s>#</s><b>hemofilia</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> gen\u00e9tica ligada al cromosoma X que consiste en la dificultad de la sangre para coagularse <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2010-04-26T03:32:02", "timestamp_epochs": 1272252722, "tweet_id": "12861537894", "tweet_url": "/marianelvia/status/12861537894", "user_id": "68699329", "username": "Marianelvia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rodriguezJorgem", "text": "Sabado en Vida Cotidiana habalremos de una enfermedad renal que es muy comun en ni\u00f1os de 1 a 5 a\u00f1os, y que de no tratarse adecuadamente ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabado en Vida Cotidiana habalremos de una <strong>enfermedad</strong> renal que es muy comun en ni\u00f1os de 1 a 5 a\u00f1os, y que de no tratarse <strong>adecuadamente</strong> ...</p>", "timestamp": "2010-02-22T17:05:01", "timestamp_epochs": 1266858301, "tweet_id": "9483983673", "tweet_url": "/rodriguezJorgem/status/9483983673", "user_id": "110784048", "username": "JORGE RODRIGUEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosMatabuena", "text": "Ayudar al paciente a afrontar adecuadamente su enfermedad es una de las misiones del m\u00e9dico (y de enfermer\u00eda).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayudar al paciente a afrontar <strong>adecuadamente</strong> su <strong>enfermedad</strong> es una de las misiones del m\u00e9dico (y de enfermer\u00eda).</p>", "timestamp": "2009-12-02T18:10:57", "timestamp_epochs": 1259777457, "tweet_id": "6276425665", "tweet_url": "/CarlosMatabuena/status/6276425665", "user_id": "41693382", "username": "Carlos J. Matabuena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaPimentel08", "text": "Adiccion a las drogas es una enfermedad con efectos muy peligrosos si no se le trata adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adiccion a las drogas es una <strong>enfermedad</strong> con efectos muy peligrosos si no se le trata <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T20:41:27", "timestamp_epochs": 1323376887, "tweet_id": "144879284358615040", "tweet_url": "/AnaPimentel08/status/144879284358615040", "user_id": "123124005", "username": "Ana Pimentel \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoRonquesMas", "text": "La Apnea es una enfermedad que quita el sue\u00f1o y puede poner en peligro la vida del que lo padece si no se trata adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Apnea es una <strong>enfermedad</strong> que quita el sue\u00f1o y puede poner en peligro la vida del que lo padece si no se trata <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T14:00:42", "timestamp_epochs": 1323352842, "tweet_id": "144778429886234624", "tweet_url": "/NoRonquesMas/status/144778429886234624", "user_id": "360250955", "username": "No Ronques M\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/oWWzib"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Servegan", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://bit.ly/oWWzib\u00a0 via @albacodutti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/oWWzib\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZuuNNkQQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/oWWzib\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/oWWzib</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125137523\" dir=\"ltr\" href=\"/albacodutti\"><s>@</s><b>albacodutti</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T19:57:49", "timestamp_epochs": 1322855869, "tweet_id": "142693976280010752", "tweet_url": "/Servegan/status/142693976280010752", "user_id": "374204601", "username": "Servicios Ganaderos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "climta", "text": "La farmacodependencia es una enfermedad que afecta cuerpo, mente y la capacidad de socializar adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La farmacodependencia es una <strong>enfermedad</strong> que afecta cuerpo, mente y la capacidad de socializar <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2011-12-02T02:51:05", "timestamp_epochs": 1322794265, "tweet_id": "142435589839536129", "tweet_url": "/climta/status/142435589839536129", "user_id": "407139724", "username": "CLIMTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://mun.do/sIE4Ys"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Pediatria", "text": "Enfermedad celiaca http://mun.do/sIE4Ys\u00a0 v\u00eda @elmundosalud \"S\u00f3lo uno de cada seis o siete pacientes se diagnostica adecuadamente\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Enfermedad</strong> celiaca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mun.do/sIE4Ys\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8EFWG2d4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mun.do/sIE4Ys\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mun.do/sIE4Ys</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"107060463\" dir=\"ltr\" href=\"/elmundosalud\"><s>@</s><b>elmundosalud</b></a> \"S\u00f3lo uno de cada seis o siete pacientes se diagnostica <strong>adecuadamente</strong>\"</p>", "timestamp": "2011-11-30T13:24:32", "timestamp_epochs": 1322659472, "tweet_id": "141870226739441664", "tweet_url": "/Pediatria/status/141870226739441664", "user_id": "20509756", "username": "Pediatria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "139783202955993088", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlosBasombrio", "user_id": "187591611"}], "retweets": 0, "screen_name": "MujerRespondona", "text": "@CarlosBasombrio @heduardo50 Consideran un agravio pedir que se trate adecuadamente una enfermedad mental como la depresi\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187591611\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosBasombrio\"><s>@</s><b>CarlosBasombrio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119454564\" dir=\"ltr\" href=\"/heduardo50\"><s>@</s><b>heduardo50</b></a> Consideran un agravio pedir que se trate <strong>adecuadamente</strong> una <strong>enfermedad</strong> mental como la depresi\u00f3n?</p>", "timestamp": "2011-11-24T19:21:19", "timestamp_epochs": 1322162479, "tweet_id": "139785685266743296", "tweet_url": "/MujerRespondona/status/139785685266743296", "user_id": "138128214", "username": "Maria Ysabel A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EPOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Awesomexico", "text": "La Enfermedad Pulmonar Obstructiva Cr\u00f3nica #EPOC impide respirar adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Enfermedad</strong> Pulmonar Obstructiva Cr\u00f3nica <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPOC?src=hash\"><s>#</s><b>EPOC</b></a> impide respirar <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2011-11-18T23:10:03", "timestamp_epochs": 1321657803, "tweet_id": "137668920864817152", "tweet_url": "/Awesomexico/status/137668920864817152", "user_id": "224831533", "username": "Awesome M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dld.bz/azxSk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mymultinivel", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.  http://dld.bz/azxSk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dld.bz/azxSk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gQISH0lk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dld.bz/azxSk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dld.bz/azxSk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T02:11:15", "timestamp_epochs": 1321495875, "tweet_id": "136989745711550464", "tweet_url": "/mymultinivel/status/136989745711550464", "user_id": "213779706", "username": "tomas mancilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dld.bz/azxSk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dnthommy", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.  http://dld.bz/azxSk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dld.bz/azxSk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JhudDtHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dld.bz/azxSk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dld.bz/azxSk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T02:11:14", "timestamp_epochs": 1321495874, "tweet_id": "136989741873762305", "tweet_url": "/Dnthommy/status/136989741873762305", "user_id": "103964967", "username": "Tomas Mancilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DelgadoNacho", "text": "Cuidarnos a nosotros mismos es la mejor manera de prevenir esa enfermedad, alimentandonos adecuadamente, tomar agua y hacer ejercicio diario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidarnos a nosotros mismos es la mejor manera de prevenir esa <strong>enfermedad</strong>, alimentandonos <strong>adecuadamente</strong>, tomar agua y hacer ejercicio diario</p>", "timestamp": "2011-11-14T22:00:18", "timestamp_epochs": 1321308018, "tweet_id": "136201816206622720", "tweet_url": "/DelgadoNacho/status/136201816206622720", "user_id": "256358221", "username": "J. Ignacio Delgado R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiaMundialdelaDiabetes", "Garzontips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GarzonHiper", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.  #DiaMundialdelaDiabetes #Garzontips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialdelaDiabetes?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialdelaDiabetes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Garzontips?src=hash\"><s>#</s><b>Garzontips</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-14T19:10:09", "timestamp_epochs": 1321297809, "tweet_id": "136158997215580160", "tweet_url": "/GarzonHiper/status/136158997215580160", "user_id": "188895915", "username": "Garz\u00f3n Hipermercados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diabetes", "chile"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.chile.com/secciones/ver_seccion.php?id=94388"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Enrique2604", "text": "La #Diabetes M-2, que afecta a cerca de 850 mil chilenos. Un 748% no controla adecuadamente su enfermedad. En: http://www.chile.com/secciones/ver_seccion.php?id=94388\u00a0\u2026 #chile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>Diabetes</b></a> M-2, que afecta a cerca de 850 mil chilenos. Un 748% no controla <strong>adecuadamente</strong> su <strong>enfermedad</strong>. En: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.chile.com/secciones/ver_seccion.php?id=94388\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fpfLkXee\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.chile.com/secciones/ver_seccion.php?id=94388\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">chile.com/secciones/ver_</span><span class=\"invisible\">seccion.php?id=94388</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chile?src=hash\"><s>#</s><b>chile</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-14T14:29:58", "timestamp_epochs": 1321280998, "tweet_id": "136088488197103616", "tweet_url": "/Enrique2604/status/136088488197103616", "user_id": "123452418", "username": "Dr. E. Zamorano-Ponce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diabetes", "Doral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7hbmC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valenvca", "text": "La #Diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente http://ow.ly/7hbmC\u00a0 #Doral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>Diabetes</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7hbmC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FZv2uvE3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7hbmC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7hbmC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Doral?src=hash\"><s>#</s><b>Doral</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-02T22:52:00", "timestamp_epochs": 1320274320, "tweet_id": "131866174295261184", "tweet_url": "/valenvca/status/131866174295261184", "user_id": "85696020", "username": "Valentina Cisneros A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diabetes", "Doral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7hbmC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnyLabTestDoral", "text": "La #Diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente http://ow.ly/7hbmC\u00a0 #Doral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>Diabetes</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7hbmC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QgmpUGsC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7hbmC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7hbmC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Doral?src=hash\"><s>#</s><b>Doral</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-02T22:01:14", "timestamp_epochs": 1320271274, "tweet_id": "131853398420094976", "tweet_url": "/AnyLabTestDoral/status/131853398420094976", "user_id": "277203318", "username": "AnyLabTestNow-Doral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "dancor68", "text": "Abrigarse adecuadamente, en especial ni\u00f1os y adultos mayores, tener a mano medicamento si padece de alguna enfermedad bronco-respiratoria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abrigarse <strong>adecuadamente</strong>, en especial ni\u00f1os y adultos mayores, tener a mano medicamento si padece de alguna <strong>enfermedad</strong> bronco-respiratoria</p>", "timestamp": "2011-11-01T02:19:43", "timestamp_epochs": 1320113983, "tweet_id": "131193670341898240", "tweet_url": "/dancor68/status/131193670341898240", "user_id": "218017165", "username": "Ultra Seven", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "equilibrium_cei", "text": "S\u00edntomas de enfermedad de calor: calambres, v\u00e9rtigo, fatiga, poca coordinaci\u00f3n de movimientos. Para el ejercicio y bebe agua adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edntomas de <strong>enfermedad</strong> de calor: calambres, v\u00e9rtigo, fatiga, poca coordinaci\u00f3n de movimientos. Para el ejercicio y bebe agua <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2011-10-31T15:45:13", "timestamp_epochs": 1320075913, "tweet_id": "131033993381548032", "tweet_url": "/equilibrium_cei/status/131033993381548032", "user_id": "270064623", "username": "Equilibrium CEI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diabetes", "enfermedad", "organismo", "insulina", "salud", "medicina", "medico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dr_psr", "text": "La #Diabetes es una #enfermedad\nen la que el #organismo no produce #insulina o no\nla utiliza adecuadamente\n#salud #medicina #medico @dr_psr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>Diabetes</b></a> es una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enfermedad?src=hash\"><s>#</s><b><strong>enfermedad</strong></b></a>\nen la que el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/organismo?src=hash\"><s>#</s><b>organismo</b></a> no produce <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/insulina?src=hash\"><s>#</s><b>insulina</b></a> o no\nla utiliza <strong>adecuadamente</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/medicina?src=hash\"><s>#</s><b>medicina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/medico?src=hash\"><s>#</s><b>medico</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"257627634\" dir=\"ltr\" href=\"/dr_psr\"><s>@</s><b>dr_psr</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-21T13:42:45", "timestamp_epochs": 1319204565, "tweet_id": "127379297957720066", "tweet_url": "/dr_psr/status/127379297957720066", "user_id": "257627634", "username": "Dra.Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1hmgroR5o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UNCUREPA", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente. La... http://fb.me/1hmgroR5o\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>. La... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1hmgroR5o\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Zap7jx47\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1hmgroR5o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1hmgroR5o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-19T16:09:41", "timestamp_epochs": 1319040581, "tweet_id": "126691497977446400", "tweet_url": "/UNCUREPA/status/126691497977446400", "user_id": "228849194", "username": "UNCUREPA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dualamaquinaria", "text": "No existe cura para esta enfermedad, es 100% evitable si se previene adecuadamente a su exposici\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No existe cura para esta <strong>enfermedad</strong>, es 100% evitable si se previene <strong>adecuadamente</strong> a su exposici\u00f3n</p>", "timestamp": "2011-10-18T21:30:12", "timestamp_epochs": 1318973412, "tweet_id": "126409772131037184", "tweet_url": "/dualamaquinaria/status/126409772131037184", "user_id": "172384698", "username": "Duala Maquinaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/REDNwtJv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiorevfamilia", "text": "Dr. Pablo Ramos Baquerizo asegur\u00f3 que la menopausia debe ser tratada adecuadamente, ya que esta enfermedad... http://fb.me/REDNwtJv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dr. Pablo Ramos Baquerizo asegur\u00f3 que la menopausia debe ser tratada <strong>adecuadamente</strong>, ya que esta <strong>enfermedad</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/REDNwtJv\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5wayuJQo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/REDNwtJv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/REDNwtJv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-18T16:55:02", "timestamp_epochs": 1318956902, "tweet_id": "126340522209054720", "tweet_url": "/radiorevfamilia/status/126340522209054720", "user_id": "250201520", "username": "Radio RevistaFamilia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maksnutricion", "text": "\u00bfSab\u00edas qu\u00e9?  La diabetes es una enfermedad donde el organismo no produce o no utiliza adecuadamente la insulina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas qu\u00e9?  La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> donde el organismo no produce o no utiliza <strong>adecuadamente</strong> la insulina</p>", "timestamp": "2011-03-01T23:39:08", "timestamp_epochs": 1299022748, "tweet_id": "42730622363508736", "tweet_url": "/maksnutricion/status/42730622363508736", "user_id": "245429870", "username": "MAKS Nutrici\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClaudiaFaruolo", "text": "PCIAS ANTES DE TOMAR MEDIDAS CRIMINALES SE INFORMEN ADECUADAMENTE!!. ESTA ENFERMEDAD SE ATACA CON PREVENCI\u00d3N Y EDUCACI\u00d3N, NO CON MATANZAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PCIAS ANTES DE TOMAR MEDIDAS CRIMINALES SE INFORMEN <strong>ADECUADAMENTE</strong>!!. ESTA <strong>ENFERMEDAD</strong> SE ATACA CON PREVENCI\u00d3N Y EDUCACI\u00d3N, NO CON MATANZAS</p>", "timestamp": "2011-02-27T05:43:31", "timestamp_epochs": 1298785411, "tweet_id": "41735157488689152", "tweet_url": "/ClaudiaFaruolo/status/41735157488689152", "user_id": "128139285", "username": "Claudia mdq", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Noticias", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente #Noticias #Salud... http://is.gd/kqZ4i", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Noticias?src=hash\"><s>#</s><b>Noticias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>... http://is.gd/kqZ4i</p>", "timestamp": "2011-01-09T17:40:17", "timestamp_epochs": 1294594817, "tweet_id": "24158530336464896", "tweet_url": "/EnOriente/status/24158530336464896", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "20009744886398976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EsaaSabrina", "user_id": "166889882"}], "retweets": 0, "screen_name": "carlosgonzalezk", "text": "@EsaaSabrina enfermedad que impide que la sangre coagule adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"166889882\" dir=\"ltr\" href=\"/EsaaSabrina\"><s>@</s><b>EsaaSabrina</b></a> <strong>enfermedad</strong> que impide que la sangre coagule <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2010-12-29T06:55:54", "timestamp_epochs": 1293605754, "tweet_id": "20010101041537024", "tweet_url": "/carlosgonzalezk/status/20010101041537024", "user_id": "104397849", "username": "Carlos M Gonz\u00e1lez R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "Un remedio que no alivia la enfermedad: La propuesta de la Comisi\u00f3n de Salud no enfrenta adecuadamente la crec... http://twurl.nl/xjo3c1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un remedio que no alivia la <strong>enfermedad</strong>: La propuesta de la Comisi\u00f3n de Salud no enfrenta <strong>adecuadamente</strong> la crec... http://twurl.nl/xjo3c1</p>", "timestamp": "2010-12-15T09:56:07", "timestamp_epochs": 1292406967, "tweet_id": "14982023223451649", "tweet_url": "/latercera/status/14982023223451649", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "atusaludenlinea", "text": "Si no se trata adecuadamente, la infecci\u00f3n por clamidias en la mujer puede provocar enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no se trata <strong>adecuadamente</strong>, la infecci\u00f3n por clamidias en la mujer puede provocar <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica</p>", "timestamp": "2010-11-24T18:25:01", "timestamp_epochs": 1290623101, "tweet_id": "7499948920672256", "tweet_url": "/atusaludenlinea/status/7499948920672256", "user_id": "121774745", "username": "A TU SALUD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "InformadorVeraz", "text": "El cuerpo de una v\u00edctima de c\u00f3lera que no haya sido tratado adecuadamente puede transmitir la enfermedad hasta 15 d\u00edas despu\u00e9s de su muerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cuerpo de una v\u00edctima de c\u00f3lera que no haya sido tratado <strong>adecuadamente</strong> puede transmitir la <strong>enfermedad</strong> hasta 15 d\u00edas despu\u00e9s de su muerte</p>", "timestamp": "2010-11-22T11:02:51", "timestamp_epochs": 1290423771, "tweet_id": "6663898681839616", "tweet_url": "/InformadorVeraz/status/6663898681839616", "user_id": "95038850", "username": "InformadorVeraz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Glocard", "text": "1. La Diabetes es una enfermedad cr\u00f3nica que incapacita al organismo a utilizar los alimentos adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1. La Diabetes es una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica que incapacita al organismo a utilizar los alimentos <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2010-11-07T04:14:33", "timestamp_epochs": 1289103273, "tweet_id": "1125327501791232", "tweet_url": "/Glocard/status/1125327501791232", "user_id": "147397163", "username": "Gloria C\u00e1rdenas Q.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MyNewHarmony", "text": "La diabetes es una enfermedad que ocurre cuando el cuerpo no produce suficiente insulina o cuando no puede usar la insulina adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> que ocurre cuando el cuerpo no produce suficiente insulina o cuando no puede usar la insulina <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2010-10-22T14:03:36", "timestamp_epochs": 1287756216, "tweet_id": "28407371094", "tweet_url": "/MyNewHarmony/status/28407371094", "user_id": "140107717", "username": "New Harmony", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Un_Reflejo", "text": "Enfermedad de Parkinson: Neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Enfermedad</strong> de Parkinson: Neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2010-10-21T23:57:04", "timestamp_epochs": 1287705424, "tweet_id": "28072948215", "tweet_url": "/Un_Reflejo/status/28072948215", "user_id": "115560713", "username": "\ud83c\udf38Carmi\u00f1a\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janettcca", "text": "RT @Metamaxsalud: Enfermedad de Parkinson: Neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1735331185\" dir=\"ltr\" href=\"/metamaxsalud\"><s>@</s><b>Metamaxsalud</b></a>: <strong>Enfermedad</strong> de Parkinson: Neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2010-10-21T23:11:22", "timestamp_epochs": 1287702682, "tweet_id": "28069619164", "tweet_url": "/janettcca/status/28069619164", "user_id": "85688991", "username": "Yanett Cede\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["metamaxhealth"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Inochinoki_es", "text": "Enfermedad de Parkinson: Neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan adecuadamente. #metamaxhealth LM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Enfermedad</strong> de Parkinson: Neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/metamaxhealth?src=hash\"><s>#</s><b>metamaxhealth</b></a> LM</p>", "timestamp": "2010-10-21T22:30:11", "timestamp_epochs": 1287700211, "tweet_id": "28066388661", "tweet_url": "/Inochinoki_es/status/28066388661", "user_id": "90462386", "username": "Inochinoki espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "antonimmo", "text": "Mi enfermedad, a diferencia de la mayor\u00eda de las dem\u00e1s, tiene consecuencias positivas solamente si se controla adecuadamente =)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <strong>enfermedad</strong>, a diferencia de la mayor\u00eda de las dem\u00e1s, tiene consecuencias positivas solamente si se controla <strong>adecuadamente</strong> =)</p>", "timestamp": "2010-10-21T01:37:23", "timestamp_epochs": 1287625043, "tweet_id": "27984816385", "tweet_url": "/antonimmo/status/27984816385", "user_id": "97371489", "username": "Antonio Quintana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Plenilunias", "text": "La diabetes es\nuna enfermedad cr\u00f3nica que de ser controlada adecuadamente permite\ntener una vida normal. La... http://fb.me/K10dqi8l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es\nuna <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica que de ser controlada <strong>adecuadamente</strong> permite\ntener una vida normal. La... http://fb.me/K10dqi8l</p>", "timestamp": "2010-10-15T03:01:34", "timestamp_epochs": 1287111694, "tweet_id": "27404257037", "tweet_url": "/Plenilunias/status/27404257037", "user_id": "71083532", "username": "Plenilunia.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Harolddavilag", "text": "Los flujos Vaginales Verdosos, si no son tratados adecuadamente pueden producir Enfermedad Pelvica Inflamatoria y Dolor pelvico Cr\u00f3nico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los flujos Vaginales Verdosos, si no son tratados <strong>adecuadamente</strong> pueden producir <strong>Enfermedad</strong> Pelvica Inflamatoria y Dolor pelvico Cr\u00f3nico.</p>", "timestamp": "2010-09-17T01:54:12", "timestamp_epochs": 1284688452, "tweet_id": "24718234116", "tweet_url": "/Harolddavilag/status/24718234116", "user_id": "115446859", "username": "Harold F D\u00e0vila G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuntoEnergetico", "text": "Para prevenir la enfermedad el hombre tiene que aprender a moverse adecuadamente en su totalidad, evitando el... http://fb.me/Ej4BQy3U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para prevenir la <strong>enfermedad</strong> el hombre tiene que aprender a moverse <strong>adecuadamente</strong> en su totalidad, evitando el... http://fb.me/Ej4BQy3U</p>", "timestamp": "2010-08-11T00:23:52", "timestamp_epochs": 1281486232, "tweet_id": "20838808904", "tweet_url": "/PuntoEnergetico/status/20838808904", "user_id": "151962411", "username": "Punto Energetico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PuntoEnergetico", "text": "Para prevenir la enfermedad el hombre tiene que aprender a moverse adecuadamente en su totalidad, evitando el... http://fb.me/Ej4BQy3U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para prevenir la <strong>enfermedad</strong> el hombre tiene que aprender a moverse <strong>adecuadamente</strong> en su totalidad, evitando el... http://fb.me/Ej4BQy3U</p>", "timestamp": "2010-08-09T15:46:33", "timestamp_epochs": 1281368793, "tweet_id": "20717636478", "tweet_url": "/PuntoEnergetico/status/20717636478", "user_id": "151962411", "username": "Punto Energetico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AgrarioPBA", "text": "La triquinosis es una enfermedad que se transmite a trav\u00e9s de los alimentos. Se recomienda consumir carne de cerdo adecuadamente cocinada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La triquinosis es una <strong>enfermedad</strong> que se transmite a trav\u00e9s de los alimentos. Se recomienda consumir carne de cerdo <strong>adecuadamente</strong> cocinada.</p>", "timestamp": "2010-07-30T14:08:07", "timestamp_epochs": 1280498887, "tweet_id": "19911991574", "tweet_url": "/AgrarioPBA/status/19911991574", "user_id": "162086895", "username": "Ministerio Desarrollo Agrario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "galenosdignos", "text": "La Hepatitis A es una enfermedad altamente contagiosa,descompensa severamente a sus portadores de no atenderse adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Hepatitis A es una <strong>enfermedad</strong> altamente contagiosa,descompensa severamente a sus portadores de no atenderse <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2010-07-16T10:25:04", "timestamp_epochs": 1279275904, "tweet_id": "18675364209", "tweet_url": "/galenosdignos/status/18675364209", "user_id": "152687108", "username": "Dios es mi guia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "trujillodi", "text": "60% de diab\u00e9ticos no controla adecuadamente su enfermedad http://goo.gl/fb/tLECT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">60% de diab\u00e9ticos no controla <strong>adecuadamente</strong> su <strong>enfermedad</strong> http://goo.gl/fb/tLECT</p>", "timestamp": "2010-07-13T17:40:27", "timestamp_epochs": 1279042827, "tweet_id": "18454179725", "tweet_url": "/trujillodi/status/18454179725", "user_id": "45622086", "username": "trujillodi.pe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329000035142492160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danigb13", "user_id": "398417633"}], "retweets": 0, "screen_name": "tammysantos13", "text": "@danigb13 tu enfermedad progresa adecuadamente Daniel  jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"398417633\" dir=\"ltr\" href=\"/danigb13\"><s>@</s><b>danigb13</b></a> tu <strong>enfermedad</strong> progresa <strong>adecuadamente</strong> Daniel <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Mano de victoria\"/> jajajaja</p>", "timestamp": "2013-04-29T22:41:32", "timestamp_epochs": 1367275292, "tweet_id": "329002539699826688", "tweet_url": "/tammysantos13/status/329002539699826688", "user_id": "468691131", "username": "TAMMY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1RYUEJMTy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raygpromoter", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente. La... http://fb.me/1RYUEJMTy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>. La... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1RYUEJMTy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/V0nB4gnjhy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1RYUEJMTy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1RYUEJMTy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-27T14:49:51", "timestamp_epochs": 1367074191, "tweet_id": "328159058676826114", "tweet_url": "/raygpromoter/status/328159058676826114", "user_id": "804798636", "username": "Ramon Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SERCLM", "text": "Fernando Sanz, n\u00fam 2 SESCAM, sobre privatizaci\u00f3n gesti\u00f3n hospitales:es como una \"enfermedad\", progresa adecuadamente hay q mejorar Sanidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fernando Sanz, n\u00fam 2 SESCAM, sobre privatizaci\u00f3n gesti\u00f3n hospitales:es como una \"<strong>enfermedad</strong>\", progresa <strong>adecuadamente</strong> hay q mejorar Sanidad</p>", "timestamp": "2013-04-27T12:39:47", "timestamp_epochs": 1367066387, "tweet_id": "328126327481831427", "tweet_url": "/SERCLM/status/328126327481831427", "user_id": "595408904", "username": "Cadena SER CLM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rosamiocardio", "text": "En la enfermedad de Parkinson, las neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la <strong>enfermedad</strong> de Parkinson, las neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-27T01:59:43", "timestamp_epochs": 1367027983, "tweet_id": "327965249447809025", "tweet_url": "/rosamiocardio/status/327965249447809025", "user_id": "616454243", "username": "Something", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OrejasJimmy", "text": "@BDPTV No .debe \nestar en centro especial para q sea tratado adecuadamente es una enfermedad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"265541737\" dir=\"ltr\" href=\"/BDPTV\"><s>@</s><b>BDPTV</b></a> No .debe \nestar en centro especial para q sea tratado <strong>adecuadamente</strong> es una <strong>enfermedad</strong></p>", "timestamp": "2013-04-26T12:08:05", "timestamp_epochs": 1366978085, "tweet_id": "327755961064366080", "tweet_url": "/OrejasJimmy/status/327755961064366080", "user_id": "1358468263", "username": "Jimmy A.Pe\u00f1a Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dr_LeninTurcios", "text": "Es una enfermedad que aunque se puede prevenir en alg\u00fan momento de la vida la tendremos y si no la tratamos adecuadamente se quedara contigo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una <strong>enfermedad</strong> que aunque se puede prevenir en alg\u00fan momento de la vida la tendremos y si no la tratamos <strong>adecuadamente</strong> se quedara contigo</p>", "timestamp": "2013-04-23T16:46:28", "timestamp_epochs": 1366735588, "tweet_id": "326738857997508608", "tweet_url": "/Dr_LeninTurcios/status/326738857997508608", "user_id": "198260971", "username": "Dr. Lenin Turcios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "325588900221448194", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Profa_EmilyG", "user_id": "589519291"}], "retweets": 0, "screen_name": "AgentKelms", "text": "@Profa_EmilyG @angelicacvt Para combatir una enfermedad hay antes q diagnosticarla adecuadamente y llamarla por su nombre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589519291\" dir=\"ltr\" href=\"/Profa_EmilyG\"><s>@</s><b>Profa_EmilyG</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221608255\" dir=\"ltr\" href=\"/angelicacvt\"><s>@</s><b>angelicacvt</b></a> Para combatir una <strong>enfermedad</strong> hay antes q diagnosticarla <strong>adecuadamente</strong> y llamarla por su nombre.</p>", "timestamp": "2013-04-21T16:05:52", "timestamp_epochs": 1366560352, "tweet_id": "326003864081944577", "tweet_url": "/AgentKelms/status/326003864081944577", "user_id": "405036544", "username": "Agent Kelms", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ZbzTIg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticias24hours", "text": "Las cosas por su nombre: \nPara combatir una enfermedad hay antes que diagnosticarla adecuadamente y llamarla ... http://bit.ly/ZbzTIg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cosas por su nombre: \nPara combatir una <strong>enfermedad</strong> hay antes que diagnosticarla <strong>adecuadamente</strong> y llamarla ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ZbzTIg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9K2yfdU4vo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ZbzTIg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ZbzTIg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-21T04:11:00", "timestamp_epochs": 1366517460, "tweet_id": "325823963160776704", "tweet_url": "/noticias24hours/status/325823963160776704", "user_id": "419799685", "username": "Noticias 24 Horas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FUNVESI", "text": "Escuela de Padres y Pacientes para afrontar adecuadamente la enfermedad de un ni\u00f1o. funvesi@hotmail.com Servicio gratuito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuela de Padres y Pacientes para afrontar <strong>adecuadamente</strong> la <strong>enfermedad</strong> de un ni\u00f1o. funvesi@hotmail.com Servicio gratuito</p>", "timestamp": "2013-04-21T00:11:48", "timestamp_epochs": 1366503108, "tweet_id": "325763766027423744", "tweet_url": "/FUNVESI/status/325763766027423744", "user_id": "361403259", "username": "Funvesi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArturoVelezPdte", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Hemofilia, enfermedad hereditaria que impide que la sangre se coagule adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es el D\u00eda Mundial de la Hemofilia, <strong>enfermedad</strong> hereditaria que impide que la sangre se coagule <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-17T22:40:40", "timestamp_epochs": 1366238440, "tweet_id": "324653667506610178", "tweet_url": "/ArturoVelezPdte/status/324653667506610178", "user_id": "575828122", "username": "Arturo V\u00e9lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SIPSENOTICIAS", "text": "Hoy es D\u00eda de la Hemofilia; Enfermedad que impide que la sangre coagule adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es D\u00eda de la Hemofilia; <strong>Enfermedad</strong> que impide que la sangre coagule <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-17T16:49:40", "timestamp_epochs": 1366217380, "tweet_id": "324565333132320769", "tweet_url": "/SIPSENOTICIAS/status/324565333132320769", "user_id": "158773923", "username": "SIPSE NOTICIAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbastecedorHosp", "text": "Buenos d\u00edas amigos hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Hemofilia, una enfermedad en la cual la sangre no coagula adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas amigos hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Hemofilia, una <strong>enfermedad</strong> en la cual la sangre no coagula <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-17T15:41:09", "timestamp_epochs": 1366213269, "tweet_id": "324548091837562880", "tweet_url": "/AbastecedorHosp/status/324548091837562880", "user_id": "365804423", "username": "abastecedorhosp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hemofilia", "VivirMejor"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Teleantioquia", "text": "La #hemofilia es una enfermedad gen\u00e9tica ligada al cromosoma X que impide que la sangre se coagule adecuadamente | #VivirMejor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hemofilia?src=hash\"><s>#</s><b>hemofilia</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> gen\u00e9tica ligada al cromosoma X que impide que la sangre se coagule <strong>adecuadamente</strong> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivirMejor?src=hash\"><s>#</s><b>VivirMejor</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-17T14:11:24", "timestamp_epochs": 1366207884, "tweet_id": "324525503992188928", "tweet_url": "/Teleantioquia/status/324525503992188928", "user_id": "60619634", "username": "Teleantioquia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jgparras", "text": "La hemofilia es una enfermedad q impide q la sangre coagule adecuadamente, ocasionando q las personas q la padecen sangren m\u00e1s d lo normal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La hemofilia es una <strong>enfermedad</strong> q impide q la sangre coagule <strong>adecuadamente</strong>, ocasionando q las personas q la padecen sangren m\u00e1s d lo normal</p>", "timestamp": "2013-04-17T14:00:40", "timestamp_epochs": 1366207240, "tweet_id": "324522806031302656", "tweet_url": "/jgparras/status/324522806031302656", "user_id": "135313215", "username": "Jes\u00fas Gabriel Parras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edaMundialDeLaHemofilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ErwinJPineda", "text": "RT \"@JoheLuisTato: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaHemofilia. una enfermedad que impide que la sangre coagule adecuadamente\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT \"@JoheLuisTato: Hoy es el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialDeLaHemofilia?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialDeLaHemofilia</b></a>. una <strong>enfermedad</strong> que impide que la sangre coagule <strong>adecuadamente</strong>\"</p>", "timestamp": "2013-04-17T12:58:52", "timestamp_epochs": 1366203532, "tweet_id": "324507253006794752", "tweet_url": "/ErwinJPineda/status/324507253006794752", "user_id": "289775255", "username": "Erwin Javier \ud83c\udd97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edaMundialDeLaHemofilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "JoheLuisRuedaV", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaHemofilia. La Hemofilia es una enfermedad que impide que la sangre coagule adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialDeLaHemofilia?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialDeLaHemofilia</b></a>. La Hemofilia es una <strong>enfermedad</strong> que impide que la sangre coagule <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2013-04-17T12:16:43", "timestamp_epochs": 1366201003, "tweet_id": "324496646123712512", "tweet_url": "/JoheLuisRuedaV/status/324496646123712512", "user_id": "527876054", "username": "Johe Lu\u00eds Rueda V  \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Salud_Hidalgo", "text": "En la enfermedad de Parkinson, las neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la <strong>enfermedad</strong> de Parkinson, las neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-11T23:31:08", "timestamp_epochs": 1365723068, "tweet_id": "322492038631288832", "tweet_url": "/Salud_Hidalgo/status/322492038631288832", "user_id": "278219783", "username": "Salud Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jgparras", "text": "En la enfermedad de Parkinson, las neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la <strong>enfermedad</strong> de Parkinson, las neuronas que producen una sustancia qu\u00edmica llamada dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-11T23:28:03", "timestamp_epochs": 1365722883, "tweet_id": "322491263628738562", "tweet_url": "/jgparras/status/322491263628738562", "user_id": "135313215", "username": "Jes\u00fas Gabriel Parras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Parkinson"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/jYKO8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SaludalDiaRD", "text": "En la enfermedad de #Parkinson las c\u00e9lulas nerviosas que producen dopamina mueren o no funcionan adecuadamente. http://ow.ly/jYKO8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la <strong>enfermedad</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Parkinson?src=hash\"><s>#</s><b>Parkinson</b></a> las c\u00e9lulas nerviosas que producen dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/jYKO8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qSe9pWwsJq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/jYKO8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/jYKO8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-11T22:15:07", "timestamp_epochs": 1365718507, "tweet_id": "322472910981824512", "tweet_url": "/SaludalDiaRD/status/322472910981824512", "user_id": "454590387", "username": "SaludalDiaRD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["miraysiembrafuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ASOMAGE", "text": "#miraysiembrafuturo ense\u00f1emos en casa q la discapacidad no es una enfermedad. Usemos los t\u00e9rminos adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miraysiembrafuturo?src=hash\"><s>#</s><b>miraysiembrafuturo</b></a> ense\u00f1emos en casa q la discapacidad no es una <strong>enfermedad</strong>. Usemos los t\u00e9rminos <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-11T13:16:11", "timestamp_epochs": 1365686171, "tweet_id": "322337283707637760", "tweet_url": "/ASOMAGE/status/322337283707637760", "user_id": "372463460", "username": "ASOMAGE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["persona", "ReflujoGastroesof\u00e1gico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BypassDr_ABC", "text": "Cualquier #persona puede padecer enfermedad del #ReflujoGastroesof\u00e1gico \u00e9sta debe tratarse adecuadamente para que no se presenten...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cualquier <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/persona?src=hash\"><s>#</s><b>persona</b></a> puede padecer <strong>enfermedad</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReflujoGastroesof%C3%A1gico?src=hash\"><s>#</s><b>ReflujoGastroesof\u00e1gico</b></a> \u00e9sta debe tratarse <strong>adecuadamente</strong> para que no se presenten...</p>", "timestamp": "2014-10-18T15:20:14", "timestamp_epochs": 1413645614, "tweet_id": "523493766116945920", "tweet_url": "/BypassDr_ABC/status/523493766116945920", "user_id": "2811846524", "username": "francisco Higuera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/oWWzib"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Servegan", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://bit.ly/oWWzib\u00a0 via @albacodutti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/oWWzib\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/g6688SdAa0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/oWWzib\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/oWWzib</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125137523\" dir=\"ltr\" href=\"/albacodutti\"><s>@</s><b>albacodutti</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T01:37:44", "timestamp_epochs": 1413423464, "tweet_id": "522562002137669633", "tweet_url": "/Servegan/status/522562002137669633", "user_id": "374204601", "username": "Servicios Ganaderos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChrisPanayeta", "text": "La enfermedad proviene de la incapacidad de las personas de vivir\nadecuadamente y ser felices", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> proviene de la incapacidad de las personas de vivir\n<strong>adecuadamente</strong> y ser felices</p>", "timestamp": "2014-10-13T05:30:36", "timestamp_epochs": 1413178236, "tweet_id": "521533442564292609", "tweet_url": "/ChrisPanayeta/status/521533442564292609", "user_id": "1944306842", "username": "\u039a\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6\u03b5\u03c1 \u03a0\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03b9\u03ad\u03c4\u03b1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "artebirgo", "text": "Traen al pa\u00eds una enfermedad muy grave sin garant\u00edas de seguridad, no forman adecuadamente a los profesionales, no disponen del equipo de(1)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Traen al pa\u00eds una <strong>enfermedad</strong> muy grave sin garant\u00edas de seguridad, no forman <strong>adecuadamente</strong> a los profesionales, no disponen del equipo de(1)</p>", "timestamp": "2014-10-09T17:44:14", "timestamp_epochs": 1412876654, "tweet_id": "520268515383984128", "tweet_url": "/artebirgo/status/520268515383984128", "user_id": "121414704", "username": "M\u00f3nica Ojeda Glez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519845662268358656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "picatostes", "user_id": "67630498"}], "retweets": 0, "screen_name": "AitorIErana", "text": "@picatostes el error vital es no preparar ni equipar adecuadamente a un equipo que a de tratar una enfermedad ex\u00f3tica y mortal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67630498\" dir=\"ltr\" href=\"/picatostes\"><s>@</s><b>picatostes</b></a> el error vital es no preparar ni equipar <strong>adecuadamente</strong> a un equipo que a de tratar una <strong>enfermedad</strong> ex\u00f3tica y mortal.</p>", "timestamp": "2014-10-08T13:47:15", "timestamp_epochs": 1412776035, "tweet_id": "519846488776916992", "tweet_url": "/AitorIErana/status/519846488776916992", "user_id": "84159349", "username": "Las cenizas de Aitor I. Era\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Cp5NN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ComContRP", "text": "10% de la poblaci\u00f3n padece alguna enfermedad reum\u00e1tica y tardan hasta 8 a\u00f1os en ser diagnosticados adecuadamente. http://ow.ly/Cp5NN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de la poblaci\u00f3n padece alguna <strong>enfermedad</strong> reum\u00e1tica y tardan hasta 8 a\u00f1os en ser diagnosticados <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Cp5NN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZRzplQsv8t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Cp5NN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Cp5NN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T01:15:16", "timestamp_epochs": 1412730916, "tweet_id": "519657243411640320", "tweet_url": "/ComContRP/status/519657243411640320", "user_id": "353379006", "username": "Co+Co", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["\u00c9bola"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dallfe", "text": "#\u00c9bola: Considero, desde mi opini\u00f3n, que Espa\u00f1a no tiene, tras la crisis, ning\u00fan hospital capaz de tratar adecuadamente esta enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%89bola?src=hash\"><s>#</s><b>\u00c9bola</b></a>: Considero, desde mi opini\u00f3n, que Espa\u00f1a no tiene, tras la crisis, ning\u00fan hospital capaz de tratar <strong>adecuadamente</strong> esta <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-07T17:06:55", "timestamp_epochs": 1412701615, "tweet_id": "519534347117154304", "tweet_url": "/dallfe/status/519534347117154304", "user_id": "2780452005", "username": "David Llamazares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dobleuve", "text": "\"La paciente a lo largo de la noche ha progresado adecuadamente dentro de los par\u00e1metros de la enfermedad del \u00e9bola\" - \u00a1uy s\u00ed! \u00a1qu\u00e9 bien!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La paciente a lo largo de la noche ha progresado <strong>adecuadamente</strong> dentro de los par\u00e1metros de la <strong>enfermedad</strong> del \u00e9bola\" - \u00a1uy s\u00ed! \u00a1qu\u00e9 bien!</p>", "timestamp": "2014-10-07T10:31:26", "timestamp_epochs": 1412677886, "tweet_id": "519434820427202560", "tweet_url": "/dobleuve/status/519434820427202560", "user_id": "70373614", "username": "\u265b dobleuve \u265b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/2DYAT2B63"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heltrujillo", "text": "La depresi\u00f3n es una enfermedad muy grave.\nNo siempre se diagnostican adecuadamente.\nLa mayor\u00eda de los que padecen... http://fb.me/2DYAT2B63\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n es una <strong>enfermedad</strong> muy grave.\nNo siempre se diagnostican <strong>adecuadamente</strong>.\nLa mayor\u00eda de los que padecen... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2DYAT2B63\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2PnmVnQNhf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2DYAT2B63\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2DYAT2B63</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T09:13:55", "timestamp_epochs": 1412673235, "tweet_id": "519415313667215360", "tweet_url": "/heltrujillo/status/519415313667215360", "user_id": "164733317", "username": "Psicoanalista Helena Trujillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MARICHUYQUEZADA", "text": "@saludjalisco La tuberculosis es una enfermedad seria que puede poner en peligro la vida si no se trata adecuadamente. @C7Jalisco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"343798475\" dir=\"ltr\" href=\"/saludjalisco\"><s>@</s><b>saludjalisco</b></a> La tuberculosis es una <strong>enfermedad</strong> seria que puede poner en peligro la vida si no se trata <strong>adecuadamente</strong>. @C7Jalisco</p>", "timestamp": "2014-10-07T00:27:05", "timestamp_epochs": 1412641625, "tweet_id": "519282730224214017", "tweet_url": "/MARICHUYQUEZADA/status/519282730224214017", "user_id": "484430710", "username": "Mar\u00edadeJesusQuezada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519202178532388865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "masaenfurecida", "user_id": "250620677"}], "retweets": 0, "screen_name": "yolibarrero", "text": "@masaenfurecida @agarzon y no equipar correcta y adecuadamente a los sanitarios q pusieron al frente de semejante enfermedad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250620677\" dir=\"ltr\" href=\"/masaenfurecida\"><s>@</s><b>masaenfurecida</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11904592\" dir=\"ltr\" href=\"/agarzon\"><s>@</s><b>agarzon</b></a> y no equipar correcta y <strong>adecuadamente</strong> a los sanitarios q pusieron al frente de semejante <strong>enfermedad</strong></p>", "timestamp": "2014-10-06T21:35:04", "timestamp_epochs": 1412631304, "tweet_id": "519239439420518400", "tweet_url": "/yolibarrero/status/519239439420518400", "user_id": "1723661216", "username": "yolanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuidador"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/77r2X"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlzheimerMx", "text": "El #cuidador debe informarse adecuadamente sobre la enfermedad, y planificar las necesidades que van a surgir. http://ow.ly/i/77r2X\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuidador?src=hash\"><s>#</s><b>cuidador</b></a> debe informarse <strong>adecuadamente</strong> sobre la <strong>enfermedad</strong>, y planificar las necesidades que van a surgir. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/77r2X\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DqiWCzI0if\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/77r2X\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/77r2X</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T16:01:02", "timestamp_epochs": 1412611262, "tweet_id": "519155378006011904", "tweet_url": "/AlzheimerMx/status/519155378006011904", "user_id": "329259161", "username": "Alzheimer M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/y3INij"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TopDoctors_es", "text": "Dra. Fdez: \u201cLa Diabetes Mellitus es una enfermedad en la que no hay insulina o no puede utilizarse adecuadamente\u201d http://goo.gl/y3INij\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra. Fdez: \u201cLa Diabetes Mellitus es una <strong>enfermedad</strong> en la que no hay insulina o no puede utilizarse <strong>adecuadamente</strong>\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/y3INij\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/R78SUVCSW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/y3INij\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/y3INij</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T15:02:38", "timestamp_epochs": 1412607758, "tweet_id": "519140682427293696", "tweet_url": "/TopDoctors_es/status/519140682427293696", "user_id": "376941857", "username": "Top Doctors Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["parkinson", "AdultoMayor", "CasadelParque"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CasaDelParqueMX", "text": "En la enfermedad de #parkinson, las neuronas que producen la dopamina mueren o no funcionan adecuadamente. #AdultoMayor #CasadelParque", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la <strong>enfermedad</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parkinson?src=hash\"><s>#</s><b>parkinson</b></a>, las neuronas que producen la dopamina mueren o no funcionan <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdultoMayor?src=hash\"><s>#</s><b>AdultoMayor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CasadelParque?src=hash\"><s>#</s><b>CasadelParque</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-04T13:01:24", "timestamp_epochs": 1412427684, "tweet_id": "518385399279157248", "tweet_url": "/CasaDelParqueMX/status/518385399279157248", "user_id": "563123027", "username": "Casa del Parque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "maribyp", "text": "La EXCUSITIS marca la diferencia entre las personas que avanzan  del resto. Como cualquier enfermedad, empeora si no se trata adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La EXCUSITIS marca la diferencia entre las personas que avanzan  del resto. Como cualquier <strong>enfermedad</strong>, empeora si no se trata <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2014-10-03T14:25:21", "timestamp_epochs": 1412346321, "tweet_id": "518044135983689728", "tweet_url": "/maribyp/status/518044135983689728", "user_id": "335408964", "username": "Mariby P\u00e9rez L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/oWWzib"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Servegan", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad q se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://bit.ly/oWWzib\u00a0 via @albacodutti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> q se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/oWWzib\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/g6688SdAa0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/oWWzib\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/oWWzib</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125137523\" dir=\"ltr\" href=\"/albacodutti\"><s>@</s><b>albacodutti</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T10:33:02", "timestamp_epochs": 1412245982, "tweet_id": "517623283630759936", "tweet_url": "/Servegan/status/517623283630759936", "user_id": "374204601", "username": "Servicios Ganaderos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://on.wsj.com/1u6YZWw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jotaoheredia", "text": "La mayoria de empleados de hospitales y cl\u00ednicas no se lavan adecuadamente las manos y propagan enfermedad http://on.wsj.com/1u6YZWw\u00a0 v\u00eda @WSJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayoria de empleados de hospitales y cl\u00ednicas no se lavan <strong>adecuadamente</strong> las manos y propagan <strong>enfermedad</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://on.wsj.com/1u6YZWw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RRqlaTMr4B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://on.wsj.com/1u6YZWw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">on.wsj.com/1u6YZWw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3108351\" dir=\"ltr\" href=\"/WSJ\"><s>@</s><b>WSJ</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-01T16:55:39", "timestamp_epochs": 1412182539, "tweet_id": "517357186456883200", "tweet_url": "/jotaoheredia/status/517357186456883200", "user_id": "194389750", "username": "J.O.Heredia Arbelaez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Controversia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tvocanal23", "text": "Silvia Navarrete: Esta es la primera vez que vemos que una enfermedad se sale de control porque no se manej\u00f3 adecuadamente #Controversia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Silvia Navarrete: Esta es la primera vez que vemos que una <strong>enfermedad</strong> se sale de control porque no se manej\u00f3 <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Controversia?src=hash\"><s>#</s><b>Controversia</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-29T02:39:28", "timestamp_epochs": 1411958368, "tweet_id": "516416943021371392", "tweet_url": "/tvocanal23/status/516416943021371392", "user_id": "28901755", "username": "TVO Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "AlienMilitant", "text": "La adolescencia es una enfermedad que, si no se trata adecuadamente, puede durar toda la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La adolescencia es una <strong>enfermedad</strong> que, si no se trata <strong>adecuadamente</strong>, puede durar toda la vida.</p>", "timestamp": "2014-09-28T03:48:22", "timestamp_epochs": 1411876102, "tweet_id": "516071896170135552", "tweet_url": "/AlienMilitant/status/516071896170135552", "user_id": "156670070", "username": "Perro Anticristiano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diabetes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SimiCDiabetico", "text": "La #Diabetes es una enfermedad cr\u00f3nica, es decir no se cura. Pero si la controlas adecuadamente puedes llevar una vida completamente normal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>Diabetes</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica, es decir no se cura. Pero si la controlas <strong>adecuadamente</strong> puedes llevar una vida completamente normal.</p>", "timestamp": "2014-09-22T21:19:44", "timestamp_epochs": 1411420784, "tweet_id": "514162152857698304", "tweet_url": "/SimiCDiabetico/status/514162152857698304", "user_id": "2467908522", "username": "SimiclubdelDiabetico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "Gacela1980", "text": "Sobre el caso d Nadia: independientemente de la estafa nadie deber\u00eda depender de la caridad para poder tratar adecuadamente una enfermedad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sobre el caso d Nadia: independientemente de la estafa nadie deber\u00eda depender de la caridad para poder tratar <strong>adecuadamente</strong> una <strong>enfermedad</strong></p>", "timestamp": "2016-12-09T20:03:24", "timestamp_epochs": 1481313804, "tweet_id": "807314726795509760", "tweet_url": "/Gacela1980/status/807314726795509760", "user_id": "116832572", "username": "Gacela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HealthyBabiesCo", "text": "Los ni\u00f1os con aspecto de enfermedad grave,de fiebre no controlada adecuadamente deben ser ingresados en hospital y tratados con antibi\u00f3ticos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ni\u00f1os con aspecto de <strong>enfermedad</strong> grave,de fiebre no controlada <strong>adecuadamente</strong> deben ser ingresados en hospital y tratados con antibi\u00f3ticos</p>", "timestamp": "2016-12-05T23:00:02", "timestamp_epochs": 1480978802, "tweet_id": "805909623655919616", "tweet_url": "/HealthyBabiesCo/status/805909623655919616", "user_id": "1691569922", "username": "Healthy Babies", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaMundialVIH2016"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cylj_xWXAAA-gQw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Ynsadiet", "text": "#D\u00edaMundialVIH2016 una enfermedad muy presente en nuestra sociedad. Prot\u00e9gete adecuadamente y hazte la prueba. pic.twitter.com/xjZaSnx5FP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialVIH2016?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialVIH2016</b></a> una <strong>enfermedad</strong> muy presente en nuestra sociedad. Prot\u00e9gete <strong>adecuadamente</strong> y hazte la prueba. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xjZaSnx5FP\">pic.twitter.com/xjZaSnx5FP</a></p>", "timestamp": "2016-12-01T11:20:13", "timestamp_epochs": 1480591213, "tweet_id": "804283958141878272", "tweet_url": "/Ynsadiet/status/804283958141878272", "user_id": "338944990", "username": "Ynsadiet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TCbaSalguero", "text": "Prevenir, diagnosticar tempranamente y tratar adecuadamente son las claves para reducir la incidencia de esta enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prevenir, diagnosticar tempranamente y tratar <strong>adecuadamente</strong> son las claves para reducir la incidencia de esta <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2016-12-01T11:16:57", "timestamp_epochs": 1480591017, "tweet_id": "804283137568206849", "tweet_url": "/TCbaSalguero/status/804283137568206849", "user_id": "443034167", "username": "TCba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.psypost.org/2016/11/people-depression-receive-inadequate-treatment-no-care-46232"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mertxe", "text": "En muchos pa\u00edses no se trata adecuadamente la depresi\u00f3n. En general, la verdura enfermedad mental se trata poco http://www.psypost.org/2016/11/people-depression-receive-inadequate-treatment-no-care-46232\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En muchos pa\u00edses no se trata <strong>adecuadamente</strong> la depresi\u00f3n. En general, la verdura <strong>enfermedad</strong> mental se trata poco <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.psypost.org/2016/11/people-depression-receive-inadequate-treatment-no-care-46232\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FLo1EoHYl5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.psypost.org/2016/11/people-depression-receive-inadequate-treatment-no-care-46232\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">psypost.org/2016/11/people</span><span class=\"invisible\">-depression-receive-inadequate-treatment-no-care-46232</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-01T08:52:16", "timestamp_epochs": 1480582336, "tweet_id": "804246724915171328", "tweet_url": "/Mertxe/status/804246724915171328", "user_id": "17987363", "username": "Mertxe Pasamontes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803248893173628928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "anagood", "user_id": "19717362"}, {"screen_name": "taniallasera", "user_id": "239752879"}, {"screen_name": "mtmad", "user_id": "783242888494850049"}], "retweets": 0, "screen_name": "steinred", "text": "no es un delito no, es una enfermedad y debe ser tratada adecuadamente.\nNo quita que vivan las curvas!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no es un delito no, es una <strong>enfermedad</strong> y debe ser tratada <strong>adecuadamente</strong>.\nNo quita que vivan las curvas!!<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><span data-original-codepoint=\"U+fe0f\"></span></p>", "timestamp": "2016-11-28T21:13:07", "timestamp_epochs": 1480367587, "tweet_id": "803346002765824004", "tweet_url": "/steinred/status/803346002765824004", "user_id": "396854748", "username": "Mr.Normal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ibonaskatu"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "801840430283390976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ameslaria", "user_id": "37366513"}], "retweets": 1, "screen_name": "ameslaria", "text": "ademas retrasando se impide que pueda tratar adecuadamente su enfermedad yendo esta a peor. para que?hasta cuando? es de sadicos #ibonaskatu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ademas retrasando se impide que pueda tratar <strong>adecuadamente</strong> su <strong>enfermedad</strong> yendo esta a peor. para que?hasta cuando? es de sadicos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ibonaskatu?src=hash\"><s>#</s><b>ibonaskatu</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-24T17:31:58", "timestamp_epochs": 1480008718, "tweet_id": "801840799671521280", "tweet_url": "/ameslaria/status/801840799671521280", "user_id": "37366513", "username": "Eneko Oroz #Oficialid\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "801156494578380800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pijiprogre1", "user_id": "751498817338572800"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElRojoBarbudo", "text": "No, lo que padezco es una enfermedad cr\u00f3nica intestinal que no me tratan adecuadamente @pijiprogre1 @Allofres @gatobombay @aslanpuntocl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, lo que padezco es una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica intestinal que no me tratan <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"751498817338572800\" dir=\"ltr\" href=\"/pijiprogre1\"><s>@</s><b>pijiprogre1</b></a> @Allofres <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15945455\" dir=\"ltr\" href=\"/gatobombay\"><s>@</s><b>gatobombay</b></a> @aslanpuntocl</p>", "timestamp": "2016-11-23T16:07:30", "timestamp_epochs": 1479917250, "tweet_id": "801457151990517763", "tweet_url": "/ElRojoBarbudo/status/801457151990517763", "user_id": "4581231688", "username": "\u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 \u042d\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u262d", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cx57yucUkAEzmvH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mdslabimaging", "text": "Prevenir es vivir una mejor calidad de vida. Si una deficiencia se detecta a tiempo puede prevenirse una enfermedad o curarse adecuadamente. pic.twitter.com/5e7YFWeOlq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prevenir es vivir una mejor calidad de vida. Si una deficiencia se detecta a tiempo puede prevenirse una <strong>enfermedad</strong> o curarse <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5e7YFWeOlq\">pic.twitter.com/5e7YFWeOlq</a></p>", "timestamp": "2016-11-23T00:00:53", "timestamp_epochs": 1479859253, "tweet_id": "801213897361551360", "tweet_url": "/mdslabimaging/status/801213897361551360", "user_id": "738410981366190081", "username": "Mds San Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["cardiolog\u00edapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxoiHzBXUAAoIEJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "CardiologiaSVC", "text": "Detectar la causa que ha producido la insuficiencia card\u00edaca es muy importante para tratar adecuadamente esta enfermedad #cardiolog\u00edapic.twitter.com/98KnzGAS8e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectar la causa que ha producido la insuficiencia card\u00edaca es muy importante para tratar <strong>adecuadamente</strong> esta <strong>enfermedad</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cardiolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>cardiolog\u00eda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/98KnzGAS8e\">pic.twitter.com/98KnzGAS8e</a></p>", "timestamp": "2016-11-19T14:55:11", "timestamp_epochs": 1479567311, "tweet_id": "799989403913486336", "tweet_url": "/CardiologiaSVC/status/799989403913486336", "user_id": "807401346", "username": "Sociedad Cardiolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/1TLG15A?btz21=0655110119"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://j.mp/1TLG15A?btz21=0655110119\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/1TLG15A?btz21=0655110119\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BmsvsPEksK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/1TLG15A?btz21=0655110119\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/1TLG15A?btz21=</span><span class=\"invisible\">0655110119</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-19T06:55:01", "timestamp_epochs": 1479538501, "tweet_id": "799868564790542336", "tweet_url": "/EnOriente/status/799868564790542336", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["5ANOSASACO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RevistaLVR", "text": "#5ANOSASACO Dr Lucas Minig, IVO, c\u00e1ncer de ovario: tratarlo adecuadamente. quitar la enfermedad antes de empezar tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/5ANOSASACO?src=hash\"><s>#</s><b>5ANOSASACO</b></a> Dr Lucas Minig, IVO, c\u00e1ncer de ovario: tratarlo <strong>adecuadamente</strong>. quitar la <strong>enfermedad</strong> antes de empezar tratamiento</p>", "timestamp": "2016-11-18T17:51:48", "timestamp_epochs": 1479491508, "tweet_id": "799671462873403392", "tweet_url": "/RevistaLVR/status/799671462873403392", "user_id": "712294257", "username": "La Vida en Rosa LVR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "798615155659735040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "extradeazucar", "user_id": "171459081"}], "retweets": 0, "screen_name": "metodoCOMA", "text": "en los 3 tipos de #diabetes (tipo 1,2 y gestacional) la enfermedad incapacita al organismo a utilizar adecuadamente los alim", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en los 3 tipos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a> (tipo 1,2 y gestacional) la <strong>enfermedad</strong> incapacita al organismo a utilizar <strong>adecuadamente</strong> los alim</p>", "timestamp": "2016-11-15T23:09:08", "timestamp_epochs": 1479251348, "tweet_id": "798664159743381504", "tweet_url": "/metodoCOMA/status/798664159743381504", "user_id": "453701798", "username": "M\u00e9todoCOMA \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diabetes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "metodoCOMA", "text": "La #Diabetes es una enfermedad cr\u00f3nica que incapacita al organismo a utilizar los alimentos adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>Diabetes</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica que incapacita al organismo a utilizar los alimentos <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-15T19:30:03", "timestamp_epochs": 1479238203, "tweet_id": "798609023616487424", "tweet_url": "/metodoCOMA/status/798609023616487424", "user_id": "453701798", "username": "M\u00e9todoCOMA \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxUCmMDUcAAVUJy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://oak.ctx.ly/r/58o7o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MDTLATAM", "text": "La diabetes es una enfermedad en la  cual el  cuerpo no produce o no usa la insulina que produce adecuadamente. http://oak.ctx.ly/r/58o7o\u00a0pic.twitter.com/yRFOMQybLu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la  cual el  cuerpo no produce o no usa la insulina que produce <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://oak.ctx.ly/r/58o7o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RWeMq5Yao2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://oak.ctx.ly/r/58o7o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">oak.ctx.ly/r/58o7o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yRFOMQybLu\">pic.twitter.com/yRFOMQybLu</a></p>", "timestamp": "2016-11-15T15:25:03", "timestamp_epochs": 1479223503, "tweet_id": "798547367641247744", "tweet_url": "/MDTLATAM/status/798547367641247744", "user_id": "392739249", "username": "Medtronic LatAm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ceditraneanz", "text": "La enfermedad por reflujo gastroesof\u00e1gico (ERGE) ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> por reflujo gastroesof\u00e1gico (ERGE) ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-14T21:23:51", "timestamp_epochs": 1479158631, "tweet_id": "798275275192758272", "tweet_url": "/ceditraneanz/status/798275275192758272", "user_id": "782969136108408832", "username": "Ceditrane", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxPqGQmUQAAz-Wd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "DIFCDMX", "text": "La diabetes es una enfermedad cr\u00f3nica debe ser atendida adecuadamente en el @DIFCDMX realizamos pruebas de glucosa CDC Ricardo Flores Mag\u00f3npic.twitter.com/5oXa9GzfSh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica debe ser atendida <strong>adecuadamente</strong> en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196730595\" dir=\"ltr\" href=\"/DIFCDMX\"><s>@</s><b>DIFCDMX</b></a> realizamos pruebas de glucosa CDC Ricardo Flores Mag\u00f3n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5oXa9GzfSh\">pic.twitter.com/5oXa9GzfSh</a></p>", "timestamp": "2016-11-14T18:59:36", "timestamp_epochs": 1479149976, "tweet_id": "798238973428695040", "tweet_url": "/DIFCDMX/status/798238973428695040", "user_id": "196730595", "username": "DIF Ciudad de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "798221367510372352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ehiramhurtado", "user_id": "104297532"}], "retweets": 0, "screen_name": "monislsg", "text": "Una enfermedad que si no es controlada adecuadamente, puede terminar con la vida de quienes la padecen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>enfermedad</strong> que si no es controlada <strong>adecuadamente</strong>, puede terminar con la vida de quienes la padecen.</p>", "timestamp": "2016-11-14T18:01:36", "timestamp_epochs": 1479146496, "tweet_id": "798224377196134400", "tweet_url": "/monislsg/status/798224377196134400", "user_id": "216189772", "username": "Consuelo Lsg.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["medicamentos", "medicos", "pediatras", "FelizLunes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrMoraytaA", "text": "El arte de utilizar adecuadamente los #medicamentos requiere de un conocimiento profundo de la enfermedad. #medicos #pediatras #FelizLunes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El arte de utilizar <strong>adecuadamente</strong> los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/medicamentos?src=hash\"><s>#</s><b>medicamentos</b></a> requiere de un conocimiento profundo de la <strong>enfermedad</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/medicos?src=hash\"><s>#</s><b>medicos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pediatras?src=hash\"><s>#</s><b>pediatras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLunes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLunes</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-14T17:12:51", "timestamp_epochs": 1479143571, "tweet_id": "798212110622846976", "tweet_url": "/DrMoraytaA/status/798212110622846976", "user_id": "778802193545596928", "username": "Alfredo Morayta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/drhuerta/status/796568277778657280"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gvasquezluque", "text": "Y esta enfermedad no es atendida adecuadamente por el estado e inaccesible para la mayor\u00eda de los afectados  https://twitter.com/drhuerta/status/796568277778657280\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y esta <strong>enfermedad</strong> no es atendida <strong>adecuadamente</strong> por el estado e inaccesible para la mayor\u00eda de los afectados  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/drhuerta/status/796568277778657280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fWbmjRYhGI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/drhuerta/status/796568277778657280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/drhuerta/statu</span><span class=\"invisible\">s/796568277778657280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-10T10:39:32", "timestamp_epochs": 1478774372, "tweet_id": "796663577130242048", "tweet_url": "/gvasquezluque/status/796663577130242048", "user_id": "232682105", "username": "Giovanna Vasquez L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/1TLG15A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://j.mp/1TLG15A\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/1TLG15A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Q4CyBTNXs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/1TLG15A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/1TLG15A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T05:55:29", "timestamp_epochs": 1458712529, "tweet_id": "712518107974279168", "tweet_url": "/EnOriente/status/712518107974279168", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoVital", "text": "151. El h\u00edgado graso puede ser leve, pero si no lo tratas adecuadamente te puede llevar a una enfermedad grave del h\u00edgado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">151. El h\u00edgado graso puede ser leve, pero si no lo tratas <strong>adecuadamente</strong> te puede llevar a una <strong>enfermedad</strong> grave del h\u00edgado.</p>", "timestamp": "2016-03-18T17:19:25", "timestamp_epochs": 1458321565, "tweet_id": "710878287900364801", "tweet_url": "/HigadoVital/status/710878287900364801", "user_id": "2471429677", "username": "Higado Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetes", "enfermedad", "glucosa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://el1.es/MHUD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AvilaEnSalud", "text": "Qu\u00e9 es la #diabetes? #enfermedad cr\u00f3nica en la que c\u00e9lulas no pueden utilizar ni almacenar adecuadamente la #glucosa http://el1.es/MHUD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 es la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enfermedad?src=hash\"><s>#</s><b><strong>enfermedad</strong></b></a> cr\u00f3nica en la que c\u00e9lulas no pueden utilizar ni almacenar <strong>adecuadamente</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/glucosa?src=hash\"><s>#</s><b>glucosa</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://el1.es/MHUD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CaLFKqfjX9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://el1.es/MHUD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">el1.es/MHUD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T10:35:18", "timestamp_epochs": 1458210918, "tweet_id": "710414198342328320", "tweet_url": "/AvilaEnSalud/status/710414198342328320", "user_id": "3218914443", "username": "Avila en Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luiroj", "text": "Voy a parar la bola un poco, dejar que se vaya adecuadamente est\u00e1 mierda de enfermedad para volver a grabar y jugar Black Jack con Charlone", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a parar la bola un poco, dejar que se vaya <strong>adecuadamente</strong> est\u00e1 mierda de <strong>enfermedad</strong> para volver a grabar y jugar Black Jack con Charlone</p>", "timestamp": "2016-03-15T19:01:16", "timestamp_epochs": 1458068476, "tweet_id": "709816752985788416", "tweet_url": "/luiroj/status/709816752985788416", "user_id": "193564574", "username": "El Vasco Velizurrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cancerdemama", "VzlaElCancerNoEspera"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "jcragostini", "text": "El no tratar el #cancerdemama adecuadamente se traducir\u00e1 en una mayor tasa de recidivas o reaparici\u00f3n de la enfermedad #VzlaElCancerNoEspera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El no tratar el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cancerdemama?src=hash\"><s>#</s><b>cancerdemama</b></a> <strong>adecuadamente</strong> se traducir\u00e1 en una mayor tasa de recidivas o reaparici\u00f3n de la <strong>enfermedad</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VzlaElCancerNoEspera?src=hash\"><s>#</s><b>VzlaElCancerNoEspera</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-15T01:16:54", "timestamp_epochs": 1458004614, "tweet_id": "709548898759667712", "tweet_url": "/jcragostini/status/709548898759667712", "user_id": "76709939", "username": "Juan C. Rodr\u00edguez Agostini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetes", "insulina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "OdonthoCenter", "text": "La #diabetes es una enfermedad en la cual el cuerpo no produce o no utiliza adecuadamente la #insulina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> en la cual el cuerpo no produce o no utiliza <strong>adecuadamente</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/insulina?src=hash\"><s>#</s><b>insulina</b></a>.</p>", "timestamp": "2016-03-14T13:13:55", "timestamp_epochs": 1457961235, "tweet_id": "709366953652019200", "tweet_url": "/OdonthoCenter/status/709366953652019200", "user_id": "365189281", "username": "OdonthoCenter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709063445715558401", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "miliso10", "user_id": "408732901"}], "retweets": 1, "screen_name": "raforih", "text": "@miliso10 Esa es una falsedad absoluta que en nada ayuda para tratar adecuadamente esta enfermedad. Estamos en el siglo XXI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"408732901\" dir=\"ltr\" href=\"/miliso10\"><s>@</s><b>miliso10</b></a> Esa es una falsedad absoluta que en nada ayuda para tratar <strong>adecuadamente</strong> esta <strong>enfermedad</strong>. Estamos en el siglo XXI</p>", "timestamp": "2016-03-13T17:19:35", "timestamp_epochs": 1457889575, "tweet_id": "709066389722689536", "tweet_url": "/raforih/status/709066389722689536", "user_id": "536850877", "username": "Dr Rafael Orihuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HealthyBabiesCo", "text": "Los ni\u00f1os con aspecto de enfermedad grave,de fiebre no controlada adecuadamente deben ser ingresados en hospital y tratados con antibi\u00f3ticos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ni\u00f1os con aspecto de <strong>enfermedad</strong> grave,de fiebre no controlada <strong>adecuadamente</strong> deben ser ingresados en hospital y tratados con antibi\u00f3ticos</p>", "timestamp": "2016-03-02T23:00:34", "timestamp_epochs": 1456959634, "tweet_id": "705165932897763330", "tweet_url": "/HealthyBabiesCo/status/705165932897763330", "user_id": "1691569922", "username": "Healthy Babies", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lasillarota/status/703629181888782337"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "torrioncillo", "text": "Es una signolog\u00eda muy avanzada de la enfermedad, es mortal sino se dx a tiempo y se trata adecuadamente https://twitter.com/lasillarota/status/703629181888782337\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es una signolog\u00eda muy avanzada de la <strong>enfermedad</strong>, es mortal sino se dx a tiempo y se trata <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lasillarota/status/703629181888782337\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PiGnj2CrLI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lasillarota/status/703629181888782337\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lasillarota/st</span><span class=\"invisible\">atus/703629181888782337</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-27T17:15:45", "timestamp_epochs": 1456593345, "tweet_id": "703629605484101632", "tweet_url": "/torrioncillo/status/703629605484101632", "user_id": "149219044", "username": "jose luis rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GuerrillaUrban3", "text": "La ignorancia es una enfermedad curable, solo tiene que informarse adecuadamente antes de opinar sobre vainas que se desconocen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ignorancia es una <strong>enfermedad</strong> curable, solo tiene que informarse <strong>adecuadamente</strong> antes de opinar sobre vainas que se desconocen.</p>", "timestamp": "2016-02-25T20:41:11", "timestamp_epochs": 1456432871, "tweet_id": "702956528010182656", "tweet_url": "/GuerrillaUrban3/status/702956528010182656", "user_id": "2351404636", "username": "Socialista Ochentoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoVital", "text": "7. El h\u00edgado graso puede ser leve pero si no lo tratas adecuadamente te puede llevar a una enfermedad grave del h\u00edgado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7. El h\u00edgado graso puede ser leve pero si no lo tratas <strong>adecuadamente</strong> te puede llevar a una <strong>enfermedad</strong> grave del h\u00edgado.</p>", "timestamp": "2016-02-24T14:49:51", "timestamp_epochs": 1456325391, "tweet_id": "702505726325948416", "tweet_url": "/HigadoVital/status/702505726325948416", "user_id": "2471429677", "username": "Higado Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["foro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "acfimanve", "text": "#foro En Vzla. no hemos diagnosticado adecuadamente la enfermedad y no se han controlado las madres embarazadas y su riesgo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/foro?src=hash\"><s>#</s><b>foro</b></a> En Vzla. no hemos diagnosticado <strong>adecuadamente</strong> la <strong>enfermedad</strong> y no se han controlado las madres embarazadas y su riesgo</p>", "timestamp": "2016-02-24T14:23:56", "timestamp_epochs": 1456323836, "tweet_id": "702499203218608129", "tweet_url": "/acfimanve/status/702499203218608129", "user_id": "1431680010", "username": "Academia Ciencias F\u00edsicas, Matem\u00e1ticas y Naturales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetESP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/YHaKs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FEDE_Diabetes", "text": "El riesgo d enfermedad d las enc\u00edas se puede llegar multiplica por 5 si no se controla adecuadamente la #diabetESP http://ow.ly/YHaKs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El riesgo d <strong>enfermedad</strong> d las enc\u00edas se puede llegar multiplica por 5 si no se controla <strong>adecuadamente</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetESP?src=hash\"><s>#</s><b>diabetESP</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YHaKs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DyVTVwgequ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YHaKs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YHaKs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-24T13:08:14", "timestamp_epochs": 1456319294, "tweet_id": "702480154417864705", "tweet_url": "/FEDE_Diabetes/status/702480154417864705", "user_id": "321261315", "username": "FEDE Diabetes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/UvGZUpEW08g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EDUSANITARIA", "text": "Prevenci\u00f3n es Salud la #diabetes es una enfermedad cr\u00f3nica que se debe tratar adecuadamente https://youtu.be/UvGZUpEW08g\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prevenci\u00f3n es Salud la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica que se debe tratar <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/UvGZUpEW08g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/to4fhtT9XK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/UvGZUpEW08g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/UvGZUpEW08g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T13:06:40", "timestamp_epochs": 1456232800, "tweet_id": "702117370400268288", "tweet_url": "/EDUSANITARIA/status/702117370400268288", "user_id": "3290077463", "username": "Educaci\u00f3n Sanitaria - MSP - Tucum\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoVital", "text": "835. El h\u00edgado graso puede ser leve, pero si no lo tratas adecuadamente te puede llevar a una enfermedad grave del h\u00edgado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">835. El h\u00edgado graso puede ser leve, pero si no lo tratas <strong>adecuadamente</strong> te puede llevar a una <strong>enfermedad</strong> grave del h\u00edgado.</p>", "timestamp": "2016-02-22T15:36:40", "timestamp_epochs": 1456155400, "tweet_id": "701792730612109312", "tweet_url": "/HigadoVital/status/701792730612109312", "user_id": "2471429677", "username": "Higado Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/o6dgto6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://tinyurl.com/o6dgto6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/o6dgto6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jzX2ihDiZR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/o6dgto6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/o6dgto6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-16T22:55:19", "timestamp_epochs": 1455663319, "tweet_id": "699728794559578113", "tweet_url": "/EnOriente/status/699728794559578113", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/o6dgto6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://tinyurl.com/o6dgto6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/o6dgto6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jzX2ihDiZR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/o6dgto6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/o6dgto6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-13T21:55:04", "timestamp_epochs": 1455400504, "tweet_id": "698626468113489920", "tweet_url": "/EnOriente/status/698626468113489920", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoVital", "text": "3. El h\u00edgado graso puede ser leve, pero si no lo tratas adecuadamente te puede llevar a una enfermedad grave del h\u00edgado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3. El h\u00edgado graso puede ser leve, pero si no lo tratas <strong>adecuadamente</strong> te puede llevar a una <strong>enfermedad</strong> grave del h\u00edgado.</p>", "timestamp": "2016-02-11T14:28:49", "timestamp_epochs": 1455200929, "tweet_id": "697789391843016705", "tweet_url": "/HigadoVital/status/697789391843016705", "user_id": "2471429677", "username": "Higado Vital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ca4lFHAWAAAzBP-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CBmedica", "text": "La enfermedad por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra adecuadamente. pic.twitter.com/PCWyc6k7yD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PCWyc6k7yD\">pic.twitter.com/PCWyc6k7yD</a></p>", "timestamp": "2016-02-10T21:41:00", "timestamp_epochs": 1455140460, "tweet_id": "697535762712154112", "tweet_url": "/CBmedica/status/697535762712154112", "user_id": "3028105442", "username": "CB M\u00e9dica Boutique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/o6dgto6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://tinyurl.com/o6dgto6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/o6dgto6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jzX2ihDiZR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/o6dgto6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/o6dgto6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-09T19:55:11", "timestamp_epochs": 1455047711, "tweet_id": "697146745491476480", "tweet_url": "/EnOriente/status/697146745491476480", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Simon_VillarM", "text": "...adecuadamente y no se padezca de alguna enfermedad o anomal\u00eda en este \u00f3rgano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">...<strong>adecuadamente</strong> y no se padezca de alguna <strong>enfermedad</strong> o anomal\u00eda en este \u00f3rgano.</p>", "timestamp": "2015-07-05T19:05:28", "timestamp_epochs": 1436123128, "tweet_id": "617771292243193858", "tweet_url": "/Simon_VillarM/status/617771292243193858", "user_id": "3060160530", "username": "Sim\u00f3n Villar Mtz.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Rexpuestas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CDN37", "text": "#Rexpuestas:\u2026 es vital para alimentarnos adecuadamente. Una dieta equilibrada y saludable es la mejor manera de prevenir una enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rexpuestas?src=hash\"><s>#</s><b>Rexpuestas</b></a>:\u2026 es vital para alimentarnos <strong>adecuadamente</strong>. Una dieta equilibrada y saludable es la mejor manera de prevenir una <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-01T14:44:25", "timestamp_epochs": 1435761865, "tweet_id": "616256047712481280", "tweet_url": "/CDN37/status/616256047712481280", "user_id": "145802745", "username": "CDN 37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1tL7h2h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cambiatuvidamx", "text": "Si la obesidad es una enfermedad, por qu\u00e9 los seguros m\u00e9dicos no la cubren adecuadamente http://bit.ly/1tL7h2h\u00a0.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la obesidad es una <strong>enfermedad</strong>, por qu\u00e9 los seguros m\u00e9dicos no la cubren <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tL7h2h\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OjXlYJBW8B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tL7h2h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tL7h2h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.</p>", "timestamp": "2015-06-18T19:45:07", "timestamp_epochs": 1434656707, "tweet_id": "611620678656094208", "tweet_url": "/cambiatuvidamx/status/611620678656094208", "user_id": "2518505892", "username": "Cambia Tu Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetes", "enfermedad", "insulina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "OdonthoCenter", "text": "La #diabetes es una #enfermedad en la cual el cuerpo no produce o no utiliza adecuadamente la #insulina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a> es una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enfermedad?src=hash\"><s>#</s><b><strong>enfermedad</strong></b></a> en la cual el cuerpo no produce o no utiliza <strong>adecuadamente</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/insulina?src=hash\"><s>#</s><b>insulina</b></a>.</p>", "timestamp": "2015-06-18T13:39:53", "timestamp_epochs": 1434634793, "tweet_id": "611528761851285504", "tweet_url": "/OdonthoCenter/status/611528761851285504", "user_id": "365189281", "username": "OdonthoCenter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tL7h2h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cambiatuvidamx", "text": "Si la obesidad es una enfermedad, por qu\u00e9 los seguros m\u00e9dicos no la cubren adecuadamente http://bit.ly/1tL7h2h\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la obesidad es una <strong>enfermedad</strong>, por qu\u00e9 los seguros m\u00e9dicos no la cubren <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tL7h2h\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OjXlYJBW8B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tL7h2h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tL7h2h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T23:42:08", "timestamp_epochs": 1434584528, "tweet_id": "611317936871964674", "tweet_url": "/cambiatuvidamx/status/611317936871964674", "user_id": "2518505892", "username": "Cambia Tu Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["trombosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/OjDb7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tromboinfo", "text": "La #trombosis no es una enfermedad grave si se diagnostica y se trata adecuadamente. S\u00ed lo son sus complicaciones http://ow.ly/OjDb7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trombosis?src=hash\"><s>#</s><b>trombosis</b></a> no es una <strong>enfermedad</strong> grave si se diagnostica y se trata <strong>adecuadamente</strong>. S\u00ed lo son sus complicaciones <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/OjDb7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3hQTDD13iH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/OjDb7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/OjDb7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-15T10:45:37", "timestamp_epochs": 1434365137, "tweet_id": "610397744717541376", "tweet_url": "/tromboinfo/status/610397744717541376", "user_id": "2280734660", "username": "trombo.info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoVital", "text": "el H\u00edgado graso es una enfermedad benigna; no obstante, de no tratarse adecuadamente, puede derivar en dolencias m\u00e1s serias a largo plazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el H\u00edgado graso es una <strong>enfermedad</strong> benigna; no obstante, de no tratarse <strong>adecuadamente</strong>, puede derivar en dolencias m\u00e1s serias a largo plazo.</p>", "timestamp": "2015-06-11T20:58:03", "timestamp_epochs": 1434056283, "tweet_id": "609102315476389888", "tweet_url": "/HigadoVital/status/609102315476389888", "user_id": "2471429677", "username": "Higado Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetes", "insulina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "OdonthoCenter", "text": "La #diabetes es una enfermedad en la cual el cuerpo no produce o no utiliza adecuadamente la #insulina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> en la cual el cuerpo no produce o no utiliza <strong>adecuadamente</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/insulina?src=hash\"><s>#</s><b>insulina</b></a>.</p>", "timestamp": "2015-06-09T19:29:56", "timestamp_epochs": 1433878196, "tweet_id": "608355367442096128", "tweet_url": "/OdonthoCenter/status/608355367442096128", "user_id": "365189281", "username": "OdonthoCenter", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHEEs5aUYAE9410.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AmerimedMexico", "text": "... Siempre y cuando funcione adecuadamente y no se padezca de alguna enfermedad o anomal\u00eda en este \u00f3rgano. pic.twitter.com/PGiEI1yMV1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">... Siempre y cuando funcione <strong>adecuadamente</strong> y no se padezca de alguna <strong>enfermedad</strong> o anomal\u00eda en este \u00f3rgano. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PGiEI1yMV1\">pic.twitter.com/PGiEI1yMV1</a></p>", "timestamp": "2015-06-09T14:01:02", "timestamp_epochs": 1433858462, "tweet_id": "608272594760966144", "tweet_url": "/AmerimedMexico/status/608272594760966144", "user_id": "582186031", "username": "Amerimed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pancco", "Crohn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "606849546719653888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PatricioIbanez", "user_id": "65637508"}], "retweets": 1, "screen_name": "PatricioIbanez", "text": "#pancco Dra Dubinsky hay una ventana de tiempo para tratar adecuadamente la enfermedad de #Crohn y as\u00ed evitar un curso complicado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pancco?src=hash\"><s>#</s><b>pancco</b></a> Dra Dubinsky hay una ventana de tiempo para tratar <strong>adecuadamente</strong> la <strong>enfermedad</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Crohn?src=hash\"><s>#</s><b>Crohn</b></a> y as\u00ed evitar un curso complicado.</p>", "timestamp": "2015-06-05T17:02:35", "timestamp_epochs": 1433523755, "tweet_id": "606868731654893568", "tweet_url": "/PatricioIbanez/status/606868731654893568", "user_id": "65637508", "username": "Patricio Ibanez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "org_biorbe", "text": "Una emoci\u00f3n que no se procesa adecuadamente siempre, siempre genera enfermedad. Armoniza tu entorno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una emoci\u00f3n que no se procesa <strong>adecuadamente</strong> siempre, siempre genera <strong>enfermedad</strong>. Armoniza tu entorno</p>", "timestamp": "2015-06-04T12:39:00", "timestamp_epochs": 1433421540, "tweet_id": "606440009420435457", "tweet_url": "/org_biorbe/status/606440009420435457", "user_id": "246789547", "username": "Soy BiOrbe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PililuGrrr", "text": "Si Eps no atienden adecuadamente enfermedad es catastr\u00f3ficas o de alto costo ahora pretenden que traten drogadicci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Eps no atienden <strong>adecuadamente</strong> <strong>enfermedad</strong> es catastr\u00f3ficas o de alto costo ahora pretenden que traten drogadicci\u00f3n</p>", "timestamp": "2015-05-27T00:44:18", "timestamp_epochs": 1432687458, "tweet_id": "603361046351470592", "tweet_url": "/PililuGrrr/status/603361046351470592", "user_id": "12537652", "username": "MpG\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RecuperateYaribCD9"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "602530802719666176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_perritotriste_", "user_id": "3093774279"}], "retweets": 0, "screen_name": "bryanamou", "text": "@paula060495 @Coders_Boys Una enfermedad mortal, si no se trata adecuadamente, son bacterias en la sabgre #RecuperateYaribCD9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@paula060495 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2598358516\" dir=\"ltr\" href=\"/Coders_Boys\"><s>@</s><b>Coders_Boys</b></a> Una <strong>enfermedad</strong> mortal, si no se trata <strong>adecuadamente</strong>, son bacterias en la sabgre<img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RecuperateYaribCD9?src=hash\"><s>#</s><b>RecuperateYaribCD9</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-24T18:31:18", "timestamp_epochs": 1432492278, "tweet_id": "602542402331521025", "tweet_url": "/bryanamou/status/602542402331521025", "user_id": "342490864", "username": "L O U I", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoVital", "text": "La presencia de h\u00edgado graso(esteatosis) suele ser considerada como una enfermedad q regresa a la normalidad cuando es tratada adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La presencia de h\u00edgado graso(esteatosis) suele ser considerada como una <strong>enfermedad</strong> q regresa a la normalidad cuando es tratada <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2015-05-12T22:22:58", "timestamp_epochs": 1431469378, "tweet_id": "598252050359660545", "tweet_url": "/HigadoVital/status/598252050359660545", "user_id": "2471429677", "username": "Higado Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PSHIMAGEN", "text": "La enfermedad por reflujo gastroesof\u00e1gico, ocurre cuando un anillo muscular que se encuentra al final del es\u00f3fago no cierra adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> por reflujo gastroesof\u00e1gico, ocurre cuando un anillo muscular que se encuentra al final del es\u00f3fago no cierra <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2015-05-12T13:22:07", "timestamp_epochs": 1431436927, "tweet_id": "598115942057390082", "tweet_url": "/PSHIMAGEN/status/598115942057390082", "user_id": "2191354681", "username": "PSH Imagen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["acn\u00e9"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/1cqkBHZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SoyFeminaMx", "text": "El #acn\u00e9 es una enfermedad inflamatoria y cr\u00f3nica de la piel que debe tratarse adecuadamente de por vida http://buff.ly/1cqkBHZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/acn%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>acn\u00e9</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> inflamatoria y cr\u00f3nica de la piel que debe tratarse <strong>adecuadamente</strong> de por vida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/1cqkBHZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/D4uaDNdd6A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/1cqkBHZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/1cqkBHZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-12T12:30:29", "timestamp_epochs": 1431433829, "tweet_id": "598102946891563008", "tweet_url": "/SoyFeminaMx/status/598102946891563008", "user_id": "2710847898", "username": "Soy Femina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7skxDp1JV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IntegraTCoach", "text": "Toda enfermedad nos viene a hablar de algo en nuestra vida que no hemos gestionado adecuadamente, y ese algo... http://fb.me/7skxDp1JV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda <strong>enfermedad</strong> nos viene a hablar de algo en nuestra vida que no hemos gestionado <strong>adecuadamente</strong>, y ese algo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7skxDp1JV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/l53gTxEOpP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7skxDp1JV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7skxDp1JV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-09T09:40:29", "timestamp_epochs": 1431164429, "tweet_id": "596973001515532288", "tweet_url": "/IntegraTCoach/status/596973001515532288", "user_id": "1497747517", "username": "Integra-t", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ojoseco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuSaludVisual", "text": "#ojoseco el diagn\u00f3stico de esta enfermedad es fundamental para poder tratarla adecuadamente @zona925fm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ojoseco?src=hash\"><s>#</s><b>ojoseco</b></a> el diagn\u00f3stico de esta <strong>enfermedad</strong> es fundamental para poder tratarla <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"881256662\" dir=\"ltr\" href=\"/zona925fm\"><s>@</s><b>zona925fm</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-23T20:55:16", "timestamp_epochs": 1429822516, "tweet_id": "591344611626475520", "tweet_url": "/TuSaludVisual/status/591344611626475520", "user_id": "492741459", "username": "TuSaludVisual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ojoseco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#ojoseco el diagn\u00f3stico de esta enfermedad es fundamental para poder tratarla adecuadamente @zona925fm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ojoseco?src=hash\"><s>#</s><b>ojoseco</b></a> el diagn\u00f3stico de esta <strong>enfermedad</strong> es fundamental para poder tratarla <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"881256662\" dir=\"ltr\" href=\"/zona925fm\"><s>@</s><b>zona925fm</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-23T20:55:16", "timestamp_epochs": 1429822516, "tweet_id": "591344611534184448", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/591344611534184448", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["acn\u00e9", "adolescencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/1GkS6sr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyFeminaMx", "text": "El #acn\u00e9 es una enfermedad inflamatoria y cr\u00f3nica de la piel que debe tratarse adecuadamente desde la #adolescencia http://buff.ly/1GkS6sr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/acn%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>acn\u00e9</b></a> es una <strong>enfermedad</strong> inflamatoria y cr\u00f3nica de la piel que debe tratarse <strong>adecuadamente</strong> desde la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/adolescencia?src=hash\"><s>#</s><b>adolescencia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/1GkS6sr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tnLtbv5iqF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/1GkS6sr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/1GkS6sr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-23T17:40:01", "timestamp_epochs": 1429810801, "tweet_id": "591295476185624576", "tweet_url": "/SoyFeminaMx/status/591295476185624576", "user_id": "2710847898", "username": "Soy Femina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1jQfWIfu9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YoDermique", "text": "Psoriasis una enfermedad de la piel cada vez m\u00e1s frecuente. Es importante saber manejar al paciente adecuadamente... http://fb.me/1jQfWIfu9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Psoriasis una <strong>enfermedad</strong> de la piel cada vez m\u00e1s frecuente. Es importante saber manejar al paciente <strong>adecuadamente</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1jQfWIfu9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NyYSWGFr9v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1jQfWIfu9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1jQfWIfu9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T00:42:18", "timestamp_epochs": 1503621738, "tweet_id": "900880982118731777", "tweet_url": "/YoDermique/status/900880982118731777", "user_id": "2569714089", "username": "DERMIQUE ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "899739956213460992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MabelLaraNews", "user_id": "135321834"}, {"screen_name": "mabellorenalara", "user_id": "952546398318325761"}], "retweets": 0, "screen_name": "cmario851", "text": "Ojala profundice el tema. Porque no atender al paciente adecuadamente es someterlo a muerte segura o padecer la enfermedad. Q tristeza d EPS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojala profundice el tema. Porque no atender al paciente <strong>adecuadamente</strong> es someterlo a muerte segura o padecer la <strong>enfermedad</strong>. Q tristeza d EPS</p>", "timestamp": "2017-08-22T05:21:02", "timestamp_epochs": 1503379262, "tweet_id": "899863963227348992", "tweet_url": "/cmario851/status/899863963227348992", "user_id": "2177311510", "username": "Carlos Mario De Caro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898918765915758592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CNEGySR", "user_id": "310902160"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrChrisDelaflor", "text": "El cond\u00f3n NO PROTEGE adecuadamente contra VPH la transmisi\u00f3n es por contacto con la piel. El cond\u00f3n es \u00fatil pero no contra est\u00e1 enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cond\u00f3n NO PROTEGE <strong>adecuadamente</strong> contra VPH la transmisi\u00f3n es por contacto con la piel. El cond\u00f3n es \u00fatil pero no contra est\u00e1 <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-19T15:54:04", "timestamp_epochs": 1503158044, "tweet_id": "898936108238680064", "tweet_url": "/DrChrisDelaflor/status/898936108238680064", "user_id": "852263539851055104", "username": "Christian Delaflor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/RedAcceso/status/897885660471861248"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludCriticaMX", "text": "La falta de insumos que los pacientes con diabetes reciben para cuidar adecuadamente su enfermedad deja mucho que desear https://twitter.com/RedAcceso/status/897885660471861248\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La falta de insumos que los pacientes con diabetes reciben para cuidar <strong>adecuadamente</strong> su <strong>enfermedad</strong> deja mucho que desear <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RedAcceso/status/897885660471861248\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zWGAhYaRAP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RedAcceso/status/897885660471861248\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RedAcceso/stat</span><span class=\"invisible\">us/897885660471861248</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-16T23:01:38", "timestamp_epochs": 1502924498, "tweet_id": "897956548189724672", "tweet_url": "/SaludCriticaMX/status/897956548189724672", "user_id": "808413303512829953", "username": "Salud Cr\u00edtica (OSC)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/BX29S7el1yQ/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "natati3", "text": "El acn\u00e9 es la enfermedad inflamatoria de las gl\u00e1ndulas seb\u00e1ceas, si no se trata adecuadamente\u2026 https://www.instagram.com/p/BX29S7el1yQ/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acn\u00e9 es la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria de las gl\u00e1ndulas seb\u00e1ceas, si no se trata <strong>adecuadamente</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BX29S7el1yQ/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x5NTNoz7fm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BX29S7el1yQ/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BX29S7el1yQ/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-16T14:53:00", "timestamp_epochs": 1502895180, "tweet_id": "897833577190232064", "tweet_url": "/natati3/status/897833577190232064", "user_id": "121951645", "username": "Natalia Valderrama C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente\u2026 https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hstYcFdNbC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/web/status/8</span><span class=\"invisible\">40289013806305280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-16T10:55:03", "timestamp_epochs": 1502880903, "tweet_id": "897773693736275969", "tweet_url": "/EnOriente/status/897773693736275969", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "895954122305925120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Dra_Guaripete", "user_id": "86612381"}], "retweets": 1, "screen_name": "gogonefaria", "text": "Yo diria ninguna enfermedad se trata adecuadamente, no hay tratamientos para nada!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo diria ninguna <strong>enfermedad</strong> se trata <strong>adecuadamente</strong>, no hay tratamientos para nada!</p>", "timestamp": "2017-08-11T10:57:26", "timestamp_epochs": 1502449046, "tweet_id": "895962354202140672", "tweet_url": "/gogonefaria/status/895962354202140672", "user_id": "57108105", "username": "Plan A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente\u2026 https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hstYcFdNbC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/web/status/8</span><span class=\"invisible\">40289013806305280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-31T14:55:03", "timestamp_epochs": 1501512903, "tweet_id": "892035889689505793", "tweet_url": "/EnOriente/status/892035889689505793", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "882706950298927104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mareaxenaterra", "user_id": "272582493"}, {"screen_name": "elcunadoliberal", "user_id": "872889256045420545"}], "retweets": 0, "screen_name": "EstrellaNoa", "text": "Por supuesto, antes informar adecuadamente. Pero en caso de que alguien quiera recurrir al aborto y no sea x enfermedad etc lo prohibirias?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por supuesto, antes informar <strong>adecuadamente</strong>. Pero en caso de que alguien quiera recurrir al aborto y no sea x <strong>enfermedad</strong> etc lo prohibirias?</p>", "timestamp": "2017-07-26T11:53:49", "timestamp_epochs": 1501070029, "tweet_id": "890178340560175104", "tweet_url": "/EstrellaNoa/status/890178340560175104", "user_id": "783099425539362816", "username": "Estrella Noa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "890001730632548355", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "auriscalvino", "user_id": "40972242"}], "retweets": 0, "screen_name": "GemaMalota", "text": "La enfermedad bien gracias progresa adecuadamente ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> bien gracias progresa <strong>adecuadamente</strong> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2017-07-26T00:17:31", "timestamp_epochs": 1501028251, "tweet_id": "890003108981616645", "tweet_url": "/GemaMalota/status/890003108981616645", "user_id": "434869144", "username": "Gema", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFW_5I5XUAA1XrZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GrupoGalacho", "text": "La sarna es una enfermedad de la piel causada por \u00e1caros que puede tener graves consecuencias si no se trata adecuadamente. Cons\u00faltanos pic.twitter.com/S4yvUiNbWY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sarna es una <strong>enfermedad</strong> de la piel causada por \u00e1caros que puede tener graves consecuencias si no se trata <strong>adecuadamente</strong>. Cons\u00faltanos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S4yvUiNbWY\">pic.twitter.com/S4yvUiNbWY</a></p>", "timestamp": "2017-07-22T18:26:02", "timestamp_epochs": 1500747962, "tweet_id": "888827492181716993", "tweet_url": "/GrupoGalacho/status/888827492181716993", "user_id": "269848509", "username": "Galacho Veterinarios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "888639203269115904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vfuentes2", "user_id": "120716471"}, {"screen_name": "opmunguia", "user_id": "148990889"}], "retweets": 0, "screen_name": "rogemarmar", "text": "Hola Vicente! Qu\u00e9 pasa contigo? nos das cada susto! Te est\u00e1s tratando adecuadamente tu enfermedad? Cu\u00eddate mucho!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Vicente! Qu\u00e9 pasa contigo? nos das cada susto! Te est\u00e1s tratando <strong>adecuadamente</strong> tu <strong>enfermedad</strong>? Cu\u00eddate mucho!</p>", "timestamp": "2017-07-22T17:14:51", "timestamp_epochs": 1500743691, "tweet_id": "888809578502262786", "tweet_url": "/rogemarmar/status/888809578502262786", "user_id": "216205420", "username": "rogeliomtz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/JLMendoza_/status/888482126101983233"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PedroJ128", "text": "Muerte \"natural\": Cuando una enfermedad no se trata a tiempo y adecuadamente... Y la depresi\u00f3n no es la excepci\u00f3n. https://twitter.com/JLMendoza_/status/888482126101983233\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muerte \"natural\": Cuando una <strong>enfermedad</strong> no se trata a tiempo y <strong>adecuadamente</strong>... Y la depresi\u00f3n no es la excepci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JLMendoza_/status/888482126101983233\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5zbmehpcrE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JLMendoza_/status/888482126101983233\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JLMendoza_/sta</span><span class=\"invisible\">tus/888482126101983233</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-21T19:57:12", "timestamp_epochs": 1500667032, "tweet_id": "888488049449070594", "tweet_url": "/PedroJ128/status/888488049449070594", "user_id": "924239329", "username": "Pedro J. Lopez P.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFLHkJEXkAEfCQE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "GrupoGalacho", "text": "La sarna es una enfermedad de la piel causada por \u00e1caros que puede tener graves consecuencias si no se trata adecuadamente. Cons\u00faltanos pic.twitter.com/Fgixs8avX3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sarna es una <strong>enfermedad</strong> de la piel causada por \u00e1caros que puede tener graves consecuencias si no se trata <strong>adecuadamente</strong>. Cons\u00faltanos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fgixs8avX3\">pic.twitter.com/Fgixs8avX3</a></p>", "timestamp": "2017-07-20T11:04:07", "timestamp_epochs": 1500548647, "tweet_id": "887991503833976832", "tweet_url": "/GrupoGalacho/status/887991503833976832", "user_id": "269848509", "username": "Galacho Veterinarios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/Cb0gEY8j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TVAztecaChiapas", "text": "Esta enfermedad hace que las personas no puedan distinguir adecuadamente los colores, se llama Daltonismo. http://fb.me/Cb0gEY8j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta <strong>enfermedad</strong> hace que las personas no puedan distinguir <strong>adecuadamente</strong> los colores, se llama Daltonismo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/Cb0gEY8j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s67cznOmvz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/Cb0gEY8j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/Cb0gEY8j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-19T15:00:56", "timestamp_epochs": 1500476456, "tweet_id": "887688713001738246", "tweet_url": "/TVAztecaChiapas/status/887688713001738246", "user_id": "302128039", "username": "TV Azteca Chiapas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "886274221659361280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BorjaValDiMiro", "user_id": "2396841908"}, {"screen_name": "PilarHLuc", "user_id": "322577469"}], "retweets": 0, "screen_name": "thx11333", "text": "\u00bfQuien dice eso de que la juventud es una enfermedad mental? \u00bfUsted? Que mala es la vejez para el que no se ha educado adecuadamente...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuien dice eso de que la juventud es una <strong>enfermedad</strong> mental? \u00bfUsted? Que mala es la vejez para el que no se ha educado <strong>adecuadamente</strong>...</p>", "timestamp": "2017-07-15T20:10:53", "timestamp_epochs": 1500149453, "tweet_id": "886317162562031616", "tweet_url": "/thx11333/status/886317162562031616", "user_id": "2654567840", "username": "Lucky Luke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente\u2026 https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hstYcFdNbC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/web/status/840289013806305280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/web/status/8</span><span class=\"invisible\">40289013806305280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-15T15:55:02", "timestamp_epochs": 1500134102, "tweet_id": "886252778808643584", "tweet_url": "/EnOriente/status/886252778808643584", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5Loynnj5oI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-25T09:30:11", "timestamp_epochs": 1390642211, "tweet_id": "427010500715905024", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/427010500715905024", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnaVidasinDiabetes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BLChiapas", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.  #UnaVidasinDiabetes\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnaVidasinDiabetes?src=hash\"><s>#</s><b>UnaVidasinDiabetes</b></a>\"</p>", "timestamp": "2014-01-24T22:35:00", "timestamp_epochs": 1390602900, "tweet_id": "426845617575325696", "tweet_url": "/BLChiapas/status/426845617575325696", "user_id": "1226125868", "username": "Bodylogic Chiapas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnaVidasinDiabetes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "SoySaludable", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.  #UnaVidasinDiabetes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnaVidasinDiabetes?src=hash\"><s>#</s><b>UnaVidasinDiabetes</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-24T21:31:53", "timestamp_epochs": 1390599113, "tweet_id": "426829732945354752", "tweet_url": "/SoySaludable/status/426829732945354752", "user_id": "176592903", "username": "Doctora Samar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2n1MtjVJ7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cm_integral", "text": "\u00bfQu\u00e9 es la diabetes?\nEs una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.... http://fb.me/2n1MtjVJ7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es la diabetes?\nEs una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2n1MtjVJ7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4Ky6hyo60U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2n1MtjVJ7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2n1MtjVJ7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-24T17:00:03", "timestamp_epochs": 1390582803, "tweet_id": "426761326011379712", "tweet_url": "/cm_integral/status/426761326011379712", "user_id": "584232853", "username": "No M\u00e1s Varices", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HuesitoNuestro", "text": "...enfermedad progresiva q conllevar\u00e1 q la contracci\u00f3n y la relajaci\u00f3n del miocardio no se produzcan adecuadamente, lo q derivar\u00e1 en una...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">...<strong>enfermedad</strong> progresiva q conllevar\u00e1 q la contracci\u00f3n y la relajaci\u00f3n del miocardio no se produzcan <strong>adecuadamente</strong>, lo q derivar\u00e1 en una...</p>", "timestamp": "2014-01-21T19:05:57", "timestamp_epochs": 1390331157, "tweet_id": "425705844768903168", "tweet_url": "/HuesitoNuestro/status/425705844768903168", "user_id": "1727514553", "username": "HuesitoNuestro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CentroTanamo", "text": "Endometriosis > Enfermedad en la que las c\u00e9lulas c\u00e9lulas de revestimiento del \u00fatero (matriz) no crecen adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Endometriosis &gt; <strong>Enfermedad</strong> en la que las c\u00e9lulas c\u00e9lulas de revestimiento del \u00fatero (matriz) no crecen <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-13T20:02:01", "timestamp_epochs": 1389643321, "tweet_id": "422820852951154688", "tweet_url": "/CentroTanamo/status/422820852951154688", "user_id": "869842189", "username": "Centro Tanamo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://conociendocuidadospaliativos.blogspot.com/2014/01/enfermedades-cronicas-y-terminales.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DPALIAC_pachuca", "text": "Sab\u00edas que la Enfermedad Terminal produce una gran demanda de atenci\u00f3n a la que se debe responder adecuadamente? \u2026http://conociendocuidadospaliativos.blogspot.com/2014/01/enfermedades-cronicas-y-terminales.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edas que la <strong>Enfermedad</strong> Terminal produce una gran demanda de atenci\u00f3n a la que se debe responder <strong>adecuadamente</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://conociendocuidadospaliativos.blogspot.com/2014/01/enfermedades-cronicas-y-terminales.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/adxuRS4j3S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://conociendocuidadospaliativos.blogspot.com/2014/01/enfermedades-cronicas-y-terminales.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\">\u2026</span><span class=\"invisible\">http://cono</span><span class=\"js-display-url\">ciendocuidadospaliativos.blogspot.com/2014/01/enferm</span><span class=\"invisible\">edades-cronicas-y-terminales.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-13T17:54:04", "timestamp_epochs": 1389635644, "tweet_id": "422788651903221761", "tweet_url": "/DPALIAC_pachuca/status/422788651903221761", "user_id": "300358321", "username": "Fundaci\u00f3n DPALIAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CentroTanamo", "text": "ERGE > Enfermedad por reflujo gastroesof\u00e1gico > Ocurre cuando el m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ERGE &gt; <strong>Enfermedad</strong> por reflujo gastroesof\u00e1gico &gt; Ocurre cuando el m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-11T16:30:23", "timestamp_epochs": 1389457823, "tweet_id": "422042818987962368", "tweet_url": "/CentroTanamo/status/422042818987962368", "user_id": "869842189", "username": "Centro Tanamo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5Loynnj5oI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-05T09:30:12", "timestamp_epochs": 1388914212, "tweet_id": "419762747434627072", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/419762747434627072", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5Loynnj5oI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-03T05:30:16", "timestamp_epochs": 1388727016, "tweet_id": "418977592730206208", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/418977592730206208", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ardilcomercials", "text": "Lavarse las manos adecuadamente es la primera l\u00ednea de defensa frente a la propagaci\u00f3n de esta enfermedad,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lavarse las manos <strong>adecuadamente</strong> es la primera l\u00ednea de defensa frente a la propagaci\u00f3n de esta <strong>enfermedad</strong>,</p>", "timestamp": "2014-01-02T15:15:25", "timestamp_epochs": 1388675725, "tweet_id": "418762459579572224", "tweet_url": "/ardilcomercials/status/418762459579572224", "user_id": "2155623524", "username": "Ardilcomercial SRL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Saludyvida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/byjr5wc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente #Saludyvida http://tinyurl.com/byjr5wc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Saludyvida?src=hash\"><s>#</s><b>Saludyvida</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/byjr5wc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Dh9r7R5Ikr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/byjr5wc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/byjr5wc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-28T11:15:53", "timestamp_epochs": 1388229353, "tweet_id": "416890239530336256", "tweet_url": "/EnOriente/status/416890239530336256", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["gu\u00edaalcoholfamilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Socidrogalcohol", "text": "La ruptura familiar es el punto culminante en muchos casos de alcoholismo si la enfermedad no se trata adecuadamente #gu\u00edaalcoholfamilia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ruptura familiar es el punto culminante en muchos casos de alcoholismo si la <strong>enfermedad</strong> no se trata <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gu%C3%ADaalcoholfamilia?src=hash\"><s>#</s><b>gu\u00edaalcoholfamilia</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-26T12:14:23", "timestamp_epochs": 1388060063, "tweet_id": "416180187051474945", "tweet_url": "/Socidrogalcohol/status/416180187051474945", "user_id": "2163219277", "username": "Socidrogalcohol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5Loynnj5oI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-23T13:30:13", "timestamp_epochs": 1387805413, "tweet_id": "415112108121268224", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/415112108121268224", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NimileChacon", "text": "Un consejo con cari\u00f1o, recuerden que el cancer es una enfermedad nefasta pero si se detecta a tiempo y se trata adecuadamente se CuRa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un consejo con cari\u00f1o, recuerden que el cancer es una <strong>enfermedad</strong> nefasta pero si se detecta a tiempo y se trata <strong>adecuadamente</strong> se CuRa!</p>", "timestamp": "2013-12-21T14:37:53", "timestamp_epochs": 1387636673, "tweet_id": "414404360618409984", "tweet_url": "/NimileChacon/status/414404360618409984", "user_id": "700141988", "username": "Milena Chacon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/rTZKf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FFarmaCon", "text": "La enfermedad por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra adecuadamente. http://owl.li/rTZKf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/rTZKf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/37iZEXNryK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/rTZKf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/rTZKf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-20T18:02:35", "timestamp_epochs": 1387562555, "tweet_id": "414093486783471616", "tweet_url": "/FFarmaCon/status/414093486783471616", "user_id": "266725350", "username": "Farmacias Farmacon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/rTPa1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FFarmaCon", "text": "La enfermedad por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra adecuadamente. http://owl.li/rTPa1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/rTPa1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/93B7gVEOQC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/rTPa1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/rTPa1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-19T18:04:21", "timestamp_epochs": 1387476261, "tweet_id": "413731544071933952", "tweet_url": "/FFarmaCon/status/413731544071933952", "user_id": "266725350", "username": "Farmacias Farmacon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SanidadGU", "text": "Mej\u00eda: Es importante que conozcan y comprendan la necesidad de actuar adecuadamente cuando aparece esta enfermedad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mej\u00eda: Es importante que conozcan y comprendan la necesidad de actuar <strong>adecuadamente</strong> cuando aparece esta <strong>enfermedad</strong></p>", "timestamp": "2013-12-15T09:04:04", "timestamp_epochs": 1387098244, "tweet_id": "412146024677785600", "tweet_url": "/SanidadGU/status/412146024677785600", "user_id": "245290117", "username": "Sanidad Guadalajara", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BbdttbKCAAI0HZ9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IDVEnsenada", "text": "El s\u00edndrome del intestino irritable es una enfermedad com\u00fan que necesita ser reconocida y tratada adecuadamente. pic.twitter.com/4nf2rM43Uu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El s\u00edndrome del intestino irritable es una <strong>enfermedad</strong> com\u00fan que necesita ser reconocida y tratada <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4nf2rM43Uu\">pic.twitter.com/4nf2rM43Uu</a></p>", "timestamp": "2013-12-14T18:00:02", "timestamp_epochs": 1387044002, "tweet_id": "411918518343319552", "tweet_url": "/IDVEnsenada/status/411918518343319552", "user_id": "2151862808", "username": "IDV Ensenada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "411641617498783744", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gintoki_lor", "user_id": "1903401211"}], "retweets": 0, "screen_name": "MorcillaSideral", "text": "@Gintoki_lor No reca\u00ed, menos mal que mis m\u00fasculos me han ayudado a combatir la enfermedad incluso de forma f\u00edsica. Progreso adecuadamente ;D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1903401211\" dir=\"ltr\" href=\"/Gintoki_lor\"><s>@</s><b>Gintoki_lor</b></a> No reca\u00ed, menos mal que mis m\u00fasculos me han ayudado a combatir la <strong>enfermedad</strong> incluso de forma f\u00edsica. Progreso <strong>adecuadamente</strong> ;D</p>", "timestamp": "2013-12-14T01:04:45", "timestamp_epochs": 1386983085, "tweet_id": "411663015054827520", "tweet_url": "/MorcillaSideral/status/411663015054827520", "user_id": "483439454", "username": "Coronel 26", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T04:27:34", "timestamp_epochs": 1345868854, "tweet_id": "239217432189882368", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/239217432189882368", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T13:27:43", "timestamp_epochs": 1345814863, "tweet_id": "238990975995895808", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/238990975995895808", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/tCuHiS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://j.mp/tCuHiS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/tCuHiS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8KYBq6zf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/tCuHiS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/tCuHiS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T21:45:14", "timestamp_epochs": 1345758314, "tweet_id": "238753793905401857", "tweet_url": "/EnOriente/status/238753793905401857", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T10:27:40", "timestamp_epochs": 1345717660, "tweet_id": "238583276703457280", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/238583276703457280", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T07:27:37", "timestamp_epochs": 1345534057, "tweet_id": "237813191718105088", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/237813191718105088", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-20T07:27:41", "timestamp_epochs": 1345447661, "tweet_id": "237450819878936576", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/237450819878936576", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-18T16:27:41", "timestamp_epochs": 1345307261, "tweet_id": "236861940532670464", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/236861940532670464", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-18T01:27:40", "timestamp_epochs": 1345253260, "tweet_id": "236635442752131072", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/236635442752131072", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-17T01:27:40", "timestamp_epochs": 1345166860, "tweet_id": "236273053313691648", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/236273053313691648", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gezric", "text": "\u201cLa Influenza Aviar del serotipo H7 no es una enfermedad d transmisi\u00f3n por alimentos,no hay riesgo al consumir huevo adecuadamente cocinado\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa Influenza Aviar del serotipo H7 no es una <strong>enfermedad</strong> d transmisi\u00f3n por alimentos,no hay riesgo al consumir huevo <strong>adecuadamente</strong> cocinado\u201d</p>", "timestamp": "2012-08-15T19:38:06", "timestamp_epochs": 1345059486, "tweet_id": "235822696741601280", "tweet_url": "/gezric/status/235822696741601280", "user_id": "8092302", "username": "Gezric", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaginosisBacteriana", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/Nm6Cp2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ArtPrInk", "text": "La #VaginosisBacteriana si no se trata adecuadamente puede provocar la enfermedad inflamatoria p\u00e9lvica (PID) #Mujer http://bit.ly/Nm6Cp2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaginosisBacteriana?src=hash\"><s>#</s><b>VaginosisBacteriana</b></a> si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede provocar la <strong>enfermedad</strong> inflamatoria p\u00e9lvica (PID) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pl7wNufm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Nm6Cp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Nm6Cp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-15T13:27:30", "timestamp_epochs": 1345037250, "tweet_id": "235729429974888449", "tweet_url": "/ArtPrInk/status/235729429974888449", "user_id": "367222833", "username": "ArtPrInk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fundiafal", "text": "La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-13T17:24:57", "timestamp_epochs": 1344878697, "tweet_id": "235064409897193473", "tweet_url": "/Fundiafal/status/235064409897193473", "user_id": "754210250", "username": "Fundiafal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/tCuHiS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://j.mp/tCuHiS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/tCuHiS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8KYBq6zf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/tCuHiS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/tCuHiS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-12T03:15:10", "timestamp_epochs": 1344741310, "tweet_id": "234488168643194880", "tweet_url": "/EnOriente/status/234488168643194880", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "USSPabloVI", "text": "Pabli Dato: La diabetes es una enfermedad en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pabli Dato: La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> en la que el organismo no produce insulina o no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-09T12:46:53", "timestamp_epochs": 1344516413, "tweet_id": "233544883577683969", "tweet_url": "/USSPabloVI/status/233544883577683969", "user_id": "253220923", "username": "Unidad de Servicios de Salud Pablo VI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "233115966035353601", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sr_Homer_", "user_id": "399604288"}], "retweets": 0, "screen_name": "meleeero6OH", "text": "@CarlosPedrosa8 pues la enfermedad ha progresado adecuadamente, ya estoy bien! Aunque me queda un periodo largo de reposo para entrenar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"997470318\" dir=\"ltr\" href=\"/carlospedrosa8\"><s>@</s><b>CarlosPedrosa8</b></a> pues la <strong>enfermedad</strong> ha progresado <strong>adecuadamente</strong>, ya estoy bien! Aunque me queda un periodo largo de reposo para entrenar...</p>", "timestamp": "2012-08-08T12:18:41", "timestamp_epochs": 1344428321, "tweet_id": "233175398672896000", "tweet_url": "/meleeero6OH/status/233175398672896000", "user_id": "335319268", "username": "\u2663\ufe0f      LoseYourself", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.impre.com/la-gente-dice/viewArticle.action?articleId=281474979009090"], "parent_tweet_id": "231399750275043328", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "danaggomez", "user_id": "421625637"}], "retweets": 0, "screen_name": "outmuggles", "text": "@theyaremyguide http://www.impre.com/la-gente-dice/viewArticle.action?articleId=281474979009090\u00a0\u2026 tiene una enfermedad en el oido, que si no se trata adecuadamente puede quedar sordo :'(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@theyaremyguide <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.impre.com/la-gente-dice/viewArticle.action?articleId=281474979009090\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Lh2yUO9n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.impre.com/la-gente-dice/viewArticle.action?articleId=281474979009090\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">impre.com/la-gente-dice/</span><span class=\"invisible\">viewArticle.action?articleId=281474979009090</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> tiene una <strong>enfermedad</strong> en el oido, que si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede quedar sordo :'(</p>", "timestamp": "2012-08-03T14:45:11", "timestamp_epochs": 1344005111, "tweet_id": "231400325360279553", "tweet_url": "/outmuggles/status/231400325360279553", "user_id": "195482174", "username": "abc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/tCuHiS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://j.mp/tCuHiS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/tCuHiS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8KYBq6zf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/tCuHiS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/tCuHiS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-02T00:40:00", "timestamp_epochs": 1343868000, "tweet_id": "230825241608347648", "tweet_url": "/EnOriente/status/230825241608347648", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicinaConduct", "text": "Si Cuidas a un familiar con alguna enfermedad cr\u00f3nica o que est\u00e1 hospitalizado, no olvides comer y dormir adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Cuidas a un familiar con alguna <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica o que est\u00e1 hospitalizado, no olvides comer y dormir <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-01T19:16:56", "timestamp_epochs": 1343848616, "tweet_id": "230743937227292672", "tweet_url": "/MedicinaConduct/status/230743937227292672", "user_id": "599797345", "username": "MedicinaConductualMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rtve.es/alacarta/audios/salud-y-vida/salud-vida-emociones-salud/1359202/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "idoupsicologia", "text": "La emoci\u00f3n implica una respuesta corporal, y si no se descarga adecuadamente acabar\u00e1 provocando una enfermedad f\u00edsica ||http://www.rtve.es/alacarta/audios/salud-y-vida/salud-vida-emociones-salud/1359202/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La emoci\u00f3n implica una respuesta corporal, y si no se descarga <strong>adecuadamente</strong> acabar\u00e1 provocando una <strong>enfermedad</strong> f\u00edsica ||<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rtve.es/alacarta/audios/salud-y-vida/salud-vida-emociones-salud/1359202/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eukY9Xyw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rtve.es/alacarta/audios/salud-y-vida/salud-vida-emociones-salud/1359202/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rtve.es/alacarta/audio</span><span class=\"invisible\">s/salud-y-vida/salud-vida-emociones-salud/1359202/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-07-31T07:56:36", "timestamp_epochs": 1343721396, "tweet_id": "230210337285218304", "tweet_url": "/idoupsicologia/status/230210337285218304", "user_id": "397530695", "username": "M\u00aa del Mar Cinto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbQYDfXkAAN7Xj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SectorVisual_mx", "text": "Hoy en d\u00eda todos los residuos pueden ser un foco de trasmisi\u00f3n ante cualquier enfermedad, por eso y para evitar accidentes NO OLVIDES etiquetarlos adecuadamente en sus respectivos contenedores\nEl dise\u00f1o puede ser personalizado as\u00ed como modificar el texto.\nsectorvisualmx@gmail.com pic.twitter.com/ppYtsZeNLq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en d\u00eda todos los residuos pueden ser un foco de trasmisi\u00f3n ante cualquier <strong>enfermedad</strong>, por eso y para evitar accidentes NO OLVIDES etiquetarlos <strong>adecuadamente</strong> en sus respectivos contenedores\nEl dise\u00f1o puede ser personalizado as\u00ed como modificar el texto.\nsectorvisualmx@gmail.com <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ppYtsZeNLq\">pic.twitter.com/ppYtsZeNLq</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:02:10", "timestamp_epochs": 1594234930, "tweet_id": "1280940257698033667", "tweet_url": "/SectorVisual_mx/status/1280940257698033667", "user_id": "443415258", "username": "Sector Visual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280675326935347200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielRodMD", "user_id": "1092876889566400513"}, {"screen_name": "jorgefergalarza", "user_id": "335093215"}], "retweets": 0, "screen_name": "cmmydoctors", "text": "Y que es lo correcto ante una enfermedad desconocida, Lo m\u00ednimo que podemos hacer es ser \u00a1Entusiastas!, Pero adecuadamente: investigando, concluyendo, d\u00f3nde est\u00e1n nuestras investigaciones? Solo repiten \"t\u00f3xico t\u00f3xico\" est\u00e1 bien, pero demostremos con un estudio serio y nuestro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y que es lo correcto ante una <strong>enfermedad</strong> desconocida, Lo m\u00ednimo que podemos hacer es ser \u00a1Entusiastas!, Pero <strong>adecuadamente</strong>: investigando, concluyendo, d\u00f3nde est\u00e1n nuestras investigaciones? Solo repiten \"t\u00f3xico t\u00f3xico\" est\u00e1 bien, pero demostremos con un estudio serio y nuestro</p>", "timestamp": "2020-07-08T15:18:16", "timestamp_epochs": 1594221496, "tweet_id": "1280883912076603392", "tweet_url": "/cmmydoctors/status/1280883912076603392", "user_id": "3356151957", "username": "cmmydoctors", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EVergara15", "text": "Todo local cerrado tiene que ser ventilado adecuadamente para evitar que se acumule una carga viral capaz de producir una enfermedad grave en cualquier persona seg\u00fan su condici\u00f3n, si inhalas m\u00e1s microorganismos de tu capacidad inmunologica te enfermas de gravedad, as\u00ed que ventila", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo local cerrado tiene que ser ventilado <strong>adecuadamente</strong> para evitar que se acumule una carga viral capaz de producir una <strong>enfermedad</strong> grave en cualquier persona seg\u00fan su condici\u00f3n, si inhalas m\u00e1s microorganismos de tu capacidad inmunologica te enfermas de gravedad, as\u00ed que ventila</p>", "timestamp": "2020-07-08T14:42:30", "timestamp_epochs": 1594219350, "tweet_id": "1280874910248828928", "tweet_url": "/EVergara15/status/1280874910248828928", "user_id": "4220553981", "username": "E Vergara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EJCovian", "text": "Momento de pensar en los que est\u00e1n atravesando una enfermedad y no pueden ser atendidos adecuadamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Momento de pensar en los que est\u00e1n atravesando una <strong>enfermedad</strong> y no pueden ser atendidos <strong>adecuadamente</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T05:43:44", "timestamp_epochs": 1594187024, "tweet_id": "1280739324099735552", "tweet_url": "/EJCovian/status/1280739324099735552", "user_id": "114367912", "username": "Eugenio Jos\u00e9 Covi\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280649081501757440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "migueld03483638", "user_id": "1918431168"}, {"screen_name": "EnriqueAlfaroR", "user_id": "113709009"}], "retweets": 0, "screen_name": "migueld03483638", "text": "Si ya lo hize junto con un amigo home\u00f3pata a medio metro de distancia si ambas personas portan su cubrebocas adecuadamente no hay intercambio de fluidos! O sea ni la gripe y ninguna enfermedad infecciosa te puedes contagiar ! A m\u00ed nadie me lo dice yo lo compruebo sentido com\u00fan!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya lo hize junto con un amigo home\u00f3pata a medio metro de distancia si ambas personas portan su cubrebocas <strong>adecuadamente</strong> no hay intercambio de fluidos! O sea ni la gripe y ninguna <strong>enfermedad</strong> infecciosa te puedes contagiar ! A m\u00ed nadie me lo dice yo lo compruebo sentido com\u00fan!</p>", "timestamp": "2020-07-08T03:03:40", "timestamp_epochs": 1594177420, "tweet_id": "1280699040615858177", "tweet_url": "/migueld03483638/status/1280699040615858177", "user_id": "1918431168", "username": "miguel de la cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VariedadesPA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.panamaamerica.com.pa/variedades/como-reponer-fuerzas-y-energia-1167075"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PanamaAmerica", "text": "#VariedadesPA Para recuperarse adecuadamente de una enfermedad, como la COVID-19, es necesario incorporar una amplia nutrici\u00f3n para promover la salud y recuperar la fuerza, dijo Mafalda Hurtado.\nhttps://www.panamaamerica.com.pa/variedades/como-reponer-fuerzas-y-energia-1167075\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VariedadesPA?src=hash\"><s>#</s><b>VariedadesPA</b></a> Para recuperarse <strong>adecuadamente</strong> de una <strong>enfermedad</strong>, como la COVID-19, es necesario incorporar una amplia nutrici\u00f3n para promover la salud y recuperar la fuerza, dijo Mafalda Hurtado.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.panamaamerica.com.pa/variedades/como-reponer-fuerzas-y-energia-1167075\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d5Qe46F0kL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.panamaamerica.com.pa/variedades/como-reponer-fuerzas-y-energia-1167075\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">panamaamerica.com.pa/variedades/com</span><span class=\"invisible\">o-reponer-fuerzas-y-energia-1167075</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T02:15:00", "timestamp_epochs": 1594174500, "tweet_id": "1280686793495416833", "tweet_url": "/PanamaAmerica/status/1280686793495416833", "user_id": "250341631", "username": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nipro_Mexico", "text": "MITOS Y REALIDADES\n\u00bfLa Diabetes se puede curar?\nFALSO Desafortunadamente no existe un cura para esta enfermedad; sin embargo, con un buen control; haciendo ejercicio, comiendo adecuadamente y siguiendo indicaciones m\u00e9dicas, es posible llevar una vida normal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MITOS Y REALIDADES\n\u00bfLa Diabetes se puede curar?\nFALSO Desafortunadamente no existe un cura para esta <strong>enfermedad</strong>; sin embargo, con un buen control; haciendo ejercicio, comiendo <strong>adecuadamente</strong> y siguiendo indicaciones m\u00e9dicas, es posible llevar una vida normal.</p>", "timestamp": "2020-07-07T14:38:44", "timestamp_epochs": 1594132724, "tweet_id": "1280511574134882304", "tweet_url": "/Nipro_Mexico/status/1280511574134882304", "user_id": "2951336404", "username": "Nipro M\u00e9xico\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obesidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraCHernandez", "text": "Un 43% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola entre 20 y 65 a\u00f1os sufre sobrepeso u obesidad. El sobrepeso, a diferencia de la obesidad, no es una enfermedad, aunque debemos tener en cuenta que si no se controla adecuadamente puede acabar derivando en obesidad. #obesidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un 43% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola entre 20 y 65 a\u00f1os sufre sobrepeso u obesidad. El sobrepeso, a diferencia de la obesidad, no es una <strong>enfermedad</strong>, aunque debemos tener en cuenta que si no se controla <strong>adecuadamente</strong> puede acabar derivando en obesidad. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T17:00:00", "timestamp_epochs": 1594054800, "tweet_id": "1280184735931629570", "tweet_url": "/DraCHernandez/status/1280184735931629570", "user_id": "1247874544494350339", "username": "Cirugia de Adelgazamiento", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcPx2X_X0AIVh2_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://wa.me/573214585955?text=%F0%9F%98%81%20Estoy%20interesad%40%20en%20c%C3%B3mo%20iniciar%20mi%20emprendimiento!%20%F0%9F%98%8D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "4Immune", "text": "La enfermedad de Alzheimer altera la capacidad comunicativa de la persona que la padece. Pero para poder tratar a una persona con Alzheimer adecuadamente es fundamental ser capaces.\nAbre este enlace para enviarme un mensaje en WhatsApp: https://wa.me/573214585955?text=%F0%9F%98%81%20Estoy%20interesad%40%20en%20c%C3%B3mo%20iniciar%20mi%20emprendimiento!%20%F0%9F%98%8D\u00a0\u2026pic.twitter.com/YzTfI6tPox", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> de Alzheimer altera la capacidad comunicativa de la persona que la padece. Pero para poder tratar a una persona con Alzheimer <strong>adecuadamente</strong> es fundamental ser capaces.\nAbre este enlace para enviarme un mensaje en WhatsApp: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://wa.me/573214585955?text=%F0%9F%98%81%20Estoy%20interesad%40%20en%20c%C3%B3mo%20iniciar%20mi%20emprendimiento!%20%F0%9F%98%8D\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ar5PdsKdXU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://wa.me/573214585955?text=%F0%9F%98%81%20Estoy%20interesad%40%20en%20c%C3%B3mo%20iniciar%20mi%20emprendimiento!%20%F0%9F%98%8D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">wa.me/573214585955?t</span><span class=\"invisible\">ext=%F0%9F%98%81%20Estoy%20interesad%40%20en%20c%C3%B3mo%20iniciar%20mi%20emprendimiento!%20%F0%9F%98%8D</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YzTfI6tPox\">pic.twitter.com/YzTfI6tPox</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T13:33:00", "timestamp_epochs": 1594042380, "tweet_id": "1280132644840357893", "tweet_url": "/4Immune/status/1280132644840357893", "user_id": "1258531522593935360", "username": "B-Immune 4 Ever", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 251, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 19, "reply_to_users": [], "retweets": 66, "screen_name": "GDGC240977", "text": "Yo tengo una enfermedad q x in\u00fatiles e insolidarios no pueden tratarme adecuadamente porque existe gente q le suda todo. Si os vierais en el pellejo del otro seguro que har\u00edais las cosas como se debe hacer. Empat\u00eda 0. Diversi\u00f3n y olvidarse que hay un virus incontrolable hoy! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tengo una <strong>enfermedad</strong> q x in\u00fatiles e insolidarios no pueden tratarme <strong>adecuadamente</strong> porque existe gente q le suda todo. Si os vierais en el pellejo del otro seguro que har\u00edais las cosas como se debe hacer. Empat\u00eda 0. Diversi\u00f3n y olvidarse que hay un virus incontrolable hoy! <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/></p>", "timestamp": "2020-07-06T00:57:13", "timestamp_epochs": 1593997033, "tweet_id": "1279942445401354250", "tweet_url": "/GDGC240977/status/1279942445401354250", "user_id": "1249247456572985344", "username": "German\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1279817931401170952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ngribaudo1", "user_id": "710229612006137856"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vivianita2deAbr", "text": "Si un tipo de esa edad, dice en forma explicita que no cree que exista tal enfermedad y se somete voluntariamente a participar de aglomeraci\u00f3n de personas, el como inyectarse deliberadamente una jeringa con sangre VIH positivo. Tambi\u00e9n no lo atendieron adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si un tipo de esa edad, dice en forma explicita que no cree que exista tal <strong>enfermedad</strong> y se somete voluntariamente a participar de aglomeraci\u00f3n de personas, el como inyectarse deliberadamente una jeringa con sangre VIH positivo. Tambi\u00e9n no lo atendieron <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-05T22:18:18", "timestamp_epochs": 1593987498, "tweet_id": "1279902451378860036", "tweet_url": "/Vivianita2deAbr/status/1279902451378860036", "user_id": "1217056119077703680", "username": "Vivianita\u2693\ufe0f2deAbril\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1279592419231698944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DjMixExtasisMX", "user_id": "2295403634"}, {"screen_name": "guruchuirer", "user_id": "545061074"}], "retweets": 0, "screen_name": "DebatingTadeo", "text": "COMO SOCIEDAD TENEMOS CERO ... GENTE CONTAMINADO GENTE...GENTE IGNORANDO LA ENFERMEDAD, GOBIERNO IGNORANDO QUE LOS HOSPITALES ESTAN CONTAMINADOS Y NO LOS SANITIZAN ADECUADAMENTE Y SI VAMOS A VIVIR CON ESTE VIRUS LA TERAPIA EN CASA DE PREVENCION SERA BASICA PARA EVITAR MAS MUERTES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMO SOCIEDAD TENEMOS CERO ... GENTE CONTAMINADO GENTE...GENTE IGNORANDO LA <strong>ENFERMEDAD</strong>, GOBIERNO IGNORANDO QUE LOS HOSPITALES ESTAN CONTAMINADOS Y NO LOS SANITIZAN <strong>ADECUADAMENTE</strong> Y SI VAMOS A VIVIR CON ESTE VIRUS LA TERAPIA EN CASA DE PREVENCION SERA BASICA PARA EVITAR MAS MUERTES</p>", "timestamp": "2020-07-05T02:00:29", "timestamp_epochs": 1593914429, "tweet_id": "1279595975707951104", "tweet_url": "/DebatingTadeo/status/1279595975707951104", "user_id": "923410216292458496", "username": "TADEO REZPINGO ORTIZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1279103373128630274", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "luisestebanvene", "user_id": "569393675"}, {"screen_name": "imbelencha", "user_id": "770266132473339904"}], "retweets": 0, "screen_name": "luisestebanvene", "text": "(+) Para mi lo que denota es una enfermedad mental subyacente. Probablemente el tipo era machista (vi que ten\u00eda antecedentes de violencia intrafamiliar). Pero creo que son dos problemas, vinculados quiz\u00e1, pero que deben diferenciarse para tratarse adecuadamente (+)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+) Para mi lo que denota es una <strong>enfermedad</strong> mental subyacente. Probablemente el tipo era machista (vi que ten\u00eda antecedentes de violencia intrafamiliar). Pero creo que son dos problemas, vinculados quiz\u00e1, pero que deben diferenciarse para tratarse <strong>adecuadamente</strong> (+)</p>", "timestamp": "2020-07-03T19:01:37", "timestamp_epochs": 1593802897, "tweet_id": "1279128179752546305", "tweet_url": "/luisestebanvene/status/1279128179752546305", "user_id": "569393675", "username": "Luiggi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1278779697627791361", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DaniboyR", "user_id": "34994793"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sonorensenlinea", "text": "Los contagiados cuando inician la enfermedad no se est\u00e1n atendiendo adecuadamente, nomas los@mandan a su casa sin seguimiento, d\u00edas despu\u00e9s regresan al hospital a morir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los contagiados cuando inician la <strong>enfermedad</strong> no se est\u00e1n atendiendo <strong>adecuadamente</strong>, nomas los@mandan a su casa sin seguimiento, d\u00edas despu\u00e9s regresan al hospital a morir</p>", "timestamp": "2020-07-03T14:08:07", "timestamp_epochs": 1593785287, "tweet_id": "1279054314967838727", "tweet_url": "/Sonorensenlinea/status/1279054314967838727", "user_id": "245432915", "username": "Sonorense G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 33, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "ninaaaavis", "text": "Para mi es mejor decir que x se muri\u00f3 por depresi\u00f3n, y no que se suicid\u00f3 depronto as\u00ed empezamos a tomar m\u00e1s enserio el hecho de que es una enfermedad como cualquier otra, que afecta un \u00f3rgano en espec\u00edfico y que si no se trata adecuadamente puede causar la muerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi es mejor decir que x se muri\u00f3 por depresi\u00f3n, y no que se suicid\u00f3 depronto as\u00ed empezamos a tomar m\u00e1s enserio el hecho de que es una <strong>enfermedad</strong> como cualquier otra, que afecta un \u00f3rgano en espec\u00edfico y que si no se trata <strong>adecuadamente</strong> puede causar la muerte</p>", "timestamp": "2020-07-03T01:50:22", "timestamp_epochs": 1593741022, "tweet_id": "1278868656349478917", "tweet_url": "/ninaaaavis/status/1278868656349478917", "user_id": "1393590541", "username": "N I N A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "wenwenwensjsabh", "text": "Estoy harta de esta enfermedad llamada NO SABER EXPRESAR MIS EMOCIONES ADECUADAMENTE Y POR ESO SALEN EN FORMA DE GRIPA PERMANENTE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy harta de esta <strong>enfermedad</strong> llamada NO SABER EXPRESAR MIS EMOCIONES <strong>ADECUADAMENTE</strong> Y POR ESO SALEN EN FORMA DE GRIPA PERMANENTE.</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:19:53", "timestamp_epochs": 1526498393, "tweet_id": "996832628539035648", "tweet_url": "/wenwenwensjsabh/status/996832628539035648", "user_id": "202786107", "username": "kirbyto \ud83d\udc15", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdQ4sj-X4AI0Ozr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "CENTROREQUE", "text": "Las apofisitis calc\u00e1neas (Enfermedad de Sever) en j\u00f3venes deportistas suelen pasar desapercibidas al principio y pueden derivar en una incapacidad deportiva absoluta si no se atienden adecuadamente a tiempo. pic.twitter.com/GT7I93CyzA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las apofisitis calc\u00e1neas (<strong>Enfermedad</strong> de Sever) en j\u00f3venes deportistas suelen pasar desapercibidas al principio y pueden derivar en una incapacidad deportiva absoluta si no se atienden <strong>adecuadamente</strong> a tiempo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GT7I93CyzA\">pic.twitter.com/GT7I93CyzA</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T20:13:39", "timestamp_epochs": 1526415219, "tweet_id": "996483771510771713", "tweet_url": "/CENTROREQUE/status/996483771510771713", "user_id": "2496661315", "username": "CENTRO REQUE", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MideTuPresi\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdQSTCmW4AARoWv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://goo.gl/7GEPhh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Minsa_Peru", "text": " [ATENCI\u00d3N] #MideTuPresi\u00f3n\n\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la hipertensi\u00f3n arterial puede causar da\u00f1os al cerebro, coraz\u00f3n, ri\u00f1\u00f3n y arterias si no es tratada adecuadamente? \n\n\u2022 Minsa realizar\u00e1 campa\u00f1as gratuitas para diagnosticar y tratar esta enfermedad \u25ba http://goo.gl/7GEPhh\u00a0pic.twitter.com/7YmB8rZgQc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> [ATENCI\u00d3N] <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MideTuPresi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>MideTuPresi\u00f3n</b></a>\n\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la hipertensi\u00f3n arterial puede causar da\u00f1os al cerebro, coraz\u00f3n, ri\u00f1\u00f3n y arterias si no es tratada <strong>adecuadamente</strong>? \n\n\u2022 Minsa realizar\u00e1 campa\u00f1as gratuitas para diagnosticar y tratar esta <strong>enfermedad</strong> \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/7GEPhh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w0HPV8zCZY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/7GEPhh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/7GEPhh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7YmB8rZgQc\">pic.twitter.com/7YmB8rZgQc</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T17:33:30", "timestamp_epochs": 1526405610, "tweet_id": "996443470054219776", "tweet_url": "/Minsa_Peru/status/996443470054219776", "user_id": "138471254", "username": "Ministerio de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdOyQj5XUAEfgof.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.tandfonline.com/doi/full/10.1080/17476348.2018.1472580?scroll=top&needAccess=true"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdelphiTargis", "text": "La Fibrosis Pulmonar Idiop\u00e1tica es una enfermedad cr\u00f3nica y progresiva que afecta al pulm\u00f3n.  Aproximadamente 110.000 personas en Europa padecen FPI aunque es frecuente que no se diagnostique adecuadamente. @AFEFPI\nhttps://www.tandfonline.com/doi/full/10.1080/17476348.2018.1472580?scroll=top&needAccess=true\u00a0\u2026pic.twitter.com/dtfJw47O4w", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Fibrosis Pulmonar Idiop\u00e1tica es una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica y progresiva que afecta al pulm\u00f3n.  Aproximadamente 110.000 personas en Europa padecen FPI aunque es frecuente que no se diagnostique <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"378878591\" dir=\"ltr\" href=\"/AFEFPI\"><s>@</s><b>AFEFPI</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\udd17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de enlace\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f517.png\" title=\"S\u00edmbolo de enlace\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.tandfonline.com/doi/full/10.1080/17476348.2018.1472580?scroll=top&amp;needAccess=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DA5jQSsGwE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tandfonline.com/doi/full/10.1080/17476348.2018.1472580?scroll=top&amp;needAccess=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tandfonline.com/doi/full/10.10</span><span class=\"invisible\">80/17476348.2018.1472580?scroll=top&amp;needAccess=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dtfJw47O4w\">pic.twitter.com/dtfJw47O4w</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T10:27:00", "timestamp_epochs": 1526380020, "tweet_id": "996336136476819456", "tweet_url": "/AdelphiTargis/status/996336136476819456", "user_id": "824194644951126017", "username": "Adelphi Targis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "995044922792214528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "julianacasali", "user_id": "42630799"}], "retweets": 0, "screen_name": "lobo_estepari07", "text": "El cerebro hay sustancias (neurotransmisores), estos regulan adecuadamente las emociones de una persona. Si ocurre un desequilibrio en estos, puede resultar en una mayor susceptibilidad de desarrollar una enfermedad mental, de la cual la conducta autolesiva puede ser un s\u00edntoma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cerebro hay sustancias (neurotransmisores), estos regulan <strong>adecuadamente</strong> las emociones de una persona. Si ocurre un desequilibrio en estos, puede resultar en una mayor susceptibilidad de desarrollar una <strong>enfermedad</strong> mental, de la cual la conducta autolesiva puede ser un s\u00edntoma</p>", "timestamp": "2018-05-11T21:12:00", "timestamp_epochs": 1526073120, "tweet_id": "995048905296445444", "tweet_url": "/lobo_estepari07/status/995048905296445444", "user_id": "901998610719629312", "username": "\u2695", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MDrNite", "text": "La mitoman\u00eda es tambi\u00e9n una enfermedad psiqui\u00e1trica que debe ser atendida adecuadamente... por si no sab\u00edan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mitoman\u00eda es tambi\u00e9n una <strong>enfermedad</strong> psiqui\u00e1trica que debe ser atendida <strong>adecuadamente</strong>... por si no sab\u00edan.</p>", "timestamp": "2018-05-05T04:33:03", "timestamp_epochs": 1525494783, "tweet_id": "992623182292176897", "tweet_url": "/MDrNite/status/992623182292176897", "user_id": "84923047", "username": "Marisol Moreira, MD \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcSMx6mU0AAsGXd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/ydxt36pn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioBemba", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://tinyurl.com/ydxt36pn\u00a0pic.twitter.com/AnqcefGZjt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/ydxt36pn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xPGo8sBSlC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/ydxt36pn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/ydxt36pn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AnqcefGZjt\">pic.twitter.com/AnqcefGZjt</a></p>", "timestamp": "2018-05-03T16:05:16", "timestamp_epochs": 1525363516, "tweet_id": "992072608899260416", "tweet_url": "/RadioBemba/status/992072608899260416", "user_id": "202016604", "username": "Radio Bemba", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcSMxtTVQAAgc0a.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/ydxt36pn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnOriente", "text": "Encefalitis Equina: una enfermedad que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada adecuadamente http://tinyurl.com/ydxt36pn\u00a0pic.twitter.com/m8BYEySPQx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encefalitis Equina: una <strong>enfermedad</strong> que se puede prevenir con una vacunaci\u00f3n programada <strong>adecuadamente</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/ydxt36pn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dhho5Zo8Gd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/ydxt36pn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/ydxt36pn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m8BYEySPQx\">pic.twitter.com/m8BYEySPQx</a></p>", "timestamp": "2018-05-03T16:05:15", "timestamp_epochs": 1525363515, "tweet_id": "992072605023682561", "tweet_url": "/EnOriente/status/992072605023682561", "user_id": "30664135", "username": "Noticias EnOriente", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQu\u00e9"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcJbobLXUAAVunh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "ServiEspecial3", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9...?\nExiste una enfermedad respiratoria llamada ESI, muy similar a la influenza y es altamente contagiosa. Su atenci\u00f3n es ambulatoria, pero si no es tratada adecuadamente puede llegar a causar la muerte. @MinSaludCol\n@PoliciaStanderpic.twitter.com/BTKLIYOQXj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQu%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQu\u00e9</b></a>...?\nExiste una <strong>enfermedad</strong> respiratoria llamada ESI, muy similar a la influenza y es altamente contagiosa. Su atenci\u00f3n es ambulatoria, pero si no es tratada <strong>adecuadamente</strong> puede llegar a causar la muerte. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371797057\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludCol\"><s>@</s><b>MinSaludCol</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2590365950\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaStander\"><s>@</s><b>PoliciaStander</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BTKLIYOQXj\">pic.twitter.com/BTKLIYOQXj</a></p>", "timestamp": "2018-05-01T23:13:38", "timestamp_epochs": 1525216418, "tweet_id": "991455633496006656", "tweet_url": "/ServiEspecial3/status/991455633496006656", "user_id": "952964384447442949", "username": "Informaci\u00f3n al d\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQu\u00e9"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcJbchyXkAEm-3J.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "82lizcano", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9...?\nExiste una enfermedad respiratoria llamada ESI, muy similar a la influenza y es altamente contagiosa. Su atenci\u00f3n es ambulatoria, pero si no es tratada adecuadamente puede llegar a causar la muerte. @MinSaludCol\n@PoliciaStanderpic.twitter.com/MRXNyh2Mpb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQu%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQu\u00e9</b></a>...?\nExiste una <strong>enfermedad</strong> respiratoria llamada ESI, muy similar a la influenza y es altamente contagiosa. Su atenci\u00f3n es ambulatoria, pero si no es tratada <strong>adecuadamente</strong> puede llegar a causar la muerte. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371797057\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludCol\"><s>@</s><b>MinSaludCol</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2590365950\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaStander\"><s>@</s><b>PoliciaStander</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MRXNyh2Mpb\">pic.twitter.com/MRXNyh2Mpb</a></p>", "timestamp": "2018-05-01T23:12:48", "timestamp_epochs": 1525216368, "tweet_id": "991455427404673024", "tweet_url": "/82lizcano/status/991455427404673024", "user_id": "2605694233", "username": "jean lizcano acero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQu\u00e9", "Organizaci\u00f3nMundialdelaSalud", "D\u00edaMundialdelAsma", "1deMayopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcHbp5NXcAEFcWE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "fundprocaps", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9 seg\u00fan la #Organizaci\u00f3nMundialdelaSalud en el mundo hay aproximadamente 235 millones de pacientes con asma. Recuerda consultar a tu m\u00e9dico para prevenir y tratar adecuadamente esta enfermedad respiratoria. #D\u00edaMundialdelAsma #1deMayopic.twitter.com/k9rWUc1FXg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQu%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQu\u00e9</b></a> seg\u00fan la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Organizaci%C3%B3nMundialdelaSalud?src=hash\"><s>#</s><b>Organizaci\u00f3nMundialdelaSalud</b></a> en el mundo hay aproximadamente 235 millones de pacientes con asma. Recuerda consultar a tu m\u00e9dico para prevenir y tratar <strong>adecuadamente</strong> esta <strong>enfermedad</strong> respiratoria. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialdelAsma?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialdelAsma</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/1deMayo?src=hash\"><s>#</s><b>1deMayo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k9rWUc1FXg\">pic.twitter.com/k9rWUc1FXg</a></p>", "timestamp": "2018-05-01T13:55:39", "timestamp_epochs": 1525182939, "tweet_id": "991315213763964928", "tweet_url": "/fundprocaps/status/991315213763964928", "user_id": "3030544852", "username": "Fundaci\u00f3n Procaps", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["alzheimer"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcCTnAyXkAAB0Ty.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "TobiasInstituto", "text": "Cuidar amorosa y adecuadamente a una persona con #alzheimer, implica entender mejor la enfermedad. Por eso te invitamos a postularte a nuestro curso pic.twitter.com/5GULC0pDu1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidar amorosa y <strong>adecuadamente</strong> a una persona con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alzheimer?src=hash\"><s>#</s><b>alzheimer</b></a>, implica entender mejor la <strong>enfermedad</strong>. Por eso te invitamos a postularte a nuestro curso <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5GULC0pDu1\">pic.twitter.com/5GULC0pDu1</a></p>", "timestamp": "2018-04-30T14:01:39", "timestamp_epochs": 1525096899, "tweet_id": "990954337819152384", "tweet_url": "/TobiasInstituto/status/990954337819152384", "user_id": "2888467295", "username": "Instituto Tobias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SaludSPPS", "text": "La enfermedad por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra adecuadamente y permite que el contenido del est\u00f3mago regrese hacia el es\u00f3fago y lo irrite.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> por reflujo gastroesof\u00e1gico ocurre cuando un m\u00fasculo al final del es\u00f3fago no se cierra <strong>adecuadamente</strong> y permite que el contenido del est\u00f3mago regrese hacia el es\u00f3fago y lo irrite.</p>", "timestamp": "2018-04-29T16:08:00", "timestamp_epochs": 1525018080, "tweet_id": "990623745130803201", "tweet_url": "/SaludSPPS/status/990623745130803201", "user_id": "463014303", "username": "Salud SPPS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CalidadDeVida", "PersonasMayores"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Db9NOFOWAAEu9f1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Geriatriamexico", "text": "Dormir adecuadamente es esencial para una vida saludable y para mantener un estado de bienestar f\u00edsico y emocional. La ausencia de buen sue\u00f1o tiene gran impacto en la #CalidadDeVida de las #PersonasMayores y puede asociarse a condiciones de enfermedad pic.twitter.com/IGCUVIqKCD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dormir <strong>adecuadamente</strong> es esencial para una vida saludable y para mantener un estado de bienestar f\u00edsico y emocional. La ausencia de buen sue\u00f1o tiene gran impacto en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDeVida?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDeVida</b></a> de las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PersonasMayores?src=hash\"><s>#</s><b>PersonasMayores</b></a> y puede asociarse a condiciones de <strong>enfermedad</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IGCUVIqKCD\">pic.twitter.com/IGCUVIqKCD</a></p>", "timestamp": "2018-04-29T14:15:10", "timestamp_epochs": 1525011310, "tweet_id": "990595349910867974", "tweet_url": "/Geriatriamexico/status/990595349910867974", "user_id": "163211428", "username": "INGER Geriatr\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Icambta", "text": "La mala educacion en tema de genero, es una enfermedad social que afecta tambien a magistrados que fuerzan tecnicismos para suplir lo que no es otra cosa que una absouta falta de criterio por una falta sensibilidad ante temas que no han sido tratados adecuadamente en su educacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mala educacion en tema de genero, es una <strong>enfermedad</strong> social que afecta tambien a magistrados que fuerzan tecnicismos para suplir lo que no es otra cosa que una absouta falta de criterio por una falta sensibilidad ante temas que no han sido tratados <strong>adecuadamente</strong> en su educacion</p>", "timestamp": "2018-04-29T08:07:40", "timestamp_epochs": 1524989260, "tweet_id": "990502866631692293", "tweet_url": "/Icambta/status/990502866631692293", "user_id": "930522336314486784", "username": "Bego\u00f1a Trigo BTA ABOGADOS \ud83d\udd6f\ud83d\uddde\u2696\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SoplaPorElAsma"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbtieCNVAAA14Fh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "RevistaSOCAMPAR", "text": "RT @AstraZenecaES: Muchas veces, el asma no se diagnostica adecuadamente. Por ello, la @FundacionAZ promueve la campa\u00f1a #SoplaPorElAsma \u00a1\u00fanete y ay\u00fadanos a concienciar a la sociedad sobre esta enfermedad! pic.twitter.com/VdJAaCqyIB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2543778775\" dir=\"ltr\" href=\"/AstraZenecaES\"><s>@</s><b>AstraZenecaES</b></a>: Muchas veces, el asma no se diagnostica <strong>adecuadamente</strong>. Por ello, la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"914871633474674688\" dir=\"ltr\" href=\"/FundacionAZ\"><s>@</s><b>FundacionAZ</b></a> promueve la campa\u00f1a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoplaPorElAsma?src=hash\"><s>#</s><b>SoplaPorElAsma</b></a> \u00a1\u00fanete y ay\u00fadanos a concienciar a la sociedad sobre esta <strong>enfermedad</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VdJAaCqyIB\">pic.twitter.com/VdJAaCqyIB</a></p>", "timestamp": "2018-04-28T10:04:31", "timestamp_epochs": 1524909871, "tweet_id": "990169885560000512", "tweet_url": "/RevistaSOCAMPAR/status/990169885560000512", "user_id": "803711814492188672", "username": "Revista SOCAMPAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GTMichelle_", "text": "Las fuerzas naturales de nuestro interior son las que de verdad curan la enfermedad (Hip\u00f3crates)\nEl objetivo de la medicina es facilitar que los mecanismos regenerativos de nuestro organismo act\u00faen adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las fuerzas naturales de nuestro interior son las que de verdad curan la <strong>enfermedad</strong> (Hip\u00f3crates)\nEl objetivo de la medicina es facilitar que los mecanismos regenerativos de nuestro organismo act\u00faen <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-26T16:31:46", "timestamp_epochs": 1524760306, "tweet_id": "989542564960329731", "tweet_url": "/GTMichelle_/status/989542564960329731", "user_id": "986609391821467648", "username": "Michelle Guzm\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SoplaPorElAsma"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbtieCNVAAA14Fh.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "AstraZenecaES", "text": "Muchas veces, el\u00a0asma no se diagnostica adecuadamente. Por ello,\u00a0la\u00a0@FundacionAZ promueve la campa\u00f1a\u00a0#SoplaPorElAsma \u00a1\u00fanete y ay\u00fadanos a concienciar\u00a0a la sociedad sobre esta enfermedad! pic.twitter.com/FhnFz4olce", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas veces, el\u00a0asma no se diagnostica <strong>adecuadamente</strong>. Por ello,\u00a0la\u00a0<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"914871633474674688\" dir=\"ltr\" href=\"/FundacionAZ\"><s>@</s><b>FundacionAZ</b></a> promueve la campa\u00f1a\u00a0<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoplaPorElAsma?src=hash\"><s>#</s><b>SoplaPorElAsma</b></a> \u00a1\u00fanete y ay\u00fadanos a concienciar\u00a0a la sociedad sobre esta <strong>enfermedad</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FhnFz4olce\">pic.twitter.com/FhnFz4olce</a></p>", "timestamp": "2018-04-26T13:14:05", "timestamp_epochs": 1524748445, "tweet_id": "989492813409673217", "tweet_url": "/AstraZenecaES/status/989492813409673217", "user_id": "2543778775", "username": "AstraZeneca Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "adam_jensen21", "text": "Amiguis lindxs. \nSi piensan o creen que tienen alguna enfermedad o padecimiento, en lugar de preguntarle a medio mundo que pudiera ser o hacerse estudios a \"la brava\"; mejor acudan con su m\u00e9dicx de confianza. \nDe esa manera los revisan adecuadamente y aclaran dudas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amiguis lindxs. \nSi piensan o creen que tienen alguna <strong>enfermedad</strong> o padecimiento, en lugar de preguntarle a medio mundo que pudiera ser o hacerse estudios a \"la brava\"; mejor acudan con su m\u00e9dicx de confianza. \nDe esa manera los revisan <strong>adecuadamente</strong> y aclaran dudas.</p>", "timestamp": "2019-10-20T16:47:35", "timestamp_epochs": 1571590055, "tweet_id": "1185960768497319936", "tweet_url": "/adam_jensen21/status/1185960768497319936", "user_id": "718159005315502080", "username": "Go Heal Yourself!..\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc8a\ud83d\ude07", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiaInternacionalContraElCancerDeMama"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fieldynosoul", "text": "Hablemos de lo que es importante, hoy es #DiaInternacionalContraElCancerDeMama... si les es posible vistan de rosa para visibilizar el tema y recordar la relevancia de una estructura que permita combatir adecuadamente esta enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablemos de lo que es importante, hoy es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaInternacionalContraElCancerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>DiaInternacionalContraElCancerDeMama</b></a>... si les es posible vistan de rosa para visibilizar el tema y recordar la relevancia de una estructura que permita combatir <strong>adecuadamente</strong> esta <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-19T16:06:39", "timestamp_epochs": 1571501199, "tweet_id": "1185588076992585729", "tweet_url": "/fieldynosoul/status/1185588076992585729", "user_id": "58230633", "username": "Darth Beoulve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SmackDown"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dark_Cthulhu", "text": "Empezar a mover a Roman Reigns alrededor de un T\u00edtulo (aunque sea un T\u00edtulo medio, como el Intercontinental) podr\u00eda ser se\u00f1al de que el wrestler va recuperandose adecuadamente de su enfermedad. Pero de nuevo: \u00bfQue cojones ha hecho Reigns para tener un titleshot al IC? #SmackDown", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezar a mover a Roman Reigns alrededor de un T\u00edtulo (aunque sea un T\u00edtulo medio, como el Intercontinental) podr\u00eda ser se\u00f1al de que el wrestler va recuperandose <strong>adecuadamente</strong> de su <strong>enfermedad</strong>. Pero de nuevo: \u00bfQue cojones ha hecho Reigns para tener un titleshot al IC? <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SmackDown?src=hash\"><s>#</s><b>SmackDown</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SmackDown?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Wrestlemania_2020_SmackDown_ext/Wrestlemania_2020_SmackDown_ext.png\"/></a></span></p>", "timestamp": "2019-10-19T10:16:31", "timestamp_epochs": 1571480191, "tweet_id": "1185499961829609478", "tweet_url": "/Dark_Cthulhu/status/1185499961829609478", "user_id": "2250657380", "username": "Hiatus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1184229991057362944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "QYogaOm", "user_id": "61831730"}, {"screen_name": "Pedroleko", "user_id": "64918227"}, {"screen_name": "roxirila", "user_id": "138896405"}], "retweets": 0, "screen_name": "horoscopia", "text": "Ya va... no ponga palabras en mi dedos que yo no escrib\u00ed... si lee adecuadamente ver\u00e1 que me refiero a que se pueden usar las dos cosas... jam\u00e1s recomendar\u00e9 no seguir el consejo m\u00e9dico.  Ya cuando la enfermedad est\u00e1 en el cuerpo, pienso que lo mejor es la medicina tradicional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya va... no ponga palabras en mi dedos que yo no escrib\u00ed... si lee <strong>adecuadamente</strong> ver\u00e1 que me refiero a que se pueden usar las dos cosas... jam\u00e1s recomendar\u00e9 no seguir el consejo m\u00e9dico.  Ya cuando la <strong>enfermedad</strong> est\u00e1 en el cuerpo, pienso que lo mejor es la medicina tradicional.</p>", "timestamp": "2019-10-16T19:17:10", "timestamp_epochs": 1571253430, "tweet_id": "1184548860846317568", "tweet_url": "/horoscopia/status/1184548860846317568", "user_id": "55861115", "username": "SusanaColucci \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EG7RCfAX0AEPk66.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.casadeladiabetes.org.ec"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CasaDeDiabetes", "text": "La diabetes es una enfermedad causada porque\nel p\u00e1ncreas no produce suciente insulina o el\ncuerpo no la utiliza adecuadamente.\nhttp://www.casadeladiabetes.org.ec\u00a0\ninfo@casadeladiabetes.org.ec\nPaucarbamba 3-30 y Los Fresnos, Cuenca\n0988997813pic.twitter.com/rMNLlVBmfJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> causada porque\nel p\u00e1ncreas no produce suciente insulina o el\ncuerpo no la utiliza <strong>adecuadamente</strong>.\n<img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con Europa y \u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30d.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con Europa y \u00c1frica\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.casadeladiabetes.org.ec\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d7ZGVlCSIz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.casadeladiabetes.org.ec\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">casadeladiabetes.org.ec</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con Europa y \u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30d.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con Europa y \u00c1frica\"/>info@casadeladiabetes.org.ec\n<img alt=\"\ud83c\udfe0\" aria-label=\"Emoji: Vivienda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3e0.png\" title=\"Vivienda\"/>Paucarbamba 3-30 y Los Fresnos, Cuenca\n<img alt=\"\ud83d\udcf1\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f1.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil\"/>0988997813<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rMNLlVBmfJ\">pic.twitter.com/rMNLlVBmfJ</a></p>", "timestamp": "2019-10-15T14:27:35", "timestamp_epochs": 1571149655, "tweet_id": "1184113596093140992", "tweet_url": "/CasaDeDiabetes/status/1184113596093140992", "user_id": "513623175", "username": "Casa de la Diabetes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0001731013002792"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DrOndarza", "text": "El tratamiento de la psoriasis durante el embarazo representa un verdadero reto terap\u00e9utico ya que hemos de valorar adecuadamente la extensi\u00f3n de la enfermedad, las comorbilidades asociadas y el potencial riesgo fetal https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0001731013002792\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tratamiento de la psoriasis durante el embarazo representa un verdadero reto terap\u00e9utico ya que hemos de valorar <strong>adecuadamente</strong> la extensi\u00f3n de la <strong>enfermedad</strong>, las comorbilidades asociadas y el potencial riesgo fetal <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0001731013002792\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Wte7a5lK6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0001731013002792\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sciencedirect.com/science/articl</span><span class=\"invisible\">e/abs/pii/S0001731013002792</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-14T22:52:51", "timestamp_epochs": 1571093571, "tweet_id": "1183878363565481984", "tweet_url": "/DrOndarza/status/1183878363565481984", "user_id": "550377781", "username": "Rodolfo Ondarza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bySeok_92", "text": "Es lamentable que la depresi\u00f3n sea tomada a la ligera, es una ENFERMEDAD y debe ser tratada adecuadamente como cualquier otra enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es lamentable que la depresi\u00f3n sea tomada a la ligera, es una <strong>ENFERMEDAD</strong> y debe ser tratada <strong>adecuadamente</strong> como cualquier otra <strong>enfermedad</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-14T15:33:09", "timestamp_epochs": 1571067189, "tweet_id": "1183767708329897985", "tweet_url": "/bySeok_92/status/1183767708329897985", "user_id": "1095146758915661826", "username": "Ann \u2077 \u27ed\u27ec \ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183263548677509120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pokepedi", "user_id": "163634988"}], "retweets": 0, "screen_name": "roqueuro", "text": "Creo q no solo son los m\u00e9dicos ... solo los maestros de los m\u00e9dicos q no estamos ense\u00f1ando adecuadamente y son faltos de criterio y terminan dando medicamentos para cada s\u00edntoma y no para la enfermedad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo q no solo son los m\u00e9dicos ... solo los maestros de los m\u00e9dicos q no estamos ense\u00f1ando <strong>adecuadamente</strong> y son faltos de criterio y terminan dando medicamentos para cada s\u00edntoma y no para la <strong>enfermedad</strong></p>", "timestamp": "2019-10-14T01:49:29", "timestamp_epochs": 1571017769, "tweet_id": "1183560425096597505", "tweet_url": "/roqueuro/status/1183560425096597505", "user_id": "1034507401", "username": "Moi Roque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HolaSoyKiqe", "text": "Todos los nutri\u00f3logos saben llevar tu alimentaci\u00f3n adecuadamente prevenir y controlar cualquier enfermedad  tambi\u00e9n te ayudan a llegar a tus metas a y tambi\u00e9n besan rico... \n\nAtt: Tu Nutri\u00f3logo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los nutri\u00f3logos saben llevar tu alimentaci\u00f3n <strong>adecuadamente</strong> prevenir y controlar cualquier <strong>enfermedad</strong>  tambi\u00e9n te ayudan a llegar a tus metas a y tambi\u00e9n besan rico... <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/>\n\nAtt: Tu Nutri\u00f3logo <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2019-10-14T00:26:28", "timestamp_epochs": 1571012788, "tweet_id": "1183539532710535169", "tweet_url": "/HolaSoyKiqe/status/1183539532710535169", "user_id": "139489752", "username": "Kiqe Ceballos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGnvak1WwAIlK_f.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ICACOLOMBIA", "text": "Para el ICA es importante tener los protocolos de influenza aviar desarrollados y dispuestos a cambios, para poder reaccionar adecuadamente ante una emergencia, ya que esta es un enfermedad devastadora para la sanidad av\u00edcola del pa\u00eds. @FenaviColombia @USDApic.twitter.com/AknXXdorel", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el ICA es importante tener los protocolos de influenza aviar desarrollados y dispuestos a cambios, para poder reaccionar <strong>adecuadamente</strong> ante una emergencia, ya que esta es un <strong>enfermedad</strong> devastadora para la sanidad av\u00edcola del pa\u00eds. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"388999796\" dir=\"ltr\" href=\"/FenaviColombia\"><s>@</s><b>FenaviColombia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61853389\" dir=\"ltr\" href=\"/USDA\"><s>@</s><b>USDA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AknXXdorel\">pic.twitter.com/AknXXdorel</a></p>", "timestamp": "2019-10-11T19:27:55", "timestamp_epochs": 1570822075, "tweet_id": "1182739623027630080", "tweet_url": "/ICACOLOMBIA/status/1182739623027630080", "user_id": "197555620", "username": "ICA Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.nocomasmasmentiras.org"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "directorplay", "text": "No Comas m\u00e1s mentiras! https://www.nocomasmasmentiras.org\u00a0  nos estamos enfermando gracias a la comida chatarra y su publicidad enga\u00f1osa. No entremos en esa cadena de COMER-ENFERMEDAD-PASTILLAS Nuestro cuerpo es perfecto,con la alimentaci\u00f3n,sue\u00f1o y ejercicio moderado funciona adecuadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No Comas m\u00e1s mentiras! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.nocomasmasmentiras.org\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YofWFA4gzK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.nocomasmasmentiras.org\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">nocomasmasmentiras.org</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  nos estamos enfermando gracias a la comida chatarra y su publicidad enga\u00f1osa. No entremos en esa cadena de COMER-<strong>ENFERMEDAD</strong>-PASTILLAS Nuestro cuerpo es perfecto,con la alimentaci\u00f3n,sue\u00f1o y ejercicio moderado funciona <strong>adecuadamente</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-09T21:13:26", "timestamp_epochs": 1570655606, "tweet_id": "1182041401611169792", "tweet_url": "/directorplay/status/1182041401611169792", "user_id": "56386474", "username": "RICARDO HERN\u00c1N GONZ\u00c1LEZ SIABATTO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYMbi2XkAEAIpd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://blog.saludonnet.com/formas-de-controlar-la-diabetes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaRC", "text": "La diabetes es una enfermedad que en algunos casos se puede prevenir con una buena alimentaci\u00f3n y ejercicio f\u00edsico diario.\n\nHoy queremos dejarte el siguiente art\u00edculo donde se muestran las diferentes formas de controlar la diabetes adecuadamente.\n\n https://blog.saludonnet.com/formas-de-controlar-la-diabetes/\u00a0\u2026pic.twitter.com/l0tuluWQEX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes es una <strong>enfermedad</strong> que en algunos casos se puede prevenir con una buena alimentaci\u00f3n y ejercicio f\u00edsico diario.\n\nHoy queremos dejarte el siguiente art\u00edculo donde se muestran las diferentes formas de controlar la diabetes <strong>adecuadamente</strong>.\n\n<img alt=\"\ud83c\udf10\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con meridianos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f310.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con meridianos\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://blog.saludonnet.com/formas-de-controlar-la-diabetes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S75dTXWI4F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://blog.saludonnet.com/formas-de-controlar-la-diabetes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">blog.saludonnet.com/formas-de-cont</span><span class=\"invisible\">rolar-la-diabetes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l0tuluWQEX\">pic.twitter.com/l0tuluWQEX</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T19:00:44", "timestamp_epochs": 1570561244, "tweet_id": "1181645621289242630", "tweet_url": "/ClinicaRC/status/1181645621289242630", "user_id": "1007549664822951937", "username": "Cl\u00ednica Redondo Camacho - Especialidades M\u00e9dicas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1180927839572578304", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "f_solorzano", "user_id": "197082641"}], "retweets": 0, "screen_name": "cesargalicia_", "text": "Y eso tambi\u00e9n est\u00e1 raro, \u00bfno? Como que mata un poco el punto de la peli de \"la sociedad lo hizo as\u00ed\" cuando se podr\u00eda argumentar que \"no, la enfermedad de la madre la hizo inadaptada, no le pudo proveer ni educar adecuadamente, le hered\u00f3 la enfermedad y por eso \u00e9l es as\u00ed\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y eso tambi\u00e9n est\u00e1 raro, \u00bfno? Como que mata un poco el punto de la peli de \"la sociedad lo hizo as\u00ed\" cuando se podr\u00eda argumentar que \"no, la <strong>enfermedad</strong> de la madre la hizo inadaptada, no le pudo proveer ni educar <strong>adecuadamente</strong>, le hered\u00f3 la <strong>enfermedad</strong> y por eso \u00e9l es as\u00ed\"</p>", "timestamp": "2019-10-08T00:09:27", "timestamp_epochs": 1570493367, "tweet_id": "1181360925770764294", "tweet_url": "/cesargalicia_/status/1181360925770764294", "user_id": "62192643", "username": "C\u00e9sar Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vihvir", "text": "La FDA aprob\u00f3 \"Descovy para ser utilizado como PrEP, un r\u00e9gimen diario de prevenci\u00f3n del VIH que, cuando se toma adecuadamente, hace que sea pr\u00e1cticamente imposible contraer el virus de alguien que vive con la enfermedad\".   https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La FDA aprob\u00f3 \"Descovy para ser utilizado como PrEP, un r\u00e9gimen diario de prevenci\u00f3n del VIH que, cuando se toma <strong>adecuadamente</strong>, hace que sea pr\u00e1cticamente imposible contraer el virus de alguien que vive con la <strong>enfermedad</strong>\".   <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mQaABtfxoz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">advocate.com/health/2019/10</span><span class=\"invisible\">/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-04T01:40:57", "timestamp_epochs": 1570153257, "tweet_id": "1179934398654877696", "tweet_url": "/vihvir/status/1179934398654877696", "user_id": "165561410", "username": "Amemos Vihvir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VivirIncidencia", "text": "La FDA aprob\u00f3 \"Descovy para ser utilizado como PrEP, un r\u00e9gimen diario de prevenci\u00f3n del VIH que, cuando se toma adecuadamente, hace que sea pr\u00e1cticamente imposible contraer el virus de alguien que vive con la enfermedad\". https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La FDA aprob\u00f3 \"Descovy para ser utilizado como PrEP, un r\u00e9gimen diario de prevenci\u00f3n del VIH que, cuando se toma <strong>adecuadamente</strong>, hace que sea pr\u00e1cticamente imposible contraer el virus de alguien que vive con la <strong>enfermedad</strong>\". <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iOD8dzxi1T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">advocate.com/health/2019/10</span><span class=\"invisible\">/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-03T23:55:55", "timestamp_epochs": 1570146955, "tweet_id": "1179907964565479424", "tweet_url": "/VivirIncidencia/status/1179907964565479424", "user_id": "1112886670225924096", "username": "Vivir. Participacion, Incidencia y Transparencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Francis92327991", "text": "La FDA aprob\u00f3 \"Descovy para ser utilizado como PrEP, un r\u00e9gimen diario de prevenci\u00f3n del VIH que, cuando se toma adecuadamente, hace que sea pr\u00e1cticamente imposible contraer el virus de alguien que vive con la enfermedad\".  https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La FDA aprob\u00f3 \"Descovy para ser utilizado como PrEP, un r\u00e9gimen diario de prevenci\u00f3n del VIH que, cuando se toma <strong>adecuadamente</strong>, hace que sea pr\u00e1cticamente imposible contraer el virus de alguien que vive con la <strong>enfermedad</strong>\".  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nZwSsbTrY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.advocate.com/health/2019/10/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">advocate.com/health/2019/10</span><span class=\"invisible\">/03/fda-approves-new-drug-prep-which-may-offer-less-side-effects</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-03T23:55:06", "timestamp_epochs": 1570146906, "tweet_id": "1179907759841529857", "tweet_url": "/Francis92327991/status/1179907759841529857", "user_id": "1050175464931655680", "username": "Francisco Rosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["depresi\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JenniferRuizGal", "text": "D\u00eda Internacional de la #depresi\u00f3n qu\u00e9 gran desconocida es esta enfermedad, todos deber\u00edamos informarnos adecuadamente sobre ella y saber diferenciar entre estar triste y estar deprimido, as\u00ed como el apoyo que de nuestra mano podemos aportar a quien lo est\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda Internacional de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/depresi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>depresi\u00f3n</b></a> qu\u00e9 gran desconocida es esta <strong>enfermedad</strong>, todos deber\u00edamos informarnos <strong>adecuadamente</strong> sobre ella y saber diferenciar entre estar triste y estar deprimido, as\u00ed como el apoyo que de nuestra mano podemos aportar a quien lo est\u00e9.</p>", "timestamp": "2019-10-03T15:33:48", "timestamp_epochs": 1570116828, "tweet_id": "1179781605646327809", "tweet_url": "/JenniferRuizGal/status/1179781605646327809", "user_id": "1615081044", "username": "Jennifer Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["mascota"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF5ufGJWsAIJ6Pw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vet_Inguaran", "text": "Ya que se trata de un padecimiento causado por una enfermedad primaria, la hipertensi\u00f3n puede estar ligada a diferentes signos de su presencia. Si detectas alguno de estos en tu #mascota, ven a la Cl\u00ednica para descartar su presencia y atenderla adecuadamente. pic.twitter.com/Y3mgWdqwFS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya que se trata de un padecimiento causado por una <strong>enfermedad</strong> primaria, la hipertensi\u00f3n puede estar ligada a diferentes signos de su presencia. Si detectas alguno de estos en tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mascota?src=hash\"><s>#</s><b>mascota</b></a>, ven a la Cl\u00ednica para descartar su presencia y atenderla <strong>adecuadamente</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y3mgWdqwFS\">pic.twitter.com/Y3mgWdqwFS</a></p>", "timestamp": "2019-10-02T21:01:18", "timestamp_epochs": 1570050078, "tweet_id": "1179501634394759168", "tweet_url": "/Vet_Inguaran/status/1179501634394759168", "user_id": "1520186978", "username": "Cl\u00ednica Vet Inguar\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DORISACEVEDOR1", "text": "@lafm buenas noches. Es importante que cuando divulguen informaci\u00f3n m\u00e9dica, hablo sobre el consumo de aguacate y su relaci\u00f3n con enfermedad coronaria, lo haga alguien idoneo que sepa interpretar adecuadamente un estudio. Terminaron emitiendo datos erroneos y confundiendo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126204564\" dir=\"ltr\" href=\"/lafm\"><s>@</s><b>lafm</b></a> buenas noches. Es importante que cuando divulguen informaci\u00f3n m\u00e9dica, hablo sobre el consumo de aguacate y su relaci\u00f3n con <strong>enfermedad</strong> coronaria, lo haga alguien idoneo que sepa interpretar <strong>adecuadamente</strong> un estudio. Terminaron emitiendo datos erroneos y confundiendo.</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:37:40", "timestamp_epochs": 1549064260, "tweet_id": "1091480735163314176", "tweet_url": "/DORISACEVEDOR1/status/1091480735163314176", "user_id": "577235091", "username": "DORIS ACEVEDO R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cruzrincon", "text": "Para diagnosticar una enfermedad lo que primeramente procede es REPRESENTAR ADECUADAMENTE EL PROBLEMA\n\nPor ejemplo: Diarrea en el viajero que retorna, Hemorragia del tercer trimestre del embarazo, Llanto continuo e irritabilidad en un lactante menor\n\nEs pelar la banana vs el coco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para diagnosticar una <strong>enfermedad</strong> lo que primeramente procede es REPRESENTAR <strong>ADECUADAMENTE</strong> EL PROBLEMA\n\nPor ejemplo: Diarrea en el viajero que retorna, Hemorragia del tercer trimestre del embarazo, Llanto continuo e irritabilidad en un lactante menor\n\nEs pelar la banana vs el coco</p>", "timestamp": "2019-01-31T03:24:02", "timestamp_epochs": 1548905042, "tweet_id": "1090812924929560576", "tweet_url": "/cruzrincon/status/1090812924929560576", "user_id": "7700292", "username": "Cruz Rincon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MiniCONRED", "PrevenirParaVivir", "TodosSomosResponsables"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://youtu.be/N0Osf71rFaI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ConredGuatemala", "text": "#MiniCONRED  En esta Temporada de Descenso de Temperatura abr\u00edgate adecuadamente. Si padeces de alguna enfermedad respiratoria recuerda tener a la mano tu medicamento.  https://youtu.be/N0Osf71rFaI\u00a0\n#PrevenirParaVivir #TodosSomosResponsables", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiniCONRED?src=hash\"><s>#</s><b>MiniCONRED</b></a> <img alt=\"\ud83e\udde5\" aria-label=\"Emoji: Abrigo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e5.png\" title=\"Abrigo\"/> En esta Temporada de Descenso de Temperatura abr\u00edgate <strong>adecuadamente</strong>. Si padeces de alguna <strong>enfermedad</strong> respiratoria recuerda tener a la mano tu medicamento. <img alt=\"\ud83d\udc8a\" aria-label=\"Emoji: P\u00edldora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48a.png\" title=\"P\u00edldora\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/N0Osf71rFaI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fbTJ0k4nCJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/N0Osf71rFaI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/N0Osf71rFaI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrevenirParaVivir?src=hash\"><s>#</s><b>PrevenirParaVivir</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TodosSomosResponsables?src=hash\"><s>#</s><b>TodosSomosResponsables</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T03:00:22", "timestamp_epochs": 1548817222, "tweet_id": "1090444580611391488", "tweet_url": "/ConredGuatemala/status/1090444580611391488", "user_id": "114788341", "username": "CONRED", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1090312856946573313", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "edufeiok", "user_id": "748259155849416706"}, {"screen_name": "PAMI_org_ar", "user_id": "252605344"}], "retweets": 0, "screen_name": "catredeprocusto", "text": "No entiendo al Pami,si no tiene la documentaci\u00f8; m\u0117dica en regla,como se les pide a todos los afiliados ,para poder auditarlas,(m\u0117dico,enfermedad y farmacia,) xque ante cualquier quilombo en las redes act\u00faan mal los funcionarios y no resuelven bien los que act\u00faan adecuadamente?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No entiendo al Pami,si no tiene la documentaci\u00f8; m\u0117dica en regla,como se les pide a todos los afiliados ,para poder auditarlas,(m\u0117dico,<strong>enfermedad</strong> y farmacia,) xque ante cualquier quilombo en las redes act\u00faan mal los funcionarios y no resuelven bien los que act\u00faan <strong>adecuadamente</strong>?</p>", "timestamp": "2019-01-29T19:52:13", "timestamp_epochs": 1548791533, "tweet_id": "1090336832754274304", "tweet_url": "/catredeprocusto/status/1090336832754274304", "user_id": "3295891370", "username": "Sandokan Robinete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1090023760684437505", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ednarobles1", "user_id": "323398142"}], "retweets": 0, "screen_name": "MatisVnk", "text": "No necesita uno sufrir de alg\u00fan enfermedad mental para padecer del tratamiento que se le da al personal m\u00e9dico en formaci\u00f3n en M\u00e9xico. Trabajar 36h seguidas sin dormir ni comer adecuadamente y semanas con 100h de trabajo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No necesita uno sufrir de alg\u00fan <strong>enfermedad</strong> mental para padecer del tratamiento que se le da al personal m\u00e9dico en formaci\u00f3n en M\u00e9xico. Trabajar 36h seguidas sin dormir ni comer <strong>adecuadamente</strong> y semanas con 100h de trabajo...</p>", "timestamp": "2019-01-29T06:12:55", "timestamp_epochs": 1548742375, "tweet_id": "1090130650374508545", "tweet_url": "/MatisVnk/status/1090130650374508545", "user_id": "758689529293180929", "username": "Mathilde Vankelegom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1089463605475639296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "piliymili69", "user_id": "4846460945"}, {"screen_name": "BeatrizTalegon", "user_id": "13346352"}], "retweets": 0, "screen_name": "Maria_Beatle", "text": "No te digo que no, pero mucha gente por acudir a la homeopat\u00eda puede estar empeorando de su enfermedad por no tratarse adecuadamente. Eso es muy peligroso.\nMira Steve Jobs.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te digo que no, pero mucha gente por acudir a la homeopat\u00eda puede estar empeorando de su <strong>enfermedad</strong> por no tratarse <strong>adecuadamente</strong>. Eso es muy peligroso.\nMira Steve Jobs.</p>", "timestamp": "2019-01-28T15:38:05", "timestamp_epochs": 1548689885, "tweet_id": "1089910492586565632", "tweet_url": "/Maria_Beatle/status/1089910492586565632", "user_id": "509047038", "username": "Mar\u00edaBeatle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SiempreAdelante", "pacientesquecuentan"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1088876333705383936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lolamarin_blog", "user_id": "1009082364755095552"}, {"screen_name": "trasteandolared", "user_id": "192172984"}], "retweets": 0, "screen_name": "danzando_mp", "text": "El apoyo entre iguales es b\u00e1sico y para eso necesitamos ser pacientes activos, empoderados, preocupados x la salud, dispuestos a participar en el proceso de la enfermedad, form\u00e1ndonos e inform\u00e1ndonos adecuadamente\nJuntos es m\u00e1s f\u00e1cil seguir #SiempreAdelante\n#pacientesquecuentan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El apoyo entre iguales es b\u00e1sico y para eso necesitamos ser pacientes activos, empoderados, preocupados x la salud, dispuestos a participar en el proceso de la <strong>enfermedad</strong>, form\u00e1ndonos e inform\u00e1ndonos <strong>adecuadamente</strong>\nJuntos es m\u00e1s f\u00e1cil seguir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiempreAdelante?src=hash\"><s>#</s><b>SiempreAdelante</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pacientesquecuentan?src=hash\"><s>#</s><b>pacientesquecuentan</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-27T14:23:58", "timestamp_epochs": 1548599038, "tweet_id": "1089529450906222594", "tweet_url": "/danzando_mp/status/1089529450906222594", "user_id": "974913395509137408", "username": "Maite Padilla\ud83d\udce2#CRONICHAT #FIBROMIALGIA #DOLOR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 82, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "cielovanessa", "text": "Solo el 3% del gasto en salud p\u00fablica mundial se destina a la salud mental. \n\u00bfY esto? la depresi\u00f3n es la enfermedad que causa m\u00e1s incapacidad y no se trata adecuadamente. Las inversiones actuales en servicios de salud mental son muy inferiores a lo necesario seg\u00fan la OMS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo el 3% del gasto en salud p\u00fablica mundial se destina a la salud mental. \n\u00bfY esto? la depresi\u00f3n es la <strong>enfermedad</strong> que causa m\u00e1s incapacidad y no se trata <strong>adecuadamente</strong>. Las inversiones actuales en servicios de salud mental son muy inferiores a lo necesario seg\u00fan la OMS.</p>", "timestamp": "2019-01-26T02:15:40", "timestamp_epochs": 1548468940, "tweet_id": "1088983783519514627", "tweet_url": "/cielovanessa/status/1088983783519514627", "user_id": "249082290", "username": "\u2b51 \u22c6 \ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud83c\udf52 \u22c6 \u2118\u2b51 \u22c6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuidatusalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CasaDelParqueMX", "text": "La enfermedad de las enc\u00edas inicia con una inflamaci\u00f3n llamada gingivitis, que de no tratarse adecuadamente puede evolucionar en una periodontitis. #cuidatusalud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>enfermedad</strong> de las enc\u00edas inicia con una inflamaci\u00f3n llamada gingivitis, que de no tratarse <strong>adecuadamente</strong> puede evolucionar en una periodontitis. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuidatusalud?src=hash\"><s>#</s><b>cuidatusalud</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-25T20:19:02", "timestamp_epochs": 1548447542, "tweet_id": "1088894032447766528", "tweet_url": "/CasaDelParqueMX/status/1088894032447766528", "user_id": "563123027", "username": "Casa del Parque", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dxr3Ys7UUAAPlLL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Noticias_IGSS", "text": "Las medidas preventivas del rotavirus son que los padres o encargados revisen que los ni\u00f1os cuenten con la vacuna contra esta enfermedad, lavarse las manos adecuadamente y guardar todas las medidas higi\u00e9nicas en el manejo de los alimentos. pic.twitter.com/4v1gidl8ip", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las medidas preventivas del rotavirus son que los padres o encargados revisen que los ni\u00f1os cuenten con la vacuna contra esta <strong>enfermedad</strong>, lavarse las manos <strong>adecuadamente</strong> y guardar todas las medidas higi\u00e9nicas en el manejo de los alimentos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4v1gidl8ip\">pic.twitter.com/4v1gidl8ip</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T15:11:34", "timestamp_epochs": 1548342694, "tweet_id": "1088454266090487814", "tweet_url": "/Noticias_IGSS/status/1088454266090487814", "user_id": "2303669820", "username": "Noticias IGSS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxorWQHWkAAzIM6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://ow.ly/U19430nqn9p"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ExpansionMx", "text": "OPINI\u00d3N: Si no conocemos los hechos sobre el comercio, la proliferaci\u00f3n nuclear o el cambio clim\u00e1tico, \u00bfc\u00f3mo podemos responder adecuadamente? Si no tenemos buena informaci\u00f3n sobre la enfermedad y la pobreza, \u00bfc\u00f3mo podemos abordar estos problemas? http://ow.ly/U19430nqn9p\u00a0pic.twitter.com/ye2IGDrjYf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2712\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Pluma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2712.png\" title=\"Pluma\"/>OPINI\u00d3N: Si no conocemos los hechos sobre el comercio, la proliferaci\u00f3n nuclear o el cambio clim\u00e1tico, \u00bfc\u00f3mo podemos responder <strong>adecuadamente</strong>? Si no tenemos buena informaci\u00f3n sobre la <strong>enfermedad</strong> y la pobreza, \u00bfc\u00f3mo podemos abordar estos problemas? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/U19430nqn9p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LJslT1O9VL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/U19430nqn9p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/U19430nqn9p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ye2IGDrjYf\">pic.twitter.com/ye2IGDrjYf</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T00:20:06", "timestamp_epochs": 1548289206, "tweet_id": "1088229922785640448", "tweet_url": "/ExpansionMx/status/1088229922785640448", "user_id": "108740292", "username": "Expansi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/Fracarita/videos/2197992436926512/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FracaritaLATAM", "text": "Cuando una persona padece una enfermedad cr\u00f3nica, como el c\u00e1ncer, no solo se va deteriorando su cuerpo, sino tambi\u00e9n su Salud Mental. Por esto es necesario buscar especialistas que traten la enfermedad adecuadamente... https://www.facebook.com/Fracarita/videos/2197992436926512/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/>Cuando una persona padece una <strong>enfermedad</strong> cr\u00f3nica, como el c\u00e1ncer, no solo se va deteriorando su cuerpo, sino tambi\u00e9n su Salud Mental. Por esto es necesario buscar especialistas que traten la <strong>enfermedad</strong> <strong>adecuadamente</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/Fracarita/videos/2197992436926512/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QU8IJZPMhs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/Fracarita/videos/2197992436926512/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/Fracarita/vide</span><span class=\"invisible\">os/2197992436926512/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-23T23:00:07", "timestamp_epochs": 1548284407, "tweet_id": "1088209793842581504", "tweet_url": "/FracaritaLATAM/status/1088209793842581504", "user_id": "984171546339151873", "username": "Fracarita Latin America", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AdmisionJusta"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/educacion/colegios/el-suicidio-es-la-segunda-causa-de-muerte-en-adolescentes/2019-01-22/065010.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "guarencilla", "text": "La supuesta #AdmisionJusta establece que solo quien tiene m\u00e9rito es merecedor de una educaci\u00f3n de calidad, fomenta la competencia y desconoce lo complejo que es rendir adecuadamente teniendo una enfermedad de salud mental. https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/educacion/colegios/el-suicidio-es-la-segunda-causa-de-muerte-en-adolescentes/2019-01-22/065010.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La supuesta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdmisionJusta?src=hash\"><s>#</s><b>AdmisionJusta</b></a> establece que solo quien tiene m\u00e9rito es merecedor de una educaci\u00f3n de calidad, fomenta la competencia y desconoce lo complejo que es rendir <strong>adecuadamente</strong> teniendo una <strong>enfermedad</strong> de salud mental. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/educacion/colegios/el-suicidio-es-la-segunda-causa-de-muerte-en-adolescentes/2019-01-22/065010.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JbCtyIQDWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/educacion/colegios/el-suicidio-es-la-segunda-causa-de-muerte-en-adolescentes/2019-01-22/065010.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cooperativa.cl/noticias/pais/</span><span class=\"invisible\">educacion/colegios/el-suicidio-es-la-segunda-causa-de-muerte-en-adolescentes/2019-01-22/065010.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-22T21:01:12", "timestamp_epochs": 1548190872, "tweet_id": "1087817478057705472", "tweet_url": "/guarencilla/status/1087817478057705472", "user_id": "733445209674162176", "username": "Guarencilla \ud83d\udc2d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087054767497592835", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabita", "user_id": "3023861"}, {"screen_name": "elsextocrudo", "user_id": "1040341774470971393"}], "retweets": 0, "screen_name": "macarioarrosem1", "text": "Estamos claros que no es un tema migratorio, y si un m\u00e9dico no ataca la enfermedad adecuadamente, el paciente empeora.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos claros que no es un tema migratorio, y si un m\u00e9dico no ataca la <strong>enfermedad</strong> <strong>adecuadamente</strong>, el paciente empeora.</p>", "timestamp": "2019-01-21T15:01:58", "timestamp_epochs": 1548082918, "tweet_id": "1087364687803699200", "tweet_url": "/macarioarrosem1/status/1087364687803699200", "user_id": "835554061281865728", "username": "Macario Arosemena", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxOYQqVX0AU_GZ1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2RW4smp3SaludYPrevencion"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "communitycarte", "text": "Las arritmias son se\u00f1ales de un coraz\u00f3n enfermo que se producen como consecuencia de una enfermedad coronaria, las cuales deben ser estudiadas y tratadas adecuadamente, ya que en algunos casos pueden ser peligrosas @Caloxpirina https://bit.ly/2RW4smp3SaludYPrevencion\u00a0\u2026pic.twitter.com/SBohiTveV8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las arritmias son se\u00f1ales de un coraz\u00f3n enfermo que se producen como consecuencia de una <strong>enfermedad</strong> coronaria, las cuales deben ser estudiadas y tratadas <strong>adecuadamente</strong>, ya que en algunos casos pueden ser peligrosas @Caloxpirina <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2RW4smp3SaludYPrevencion\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yTjOw8Z8Uo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2RW4smp3SaludYPrevencion\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2RW4smp3SaludY</span><span class=\"invisible\">Prevencion</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SBohiTveV8\">pic.twitter.com/SBohiTveV8</a></p>", "timestamp": "2019-01-18T21:46:47", "timestamp_epochs": 1547848007, "tweet_id": "1086379398608154624", "tweet_url": "/communitycarte/status/1086379398608154624", "user_id": "1016036981472743424", "username": "Communitycarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Erickbojorque", "text": "As\u00ed, el ser humano abusa en estos \u00faltimos a\u00f1os de la energ\u00eda el\u00e9ctrica que extrae del planeta Tierra, lo que evita por enfermedad el que se autosane y se descontamine adecuadamente por sus propios medios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed, el ser humano abusa en estos \u00faltimos a\u00f1os de la energ\u00eda el\u00e9ctrica que extrae del planeta Tierra, lo que evita por <strong>enfermedad</strong> el que se autosane y se descontamine <strong>adecuadamente</strong> por sus propios medios.</p>", "timestamp": "2019-01-18T15:50:45", "timestamp_epochs": 1547826645, "tweet_id": "1086289800234262530", "tweet_url": "/Erickbojorque/status/1086289800234262530", "user_id": "3130265253", "username": "BOJORQUECONSTRUCCION", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CMAASOCIADOS", "text": "Entre los s\u00edntomas de la enfermedad del progreso material identificaron, en concreto, al menos seis problemas de dif\u00edcil soluci\u00f3n: el alto volumen de basura y desechos que no puede recoger ni disponer adecuadamente, el congestionamiento vehicular con sus poderosos efectos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre los s\u00edntomas de la <strong>enfermedad</strong> del progreso material identificaron, en concreto, al menos seis problemas de dif\u00edcil soluci\u00f3n: el alto volumen de basura y desechos que no puede recoger ni disponer <strong>adecuadamente</strong>, el congestionamiento vehicular con sus poderosos efectos</p>", "timestamp": "2019-01-17T01:34:47", "timestamp_epochs": 1547688887, "tweet_id": "1085712000590716928", "tweet_url": "/CMAASOCIADOS/status/1085712000590716928", "user_id": "343607921", "username": "MARCOS MEJIA", "video_url": ""}]