[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosblanco", "text": "me voy a la cama, que ma\u00f1ana tengo fiesta familiar, mi madre cumple 70 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me voy a la cama, que ma\u00f1ana tengo fiesta <strong>familiar</strong>, mi madre cumple 70 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2007-08-19T01:07:06", "timestamp_epochs": 1187485626, "tweet_id": "213473992", "tweet_url": "/carlosblanco/status/213473992", "user_id": "3164611", "username": "Carlos Blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "178635542", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Aneta", "user_id": "7779552"}], "retweets": 0, "screen_name": "elianadibuja", "text": "@Aneta Mi hermanita de 4 a\u00f1os hace unos meses tuvo escarlatina, seg\u00fan el diagn\u00f3stico del m\u00e9dico familiar. Vuelve hasta eso!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7779552\" dir=\"ltr\" href=\"/Aneta\"><s>@</s><b>Aneta</b></a> Mi hermanita de 4 <strong>a\u00f1os</strong> hace unos meses tuvo escarlatina, seg\u00fan el diagn\u00f3stico del m\u00e9dico <strong>familiar</strong>. Vuelve hasta eso!</p>", "timestamp": "2007-07-31T16:54:24", "timestamp_epochs": 1185900864, "tweet_id": "178665122", "tweet_url": "/elianadibuja/status/178665122", "user_id": "7806312", "username": "eliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "178637352", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanpmansilla", "user_id": "7729252"}], "retweets": 0, "screen_name": "elianadibuja", "text": "@JuampaM  Mi hermanita de 4 a\u00f1os hace unos meses tuvo escarlatina, seg\u00fan el diagn\u00f3stico del m\u00e9dico familiar. Vuelve hasta eso!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"167934754\" dir=\"ltr\" href=\"/juampaM\"><s>@</s><b>JuampaM</b></a>  Mi hermanita de 4 <strong>a\u00f1os</strong> hace unos meses tuvo escarlatina, seg\u00fan el diagn\u00f3stico del m\u00e9dico <strong>familiar</strong>. Vuelve hasta eso!</p>", "timestamp": "2007-07-31T16:53:42", "timestamp_epochs": 1185900822, "tweet_id": "178664402", "tweet_url": "/elianadibuja/status/178664402", "user_id": "7806312", "username": "eliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexdleon", "text": "Segur. El familiar \u0093buena onda\u0094 que regal\u00f3 el auto, un Tsuru RXK 6339, fue identificado como Samuel Gayt\u00e1n Mu\u00f1oz, de 37 a\u00f1os..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Segur. El <strong>familiar</strong> \u0093buena onda\u0094 que regal\u00f3 el auto, un Tsuru RXK 6339, fue identificado como Samuel Gayt\u00e1n Mu\u00f1oz, de 37 <strong>a\u00f1os</strong>..</p>", "timestamp": "2007-07-26T08:14:40", "timestamp_epochs": 1185437680, "tweet_id": "169155562", "tweet_url": "/alexdleon/status/169155562", "user_id": "7167442", "username": "Alexander De Leon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldia", "text": "Los canarios destinan la renta \u00edntegra familiar de nueve a\u00f1os a pagar la hipoteca http://tinyurl.com/2c8an3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los canarios destinan la renta \u00edntegra <strong>familiar</strong> de nueve <strong>a\u00f1os</strong> a pagar la hipoteca http://tinyurl.com/2c8an3</p>", "timestamp": "2007-07-17T07:08:58", "timestamp_epochs": 1184656138, "tweet_id": "153654862", "tweet_url": "/eldia/status/153654862", "user_id": "5107341", "username": "eldia.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elgolfo", "text": "Ya despierto. El unico desayuno familiar en a\u00f1os, quiz\u00e1 decadas o tal vez ever y ten\u00eda que ser hoy? Joder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya despierto. El unico desayuno <strong>familiar</strong> en <strong>a\u00f1os</strong>, quiz\u00e1 decadas o tal vez ever y ten\u00eda que ser hoy? Joder.</p>", "timestamp": "2007-07-15T15:04:24", "timestamp_epochs": 1184511864, "tweet_id": "151076482", "tweet_url": "/elgolfo/status/151076482", "user_id": "2181771", "username": "Evaristo Corona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "Imelda Marcos celebr\u00f3 sus 78 a\u00f1os en mansi\u00f3n familiar embargada: La ex primera dama filipina Imelda Mar.. http://tinyurl.com/yw4y6u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imelda Marcos celebr\u00f3 sus 78 <strong>a\u00f1os</strong> en mansi\u00f3n <strong>familiar</strong> embargada: La ex primera dama filipina Imelda Mar.. http://tinyurl.com/yw4y6u</p>", "timestamp": "2007-07-05T05:04:52", "timestamp_epochs": 1183611892, "tweet_id": "135033692", "tweet_url": "/latercera/status/135033692", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anibaldelatorre", "text": "Mi peor d\u00eda del a\u00f1o; este twitter se est\u00e1 convirtiendo en el hombro personal de todos los capullos 2.0 como yo :-D. Quite familiar ;-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi peor d\u00eda del <strong>a\u00f1o</strong>; este twitter se est\u00e1 convirtiendo en el hombro personal de todos los capullos 2.0 como yo :-D. Quite <strong>familiar</strong> ;-)</p>", "timestamp": "2007-06-06T19:29:40", "timestamp_epochs": 1181158180, "tweet_id": "93732622", "tweet_url": "/anibaldelatorre/status/93732622", "user_id": "3070611", "username": "Anibal de la Torre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DioniNespral", "text": "hoy en la oficina desde pronto.En Segovia no es fiesta y tenia reuniones aqui. Encima hoy me hago un a\u00f1o mayor.Tarde con cena familiar.!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy en la oficina desde pronto.En Segovia no es fiesta y tenia reuniones aqui. Encima hoy me hago un <strong>a\u00f1o</strong> mayor.Tarde con cena <strong>familiar</strong>.!!</p>", "timestamp": "2007-05-15T10:59:03", "timestamp_epochs": 1179226743, "tweet_id": "64813702", "tweet_url": "/DioniNespral/status/64813702", "user_id": "5860522", "username": "Dioni Nespral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldia", "text": "Detenido un hombre de 64 a\u00f1os por apu\u00f1alar en el cuello a su hijo tras una discusi\u00f3n familiar  http://tinyurl.com/yq54k4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detenido un hombre de 64 <strong>a\u00f1os</strong> por apu\u00f1alar en el cuello a su hijo tras una discusi\u00f3n <strong>familiar</strong>  http://tinyurl.com/yq54k4</p>", "timestamp": "2007-05-14T11:43:33", "timestamp_epochs": 1179143013, "tweet_id": "63613322", "tweet_url": "/eldia/status/63613322", "user_id": "5107341", "username": "eldia.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chuza", "text": "Pecha con 1400 anos de historia a empresa familiar m\u00e1is antiga do mundo... (http://chuza.org/15765)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pecha con 1400 <strong>anos</strong> de historia a empresa <strong>familiar</strong> m\u00e1is antiga do mundo... (http://chuza.org/15765)</p>", "timestamp": "2007-05-02T19:30:02", "timestamp_epochs": 1178134202, "tweet_id": "47590022", "tweet_url": "/chuza/status/47590022", "user_id": "4875451", "username": "chuza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hombrelobo", "text": "Street football, j\u00f3venes virtuosos del bal\u00f3n: Mikel tiene 13 a\u00f1os. Es familiar de Zarra.\r\nY como ver\u00e9is.. http://tinyurl.com/ysryyz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Street football, j\u00f3venes virtuosos del bal\u00f3n: Mikel tiene 13 <strong>a\u00f1os</strong>. Es <strong>familiar</strong> de Zarra.\r\nY como ver\u00e9is.. http://tinyurl.com/ysryyz</p>", "timestamp": "2007-04-29T15:02:56", "timestamp_epochs": 1177858976, "tweet_id": "44082822", "tweet_url": "/hombrelobo/status/44082822", "user_id": "814567", "username": "Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZonaDePinturas", "text": "NUBIOLA PIGMENTOS - HISTORIA Nubiola, Una empresa familiar fundada en el a\u00f1o 1914 especializada en la producci\u00f3n de ... http://ow.ly/17WXH8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NUBIOLA PIGMENTOS - HISTORIA Nubiola, Una empresa <strong>familiar</strong> fundada en el <strong>a\u00f1o</strong> 1914 especializada en la producci\u00f3n de ... http://ow.ly/17WXH8</p>", "timestamp": "2010-06-30T23:28:53", "timestamp_epochs": 1277940533, "tweet_id": "17449383772", "tweet_url": "/ZonaDePinturas/status/17449383772", "user_id": "85837866", "username": "Inpra Latina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "creolemaracaibo", "text": "Super Oferta Sudafrica 2010\nCon cualquiera de nuestras botellas de whisky escoces 12 o 18 a\u00f1os se te obsequiara una super parrilla familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Super Oferta Sudafrica 2010\nCon cualquiera de nuestras botellas de whisky escoces 12 o 18 <strong>a\u00f1os</strong> se te obsequiara una super parrilla <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2010-06-30T23:06:07", "timestamp_epochs": 1277939167, "tweet_id": "17448090159", "tweet_url": "/creolemaracaibo/status/17448090159", "user_id": "158739365", "username": "lagomaracaiboclub", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valdespinoa", "text": "Trabajo en el INIA (Instit. Nac. Investig Agaricolas) cmo contratado aun con AGRICULTURA FAMILIAR PATIOS PRODUCTIVOS desde hace 3 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trabajo en el INIA (Instit. Nac. Investig Agaricolas) cmo contratado aun con AGRICULTURA <strong>FAMILIAR</strong> PATIOS PRODUCTIVOS desde hace 3 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-30T22:26:04", "timestamp_epochs": 1277936764, "tweet_id": "17445857144", "tweet_url": "/valdespinoa/status/17445857144", "user_id": "161452980", "username": "angel valdespino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DewberryGel", "text": "ano to, BIO-DATA? haha! parang familiar yan saken--RT @iam_smurf: @dewberree may kilala kasi ako na 33, UST grad at Dubai based. :) lol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\"><strong>ano</strong> to, BIO-DATA? haha! parang <strong>familiar</strong> yan saken--RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83344699\" dir=\"ltr\" href=\"/iam_smurf\"><s>@</s><b>iam_smurf</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1262131250686558210\" dir=\"ltr\" href=\"/dewberree\"><s>@</s><b>dewberree</b></a> may kilala kasi ako na 33, UST grad at Dubai based. :) lol</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:08:08", "timestamp_epochs": 1277928488, "tweet_id": "17438538636", "tweet_url": "/DewberryGel/status/17438538636", "user_id": "34364540", "username": "DewberryGel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17437137290", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Camizzzzzzzz", "user_id": "107248888"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rafasuza", "text": "@milela_  Eu gosto q s\u00f3 \u00e9  minha..... ano q vem ja avisei q zero arraia familiar!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@milela_  Eu gosto q s\u00f3 \u00e9  minha..... <strong>ano</strong> q vem ja avisei q zero arraia <strong>familiar</strong>!!!</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:44:56", "timestamp_epochs": 1277927096, "tweet_id": "17437337272", "tweet_url": "/Rafasuza/status/17437337272", "user_id": "118526250", "username": "suzana Rafaela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bandes_ES", "text": "Buffon comparou o salto que o Bandes deu nos \u00faltimo anos: em 2003, 500 contratos foram fechados para a agricultura familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Buffon comparou o salto que o Bandes deu nos \u00faltimo <strong>anos</strong>: em 2003, 500 contratos foram fechados para a agricultura <strong>familiar</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-30T15:30:06", "timestamp_epochs": 1277911806, "tweet_id": "17422140594", "tweet_url": "/bandes_ES/status/17422140594", "user_id": "96894664", "username": "Bandes ES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Masbuscados", "text": "Record Arte: Somos una empresa familiar con mas de 20 a\u00f1os de experiencia, especializada en\u2026 http://goo.gl/fb/exRQJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Record Arte: Somos una empresa <strong>familiar</strong> con mas de 20 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia, especializada en\u2026 http://goo.gl/fb/exRQJ</p>", "timestamp": "2010-06-30T12:16:02", "timestamp_epochs": 1277900162, "tweet_id": "17409751950", "tweet_url": "/Masbuscados/status/17409751950", "user_id": "78092697", "username": "M\u00e1s Buscados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Geanchino13", "text": "Esta es absorci\u00f3n que Javier Alvarado y su padilla hicieron sin tomar en cuenta los a\u00f1os de servicios y carga familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta es absorci\u00f3n que Javier Alvarado y su padilla hicieron sin tomar en cuenta los <strong>a\u00f1os</strong> de servicios y carga <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2010-06-30T04:22:16", "timestamp_epochs": 1277871736, "tweet_id": "17388576325", "tweet_url": "/Geanchino13/status/17388576325", "user_id": "146284277", "username": "Geancarlos Arias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17385106142", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IanEsguerra", "user_id": "36004081"}], "retweets": 0, "screen_name": "mikomorelos", "text": "@IanEsguerra oo nga ano. sounds familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36004081\" dir=\"ltr\" href=\"/IanEsguerra\"><s>@</s><b>IanEsguerra</b></a> oo nga <strong>ano</strong>. sounds <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2010-06-30T03:27:34", "timestamp_epochs": 1277868454, "tweet_id": "17385144613", "tweet_url": "/mikomorelos/status/17385144613", "user_id": "49543334", "username": "miko morelos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anabeldiaz", "text": "Es la segunda vez en el ano que asaltan a un familiar gracias @FelipeCalderon y tu lucha contra la inseguridad ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es la segunda vez en el <strong>ano</strong> que asaltan a un <strong>familiar</strong> gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144376833\" dir=\"ltr\" href=\"/FelipeCalderon\"><s>@</s><b>FelipeCalderon</b></a> y tu lucha contra la inseguridad ...</p>", "timestamp": "2010-06-30T03:07:47", "timestamp_epochs": 1277867267, "tweet_id": "17383880464", "tweet_url": "/anabeldiaz/status/17383880464", "user_id": "81928187", "username": "Anabel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ErickDuranDuran", "text": "Falta entre otros tr\u00e1mites el comunicale a mi Se\u00f1ora que este a\u00f1o no vamos a tener viaje familiar de vaca y ese tramite es el m\u00e1s dificil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta entre otros tr\u00e1mites el comunicale a mi Se\u00f1ora que este <strong>a\u00f1o</strong> no vamos a tener viaje <strong>familiar</strong> de vaca y ese tramite es el m\u00e1s dificil</p>", "timestamp": "2010-06-30T01:43:09", "timestamp_epochs": 1277862189, "tweet_id": "17378551004", "tweet_url": "/ErickDuranDuran/status/17378551004", "user_id": "86634790", "username": "ERICK DURAN DURAN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abrahan1964", "text": "La cilia flores como vera si un familiar rompe bolsas de basura buscando para comer, tienen 11 a\u00f1os en esta paja y hablan de la cuarta,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cilia flores como vera si un <strong>familiar</strong> rompe bolsas de basura buscando para comer, tienen 11 <strong>a\u00f1os</strong> en esta paja y hablan de la cuarta,</p>", "timestamp": "2010-06-30T01:40:25", "timestamp_epochs": 1277862025, "tweet_id": "17378379273", "tweet_url": "/abrahan1964/status/17378379273", "user_id": "91239496", "username": "abrahan  rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17377647323", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bengygy", "user_id": "80770781"}], "retweets": 0, "screen_name": "skipylin", "text": "@BENGYGY fijate ya un ano y tambien va a ver fiesta nacional, o va a ser familiar, jajajajajaja o algo mas light algo como el JR'S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80770781\" dir=\"ltr\" href=\"/Bengygy\"><s>@</s><b>BENGYGY</b></a> fijate ya un <strong>ano</strong> y tambien va a ver fiesta nacional, o va a ser <strong>familiar</strong>, jajajajajaja o algo mas light algo como el JR'S</p>", "timestamp": "2010-06-30T01:40:03", "timestamp_epochs": 1277862003, "tweet_id": "17378355517", "tweet_url": "/skipylin/status/17378355517", "user_id": "160610709", "username": "Skyp Row", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17372300463", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlejandroH86", "user_id": "99315323"}], "retweets": 0, "screen_name": "dicarape", "text": "@AlejandroH86 No se, como que el ambiente familiar del trabajo me est\u00e1 afectando. S\u00ed duro un a\u00f1o ah\u00ed y me dejan fija al menos 1 hijo tengo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99315323\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejandroH86\"><s>@</s><b>AlejandroH86</b></a> No se, como que el ambiente <strong>familiar</strong> del trabajo me est\u00e1 afectando. S\u00ed duro un <strong>a\u00f1o</strong> ah\u00ed y me dejan fija al menos 1 hijo tengo</p>", "timestamp": "2010-06-30T00:08:21", "timestamp_epochs": 1277856501, "tweet_id": "17372801084", "tweet_url": "/dicarape/status/17372801084", "user_id": "48623517", "username": "Diana R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CynthiaTH", "text": "@Superados me salio 29... como me ira este a\u00f1o en el ambito familiar? :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1262581908\" dir=\"ltr\" href=\"/superados\"><s>@</s><b>Superados</b></a> me salio 29... como me ira este <strong>a\u00f1o</strong> en el ambito <strong>familiar</strong>? :S</p>", "timestamp": "2010-06-29T22:51:35", "timestamp_epochs": 1277851895, "tweet_id": "17368413013", "tweet_url": "/CynthiaTH/status/17368413013", "user_id": "39202813", "username": "CYN ::\ud83e\udd8b::", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NapoleaoSC", "text": "23% das jovens 15 a 19 anos tem filhos. Cobrei execu\u00e7\u00e3o lei conscientiza\u00e7\u00e3o planejamento familiar. www.napoleaobernardes.com.br", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">23% das jovens 15 a 19 <strong>anos</strong> tem filhos. Cobrei execu\u00e7\u00e3o lei conscientiza\u00e7\u00e3o planejamento <strong>familiar</strong>. www.napoleaobernardes.com.br</p>", "timestamp": "2010-06-29T21:55:37", "timestamp_epochs": 1277848537, "tweet_id": "17365362548", "tweet_url": "/NapoleaoSC/status/17365362548", "user_id": "49627631", "username": "Napole\u00e3o Bernardes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17364960875", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chellegomzz", "user_id": "132670227"}], "retweets": 0, "screen_name": "TodosMeOyenReir", "text": "@michellegomez5 en la calle xD .. men este a\u00f1o no fui  a domingo familiar y se ve q estubo buenisimo y eso q llovio xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2591272637\" dir=\"ltr\" href=\"/michellegomez5\"><s>@</s><b>michellegomez5</b></a> en la calle xD .. men este <strong>a\u00f1o</strong> no fui  a domingo <strong>familiar</strong> y se ve q estubo buenisimo y eso q llovio xD</p>", "timestamp": "2010-06-29T21:54:03", "timestamp_epochs": 1277848443, "tweet_id": "17365278260", "tweet_url": "/TodosMeOyenReir/status/17365278260", "user_id": "126463171", "username": "Daniela Estefania", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "srouvier", "text": "Si nosotros sentimos tristeza/bronca, c\u00f3mo se sentir\u00e1 un familiar que espera noticias hace a\u00f1os ?! @silvinacrespo @diganlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si nosotros sentimos tristeza/bronca, c\u00f3mo se sentir\u00e1 un <strong>familiar</strong> que espera noticias hace <strong>a\u00f1os</strong> ?! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103462194\" dir=\"ltr\" href=\"/silvinacrespo\"><s>@</s><b>silvinacrespo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89339473\" dir=\"ltr\" href=\"/diganlo\"><s>@</s><b>diganlo</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-29T21:49:44", "timestamp_epochs": 1277848184, "tweet_id": "17365044343", "tweet_url": "/srouvier/status/17365044343", "user_id": "58050654", "username": "Sil Rouvier \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17362892328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elianapezzutto", "user_id": "95548792"}], "retweets": 0, "screen_name": "drica_oliveira9", "text": "@elianapezzutto  dia 10,minha v\u00f3 faz 88 anos e vai ter reuni\u00e3o familiar e dia 17 tenho o casamento tbm da minha prima ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95548792\" dir=\"ltr\" href=\"/elianapezzutto\"><s>@</s><b>elianapezzutto</b></a>  dia 10,minha v\u00f3 faz 88 <strong>anos</strong> e vai ter reuni\u00e3o <strong>familiar</strong> e dia 17 tenho o casamento tbm da minha prima ...</p>", "timestamp": "2010-06-29T21:13:11", "timestamp_epochs": 1277845991, "tweet_id": "17363076029", "tweet_url": "/drica_oliveira9/status/17363076029", "user_id": "107803015", "username": "Adriana de Oliveira \ud83d\udcda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chicodocouto", "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7a o encontro do Cooperativismo Solid\u00e1rio da Agricultura Familiar e Comemora\u00e7\u00e3o dos 15 Anos da @coop_cresol no Centro de Eventos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 come\u00e7a o encontro do Cooperativismo Solid\u00e1rio da Agricultura <strong>Familiar</strong> e Comemora\u00e7\u00e3o dos 15 <strong>Anos</strong> da @coop_cresol no Centro de Eventos.</p>", "timestamp": "2010-06-29T18:37:15", "timestamp_epochs": 1277836635, "tweet_id": "17354528883", "tweet_url": "/chicodocouto/status/17354528883", "user_id": "82606778", "username": "Francisco do Couto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lohechoenmexico", "text": "Tutto per bambino es una empresa familiar que se inici\u00f3 hace mas de 15 a\u00f1os dise\u00f1ado y confeccionando ropa para... http://fb.me/RhBJjpLP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tutto per bambino es una empresa <strong>familiar</strong> que se inici\u00f3 hace mas de 15 <strong>a\u00f1os</strong> dise\u00f1ado y confeccionando ropa para... http://fb.me/RhBJjpLP</p>", "timestamp": "2011-03-17T22:29:47", "timestamp_epochs": 1300400987, "tweet_id": "48511374531362816", "tweet_url": "/lohechoenmexico/status/48511374531362816", "user_id": "87619314", "username": "LoHechoenMexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosrenedorss", "text": "Un drama familiar dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 a\u00f1os, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/hImAIg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un drama <strong>familiar</strong> dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 <strong>a\u00f1os</strong>, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/hImAIg</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:49:22", "timestamp_epochs": 1300398562, "tweet_id": "48501204241756160", "tweet_url": "/carlosrenedorss/status/48501204241756160", "user_id": "175175437", "username": "Carlos Renedo RSS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prueba_salud24", "text": "Comon Un drama familiar dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 a\u00f1os, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1an... http://bit.ly/hImAIg @markito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comon Un drama <strong>familiar</strong> dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 <strong>a\u00f1os</strong>, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1an... http://bit.ly/hImAIg <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77033\" dir=\"ltr\" href=\"/markito\"><s>@</s><b>markito</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T21:49:22", "timestamp_epochs": 1300398562, "tweet_id": "48501204120125440", "tweet_url": "/prueba_salud24/status/48501204120125440", "user_id": "163809851", "username": "prueba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__Sport", "text": "Un drama familiar dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 a\u00f1os, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/hImAIg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un drama <strong>familiar</strong> dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 <strong>a\u00f1os</strong>, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/hImAIg</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:49:22", "timestamp_epochs": 1300398562, "tweet_id": "48501203314814976", "tweet_url": "/__Sport/status/48501203314814976", "user_id": "106852915", "username": "100%Sport", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sportindex", "text": "Marca - Un drama familiar dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 a\u00f1os, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con s... http://bit.ly/hImAIg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Marca - Un drama <strong>familiar</strong> dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 <strong>a\u00f1os</strong>, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con s... http://bit.ly/hImAIg</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:49:22", "timestamp_epochs": 1300398562, "tweet_id": "48501203168010241", "tweet_url": "/sportindex/status/48501203168010241", "user_id": "120418010", "username": "sporting", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticias247", "text": "Un drama familiar dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 a\u00f1os, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/gsRLXO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un drama <strong>familiar</strong> dej\u00f3 al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 <strong>a\u00f1os</strong>, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/gsRLXO</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:49:22", "timestamp_epochs": 1300398562, "tweet_id": "48501202429820928", "tweet_url": "/noticias247/status/48501202429820928", "user_id": "111539457", "username": "Noticias247", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ExcusasDeNovios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kdaniela_m", "text": "#ExcusasDeNovios Estoy en plena reunion familiar... Hace. a\u00f1o q no venian @SpaReirse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ExcusasDeNovios?src=hash\"><s>#</s><b>ExcusasDeNovios</b></a> Estoy en plena reunion <strong>familiar</strong>... Hace. <strong>a\u00f1o</strong> q no venian <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"366779175\" dir=\"ltr\" href=\"/SpaReirse\"><s>@</s><b>SpaReirse</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T20:51:48", "timestamp_epochs": 1300395108, "tweet_id": "48486717019275264", "tweet_url": "/kdaniela_m/status/48486717019275264", "user_id": "70859341", "username": "FuKchsia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anetik89", "text": ":o suena familiar RT @la_patilla:  Muere con 17 a\u00f1os tras ingerir dos litros de vodka puro http://bit.ly/gVZEw7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">:o suena <strong>familiar</strong> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_patilla</b></a>:  Muere con 17 <strong>a\u00f1os</strong> tras ingerir dos litros de vodka puro http://bit.ly/gVZEw7</p>", "timestamp": "2011-03-17T19:57:39", "timestamp_epochs": 1300391859, "tweet_id": "48473090321154049", "tweet_url": "/Anetik89/status/48473090321154049", "user_id": "78189497", "username": "Annette Troconis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramoswarth", "text": "(Espa\u00f1ol) Habbo y el consentimiento familiar para menores de 14 a\u00f1os: Comp\u00e1rtelo http://bit.ly/hTF5Tn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(Espa\u00f1ol) Habbo y el consentimiento <strong>familiar</strong> para menores de 14 <strong>a\u00f1os</strong>: Comp\u00e1rtelo http://bit.ly/hTF5Tn</p>", "timestamp": "2011-03-17T19:11:59", "timestamp_epochs": 1300389119, "tweet_id": "48461594342076416", "tweet_url": "/ramoswarth/status/48461594342076416", "user_id": "158093998", "username": "Miriam Ramos-Warth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abogadosmya", "text": "\u00bfTiene alg\u00fan familiar colombiano, mayor de 55 a\u00f1os y residente en el exterior, que cotiz\u00f3 alguna vez a la pensi\u00f3n,... http://fb.me/xqDMzevS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTiene alg\u00fan <strong>familiar</strong> colombiano, mayor de 55 <strong>a\u00f1os</strong> y residente en el exterior, que cotiz\u00f3 alguna vez a la pensi\u00f3n,... http://fb.me/xqDMzevS</p>", "timestamp": "2011-03-17T18:49:20", "timestamp_epochs": 1300387760, "tweet_id": "48455897000837121", "tweet_url": "/abogadosmya/status/48455897000837121", "user_id": "184758160", "username": "abogadosmya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48449364036829184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "samegui", "user_id": "8511562"}], "retweets": 1, "screen_name": "Rogeriathompson", "text": "@samegui aqui usam desde 3/4 anos,filtro do Google,prote\u00e7\u00e3o familiar no MSN e minha supervis\u00e3o,hj usam mais pra pesquisa escolar e jogos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8511562\" dir=\"ltr\" href=\"/samegui\"><s>@</s><b>samegui</b></a> aqui usam desde 3/4 <strong>anos</strong>,filtro do Google,prote\u00e7\u00e3o <strong>familiar</strong> no MSN e minha supervis\u00e3o,hj usam mais pra pesquisa escolar e jogos</p>", "timestamp": "2011-03-17T18:34:31", "timestamp_epochs": 1300386871, "tweet_id": "48452165777362944", "tweet_url": "/Rogeriathompson/status/48452165777362944", "user_id": "70388831", "username": "R\u03c3\u2113i\u0e17\u2202\u03b1 #eutedisse", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "maecomfilhos", "text": "RT @peroladeitu: em casa,o di\u00e1logo \u00e9 super aberto,somos s\u00f3 meu filho de 10 anos e eu, temos que ter um v\u00ednculo familiar forte e confian\u00e7a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58856897\" dir=\"ltr\" href=\"/peroladeitu\"><s>@</s><b>peroladeitu</b></a>: em casa,o di\u00e1logo \u00e9 super aberto,somos s\u00f3 meu filho de 10 <strong>anos</strong> e eu, temos que ter um v\u00ednculo <strong>familiar</strong> forte e confian\u00e7a</p>", "timestamp": "2011-03-17T18:28:14", "timestamp_epochs": 1300386494, "tweet_id": "48450583807537152", "tweet_url": "/maecomfilhos/status/48450583807537152", "user_id": "20587952", "username": "M\u00e3e com filhos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FeedPeru", "text": "Jun\u00edn: 560 casos de violencia familiar en Tarma en lo que va del a\u00f1o http://dlvr.it/KcZZz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jun\u00edn: 560 casos de violencia <strong>familiar</strong> en Tarma en lo que va del <strong>a\u00f1o</strong> http://dlvr.it/KcZZz</p>", "timestamp": "2011-03-17T18:28:13", "timestamp_epochs": 1300386493, "tweet_id": "48450580456292352", "tweet_url": "/FeedPeru/status/48450580456292352", "user_id": "179754248", "username": "Feed Peru", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["News"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CpnPeru", "text": "[News] Jun\u00edn: 560 casos de violencia familiar en Tarma en lo que va del a\u00f1o: Seguacute;n el reporte de la ... http://bit.ly/idcger #News", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[News] Jun\u00edn: 560 casos de violencia <strong>familiar</strong> en Tarma en lo que va del <strong>a\u00f1o</strong>: Seguacute;n el reporte de la ... http://bit.ly/idcger <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/News?src=hash\"><s>#</s><b>News</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T18:20:16", "timestamp_epochs": 1300386016, "tweet_id": "48448582243729408", "tweet_url": "/CpnPeru/status/48448582243729408", "user_id": "87501205", "username": "Noticias del Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoFUTBOL", "text": "Un drama familiar deja al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 a\u00f1os, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/enTP7r", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un drama <strong>familiar</strong> deja al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 <strong>a\u00f1os</strong>, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/enTP7r</p>", "timestamp": "2011-03-17T18:10:17", "timestamp_epochs": 1300385417, "tweet_id": "48446070035972096", "tweet_url": "/InfoFUTBOL/status/48446070035972096", "user_id": "148097659", "username": "Info F\u00fatbol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosrenedorss", "text": "Un drama familiar deja al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 a\u00f1os, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/i9wonN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un drama <strong>familiar</strong> deja al Zenit sin portero: Marina Malafeeva, de 36 <strong>a\u00f1os</strong>, se estrell\u00f3 esta ma\u00f1ana con su coche ... http://bit.ly/i9wonN</p>", "timestamp": "2011-03-17T18:10:17", "timestamp_epochs": 1300385417, "tweet_id": "48446069784330242", "tweet_url": "/carlosrenedorss/status/48446069784330242", "user_id": "175175437", "username": "Carlos Renedo RSS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xDeminator", "text": "Pap\u00e1 hizo una promesa :), el pr\u00f3ximo a\u00f1o tambi\u00e9n nos vamos a usa como viaje familiar!! osea a Orlando y tambi\u00e9n a Miami *-*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pap\u00e1 hizo una promesa :), el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> tambi\u00e9n nos vamos a usa como viaje <strong>familiar</strong>!! osea a Orlando y tambi\u00e9n a Miami *-*</p>", "timestamp": "2011-03-17T17:48:12", "timestamp_epochs": 1300384092, "tweet_id": "48440509768806400", "tweet_url": "/xDeminator/status/48440509768806400", "user_id": "74277670", "username": "Almejandra\u2665.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48436429679902720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Prity83", "user_id": "65816852"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreylehnemann", "text": "@Prity83 Saiu de Wolverine por quest\u00e3o familiar. O projeto iria tomar um ano da vida dele em outro pa\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65816852\" dir=\"ltr\" href=\"/Prity83\"><s>@</s><b>Prity83</b></a> Saiu de Wolverine por quest\u00e3o <strong>familiar</strong>. O projeto iria tomar um <strong>ano</strong> da vida dele em outro pa\u00eds.</p>", "timestamp": "2011-03-17T17:34:52", "timestamp_epochs": 1300383292, "tweet_id": "48437153864232960", "tweet_url": "/andreylehnemann/status/48437153864232960", "user_id": "86560687", "username": "Andrey Lehnemann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48396652284882944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "samuel_ok1", "user_id": "35114038"}], "retweets": 0, "screen_name": "DonRoberTJ", "text": "@samuel_ok1 Es una mujer que tuvo aborto espontaneo y fue condenada a 24 a\u00f1os de c\u00e1rcel, la procuraduria la culpo x homicidio a familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35114038\" dir=\"ltr\" href=\"/samuel_ok1\"><s>@</s><b>samuel_ok1</b></a> Es una mujer que tuvo aborto espontaneo y fue condenada a 24 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel, la procuraduria la culpo x homicidio a <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2011-03-17T17:28:41", "timestamp_epochs": 1300382921, "tweet_id": "48435597672583168", "tweet_url": "/DonRoberTJ/status/48435597672583168", "user_id": "49732922", "username": "RobertoTJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48434126386241537", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "spiderwoman_", "user_id": "46238228"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreylehnemann", "text": "@spiderwoman_ Por quest\u00e3o familiar. O projeto iria tomar um ano da vida dele em outro pa\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46238228\" dir=\"ltr\" href=\"/spiderwoman_\"><s>@</s><b>spiderwoman_</b></a> Por quest\u00e3o <strong>familiar</strong>. O projeto iria tomar um <strong>ano</strong> da vida dele em outro pa\u00eds.</p>", "timestamp": "2011-03-17T17:24:54", "timestamp_epochs": 1300382694, "tweet_id": "48434648300261376", "tweet_url": "/andreylehnemann/status/48434648300261376", "user_id": "86560687", "username": "Andrey Lehnemann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barbarasibert", "text": "Esse ano tive 2 perdas de pessoas mt importantes p mim ,e imagino como cada familiar dessas v\u00edtimas do acidente estejam. Deus os conforte!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse <strong>ano</strong> tive 2 perdas de pessoas mt importantes p mim ,e imagino como cada <strong>familiar</strong> dessas v\u00edtimas do acidente estejam. Deus os conforte!</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:47:29", "timestamp_epochs": 1480463249, "tweet_id": "803747239399215104", "tweet_url": "/barbarasibert/status/803747239399215104", "user_id": "180156511", "username": "ba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/megustavox/status/803017692240351233"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VcruedagC", "text": "Muchas familias cotizan por separado y no tendr\u00e1n pension. Es necesario \"una pension familiar.Tan sencillo como unir a\u00f1os de ambos cotizados https://twitter.com/megustavox/status/803017692240351233\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muchas familias cotizan por separado y no tendr\u00e1n pension. Es necesario \"una pension <strong>familiar</strong>.Tan sencillo como unir <strong>a\u00f1os</strong> de ambos cotizados <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/megustavox/status/803017692240351233\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fCgT9snApJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/megustavox/status/803017692240351233\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/megustavox/sta</span><span class=\"invisible\">tus/803017692240351233</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:44:51", "timestamp_epochs": 1480463091, "tweet_id": "803746575734296576", "tweet_url": "/VcruedagC/status/803746575734296576", "user_id": "315366437", "username": "Civis Rotam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/rui_saraiva3/status/803736482502635520"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "__holyshit10__", "text": "eu que s\u00f3 tenho 15 anos consigo ter + mentalidade e maturidade que tu..at\u00e9 podes achar piada mas se tivesses um familiar no avi\u00e3o n te rias https://twitter.com/rui_saraiva3/status/803736482502635520\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu que s\u00f3 tenho 15 <strong>anos</strong> consigo ter + mentalidade e maturidade que tu..at\u00e9 podes achar piada mas se tivesses um <strong>familiar</strong> no avi\u00e3o n te rias <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/rui_saraiva3/status/803736482502635520\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4Z7UhErbjO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/rui_saraiva3/status/803736482502635520\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/rui_saraiva3/s</span><span class=\"invisible\">tatus/803736482502635520</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:43:06", "timestamp_epochs": 1480462986, "tweet_id": "803746137106710528", "tweet_url": "/__holyshit10__/status/803746137106710528", "user_id": "2936071444", "username": "Cordeiro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CEDLA", "ICALP", "SilviaEscobar"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyd6wohXAAAJOwH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "cedlabo", "text": "#CEDLA 31 a\u00f1os\nJornada acad\u00e9mica en el #ICALP\n#SilviaEscobar Los nuevos jubilados al 2015 reciben menos de una canasta familiar promedio pic.twitter.com/i6vYSNrtKk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CEDLA?src=hash\"><s>#</s><b>CEDLA</b></a> 31 <strong>a\u00f1os</strong>\nJornada acad\u00e9mica en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ICALP?src=hash\"><s>#</s><b>ICALP</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SilviaEscobar?src=hash\"><s>#</s><b>SilviaEscobar</b></a> Los nuevos jubilados al 2015 reciben menos de una canasta <strong>familiar</strong> promedio <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i6vYSNrtKk\">pic.twitter.com/i6vYSNrtKk</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:42:47", "timestamp_epochs": 1480462967, "tweet_id": "803746055330349056", "tweet_url": "/cedlabo/status/803746055330349056", "user_id": "119718192", "username": "CEDLA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GilbertoHaaz", "text": "Comida familiar de cumple. Hasta el pr\u00f3ximo a\u00f1o, primero Dios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comida <strong>familiar</strong> de cumple. Hasta el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong>, primero Dios.</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:39:21", "timestamp_epochs": 1480462761, "tweet_id": "803745194499653632", "tweet_url": "/GilbertoHaaz/status/803745194499653632", "user_id": "1848554046", "username": "Gilberto Haaz Diez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "800143562834788352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "meyoongie", "user_id": "3340389335"}], "retweets": 0, "screen_name": "petitechuu", "text": "gosto mto de natal e ano novo pq tem muita comida lkasjlk mas gosto mto do clima em geral, familiar etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gosto mto de natal e <strong>ano</strong> novo pq tem muita comida lkasjlk mas gosto mto do clima em geral, <strong>familiar</strong> etc</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:36:38", "timestamp_epochs": 1480462598, "tweet_id": "803744507653193728", "tweet_url": "/petitechuu/status/803744507653193728", "user_id": "708947665833336832", "username": "desi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "VotoPorVzla", "text": "\u201cLa Canasta Alimentaria Familiar aument\u00f3 514,9% en un a\u00f1o, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d, @hcapriles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa Canasta Alimentaria <strong>Familiar</strong> aument\u00f3 514,9% en un <strong>a\u00f1o</strong>, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:25:46", "timestamp_epochs": 1480461946, "tweet_id": "803741776406265857", "tweet_url": "/VotoPorVzla/status/803741776406265857", "user_id": "3115488447", "username": "#VOTOPORVZLA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PreguntaCapriles"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PrensaCapriles", "text": ".@hcapriles: \u201cLa Canasta Alimentaria Familiar aument\u00f3 514,9% en un a\u00f1o, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d #PreguntaCapriles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a>: \u201cLa Canasta Alimentaria <strong>Familiar</strong> aument\u00f3 514,9% en un <strong>a\u00f1o</strong>, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreguntaCapriles?src=hash\"><s>#</s><b>PreguntaCapriles</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:22:09", "timestamp_epochs": 1480461729, "tweet_id": "803740862416990208", "tweet_url": "/PrensaCapriles/status/803740862416990208", "user_id": "381657008", "username": "Prensa Capriles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PreguntaCapriles"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PJ_EdoMiranda", "text": ".@hcapriles: \u201cLa Canasta Alimentaria Familiar aument\u00f3 514,9% en un a\u00f1o, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d #PreguntaCapriles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a>: \u201cLa Canasta Alimentaria <strong>Familiar</strong> aument\u00f3 514,9% en un <strong>a\u00f1o</strong>, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreguntaCapriles?src=hash\"><s>#</s><b>PreguntaCapriles</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:21:21", "timestamp_epochs": 1480461681, "tweet_id": "803740662663262208", "tweet_url": "/PJ_EdoMiranda/status/803740662663262208", "user_id": "2525232703", "username": "Primero Justicia Miranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PreguntaCapriles"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManuelGarciaPJ", "text": ".@hcapriles: \u201cLa Canasta Alimentaria Familiar aument\u00f3 514,9% en un a\u00f1o, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d #PreguntaCapriles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a>: \u201cLa Canasta Alimentaria <strong>Familiar</strong> aument\u00f3 514,9% en un <strong>a\u00f1o</strong>, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreguntaCapriles?src=hash\"><s>#</s><b>PreguntaCapriles</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:21:21", "timestamp_epochs": 1480461681, "tweet_id": "803740662206201861", "tweet_url": "/ManuelGarciaPJ/status/803740662206201861", "user_id": "295909247", "username": "Manuel Garcia PJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PreguntaCapriles"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "ComandoSB", "text": ".@hcapriles: \u201cLa Canasta Alimentaria Familiar aument\u00f3 514,9% en un a\u00f1o, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d #PreguntaCapriles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a>: \u201cLa Canasta Alimentaria <strong>Familiar</strong> aument\u00f3 514,9% en un <strong>a\u00f1o</strong>, entre octubre de 2015 y octubre de 2016\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreguntaCapriles?src=hash\"><s>#</s><b>PreguntaCapriles</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:20:43", "timestamp_epochs": 1480461643, "tweet_id": "803740504865275904", "tweet_url": "/ComandoSB/status/803740504865275904", "user_id": "253571173", "username": "VenezuelaSomosTodos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BNaT-06hzxA/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cumbrevzla", "text": "Y ya llega Diciembre!\n\nHermosa \u00e9poca del a\u00f1o repleta de uni\u00f3n familiar!\n\nYa tienes planes para\u2026 https://www.instagram.com/p/BNaT-06hzxA/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ya llega Diciembre!\n\nHermosa \u00e9poca del <strong>a\u00f1o</strong> repleta de uni\u00f3n <strong>familiar</strong>!\n\nYa tienes planes para\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BNaT-06hzxA/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jcvpLetv0y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BNaT-06hzxA/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BNaT-06hzxA/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:39:19", "timestamp_epochs": 1480459159, "tweet_id": "803730084829892608", "tweet_url": "/cumbrevzla/status/803730084829892608", "user_id": "730186719295881216", "username": "Cumbre Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803628736360960000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JGramajo_Soy502", "user_id": "336879561"}, {"screen_name": "fcnnacion", "user_id": "3247545524"}], "retweets": 0, "screen_name": "luccianamendez1", "text": "ojal\u00e1 nunca alg\u00fan familiar tuyo necesite de la ayuda de una fundaci\u00f3n, taracena te mantenga el otro a\u00f1o como este", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ojal\u00e1 nunca alg\u00fan <strong>familiar</strong> tuyo necesite de la ayuda de una fundaci\u00f3n, taracena te mantenga el otro <strong>a\u00f1o</strong> como este</p>", "timestamp": "2016-11-29T21:45:47", "timestamp_epochs": 1480455947, "tweet_id": "803716612503248897", "tweet_url": "/luccianamendez1/status/803716612503248897", "user_id": "3315055458", "username": "Informaci\u00f3n/Poder", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Blackman_Vieira", "text": "Todos esses anos no futebol eu nunca fiquei t\u00e3o triste como Hoje!\nFoi como a morte de um familiar,s\u00f3 quem j\u00e1 pisou l\u00e1 sabe como \u00e9!!!ACF ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos esses <strong>anos</strong> no futebol eu nunca fiquei t\u00e3o triste como Hoje!\nFoi como a morte de um <strong>familiar</strong>,s\u00f3 quem j\u00e1 pisou l\u00e1 sabe como \u00e9!!!ACF <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/></p>", "timestamp": "2016-11-29T21:43:56", "timestamp_epochs": 1480455836, "tweet_id": "803716147417858048", "tweet_url": "/Blackman_Vieira/status/803716147417858048", "user_id": "729094856774172672", "username": "lukinhas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/17rdJtQ5S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ccoalinstante", "text": "La oficina de Violencia Familiar cumpli\u00f3 3 a\u00f1os http://fb.me/17rdJtQ5S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La oficina de Violencia <strong>Familiar</strong> cumpli\u00f3 3 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/17rdJtQ5S\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VjYsNTVXc5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/17rdJtQ5S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/17rdJtQ5S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T21:27:20", "timestamp_epochs": 1480454840, "tweet_id": "803711971300360198", "tweet_url": "/ccoalinstante/status/803711971300360198", "user_id": "174670880", "username": "CutralCo al Instante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803710777735659525", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fenaqui7", "user_id": "803671518068744192"}, {"screen_name": "CarlosFGalan", "user_id": "64791701"}], "retweets": 0, "screen_name": "fenaqui7", "text": "soy v\u00edctima directa  guerra que lleva m\u00e1s de 52 a\u00f1os la guerrilla me asesino un primo como administrador de la finca familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">soy v\u00edctima directa  guerra que lleva m\u00e1s de 52 <strong>a\u00f1os</strong> la guerrilla me asesino un primo como administrador de la finca <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2016-11-29T21:25:11", "timestamp_epochs": 1480454711, "tweet_id": "803711430373625856", "tweet_url": "/fenaqui7/status/803711430373625856", "user_id": "803671518068744192", "username": "Felixnavarroq", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariaantoniavi2", "text": "Fico na bad quando chega essa temporada do ano, fica um ar muito familiar e tras muitas lembran\u00e7as", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico na bad quando chega essa temporada do <strong>ano</strong>, fica um ar muito <strong>familiar</strong> e tras muitas lembran\u00e7as</p>", "timestamp": "2016-11-29T21:17:47", "timestamp_epochs": 1480454267, "tweet_id": "803709567079215104", "tweet_url": "/mariaantoniavi2/status/803709567079215104", "user_id": "3357636501", "username": "maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lecturaitzamna", "text": "Amiguitos de df, alg\u00fan hotel o restaurante que sepan que haga evento para la cena de a\u00f1o nuevo?  Ambiente familiar  porf\u00eds, los amo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amiguitos de df, alg\u00fan hotel o restaurante que sepan que haga evento para la cena de <strong>a\u00f1o</strong> nuevo?  Ambiente <strong>familiar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\"/> porf\u00eds, los amo <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2016-11-29T20:09:16", "timestamp_epochs": 1480450156, "tweet_id": "803692324161290240", "tweet_url": "/lecturaitzamna/status/803692324161290240", "user_id": "519080527", "username": "itzamn\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlbaColiseo", "text": "Hoy tuve comida familiar n las \"fiestas\" de Beloncio.. vaya co\u00f1azo! Eso si, vi a Mar que hacia ya 4 a\u00f1os que no la veia, vaya cambio que dio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy tuve comida <strong>familiar</strong> n las \"fiestas\" de Beloncio.. vaya co\u00f1azo! Eso si, vi a Mar que hacia ya 4 <strong>a\u00f1os</strong> que no la veia, vaya cambio que dio</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:58:21", "timestamp_epochs": 1345420701, "tweet_id": "237337742281932800", "tweet_url": "/AlbaColiseo/status/237337742281932800", "user_id": "279263127", "username": "Alba Lueje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstelaChaves94", "text": "Gran comida familiar, espero que se siga repetindo por moitos anos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gran comida <strong>familiar</strong>, espero que se siga repetindo por moitos <strong>anos</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:21:25", "timestamp_epochs": 1345418485, "tweet_id": "237328446752174080", "tweet_url": "/EstelaChaves94/status/237328446752174080", "user_id": "495054376", "username": "Estela Chaves Falc\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DFBPokal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FCBayernUpdate", "text": "#DFBPokal FCB v Jahn Regensburg - Una cara familiar regresar\u00e1 v Regensburg: Dante. Jug\u00f3 el a\u00f1o pasado contra ellos con Gladbach (gan\u00f3 3-1).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DFBPokal?src=hash\"><s>#</s><b>DFBPokal</b></a> FCB v Jahn Regensburg - Una cara <strong>familiar</strong> regresar\u00e1 v Regensburg: Dante. Jug\u00f3 el <strong>a\u00f1o</strong> pasado contra ellos con Gladbach (gan\u00f3 3-1).</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:55:18", "timestamp_epochs": 1345416918, "tweet_id": "237321874705625088", "tweet_url": "/FCBayernUpdate/status/237321874705625088", "user_id": "288489921", "username": "Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EliGarciaT26", "text": "Pues yo digo que hoy es un d\u00eda bello por que Francisco Familiar voz de DLD cumple a\u00f1os hoy :3!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues yo digo que hoy es un d\u00eda bello por que Francisco <strong>Familiar</strong> voz de DLD cumple <strong>a\u00f1os</strong> hoy :3!<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2012-08-19T22:50:37", "timestamp_epochs": 1345416637, "tweet_id": "237320696626311168", "tweet_url": "/EliGarciaT26/status/237320696626311168", "user_id": "411683893", "username": "Eli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237308209893892096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "exame", "user_id": "30070288"}], "retweets": 1, "screen_name": "vmespirita", "text": "@exame_com Em dez anos a empresa que preservar a conviv\u00eancia familiar de seus executivos. Ter\u00e1 a prefer\u00eancia dos melhores profissionais. VME", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3294413281\" dir=\"ltr\" href=\"/exame_com\"><s>@</s><b>exame_com</b></a> Em dez <strong>anos</strong> a empresa que preservar a conviv\u00eancia <strong>familiar</strong> de seus executivos. Ter\u00e1 a prefer\u00eancia dos melhores profissionais. VME</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:13:00", "timestamp_epochs": 1345414380, "tweet_id": "237311230119927808", "tweet_url": "/vmespirita/status/237311230119927808", "user_id": "51173187", "username": "Vade Mecum Esp\u00edrita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SBT31AnosCompartilhe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WesleyJS", "text": "#SBT31AnosCompartilhe H\u00e1 31 anos em nossas vidas..mostrando o que h\u00e1 de bom em filmes,s\u00e9ries,pgms de entretenimento familiar..enfim! AMO!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SBT31AnosCompartilhe?src=hash\"><s>#</s><b>SBT31AnosCompartilhe</b></a> H\u00e1 31 <strong>anos</strong> em nossas vidas..mostrando o que h\u00e1 de bom em filmes,s\u00e9ries,pgms de entretenimento <strong>familiar</strong>..enfim! AMO!</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:04:53", "timestamp_epochs": 1345413893, "tweet_id": "237309184671100930", "tweet_url": "/WesleyJS/status/237309184671100930", "user_id": "86547363", "username": "Wesley Santos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.bonde.com.br/mY9042"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "portalbonde", "text": "Trag\u00e9dia familiar  - Beb\u00ea de um ano morre atropelado pelo pai  - http://www.bonde.com.br/mY9042\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trag\u00e9dia <strong>familiar</strong>  - Beb\u00ea de um <strong>ano</strong> morre atropelado pelo pai  - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bonde.com.br/mY9042\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6vlmltNn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bonde.com.br/mY9042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bonde.com.br/mY9042</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T21:34:53", "timestamp_epochs": 1345412093, "tweet_id": "237301636438032386", "tweet_url": "/portalbonde/status/237301636438032386", "user_id": "44459333", "username": "Bonde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esiueseien", "text": "Pasta, pizza, ensalada, chelas, tequila, clericot, pie de manzana... \u00daltima comida familiar del a\u00f1o :').", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasta, pizza, ensalada, chelas, tequila, clericot, pie de manzana... \u00daltima comida <strong>familiar</strong> del <strong>a\u00f1o</strong> :').</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:25:30", "timestamp_epochs": 1345411530, "tweet_id": "237299275279790080", "tweet_url": "/esiueseien/status/237299275279790080", "user_id": "73816556", "username": "Susana Gz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carlosv_21", "text": "Buen dia familiar el de hoy. Hace 52 a\u00f1os nacio un gran hombre, y habia que celebrarlo. Felicidades pap\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen dia <strong>familiar</strong> el de hoy. Hace 52 <strong>a\u00f1os</strong> nacio un gran hombre, y habia que celebrarlo. Felicidades pap\u00e1</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:23:19", "timestamp_epochs": 1345411399, "tweet_id": "237298723376463872", "tweet_url": "/Carlosv_21/status/237298723376463872", "user_id": "507143982", "username": "Valladares.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jasilva26", "text": "Rafael Ramirez dice que en lo q queda de a\u00f1o sacar\u00e1n a todos de los refugios. Pues donde est\u00e1 un familiar mio les prometieron casa para 2013", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rafael Ramirez dice que en lo q queda de <strong>a\u00f1o</strong> sacar\u00e1n a todos de los refugios. Pues donde est\u00e1 un <strong>familiar</strong> mio les prometieron casa para 2013</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:10:26", "timestamp_epochs": 1345410626, "tweet_id": "237295482169344000", "tweet_url": "/jasilva26/status/237295482169344000", "user_id": "42500744", "username": "Jairo Silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lesley_Hills", "text": "El siempre me dijo que durariamos mas a\u00f1os de los que le quedan a la tierra y nisiquiera duramos lo que dura una pizza familiar en casa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El siempre me dijo que durariamos mas <strong>a\u00f1os</strong> de los que le quedan a la tierra y nisiquiera duramos lo que dura una pizza <strong>familiar</strong> en casa.</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:07:12", "timestamp_epochs": 1345410432, "tweet_id": "237294668143026177", "tweet_url": "/Lesley_Hills/status/237294668143026177", "user_id": "155726125", "username": "Lesley Hills\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["venga"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanCastro91", "text": "Comida familiar, y en cuestion de 5 minutos ya rentamos una casa en Ruidoso para a\u00f1o nuevo jajaja...#venga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comida <strong>familiar</strong>, y en cuestion de 5 minutos ya rentamos una casa en Ruidoso para <strong>a\u00f1o</strong> nuevo jajaja...<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/venga?src=hash\"><s>#</s><b>venga</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T21:00:03", "timestamp_epochs": 1345410003, "tweet_id": "237292871164760064", "tweet_url": "/JuanCastro91/status/237292871164760064", "user_id": "166191459", "username": "Juan Carlos Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JavieerHere", "text": "Domingo Familiar celebr\u00e1ndo un a\u00f1o m\u00e1s de vida de mi hermosa hermana:3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Domingo <strong>Familiar</strong> celebr\u00e1ndo un <strong>a\u00f1o</strong> m\u00e1s de vida de mi hermosa hermana:3</p>", "timestamp": "2012-08-19T20:37:34", "timestamp_epochs": 1345408654, "tweet_id": "237287210741809153", "tweet_url": "/JavieerHere/status/237287210741809153", "user_id": "280272033", "username": "Javs\u2693\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariioLoves", "text": "Encontrarte a gente especial en tu vida qe llevas sin verla mas de 5 a\u00f1os y que te salude por educaci\u00f3n, es penoso, y mas si es tu familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encontrarte a gente especial en tu vida qe llevas sin verla mas de 5 <strong>a\u00f1os</strong> y que te salude por educaci\u00f3n, es penoso, y mas si es tu <strong>familiar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T20:23:18", "timestamp_epochs": 1345407798, "tweet_id": "237283620878966784", "tweet_url": "/MariioLoves/status/237283620878966784", "user_id": "249197359", "username": "Marioo.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HeyIts_Vero", "text": "Ultima comida familiar por este a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ultima comida <strong>familiar</strong> por este <strong>a\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2012-08-19T19:10:27", "timestamp_epochs": 1345403427, "tweet_id": "237265286032670722", "tweet_url": "/HeyIts_Vero/status/237265286032670722", "user_id": "29496629", "username": "Vero Fdz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["familytime"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nicolavandero", "text": "almuerzo familiar #familytime con mi abuela y mi bisabuela (102 a\u00f1os)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">almuerzo <strong>familiar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familytime?src=hash\"><s>#</s><b>familytime</b></a> con mi abuela y mi bisabuela (102 <strong>a\u00f1os</strong>)</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:48:26", "timestamp_epochs": 1345402106, "tweet_id": "237259748993531905", "tweet_url": "/nicolavandero/status/237259748993531905", "user_id": "448476217", "username": "Nico Lavandero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nadyabp_", "text": "@CrisLayton. Feliz en el BBQ familiar esto sucede cada mil a\u00f1os luz a celebrar con toda la actitud!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128593767\" dir=\"ltr\" href=\"/CrisLayton\"><s>@</s><b>CrisLayton</b></a>. Feliz en el BBQ <strong>familiar</strong> esto sucede cada mil <strong>a\u00f1os</strong> luz a celebrar con toda la actitud!</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:34:10", "timestamp_epochs": 1345401250, "tweet_id": "237256156995805184", "tweet_url": "/Nadyabp_/status/237256156995805184", "user_id": "52163283", "username": "Nadya Bayona.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnniRodriguez_", "text": "hoy sera Aburrido aNO perdon Reunion Familiar(: JAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy sera Aburrido <strong>aNO</strong> perdon Reunion <strong>Familiar</strong>(: JAJA</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:32:05", "timestamp_epochs": 1345401125, "tweet_id": "237255631902494721", "tweet_url": "/AnniRodriguez_/status/237255631902494721", "user_id": "342849760", "username": "Isabel.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HebeGuzman", "text": "Que lindo d\u00eda va a ser hoy. Junta familiar con primos desues de a\u00f1os sin vernos ! !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lindo d\u00eda va a ser hoy. Junta <strong>familiar</strong> con primos desues de <strong>a\u00f1os</strong> sin vernos ! !</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:23:21", "timestamp_epochs": 1345400601, "tweet_id": "237253434905083904", "tweet_url": "/HebeGuzman/status/237253434905083904", "user_id": "716562302", "username": "Hebe Guzm\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237232127647830016", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BsbMyWorld", "user_id": "388997578"}], "retweets": 0, "screen_name": "cinthiaponzo", "text": "@caroobsb ninguna de las dos jajaja deje el cole por un problema familiar pero pienso retomar el a\u00f1o entrante..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"360284465\" dir=\"ltr\" href=\"/Caroobsb\"><s>@</s><b>caroobsb</b></a> ninguna de las dos jajaja deje el cole por un problema <strong>familiar</strong> pero pienso retomar el <strong>a\u00f1o</strong> entrante..</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:15:53", "timestamp_epochs": 1345400153, "tweet_id": "237251555202572289", "tweet_url": "/cinthiaponzo/status/237251555202572289", "user_id": "421628580", "username": "\u2605Backstreet Girl\u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4819285247", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanes", "user_id": "47288005"}], "retweets": 0, "screen_name": "Katundy", "text": "@juanestwiter Nosotros tenemos la tradicion de festejar con una reunion familiar mes a mes haste que cumpla un a\u00f1o!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> Nosotros tenemos la tradicion de festejar con una reunion <strong>familiar</strong> mes a mes haste que cumpla un <strong>a\u00f1o</strong>!</p>", "timestamp": "2009-10-12T23:31:15", "timestamp_epochs": 1255390275, "tweet_id": "4820627283", "tweet_url": "/Katundy/status/4820627283", "user_id": "71087893", "username": "Gerardo  Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itwitting", "text": "Crime de Ermelo: o \u00faltimo acto de uma guerra familiar que dura h\u00e1 20 anos http://www.ionline.pt/c27590", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crime de Ermelo: o \u00faltimo acto de uma guerra <strong>familiar</strong> que dura h\u00e1 20 <strong>anos</strong> http://www.ionline.pt/c27590</p>", "timestamp": "2009-10-12T20:44:31", "timestamp_epochs": 1255380271, "tweet_id": "4816954706", "tweet_url": "/itwitting/status/4816954706", "user_id": "26276346", "username": "ionline", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esportsrss", "text": "[cadred] TLR Welcome Back Familiar Faces: A few weeks after releasing the old UK team TLR have announced ano[...] http://bit.ly/hzcuk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">[cadred] TLR Welcome Back <strong>Familiar</strong> Faces: A few weeks after releasing the old UK team TLR have announced <strong>ano</strong>[...] http://bit.ly/hzcuk</p>", "timestamp": "2009-10-12T20:29:19", "timestamp_epochs": 1255379359, "tweet_id": "4816626043", "tweet_url": "/esportsrss/status/4816626043", "user_id": "14898334", "username": "EsportsRSS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bruholderbaum", "text": "choque no almo\u00e7o familiar: meu pai quer fazer sua primeira tattoo com 53 anos e pediu o n\u00famero do meu tatuador...hauhaaha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">choque no almo\u00e7o <strong>familiar</strong>: meu pai quer fazer sua primeira tattoo com 53 <strong>anos</strong> e pediu o n\u00famero do meu tatuador...hauhaaha</p>", "timestamp": "2009-10-12T17:06:34", "timestamp_epochs": 1255367194, "tweet_id": "4812906140", "tweet_url": "/bruholderbaum/status/4812906140", "user_id": "38060230", "username": "Bruna Holderbaum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Braucont", "text": "Luchamos por: a) el salario familiar, b) la propiedad familiar inalienable e inembargable... FALANGE NACIONAL 74 A\u00d1OS  http://bit.ly/3Z0I9y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luchamos por: a) el salario <strong>familiar</strong>, b) la propiedad <strong>familiar</strong> inalienable e inembargable... FALANGE NACIONAL 74 <strong>A\u00d1OS</strong>  http://bit.ly/3Z0I9y</p>", "timestamp": "2009-10-12T13:54:47", "timestamp_epochs": 1255355687, "tweet_id": "4808890861", "tweet_url": "/Braucont/status/4808890861", "user_id": "14051561", "username": "Braulio Contador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RBertozzi", "text": "Quanto mais se estuda mais longe estamos da pessoa que fomos h\u00e1 1 ano e mais pr\u00f3ximo estamos do sucesso profissional, afetivo e familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais se estuda mais longe estamos da pessoa que fomos h\u00e1 1 <strong>ano</strong> e mais pr\u00f3ximo estamos do sucesso profissional, afetivo e <strong>familiar</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-12T12:13:10", "timestamp_epochs": 1255349590, "tweet_id": "4807230716", "tweet_url": "/RBertozzi/status/4807230716", "user_id": "37780798", "username": "Rodrigo Bertozzi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NeoKrox", "text": "Este Domingo si fue un d\u00eda muy familiar... hace a\u00f1os que no saliamos juntos a ning\u00fan lado... fuimos al comer comida CHINA fue genial \u00f1__\u00f1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este Domingo si fue un d\u00eda muy <strong>familiar</strong>... hace <strong>a\u00f1os</strong> que no saliamos juntos a ning\u00fan lado... fuimos al comer comida CHINA fue genial \u00f1__\u00f1</p>", "timestamp": "2009-10-12T04:24:08", "timestamp_epochs": 1255321448, "tweet_id": "4801466216", "tweet_url": "/NeoKrox/status/4801466216", "user_id": "21552226", "username": "NeoKrox\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WapaTV", "text": "Muere apu\u00f1alado en pelea familiar: Un joven de 18 a\u00f1os muri\u00f3 la noche del s\u00e1bado tras ser apu\u00f1alado en medio de.. http://bit.ly/QHOTA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muere apu\u00f1alado en pelea <strong>familiar</strong>: Un joven de 18 <strong>a\u00f1os</strong> muri\u00f3 la noche del s\u00e1bado tras ser apu\u00f1alado en medio de.. http://bit.ly/QHOTA</p>", "timestamp": "2009-10-11T23:35:00", "timestamp_epochs": 1255304100, "tweet_id": "4795462085", "tweet_url": "/WapaTV/status/4795462085", "user_id": "15666807", "username": "Wapa Televisi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ripflame", "text": "En una reuni\u00f3n familiar, un primo cumple 15 a\u00f1os  http://twitpic.com/l6gfy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En una reuni\u00f3n <strong>familiar</strong>, un primo cumple 15 <strong>a\u00f1os</strong>  http://twitpic.com/l6gfy</p>", "timestamp": "2009-10-11T22:35:56", "timestamp_epochs": 1255300556, "tweet_id": "4794309456", "tweet_url": "/Ripflame/status/4794309456", "user_id": "78825991", "username": "@Gilberto le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GadgetClau", "text": "Fin de semana de telenovela y drama familiar. Curiosamente tambi\u00e9n hay telenovela y drama por todo el pa\u00eds... repito, \u00a1qu\u00e9 a\u00f1o ha sido 2009!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fin de semana de telenovela y drama <strong>familiar</strong>. Curiosamente tambi\u00e9n hay telenovela y drama por todo el pa\u00eds... repito, \u00a1qu\u00e9 <strong>a\u00f1o</strong> ha sido 2009!</p>", "timestamp": "2009-10-11T18:08:27", "timestamp_epochs": 1255284507, "tweet_id": "4788944534", "tweet_url": "/GadgetClau/status/4788944534", "user_id": "21834583", "username": "\uf8ff C!\u00aauLo \u30c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "primerahora", "text": "Joven de 18 a\u00f1os muere apu\u00f1alado en pelea familiar http://bit.ly/IuYle", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Joven de 18 <strong>a\u00f1os</strong> muere apu\u00f1alado en pelea <strong>familiar</strong> http://bit.ly/IuYle</p>", "timestamp": "2009-10-11T17:35:16", "timestamp_epochs": 1255282516, "tweet_id": "4788252685", "tweet_url": "/primerahora/status/4788252685", "user_id": "15737175", "username": "Primera Hora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "puertoriconewz", "text": "Joven de 18 a\u00f1os muere apu\u00f1alado en pelea familiar http://bit.ly/IuYle", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Joven de 18 <strong>a\u00f1os</strong> muere apu\u00f1alado en pelea <strong>familiar</strong> http://bit.ly/IuYle</p>", "timestamp": "2009-10-11T17:22:53", "timestamp_epochs": 1255281773, "tweet_id": "4788005333", "tweet_url": "/puertoriconewz/status/4788005333", "user_id": "79120257", "username": "Puerto Rico News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xana_ouro", "text": "\"inicio do proximo ano\" \u00c9-me muito familiar :| E nao acabou de uma forma engra\u00e7ada :'( *Dolli confiar nos McFly, McFly nao ser Tokio Hotel*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"inicio do proximo <strong>ano</strong>\" \u00c9-me muito <strong>familiar</strong> :| E nao acabou de uma forma engra\u00e7ada :'( *Dolli confiar nos McFly, McFly nao ser Tokio Hotel*</p>", "timestamp": "2009-10-11T16:29:59", "timestamp_epochs": 1255278599, "tweet_id": "4786966437", "tweet_url": "/xana_ouro/status/4786966437", "user_id": "62514710", "username": "Xana\u2666", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "poly_lucia", "text": "Hoy almuerzo familiar! a celebrar todos, los 80 a\u00f1os de mi abuela! =D en la noche cuttaso!!! eh eh eh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy almuerzo <strong>familiar</strong>! a celebrar todos, los 80 <strong>a\u00f1os</strong> de mi abuela! =D en la noche cuttaso!!! eh eh eh</p>", "timestamp": "2009-10-11T15:53:32", "timestamp_epochs": 1255276412, "tweet_id": "4786282685", "tweet_url": "/poly_lucia/status/4786282685", "user_id": "31458798", "username": "Poly Luc\u00eda Salinas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrPico", "text": "Comida t\u00edpica familiar del a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comida t\u00edpica <strong>familiar</strong> del <strong>a\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2009-10-11T12:16:30", "timestamp_epochs": 1255263390, "tweet_id": "4782941106", "tweet_url": "/SrPico/status/4782941106", "user_id": "57791383", "username": "Pico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["jebus", "rafa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aazenett", "text": "btw, la party estuvo cool.. muy familiar. con @kriz_1239 luego jugando futbol con #jebus y #rafa! a que mis primitos locos de 6 a\u00f1os ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">btw, la party estuvo cool.. muy <strong>familiar</strong>. con @kriz_1239 luego jugando futbol con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jebus?src=hash\"><s>#</s><b>jebus</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rafa?src=hash\"><s>#</s><b>rafa</b></a>! a que mis primitos locos de 6 <strong>a\u00f1os</strong> ;)</p>", "timestamp": "2009-10-11T11:56:46", "timestamp_epochs": 1255262206, "tweet_id": "4782722883", "tweet_url": "/aazenett/status/4782722883", "user_id": "25207841", "username": "Az A. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chile"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulacastmi", "text": "Que genial, Sud\u00e1frica cada dia es mas familiar para mi, el a\u00f1o pasado disert\u00e9 de ese pa\u00eds jajaja, Un t\u00edo y mi prima de all\u00e1. #Chile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que genial, Sud\u00e1frica cada dia es mas <strong>familiar</strong> para mi, el <strong>a\u00f1o</strong> pasado disert\u00e9 de ese pa\u00eds jajaja, Un t\u00edo y mi prima de all\u00e1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chile?src=hash\"><s>#</s><b>Chile</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-11T00:59:04", "timestamp_epochs": 1255222744, "tweet_id": "4773363656", "tweet_url": "/paulacastmi/status/4773363656", "user_id": "15953846", "username": "paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "balcao", "text": "33 anos!!! Parabens pra mim!!! Ontem analisando o hist\u00f3rico familiar, o espelho e a minha nova idade, fiquei preocupado com minha barriga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">33 <strong>anos</strong>!!! Parabens pra mim!!! Ontem analisando o hist\u00f3rico <strong>familiar</strong>, o espelho e a minha nova idade, fiquei preocupado com minha barriga.</p>", "timestamp": "2009-10-10T17:00:06", "timestamp_epochs": 1255194006, "tweet_id": "4764108880", "tweet_url": "/balcao/status/4764108880", "user_id": "42648415", "username": "Alexandre Maluf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YegorOficial", "text": "Primeira vez em 5 anos que deixo de fazer show pra ir a um evento Familiar IMPORTANT\u00cdSSIMO e mais uma vez nao da certo. \u00c9 uma pena... :((", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira vez em 5 <strong>anos</strong> que deixo de fazer show pra ir a um evento <strong>Familiar</strong> IMPORTANT\u00cdSSIMO e mais uma vez nao da certo. \u00c9 uma pena... :((</p>", "timestamp": "2009-10-10T16:17:37", "timestamp_epochs": 1255191457, "tweet_id": "4763237737", "tweet_url": "/YegorOficial/status/4763237737", "user_id": "65158176", "username": "Yegor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vivaillie", "text": "Hoy es esa comida familiar de una vez al a\u00f1o donde sabes que est\u00e1n todos pero no conoces ni a la mitad.. waff", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es esa comida <strong>familiar</strong> de una vez al <strong>a\u00f1o</strong> donde sabes que est\u00e1n todos pero no conoces ni a la mitad.. waff</p>", "timestamp": "2009-10-10T14:45:45", "timestamp_epochs": 1255185945, "tweet_id": "4761429992", "tweet_url": "/vivaillie/status/4761429992", "user_id": "34512232", "username": "illie yannick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lenisuca", "text": "@Nohewivlog Eres mi ejemplo a seguir. Una mujer valiente,viajera,familiar...Tengo 20 a\u00f1os y soy d BCN. Espero conocerte este verano->...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179691860\" dir=\"ltr\" href=\"/Nohewivlog\"><s>@</s><b>Nohewivlog</b></a> Eres mi ejemplo a seguir. Una mujer valiente,viajera,<strong>familiar</strong>...Tengo 20 <strong>a\u00f1os</strong> y soy d BCN. Espero conocerte este verano-&gt;...</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:57:23", "timestamp_epochs": 1457999843, "tweet_id": "709528886929956868", "tweet_url": "/lenisuca/status/709528886929956868", "user_id": "179571272", "username": "Len\u00eds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mutis_r", "text": "Hoy hace 2 a\u00f1os nos \u00edbamos a juntar pero sucedi\u00f3 la muerte de un familiar mi primer ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hace 2 <strong>a\u00f1os</strong> nos \u00edbamos a juntar pero sucedi\u00f3 la muerte de un <strong>familiar</strong> mi primer <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:31:48", "timestamp_epochs": 1457998308, "tweet_id": "709522448979501057", "tweet_url": "/mutis_r/status/709522448979501057", "user_id": "1232727241", "username": "Rodolfo Mutis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ecuadorsostenible.com/interior-3-824-operativos-contra-la-violencia-familiar-realizo-la-policia-en-los-dos-primeros-meses-del-ano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ecusostenible", "text": "Interior: 3.824 operativos contra la violencia familiar realiz\u00f3 la Polic\u00eda en los dos primeros meses del a\u00f1o\nhttp://www.ecuadorsostenible.com/interior-3-824-operativos-contra-la-violencia-familiar-realizo-la-policia-en-los-dos-primeros-meses-del-ano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Interior: 3.824 operativos contra la violencia <strong>familiar</strong> realiz\u00f3 la Polic\u00eda en los dos primeros meses del <strong>a\u00f1o</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ecuadorsostenible.com/interior-3-824-operativos-contra-la-violencia-familiar-realizo-la-policia-en-los-dos-primeros-meses-del-ano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xFu4zbRJ8R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ecuadorsostenible.com/interior-3-824-operativos-contra-la-violencia-familiar-realizo-la-policia-en-los-dos-primeros-meses-del-ano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ecuadorsostenible.com/interior-3-824</span><span class=\"invisible\">-operativos-contra-la-violencia-familiar-realizo-la-policia-en-los-dos-primeros-meses-del-ano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:30:10", "timestamp_epochs": 1457998210, "tweet_id": "709522037031768065", "tweet_url": "/ecusostenible/status/709522037031768065", "user_id": "3844905075", "username": "Ecuador Sostenible", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4Mb6bVBLX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EvolucionMGZ", "text": "\"HAPPY WILLIAM\" \nEL MEJOR LUGAR PARA TUS EVENTOS, BODAS, XV A\u00d1OS, BAUTIZOS O SOLAMENTE UN CONVIVI\u00d3 FAMILIAR.... http://fb.me/4Mb6bVBLX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"HAPPY WILLIAM\" \nEL MEJOR LUGAR PARA TUS EVENTOS, BODAS, XV <strong>A\u00d1OS</strong>, BAUTIZOS O SOLAMENTE UN CONVIVI\u00d3 <strong>FAMILIAR</strong>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4Mb6bVBLX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y3Fpox9BIv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4Mb6bVBLX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4Mb6bVBLX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:30:03", "timestamp_epochs": 1457998203, "tweet_id": "709522006111182853", "tweet_url": "/EvolucionMGZ/status/709522006111182853", "user_id": "992317004", "username": "Evoluci\u00f3n Magazine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5eIN8vrKA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EvolucionMGZ", "text": "\"HAPPY WILLIAM\" \nEL MEJOR LUGAR PARA TUS EVENTOS, BODAS, XV A\u00d1OS, BAUTIZOS O SOLAMENTE UN CONVIVI\u00d3 FAMILIAR.... http://fb.me/5eIN8vrKA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"HAPPY WILLIAM\" \nEL MEJOR LUGAR PARA TUS EVENTOS, BODAS, XV <strong>A\u00d1OS</strong>, BAUTIZOS O SOLAMENTE UN CONVIVI\u00d3 <strong>FAMILIAR</strong>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5eIN8vrKA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/efnkIvZoSg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5eIN8vrKA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5eIN8vrKA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:30:01", "timestamp_epochs": 1457998201, "tweet_id": "709521999081541632", "tweet_url": "/EvolucionMGZ/status/709521999081541632", "user_id": "992317004", "username": "Evoluci\u00f3n Magazine", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdi6HfaWAAASX8B.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdi6HIjWwAAYZHS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdi6HVMWAAYru0f.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/1SObmDY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "MinGobiernoEc", "text": "Op. contra la violencia familiar realiz\u00f3 la Polic\u00eda en los dos primeros meses del a\u00f1o. VER>>http://bit.ly/1SObmDY\u00a0.pic.twitter.com/XEPaXrObaZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Op. contra la violencia <strong>familiar</strong> realiz\u00f3 la Polic\u00eda en los dos primeros meses del <strong>a\u00f1o</strong>. VER&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1SObmDY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oAXRcyQt9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1SObmDY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1SObmDY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XEPaXrObaZ\">pic.twitter.com/XEPaXrObaZ</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:28:21", "timestamp_epochs": 1457998101, "tweet_id": "709521581005996033", "tweet_url": "/MinGobiernoEc/status/709521581005996033", "user_id": "221442560", "username": "Ministerio de Gobierno Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AGlassHalfFull_", "text": "Pas\u00f3 sus mejores a\u00f1os divagando en las orillas del vac\u00edo, suena muy familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pas\u00f3 sus mejores <strong>a\u00f1os</strong> divagando en las orillas del vac\u00edo, suena muy <strong>familiar</strong><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:33:48", "timestamp_epochs": 1457994828, "tweet_id": "709507851073429505", "tweet_url": "/AGlassHalfFull_/status/709507851073429505", "user_id": "709678358", "username": "Smile,Y\u00f8u're Alive\ud83e\udd40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ValcarcelMario", "text": "Este a\u00f1o 2016, el mercado nacional registrar\u00e1 en  la venta de productos alzas de precios y costos fuertes perjudicando la econom\u00eda familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>a\u00f1o</strong> 2016, el mercado nacional registrar\u00e1 en  la venta de productos alzas de precios y costos fuertes perjudicando la econom\u00eda <strong>familiar</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-14T22:26:10", "timestamp_epochs": 1457994370, "tweet_id": "709505930006761472", "tweet_url": "/ValcarcelMario/status/709505930006761472", "user_id": "1115628068", "username": "mario valcarcel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7T5hkxcmC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nmundovalle", "text": "Todos invitados a la primera Cicletada Familiar de este a\u00f1o en Ovalle \nEsta jornada familiar se realizar\u00e1 el... http://fb.me/7T5hkxcmC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos invitados a la primera Cicletada <strong>Familiar</strong> de este <strong>a\u00f1o</strong> en Ovalle \nEsta jornada <strong>familiar</strong> se realizar\u00e1 el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7T5hkxcmC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4tfY7XWYcG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7T5hkxcmC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7T5hkxcmC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T21:38:30", "timestamp_epochs": 1457991510, "tweet_id": "709493933391355904", "tweet_url": "/nmundovalle/status/709493933391355904", "user_id": "454488020", "username": "nuevo mundo ovalle", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdiesj4W8AQuFwG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://radionuevomundodeovalle.cl/index.php/sport/26-box/810-todos-invitados-a-la-primera-cicletada-familiar-de-este-ano-en-ovalle"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nmundovalle", "text": "http://radionuevomundodeovalle.cl/index.php/sport/26-box/810-todos-invitados-a-la-primera-cicletada-familiar-de-este-ano-en-ovalle\u00a0\u2026   Todos invitados a la primera Cicletada Familiar de este a\u00f1o en Ovalle pic.twitter.com/oSWVxlijCC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://radionuevomundodeovalle.cl/index.php/sport/26-box/810-todos-invitados-a-la-primera-cicletada-familiar-de-este-ano-en-ovalle\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e5lr1liZ2q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://radionuevomundodeovalle.cl/index.php/sport/26-box/810-todos-invitados-a-la-primera-cicletada-familiar-de-este-ano-en-ovalle\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">radionuevomundodeovalle.cl/index.php/spor</span><span class=\"invisible\">t/26-box/810-todos-invitados-a-la-primera-cicletada-familiar-de-este-ano-en-ovalle</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>   Todos invitados a la primera Cicletada <strong>Familiar</strong> de este <strong>a\u00f1o</strong> en Ovalle <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oSWVxlijCC\">pic.twitter.com/oSWVxlijCC</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T21:28:33", "timestamp_epochs": 1457990913, "tweet_id": "709491431203860480", "tweet_url": "/nmundovalle/status/709491431203860480", "user_id": "454488020", "username": "nuevo mundo ovalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "709457569450885120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yumbeert", "user_id": "184096830"}], "retweets": 0, "screen_name": "museodeldesiert", "text": "@yumbeert Hola $90 Adultos, $50 ni\u00f1os, estudiantes, INAPAM $250 paquete familiar (2 adultos + 2 o 3 ni\u00f1os de 6-12 a\u00f1os) Saludos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184096830\" dir=\"ltr\" href=\"/yumbeert\"><s>@</s><b>yumbeert</b></a> Hola $90 Adultos, $50 ni\u00f1os, estudiantes, INAPAM $250 paquete <strong>familiar</strong> (2 adultos + 2 o 3 ni\u00f1os de 6-12 <strong>a\u00f1os</strong>) Saludos!</p>", "timestamp": "2016-03-14T21:23:27", "timestamp_epochs": 1457990607, "tweet_id": "709490146152882177", "tweet_url": "/museodeldesiert/status/709490146152882177", "user_id": "74186141", "username": "Museo del Desierto \ud83e\udd96", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.hojeemdia.com.br/m-blogs/k%C3%AAnio-pereira-1.105111/usucapi%C3%A3o-familiar-perda-da-moradia-em-dois-anos-1.383926#.VucnSoBE3rs.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElisetePena", "text": "Usucapi\u00e3o familiar: perda da moradia em dois anos - M Blogs - Hoje Em Dia http://www.hojeemdia.com.br/m-blogs/k%C3%AAnio-pereira-1.105111/usucapi%C3%A3o-familiar-perda-da-moradia-em-dois-anos-1.383926#.VucnSoBE3rs.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Usucapi\u00e3o <strong>familiar</strong>: perda da moradia em dois <strong>anos</strong> - M Blogs - Hoje Em Dia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hojeemdia.com.br/m-blogs/k%C3%AAnio-pereira-1.105111/usucapi%C3%A3o-familiar-perda-da-moradia-em-dois-anos-1.383926#.VucnSoBE3rs.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9vvedmT13E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hojeemdia.com.br/m-blogs/k%C3%AAnio-pereira-1.105111/usucapi%C3%A3o-familiar-perda-da-moradia-em-dois-anos-1.383926#.VucnSoBE3rs.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hojeemdia.com.br/m-blogs/k%C3%A</span><span class=\"invisible\">Anio-pereira-1.105111/usucapi%C3%A3o-familiar-perda-da-moradia-em-dois-anos-1.383926#.VucnSoBE3rs.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T21:04:12", "timestamp_epochs": 1457989452, "tweet_id": "709485301308268544", "tweet_url": "/ElisetePena/status/709485301308268544", "user_id": "253982124", "username": "ElisetePenaOliveira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709470260085202944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LucioQuincioC", "user_id": "150397339"}], "retweets": 1, "screen_name": "Eduporo", "text": "@LucioQuincioC @gabrieladelmarp Hace un ano dejo el carguito y la bola que le quedo' y porque no llevo' pa  cuba al familiar????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150397339\" dir=\"ltr\" href=\"/LucioQuincioC\"><s>@</s><b>LucioQuincioC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040509760\" dir=\"ltr\" href=\"/gabrieladelmarp\"><s>@</s><b>gabrieladelmarp</b></a> Hace un <strong>ano</strong> dejo el carguito y la bola que le quedo' y porque no llevo' pa  cuba al <strong>familiar</strong>????</p>", "timestamp": "2016-03-14T20:55:39", "timestamp_epochs": 1457988939, "tweet_id": "709483153283485696", "tweet_url": "/Eduporo/status/709483153283485696", "user_id": "164040549", "username": "Eduardo Enrique Mart", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lubeloco", "text": "@CG_ARROYO  recien en la jueza dijo que el hijo tiene ayuda hasta los 28 a\u00f1os para 1 carrera, corre para ser carga familiar tambien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150551011\" dir=\"ltr\" href=\"/CG_ARROYO\"><s>@</s><b>CG_ARROYO</b></a>  recien en la jueza dijo que el hijo tiene ayuda hasta los 28 <strong>a\u00f1os</strong> para 1 carrera, corre para ser carga <strong>familiar</strong> tambien.</p>", "timestamp": "2016-03-14T20:55:07", "timestamp_epochs": 1457988907, "tweet_id": "709483018084294656", "tweet_url": "/lubeloco/status/709483018084294656", "user_id": "2359965108", "username": "LUISA LOBOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1UtYToW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UfoVenezuela", "text": "Todos invitados a la primera Cicletada Familiar de este a\u00f1o en Ovalle http://bit.ly/1UtYToW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos invitados a la primera Cicletada <strong>Familiar</strong> de este <strong>a\u00f1o</strong> en Ovalle <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1UtYToW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zrM1ORWA3v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1UtYToW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1UtYToW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:54:07", "timestamp_epochs": 1457988847, "tweet_id": "709482764974731264", "tweet_url": "/UfoVenezuela/status/709482764974731264", "user_id": "176677277", "username": "UFO de Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/22gA56j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChileFotocom", "text": "Todos invitados a la primera Cicletada Familiar de este a\u00f1o en Ovalle: El municipio de Ovalle se ha caracteriz... http://bit.ly/22gA56j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos invitados a la primera Cicletada <strong>Familiar</strong> de este <strong>a\u00f1o</strong> en Ovalle: El municipio de Ovalle se ha caracteriz... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/22gA56j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BiFsJ6qR03\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/22gA56j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/22gA56j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:54:05", "timestamp_epochs": 1457988845, "tweet_id": "709482758117023744", "tweet_url": "/ChileFotocom/status/709482758117023744", "user_id": "500977973", "username": "ChileFoto.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoseVale"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://owl.li/Zs2Ti"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "CentralPuebla", "text": "#NoseVale Pandilleros asesinan a pu\u00f1aladas a joven de 20 a\u00f1os que defendi\u00f3 a su familiar http://owl.li/Zs2Ti\u00a0 @KrakerRandolph", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoseVale?src=hash\"><s>#</s><b>NoseVale</b></a> Pandilleros asesinan a pu\u00f1aladas a joven de 20 <strong>a\u00f1os</strong> que defendi\u00f3 a su <strong>familiar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/Zs2Ti\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XYiMdbgO97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/Zs2Ti\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/Zs2Ti</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1891287564\" dir=\"ltr\" href=\"/KrakerRandolph\"><s>@</s><b>KrakerRandolph</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:04:39", "timestamp_epochs": 1457985879, "tweet_id": "709470316863557632", "tweet_url": "/CentralPuebla/status/709470316863557632", "user_id": "549813366", "username": "Peri\u00f3dico Central", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LaSerena", "Coquimbopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdiKhO5WoAQbrkc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1V7mOLu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elobservatodo", "text": "Todos invitados a la primera Cicletada Familiar de este a\u00f1o en Ovalle http://bit.ly/1V7mOLu\u00a0 #LaSerena #Coquimbopic.twitter.com/rqWIKta1Oi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos invitados a la primera Cicletada <strong>Familiar</strong> de este <strong>a\u00f1o</strong> en Ovalle <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1V7mOLu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QgDupFe8kD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1V7mOLu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1V7mOLu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaSerena?src=hash\"><s>#</s><b>LaSerena</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coquimbo?src=hash\"><s>#</s><b>Coquimbo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rqWIKta1Oi\">pic.twitter.com/rqWIKta1Oi</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:00:26", "timestamp_epochs": 1457985626, "tweet_id": "709469255142645760", "tweet_url": "/elobservatodo/status/709469255142645760", "user_id": "18275991", "username": "ElObservatodo.cl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "805385944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jomzwi", "user_id": "4324411"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaTtEX", "text": "@jomzwi HOFUCK! An ad agency person not familiar with Typographical history? Eh ano ayaw niya sa Helvetica? Dahil sans-serif?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4324411\" dir=\"ltr\" href=\"/jomzwi\"><s>@</s><b>jomzwi</b></a> HOFUCK! An ad agency person not <strong>familiar</strong> with Typographical history? Eh <strong>ano</strong> ayaw niya sa Helvetica? Dahil sans-serif?</p>", "timestamp": "2008-05-07T10:39:37", "timestamp_epochs": 1210156777, "tweet_id": "805386248", "tweet_url": "/LaTtEX/status/805386248", "user_id": "7445692", "username": "Jon Limjap", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bubuybungalow", "text": "El ahorro familiar sube pero al ritmo de hace cinco a\u00f1os http://tinyurl.com/3mvfnz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ahorro <strong>familiar</strong> sube pero al ritmo de hace cinco <strong>a\u00f1os</strong> http://tinyurl.com/3mvfnz</p>", "timestamp": "2008-04-25T22:20:44", "timestamp_epochs": 1209162044, "tweet_id": "797084046", "tweet_url": "/bubuybungalow/status/797084046", "user_id": "14150342", "username": "canarias7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "785315916", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "isopixel", "user_id": "777859"}], "retweets": 0, "screen_name": "mauropm", "text": "@isopixel: los modelos setenteros, comenzamos a beber por ahi de los 8 a\u00f1os, la cubata a escondiddas en fiesta familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"777859\" dir=\"ltr\" href=\"/isopixel\"><s>@</s><b>isopixel</b></a>: los modelos setenteros, comenzamos a beber por ahi de los 8 <strong>a\u00f1os</strong>, la cubata a escondiddas en fiesta <strong>familiar</strong>.</p>", "timestamp": "2008-04-08T20:46:22", "timestamp_epochs": 1207687582, "tweet_id": "785316358", "tweet_url": "/mauropm/status/785316358", "user_id": "785721", "username": "Mauro PM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "n3l1t4", "text": "ma\u00f1ana reunion mega familiar.. viene mi progenitor que no veo hace varios a\u00f1os.. una prima desaparecida hace 9.. y el resto del clan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ma\u00f1ana reunion mega <strong>familiar</strong>.. viene mi progenitor que no veo hace varios <strong>a\u00f1os</strong>.. una prima desaparecida hace 9.. y el resto del clan</p>", "timestamp": "2008-03-22T03:10:02", "timestamp_epochs": 1206155402, "tweet_id": "775244179", "tweet_url": "/n3l1t4/status/775244179", "user_id": "8817532", "username": "Nelita Paz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ebetas", "text": "\u00bfAlguien sabe si por hijo de 18 a\u00f1os, estudiante de la UBA se percibe salario familiar? Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguien sabe si por hijo de 18 <strong>a\u00f1os</strong>, estudiante de la UBA se percibe salario <strong>familiar</strong>? Gracias</p>", "timestamp": "2008-03-05T22:16:54", "timestamp_epochs": 1204755414, "tweet_id": "767249524", "tweet_url": "/ebetas/status/767249524", "user_id": "822064", "username": "Eduardo Betas\u03a8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Racing5", "text": "Crash Test: Mazda 3: Mazda desde a\u00f1os ha sido una marca que se ha mantenido en el sector familiar, entreg..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Crash Test: Mazda 3: Mazda desde <strong>a\u00f1os</strong> ha sido una marca que se ha mantenido en el sector <strong>familiar</strong>, entreg..</p>", "timestamp": "2008-02-29T14:36:56", "timestamp_epochs": 1204295816, "tweet_id": "764890289", "tweet_url": "/Racing5/status/764890289", "user_id": "9632782", "username": "Racing5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["twittequila"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "s1mone", "text": "#twittequila para quem n\u00e3o estava na twittosfera ano passado, \u00e9 uma festa familiar twitt\u00e1vel...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/twittequila?src=hash\"><s>#</s><b>twittequila</b></a> para quem n\u00e3o estava na twittosfera <strong>ano</strong> passado, \u00e9 uma festa <strong>familiar</strong> twitt\u00e1vel...</p>", "timestamp": "2008-02-26T23:15:59", "timestamp_epochs": 1204067759, "tweet_id": "762792172", "tweet_url": "/s1mone/status/762792172", "user_id": "1877951", "username": "simone \ud83c\udfe1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "msn_video_es", "text": "El endeudamiento familiar por vivienda cae a su nivel m\u00e1s bajo en cinco a\u00f1os http://tinyurl.com/3xwp2t", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El endeudamiento <strong>familiar</strong> por vivienda cae a su nivel m\u00e1s bajo en cinco <strong>a\u00f1os</strong> http://tinyurl.com/3xwp2t</p>", "timestamp": "2008-02-18T14:19:30", "timestamp_epochs": 1203344370, "tweet_id": "726412272", "tweet_url": "/msn_video_es/status/726412272", "user_id": "8102222", "username": "MSN Video", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cinco_dias", "text": "El endeudamiento familiar por vivienda cae a su nivel m\u00e1s bajo en trece a\u00f1os: La deuda contra\u00edda por l.. http://tinyurl.com/ywh8fz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El endeudamiento <strong>familiar</strong> por vivienda cae a su nivel m\u00e1s bajo en trece <strong>a\u00f1os</strong>: La deuda contra\u00edda por l.. http://tinyurl.com/ywh8fz</p>", "timestamp": "2008-02-18T11:52:58", "timestamp_epochs": 1203335578, "tweet_id": "725954692", "tweet_url": "/cinco_dias/status/725954692", "user_id": "8354962", "username": "cinco_dias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cedhnoa", "text": "MEDIACION EN VIOLENCIA FAMILIAR: Desde hace muchos a\u00f1os, profesionales de diversas disciplinas e instituc.. http://tinyurl.com/2z4dqc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MEDIACION EN VIOLENCIA <strong>FAMILIAR</strong>: Desde hace muchos <strong>a\u00f1os</strong>, profesionales de diversas disciplinas e instituc.. http://tinyurl.com/2z4dqc</p>", "timestamp": "2008-01-31T10:49:30", "timestamp_epochs": 1201776570, "tweet_id": "662229822", "tweet_url": "/cedhnoa/status/662229822", "user_id": "10244682", "username": "CEDHNOA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldia", "text": "La ni\u00f1a de 2 a\u00f1os est\u00e1 con su madre en el m\u00f3dulo familiar de Hoya Fr\u00eda http://tinyurl.com/26fds3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ni\u00f1a de 2 <strong>a\u00f1os</strong> est\u00e1 con su madre en el m\u00f3dulo <strong>familiar</strong> de Hoya Fr\u00eda http://tinyurl.com/26fds3</p>", "timestamp": "2008-01-15T07:29:10", "timestamp_epochs": 1200382150, "tweet_id": "600634562", "tweet_url": "/eldia/status/600634562", "user_id": "5107341", "username": "eldia.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "toede", "text": "a mi no me han traido nada los reyes, tendre que hacer la pelota el a\u00f1o que viene en plan comida familiar xdd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a mi no me han traido nada los reyes, tendre que hacer la pelota el <strong>a\u00f1o</strong> que viene en plan comida <strong>familiar</strong> xdd</p>", "timestamp": "2008-01-06T20:55:27", "timestamp_epochs": 1199652927, "tweet_id": "569281052", "tweet_url": "/toede/status/569281052", "user_id": "809986", "username": "Mario Del Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "christiannascor", "text": "El fin de a\u00f1o tranquilito,en Undead,sin beber alcohol,pero me lo pase muy bien.Ambiente muy g\u00f3tico y muy familiar.Ma\u00f1ana esribir\u00e9.besos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El fin de <strong>a\u00f1o</strong> tranquilito,en Undead,sin beber alcohol,pero me lo pase muy bien.Ambiente muy g\u00f3tico y muy <strong>familiar</strong>.Ma\u00f1ana esribir\u00e9.besos</p>", "timestamp": "2008-01-01T21:30:13", "timestamp_epochs": 1199223013, "tweet_id": "553237282", "tweet_url": "/christiannascor/status/553237282", "user_id": "11657362", "username": "christiannascor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danielcarmona", "text": "Tarde familiar de A\u00f1o Nuevo, ma\u00f1ana a Badajoz a ver un cliente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tarde <strong>familiar</strong> de <strong>A\u00f1o</strong> Nuevo, ma\u00f1ana a Badajoz a ver un cliente.</p>", "timestamp": "2008-01-01T17:22:48", "timestamp_epochs": 1199208168, "tweet_id": "552771332", "tweet_url": "/danielcarmona/status/552771332", "user_id": "11598562", "username": "danielcarmona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "el_pais", "text": "EP El a\u00f1o comienza en Sevilla con un parricidio: Una ri\u00f1a familiar ha acabado en la madrugada de A\u00f1o Nu.. http://tinyurl.com/2top94", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EP El <strong>a\u00f1o</strong> comienza en Sevilla con un parricidio: Una ri\u00f1a <strong>familiar</strong> ha acabado en la madrugada de <strong>A\u00f1o</strong> Nu.. http://tinyurl.com/2top94</p>", "timestamp": "2008-01-01T11:47:35", "timestamp_epochs": 1199188055, "tweet_id": "552146272", "tweet_url": "/el_pais/status/552146272", "user_id": "7996082", "username": "EL PA\u00cdS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fegido", "text": "Buenos d\u00edas a todos. Hacia tiempo que no empezaba el a\u00f1o sin clavo :) Hoy tenemos comida familiar y habr\u00e1 que ver las caras de algunos, jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas a todos. Hacia tiempo que no empezaba el <strong>a\u00f1o</strong> sin clavo :) Hoy tenemos comida <strong>familiar</strong> y habr\u00e1 que ver las caras de algunos, jeje</p>", "timestamp": "2008-01-01T10:07:58", "timestamp_epochs": 1199182078, "tweet_id": "551998152", "tweet_url": "/fegido/status/551998152", "user_id": "1995041", "username": "Fernando Egido Ega\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "catpowergirl", "text": "bueno a arreglarme y peinarme para la tradicional cena de a\u00f1o nuevo familiar... HUEVA!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bueno a arreglarme y peinarme para la tradicional cena de <strong>a\u00f1o</strong> nuevo <strong>familiar</strong>... HUEVA!!!!</p>", "timestamp": "2008-01-01T01:39:14", "timestamp_epochs": 1199151554, "tweet_id": "551055982", "tweet_url": "/catpowergirl/status/551055982", "user_id": "3682381", "username": "Paola Fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mapsonline", "text": "bien familiar (el mio se entiende) os dejo hasta el pr\u00f3ximo a\u00f1o...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bien <strong>familiar</strong> (el mio se entiende) os dejo hasta el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong>...</p>", "timestamp": "2007-12-31T22:53:29", "timestamp_epochs": 1199141609, "tweet_id": "550713822", "tweet_url": "/mapsonline/status/550713822", "user_id": "3308271", "username": "Miguel A. Pimentel S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "550085952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "karpovshelby", "user_id": "5858722"}], "retweets": 0, "screen_name": "Frunobulax", "text": "@karpovshelby: te envidio, en serio. Yo tengo rollo familiar y luego el foll\u00f3n de siempre... Me quedar\u00eda en casa viendo cine. Feliz a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5858722\" dir=\"ltr\" href=\"/karpovshelby\"><s>@</s><b>karpovshelby</b></a>: te envidio, en serio. Yo tengo rollo <strong>familiar</strong> y luego el foll\u00f3n de siempre... Me quedar\u00eda en casa viendo cine. Feliz <strong>a\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2007-12-31T18:10:10", "timestamp_epochs": 1199124610, "tweet_id": "550127602", "tweet_url": "/Frunobulax/status/550127602", "user_id": "5876832", "username": "Frunobulax", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DESCARGA_HOY", "text": "Asesin\u00f3 a su abuela y casi se suicida; estaba intoxicado: El motivo por el que el joven de 19 a\u00f1os mat\u00f3 a su familiar se desconoce, n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asesin\u00f3 a su abuela y casi se suicida; estaba intoxicado: El motivo por el que el joven de 19 <strong>a\u00f1os</strong> mat\u00f3 a su <strong>familiar</strong> se desconoce, n...</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:43:47", "timestamp_epochs": 1412984627, "tweet_id": "520721387434950657", "tweet_url": "/DESCARGA_HOY/status/520721387434950657", "user_id": "2560040598", "username": "DESCARGAS GRATIS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/0Nt5zEJ343k"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RiosEspRD", "text": "A\u00f1o Internacional de la Agricultura Familiar: http://youtu.be/0Nt5zEJ343k\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>A\u00f1o</strong> Internacional de la Agricultura <strong>Familiar</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/0Nt5zEJ343k\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XOUOEt4cHx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/0Nt5zEJ343k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/0Nt5zEJ343k</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:39:35", "timestamp_epochs": 1412984375, "tweet_id": "520720328557735936", "tweet_url": "/RiosEspRD/status/520720328557735936", "user_id": "550639669", "username": "Ruben Dario Rios Esp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "micaapedro", "text": "Buenoooo, a buscar a Emi y al Retiro. Cenita familiar por los 50 a\u00f1os de los abuelosss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenoooo, a buscar a Emi y al Retiro. Cenita <strong>familiar</strong> por los 50 <strong>a\u00f1os</strong> de los abuelosss</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:31:57", "timestamp_epochs": 1412983917, "tweet_id": "520718409190105088", "tweet_url": "/micaapedro/status/520718409190105088", "user_id": "572377072", "username": "Mica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CeliaLepeRomero", "text": "un a\u00f1o y medio y se acaba todo....tambi\u00e9n es dolorosamente familiar....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">un <strong>a\u00f1o</strong> y medio y se acaba todo....tambi\u00e9n es dolorosamente <strong>familiar</strong>....</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:05:06", "timestamp_epochs": 1412982306, "tweet_id": "520711651830804480", "tweet_url": "/CeliaLepeRomero/status/520711651830804480", "user_id": "96378966", "username": "keepbelieving", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CeliaLepeRomero", "text": "se pelean y se separan nada m\u00e1s empezar el a\u00f1o nuevo, despu\u00e9s de las campanadas...eso me es dolorosamente familiar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">se pelean y se separan nada m\u00e1s empezar el <strong>a\u00f1o</strong> nuevo, despu\u00e9s de las campanadas...eso me es dolorosamente <strong>familiar</strong>...</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:04:10", "timestamp_epochs": 1412982250, "tweet_id": "520711414705823745", "tweet_url": "/CeliaLepeRomero/status/520711414705823745", "user_id": "96378966", "username": "keepbelieving", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520692562131423232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danilenini", "user_id": "175115692"}], "retweets": 0, "screen_name": "nora_rive", "text": "@danilenini fe a poco avanzan las grandes cadenas y perdemos nuestras cosas. Ya hace unos a\u00f1os atras cerr\u00f3 Pratolongo , libreria familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175115692\" dir=\"ltr\" href=\"/danilenini\"><s>@</s><b>danilenini</b></a> fe a poco avanzan las grandes cadenas y perdemos nuestras cosas. Ya hace unos <strong>a\u00f1os</strong> atras cerr\u00f3 Pratolongo , libreria <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:06:11", "timestamp_epochs": 1412978771, "tweet_id": "520696823150047232", "tweet_url": "/nora_rive/status/520696823150047232", "user_id": "1442385374", "username": "Nora Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JonasftMaroon5", "text": "\u00bfFelicidad? Felicidad es llamar a un familiar que cumple a\u00f1os por obligaci\u00f3n y que salte el contestador. AH NO SE, YO LLAM\u00c9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfFelicidad? Felicidad es llamar a un <strong>familiar</strong> que cumple <strong>a\u00f1os</strong> por obligaci\u00f3n y que salte el contestador. AH NO SE, YO LLAM\u00c9.</p>", "timestamp": "2014-10-10T21:21:17", "timestamp_epochs": 1412976077, "tweet_id": "520685522638106626", "tweet_url": "/JonasftMaroon5/status/520685522638106626", "user_id": "342950176", "username": "Irisha\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pelotas13horas.com.br/noticia/8b78ddb2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pelotas13horas", "text": "Pelo segundo ano consecutivo, Expofeira dedica   espa\u00e7o \u00e0 Agricultura Familiar http://www.pelotas13horas.com.br/noticia/8b78ddb2\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo segundo <strong>ano</strong> consecutivo, Expofeira dedica   espa\u00e7o \u00e0 Agricultura <strong>Familiar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pelotas13horas.com.br/noticia/8b78ddb2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RuXRS2Il8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pelotas13horas.com.br/noticia/8b78ddb2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pelotas13horas.com.br/noticia/8b78dd</span><span class=\"invisible\">b2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T20:51:55", "timestamp_epochs": 1412974315, "tweet_id": "520678134296100864", "tweet_url": "/Pelotas13horas/status/520678134296100864", "user_id": "320562771", "username": "Pelotas13horas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarandoLuis", "text": "@CastagnetoC hola cro.lo molesto tengo 52 a\u00f1os hago changas y quisiera me ayuden con emprendimiento familiar(pan,pastas)preciso maquinas,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63511700\" dir=\"ltr\" href=\"/CastagnetoC\"><s>@</s><b>CastagnetoC</b></a> hola cro.lo molesto tengo 52 <strong>a\u00f1os</strong> hago changas y quisiera me ayuden con emprendimiento <strong>familiar</strong>(pan,pastas)preciso maquinas,</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:38:39", "timestamp_epochs": 1412973519, "tweet_id": "520674793277124608", "tweet_url": "/CarandoLuis/status/520674793277124608", "user_id": "2649522572", "username": "luis oscar carando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apacagus", "text": "El martes 28 comienza de nuevo la escuela de padres. Este a\u00f1o con interesantes talleres preparados por ACCION FAMILIAR.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El martes 28 comienza de nuevo la escuela de padres. Este <strong>a\u00f1o</strong> con interesantes talleres preparados por ACCION <strong>FAMILIAR</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:00:35", "timestamp_epochs": 1412971235, "tweet_id": "520665214707331072", "tweet_url": "/apacagus/status/520665214707331072", "user_id": "494546269", "username": "APA Agustiniano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520652675751612418", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "todalarioja", "user_id": "845545754"}], "retweets": 0, "screen_name": "anaezquerro1", "text": "@todalarioja establecimiento familiar y con muchos a\u00f1os de experiencia. Totalmente recomendado como otros tantos del pueblo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"845545754\" dir=\"ltr\" href=\"/todalarioja\"><s>@</s><b>todalarioja</b></a> establecimiento <strong>familiar</strong> y con muchos <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia. Totalmente recomendado como otros tantos del pueblo.</p>", "timestamp": "2014-10-10T19:58:37", "timestamp_epochs": 1412971117, "tweet_id": "520664720752537600", "tweet_url": "/anaezquerro1/status/520664720752537600", "user_id": "873873086", "username": "ana ezquerro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndyTyczynski", "text": "En internet podes decir que el agua es genial y te bardean porque un familiar lejano que nunca vieron se muri\u00f3 ahogado hace 800 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En internet podes decir que el agua es genial y te bardean porque un <strong>familiar</strong> lejano que nunca vieron se muri\u00f3 ahogado hace 800 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2014-10-10T19:52:27", "timestamp_epochs": 1412970747, "tweet_id": "520663169875079168", "tweet_url": "/AndyTyczynski/status/520663169875079168", "user_id": "243789169", "username": "Andy the \u00f1oqui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "casimirito2014", "text": "Anulan condena, a mujer q pas\u00f3 17 a\u00f1os presa por asesinato, luego que la hermana de una testigo, pusiera en duda lo que declar\u00f3 su familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anulan condena, a mujer q pas\u00f3 17 <strong>a\u00f1os</strong> presa por asesinato, luego que la hermana de una testigo, pusiera en duda lo que declar\u00f3 su <strong>familiar</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-10T19:28:15", "timestamp_epochs": 1412969295, "tweet_id": "520657079003258882", "tweet_url": "/casimirito2014/status/520657079003258882", "user_id": "2652215622", "username": "Reportera Veloz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jenjen320", "text": "\"Pero t\u00fa ya no puedes ir al pediatra,ya no eres se\u00f1orita \"@pausnova 22 a\u00f1os,soltera,mi hermana,ventilando mi vida sexual en reuni\u00f3n familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Pero t\u00fa ya no puedes ir al pediatra,ya no eres se\u00f1orita \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"440511413\" dir=\"ltr\" href=\"/pausnova\"><s>@</s><b>pausnova</b></a> 22 <strong>a\u00f1os</strong>,soltera,mi hermana,ventilando mi vida sexual en reuni\u00f3n <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2014-10-10T19:02:01", "timestamp_epochs": 1412967721, "tweet_id": "520650475704967170", "tweet_url": "/jenjen320/status/520650475704967170", "user_id": "38231504", "username": "Jenny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1IfcBIAUO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Agenda_Libre", "text": "DOMINGO FAMILIAR\n\nCR\u00cd CR\u00cd cumplir\u00eda 80 a\u00f1os este 12 de octubre \u00bfLo quieres celebrar? \n\nAqu\u00ed una cordial... http://fb.me/1IfcBIAUO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DOMINGO <strong>FAMILIAR</strong>\n\nCR\u00cd CR\u00cd cumplir\u00eda 80 <strong>a\u00f1os</strong> este 12 de octubre \u00bfLo quieres celebrar? \n\nAqu\u00ed una cordial... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1IfcBIAUO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/35OBWWiZsE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1IfcBIAUO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1IfcBIAUO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T18:01:00", "timestamp_epochs": 1412964060, "tweet_id": "520635120466665472", "tweet_url": "/Agenda_Libre/status/520635120466665472", "user_id": "348689594", "username": "Agenda_Libre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1EDU1VM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paginarural", "text": "RS: pelo segundo ano consecutivo, Expofeira dedica espa\u00e7o \u00e0 agricultura familiar em http://bit.ly/1EDU1VM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RS: pelo segundo <strong>ano</strong> consecutivo, Expofeira dedica espa\u00e7o \u00e0 agricultura <strong>familiar</strong> em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1EDU1VM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bPZ67ewHI8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1EDU1VM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1EDU1VM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T17:45:54", "timestamp_epochs": 1412963154, "tweet_id": "520631320104275969", "tweet_url": "/paginarural/status/520631320104275969", "user_id": "19575149", "username": "paginarural.com.br", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carlos_Ort3ga", "text": "Hoy se cumplen dos a\u00f1os de la partida del abuelo...\nSu legado sigue en nuestra cultura familiar, todos los d\u00edas nos sigue haciendo sonre\u00edr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se cumplen dos <strong>a\u00f1os</strong> de la partida del abuelo...\nSu legado sigue en nuestra cultura <strong>familiar</strong>, todos los d\u00edas nos sigue haciendo sonre\u00edr</p>", "timestamp": "2014-10-10T17:25:48", "timestamp_epochs": 1412961948, "tweet_id": "520626264265457664", "tweet_url": "/Carlos_Ort3ga/status/520626264265457664", "user_id": "634800757", "username": "Carlos Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/n_OI_DN9aOs?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NanospeedGamer", "text": "Visita familiar el a\u00f1o pasado a Almodovar del Rio y visitamos este espectacular castillo medieval\nEspero... http://youtu.be/n_OI_DN9aOs?a\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visita <strong>familiar</strong> el <strong>a\u00f1o</strong> pasado a Almodovar del Rio y visitamos este espectacular castillo medieval\nEspero... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/n_OI_DN9aOs?a\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cWGJrrBil5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/n_OI_DN9aOs?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/n_OI_DN9aOs?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T17:02:50", "timestamp_epochs": 1412960570, "tweet_id": "520620483356553216", "tweet_url": "/NanospeedGamer/status/520620483356553216", "user_id": "2248859479", "username": "\u2622\ufe0fNanospeedGamer\ud83e\udd8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PromoMercadoLavapi\u00e9s"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6LF3Cqimo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MER_SANFERNANDO", "text": "#PromoMercadoLavapi\u00e9s | LA VERDURA DE MI BARRIO\n\nLlevan en el Mercado cuarenta y ocho a\u00f1os. Este negocio familiar... http://fb.me/6LF3Cqimo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PromoMercadoLavapi%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PromoMercadoLavapi\u00e9s</b></a> | LA VERDURA DE MI BARRIO\n\nLlevan en el Mercado cuarenta y ocho <strong>a\u00f1os</strong>. Este negocio <strong>familiar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6LF3Cqimo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fEFJGX3k0m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6LF3Cqimo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6LF3Cqimo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T17:00:02", "timestamp_epochs": 1412960402, "tweet_id": "520619777396854785", "tweet_url": "/MER_SANFERNANDO/status/520619777396854785", "user_id": "303739273", "username": "Mercado San Fernando #VenAlMercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://pulsoslp.com.mx/2014/01/22/estoy-listo-para-irme-veinte-anos-son-demasiados-tamayo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "pulso_mx", "text": "Estoy listo para irme, veinte a\u00f1os son demasiados: Tamayo. Pide que ning\u00fan familiar est\u00e9 presente en la ejecuci\u00f3n http://pulsoslp.com.mx/2014/01/22/estoy-listo-para-irme-veinte-anos-son-demasiados-tamayo/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy listo para irme, veinte <strong>a\u00f1os</strong> son demasiados: Tamayo. Pide que ning\u00fan <strong>familiar</strong> est\u00e9 presente en la ejecuci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://pulsoslp.com.mx/2014/01/22/estoy-listo-para-irme-veinte-anos-son-demasiados-tamayo/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2jOO6RT9h7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://pulsoslp.com.mx/2014/01/22/estoy-listo-para-irme-veinte-anos-son-demasiados-tamayo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">pulsoslp.com.mx/2014/01/22/est</span><span class=\"invisible\">oy-listo-para-irme-veinte-anos-son-demasiados-tamayo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:54:44", "timestamp_epochs": 1390434884, "tweet_id": "426140907935526913", "tweet_url": "/pulso_mx/status/426140907935526913", "user_id": "173627787", "username": "Pulso Online", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ceconopoi", "text": "ASI ACABARON CON EL PROGRAMA CARRO FAMILIAR DEL A\u00d1O 2000. LUEGO VOLVIO LA ESPECULACION CON LOS USADOS y EMSAMBLADORAS SE ENCALETARON los US$", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ASI ACABARON CON EL PROGRAMA CARRO <strong>FAMILIAR</strong> DEL <strong>A\u00d1O</strong> 2000. LUEGO VOLVIO LA ESPECULACION CON LOS USADOS y EMSAMBLADORAS SE ENCALETARON los US$</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:54:05", "timestamp_epochs": 1390434845, "tweet_id": "426140744500269056", "tweet_url": "/ceconopoi/status/426140744500269056", "user_id": "116264734", "username": "ceconopoi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://ow.ly/sQaFw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "DiarioTalCual", "text": "TYLER, EL H\u00c9ROE Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os muri\u00f3 en un incendio mientras intentaba rescatar a un familiar discapacitado http://ow.ly/sQaFw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TYLER, EL H\u00c9ROE Un ni\u00f1o de 8 <strong>a\u00f1os</strong> muri\u00f3 en un incendio mientras intentaba rescatar a un <strong>familiar</strong> discapacitado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sQaFw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tf2CnUmiJc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sQaFw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sQaFw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:30:46", "timestamp_epochs": 1390433446, "tweet_id": "426134877390782464", "tweet_url": "/DiarioTalCual/status/426134877390782464", "user_id": "147589125", "username": "TalCual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mires"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jomimao", "text": "A mi 2da. Clase de Discipulado en #Mires de la mano del Pastor @eleazarvarela | A\u00f1o de Cosecha sin L\u00edmites y Restauraci\u00f3n Familiar |", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi 2da. Clase de Discipulado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mires?src=hash\"><s>#</s><b>Mires</b></a> de la mano del Pastor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118888874\" dir=\"ltr\" href=\"/eleazarvarela\"><s>@</s><b>eleazarvarela</b></a> | <strong>A\u00f1o</strong> de Cosecha sin L\u00edmites y Restauraci\u00f3n <strong>Familiar</strong> |</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:11:27", "timestamp_epochs": 1390432287, "tweet_id": "426130017467498496", "tweet_url": "/jomimao/status/426130017467498496", "user_id": "78912400", "username": "Jomimao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426129385494573056", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mhonividente", "user_id": "59094592"}], "retweets": 0, "screen_name": "rdzg85", "text": "@mhonividente como me ira en en este a\u00f1o en aspecto laboral y familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59094592\" dir=\"ltr\" href=\"/mhonividente\"><s>@</s><b>mhonividente</b></a> como me ira en en este <strong>a\u00f1o</strong> en aspecto laboral y <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:10:48", "timestamp_epochs": 1390432248, "tweet_id": "426129852345765888", "tweet_url": "/rdzg85/status/426129852345765888", "user_id": "1941841591", "username": "Juan Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pichicen", "text": "Conocen alg\u00fan familiar o vecino que cobre alg\u00fan plan durante un par de a\u00f1os y haya prograsado? No creo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conocen alg\u00fan <strong>familiar</strong> o vecino que cobre alg\u00fan plan durante un par de <strong>a\u00f1os</strong> y haya prograsado? No creo.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:07:39", "timestamp_epochs": 1390432059, "tweet_id": "426129059173912576", "tweet_url": "/pichicen/status/426129059173912576", "user_id": "137771062", "username": "El Pichi\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgostinaHolzel", "text": "Alg\u00fan familiar mas que no ve\u00edamos hace 479223738 de a\u00f1os ten\u00eda que venir a mi casa hoyyyyyy?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alg\u00fan <strong>familiar</strong> mas que no ve\u00edamos hace 479223738 de <strong>a\u00f1os</strong> ten\u00eda que venir a mi casa hoyyyyyy?</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:04:01", "timestamp_epochs": 1390431841, "tweet_id": "426128144790061056", "tweet_url": "/AgostinaHolzel/status/426128144790061056", "user_id": "920101279", "username": "Agos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["love"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "My_Lolita__", "text": "Vivan los novios!! Otra boda familiar este a\u00f1o !!! #love", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vivan los novios!! Otra boda <strong>familiar</strong> este <strong>a\u00f1o</strong> !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/love?src=hash\"><s>#</s><b>love</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:03:01", "timestamp_epochs": 1390431781, "tweet_id": "426127894218145793", "tweet_url": "/My_Lolita__/status/426127894218145793", "user_id": "53115092", "username": "sandra kastro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "izanlopezl", "text": "Me acabo de enterar que un familiar mio cumple a\u00f1os, jajajaja  felicidades @Guille_Monta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me acabo de enterar que un <strong>familiar</strong> mio cumple <strong>a\u00f1os</strong>, jajajaja  felicidades <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"584022263\" dir=\"ltr\" href=\"/Guille_Monta\"><s>@</s><b>Guille_Monta</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:47:54", "timestamp_epochs": 1390430874, "tweet_id": "426124090265829376", "tweet_url": "/izanlopezl/status/426124090265829376", "user_id": "1172690851", "username": "Izan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["2014", "UNESCO", "A\u00f1o", "Agricultura", "Familiar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tatiana2929", "text": "Sab\u00edas que el #2014 ha sido nombrado por #UNESCO como el #A\u00f1o Internacional de la #Agricultura #Familiar? Apoyemos las familias campesinas!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edas que el #2014 ha sido nombrado por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UNESCO?src=hash\"><s>#</s><b>UNESCO</b></a> como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/A%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b><strong>A\u00f1o</strong></b></a> Internacional de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Agricultura?src=hash\"><s>#</s><b>Agricultura</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familiar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Familiar</strong></b></a>? Apoyemos las familias campesinas!</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:43:39", "timestamp_epochs": 1390430619, "tweet_id": "426123019329626114", "tweet_url": "/Tatiana2929/status/426123019329626114", "user_id": "637105929", "username": "Gustolatino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["preguntaleamhoni"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426122062025850881", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mhonividente", "user_id": "59094592"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mayukikis", "text": "@mhonividente #preguntaleamhoni  amiguis este a\u00f1o el negocio familiar crecer\u00e1?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59094592\" dir=\"ltr\" href=\"/mhonividente\"><s>@</s><b>mhonividente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preguntaleamhoni?src=hash\"><s>#</s><b>preguntaleamhoni</b></a>  amiguis este <strong>a\u00f1o</strong> el negocio <strong>familiar</strong> crecer\u00e1?</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:42:56", "timestamp_epochs": 1390430576, "tweet_id": "426122837363920896", "tweet_url": "/Mayukikis/status/426122837363920896", "user_id": "152818734", "username": "M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lgarban", "text": "Quien no tenga un familiar o amigo que en los \u00faltimos a\u00f1os se haya ido de Venezuela, por la crisis, que tire la primera piedra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quien no tenga un <strong>familiar</strong> o amigo que en los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong> se haya ido de Venezuela, por la crisis, que tire la primera piedra</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:41:23", "timestamp_epochs": 1390430483, "tweet_id": "426122448509992960", "tweet_url": "/lgarban/status/426122448509992960", "user_id": "151036777", "username": "Luis Garban", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1cWxxxW", "http://fb.me/1V1TbFVQK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cajamarquino_pe", "text": "ONU declara 2014 como el \u201cA\u00f1o Internacional de la Agricultura Familiar\u201d., via El Cajamarquino http://ift.tt/1cWxxxW\u00a0 http://fb.me/1V1TbFVQK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ONU declara 2014 como el \u201c<strong>A\u00f1o</strong> Internacional de la Agricultura <strong>Familiar</strong>\u201d., via El Cajamarquino <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1cWxxxW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HIrN6tDtrK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1cWxxxW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1cWxxxW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1V1TbFVQK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HdCqatcBDf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1V1TbFVQK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1V1TbFVQK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:39:21", "timestamp_epochs": 1390430361, "tweet_id": "426121937211764736", "tweet_url": "/cajamarquino_pe/status/426121937211764736", "user_id": "1599799220", "username": "El Cajamarquino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ref_laboralmx", "text": "Si se detecta trabajando a un menor de 14 a\u00f1os fuera del c\u00edrculo familiar, se ordenar\u00e1 el cese de sus labores de manera inmediata.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si se detecta trabajando a un menor de 14 <strong>a\u00f1os</strong> fuera del c\u00edrculo <strong>familiar</strong>, se ordenar\u00e1 el cese de sus labores de manera inmediata.</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:30:16", "timestamp_epochs": 1390429816, "tweet_id": "426119649638379520", "tweet_url": "/ref_laboralmx/status/426119649638379520", "user_id": "1589764454", "username": "Reforma Laboral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PROGRESAR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "santiagohaidar", "text": "Presidenta @CFKArgentina anuncia #PROGRESAR ayuda de $600 para estudiantes entre 18 y 24 a\u00f1os sin empleo y grupo familiar bajos de recursos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138814032\" dir=\"ltr\" href=\"/CFKArgentina\"><s>@</s><b>CFKArgentina</b></a> anuncia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PROGRESAR?src=hash\"><s>#</s><b>PROGRESAR</b></a> ayuda de $600 para estudiantes entre 18 y 24 <strong>a\u00f1os</strong> sin empleo y grupo <strong>familiar</strong> bajos de recursos</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:15:57", "timestamp_epochs": 1390428957, "tweet_id": "426116049063649280", "tweet_url": "/santiagohaidar/status/426116049063649280", "user_id": "66231872", "username": "SANTIAGO HAIDAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1UomkOVpd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "61_toni", "text": "Muere una ni\u00f1a de dos a\u00f1os al caerle encima un gran televisor en el chal\u00e9 familiar de Llanera http://fb.me/1UomkOVpd\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muere una ni\u00f1a de dos <strong>a\u00f1os</strong> al caerle encima un gran televisor en el chal\u00e9 <strong>familiar</strong> de Llanera <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1UomkOVpd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sJ03ozXvuU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1UomkOVpd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1UomkOVpd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:15:51", "timestamp_epochs": 1390428951, "tweet_id": "426116021716803584", "tweet_url": "/61_toni/status/426116021716803584", "user_id": "1061349282", "username": "Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2IRISdoFT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "61_toni", "text": "Muere una ni\u00f1a de dos a\u00f1os al caerle encima un gran televisor en el chal\u00e9 familiar de Llanera http://fb.me/2IRISdoFT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muere una ni\u00f1a de dos <strong>a\u00f1os</strong> al caerle encima un gran televisor en el chal\u00e9 <strong>familiar</strong> de Llanera <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2IRISdoFT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JbwKRG66iG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2IRISdoFT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2IRISdoFT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:15:40", "timestamp_epochs": 1390428940, "tweet_id": "426115975910785025", "tweet_url": "/61_toni/status/426115975910785025", "user_id": "1061349282", "username": "Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Dh0y8AlF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luzdeasturias", "text": "Muere una ni\u00f1a de dos a\u00f1os al caerle encima un gran televisor en el chal\u00e9 familiar de Llanera http://fb.me/2Dh0y8AlF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muere una ni\u00f1a de dos <strong>a\u00f1os</strong> al caerle encima un gran televisor en el chal\u00e9 <strong>familiar</strong> de Llanera <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Dh0y8AlF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aj5hVkyeOq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Dh0y8AlF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Dh0y8AlF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:10:26", "timestamp_epochs": 1390428626, "tweet_id": "426114659511328768", "tweet_url": "/luzdeasturias/status/426114659511328768", "user_id": "224963434", "username": "Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielDomnguez1", "text": "El c\u00f3mico Bill Cosby, de 76 a\u00f1os, prepara una nueva telecomedia familiar. \u00bfRecuerdan \"The Cosby Show\"?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00f3mico Bill Cosby, de 76 <strong>a\u00f1os</strong>, prepara una nueva telecomedia <strong>familiar</strong>. \u00bfRecuerdan \"The Cosby Show\"?</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:05:21", "timestamp_epochs": 1390428321, "tweet_id": "426113381016166400", "tweet_url": "/DanielDomnguez1/status/426113381016166400", "user_id": "312956652", "username": "Daniel Dom\u00ednguez Z.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgemascorro", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os salva a 6 familiares de un incendio, pero perdi\u00f3 la vida al intentar rescatar a un familiar discapacitado, en Nueva York", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1o de 8 <strong>a\u00f1os</strong> salva a 6 familiares de un incendio, pero perdi\u00f3 la vida al intentar rescatar a un <strong>familiar</strong> discapacitado, en Nueva York</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:04:58", "timestamp_epochs": 1390428298, "tweet_id": "426113283045588992", "tweet_url": "/jorgemascorro/status/426113283045588992", "user_id": "80718294", "username": "Jorge Mascorro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrLemon", "text": "largo d\u00eda de celebraci\u00f3n familiar... LemonJr, ya de 4 a\u00f1os oficialmente, dormido junto a mi.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">largo d\u00eda de celebraci\u00f3n <strong>familiar</strong>... LemonJr, ya de 4 <strong>a\u00f1os</strong> oficialmente, dormido junto a mi.</p>", "timestamp": "2009-01-25T02:14:47", "timestamp_epochs": 1232849687, "tweet_id": "1145861202", "tweet_url": "/MrLemon/status/1145861202", "user_id": "11703722", "username": "Jaime Lim\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hazteoir", "text": "Noticia: \"Abortar a los 16 a\u00f1os es una muestra de valent\u00eda\": \r\nLa Asociaci\u00f3n de Planificaci\u00f3n Familiar d.. http://tinyurl.com/7uedyn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noticia: \"Abortar a los 16 <strong>a\u00f1os</strong> es una muestra de valent\u00eda\": \r\nLa Asociaci\u00f3n de Planificaci\u00f3n <strong>Familiar</strong> d.. http://tinyurl.com/7uedyn</p>", "timestamp": "2009-01-21T17:39:57", "timestamp_epochs": 1232559597, "tweet_id": "1136775533", "tweet_url": "/hazteoir/status/1136775533", "user_id": "15528561", "username": "@hazteoir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1131310357", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoUso", "user_id": "11402252"}], "retweets": 0, "screen_name": "natiaz", "text": "@NoUso pues la verdad es que busco compradores para un familiar mio, pero hace unos a\u00f1os andaban por los 3000\u20ac cada una", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11402252\" dir=\"ltr\" href=\"/NoUso\"><s>@</s><b>NoUso</b></a> pues la verdad es que busco compradores para un <strong>familiar</strong> mio, pero hace unos <strong>a\u00f1os</strong> andaban por los 3000\u20ac cada una</p>", "timestamp": "2009-01-19T20:21:17", "timestamp_epochs": 1232396477, "tweet_id": "1131315799", "tweet_url": "/natiaz/status/1131315799", "user_id": "8641042", "username": "natiaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiarebelde", "text": "Pol\u00e9mica familiar por el legado de Ast\u00e9rix: La discusi\u00f3n se produce en el a\u00f1o del cincuentenario del personaje q.. http://tinyurl.com/7uktwz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pol\u00e9mica <strong>familiar</strong> por el legado de Ast\u00e9rix: La discusi\u00f3n se produce en el <strong>a\u00f1o</strong> del cincuentenario del personaje q.. http://tinyurl.com/7uktwz</p>", "timestamp": "2009-01-16T15:34:52", "timestamp_epochs": 1232120092, "tweet_id": "1123918687", "tweet_url": "/noticiarebelde/status/1123918687", "user_id": "12830932", "username": "Noticias en espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "badicas", "text": "Jogador de Halo 3 declarado culpado de homicidio familiar: Um jovem de 17 anos de idade que matou a sua M\u00e3e\u00a0e fe.. http://tinyurl.com/a9ydcr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogador de Halo 3 declarado culpado de homicidio <strong>familiar</strong>: Um jovem de 17 <strong>anos</strong> de idade que matou a sua M\u00e3e\u00a0e fe.. http://tinyurl.com/a9ydcr</p>", "timestamp": "2009-01-15T20:00:36", "timestamp_epochs": 1232049636, "tweet_id": "1121836346", "tweet_url": "/badicas/status/1121836346", "user_id": "11134852", "username": "Paulo Martins", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "portugaldiario", "text": "Detido por abusar de jovem de 13 anos: Homem manteve rela\u00e7\u00f5es sexuais com menor que \u00e9 sua familiar http://tinyurl.com/9pfk8r", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detido por abusar de jovem de 13 <strong>anos</strong>: Homem manteve rela\u00e7\u00f5es sexuais com menor que \u00e9 sua <strong>familiar</strong> http://tinyurl.com/9pfk8r</p>", "timestamp": "2009-01-15T16:09:22", "timestamp_epochs": 1232035762, "tweet_id": "1121285187", "tweet_url": "/portugaldiario/status/1121285187", "user_id": "17084160", "username": "portugaldiario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DoMelhor", "text": "Jogador de Halo 3 declarado culpado de homicidio familiar: Um jovem de 17 anos de idade que matou a sua M\u00e3e\u00a0e fe.. http://tinyurl.com/a9ydcr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogador de Halo 3 declarado culpado de homicidio <strong>familiar</strong>: Um jovem de 17 <strong>anos</strong> de idade que matou a sua M\u00e3e\u00a0e fe.. http://tinyurl.com/a9ydcr</p>", "timestamp": "2009-01-15T13:08:11", "timestamp_epochs": 1232024891, "tweet_id": "1120884206", "tweet_url": "/DoMelhor/status/1120884206", "user_id": "8699742", "username": "DoMelhor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angellom1", "text": "La revelaci\u00f3n familiar de Affleck: Ben Affleck y Jennifer Garner, de 36 a\u00f1os y recientemente padres de su segund.. http://tinyurl.com/8lwrc4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La revelaci\u00f3n <strong>familiar</strong> de Affleck: Ben Affleck y Jennifer Garner, de 36 <strong>a\u00f1os</strong> y recientemente padres de su segund.. http://tinyurl.com/8lwrc4</p>", "timestamp": "2009-01-15T12:12:36", "timestamp_epochs": 1232021556, "tweet_id": "1120799086", "tweet_url": "/angellom1/status/1120799086", "user_id": "12415572", "username": "angellom1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1114138324", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tiagotex", "user_id": "12245542"}], "retweets": 0, "screen_name": "RedTuxer", "text": "@tiagotex Eu sinto k o meu or\u00e7amento familiar tem encolhido ao longo dos anos, e eu tenho sempre ganho mais ano ap\u00f3s ano...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12245542\" dir=\"ltr\" href=\"/tiagotex\"><s>@</s><b>tiagotex</b></a> Eu sinto k o meu or\u00e7amento <strong>familiar</strong> tem encolhido ao longo dos <strong>anos</strong>, e eu tenho sempre ganho mais <strong>ano</strong> ap\u00f3s <strong>ano</strong>...</p>", "timestamp": "2009-01-12T22:05:16", "timestamp_epochs": 1231797916, "tweet_id": "1114150682", "tweet_url": "/RedTuxer/status/1114150682", "user_id": "14093887", "username": "RedTuxer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JennyMelina", "text": "acaban de irse mi mam\u00e1, mi pap\u00e1, mi hermana, mi cu\u00f1ado y los dos perros..... creo que sal\u00ed bien de la primera visita familiar en 2 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">acaban de irse mi mam\u00e1, mi pap\u00e1, mi hermana, mi cu\u00f1ado y los dos perros..... creo que sal\u00ed bien de la primera visita <strong>familiar</strong> en 2 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2009-01-11T22:35:47", "timestamp_epochs": 1231713347, "tweet_id": "1111762638", "tweet_url": "/JennyMelina/status/1111762638", "user_id": "12788872", "username": "Josefina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PepeBarrascout", "text": "Personas del Pa\u00eds Vasco: Para empezar el a\u00f1o he pasado unos d\u00edas de turismo familiar por Guip\u00fazcoa e Iparralde t.. http://tinyurl.com/9hmrv6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Personas del Pa\u00eds Vasco: Para empezar el <strong>a\u00f1o</strong> he pasado unos d\u00edas de turismo <strong>familiar</strong> por Guip\u00fazcoa e Iparralde t.. http://tinyurl.com/9hmrv6</p>", "timestamp": "2009-01-09T15:39:19", "timestamp_epochs": 1231515559, "tweet_id": "1106932023", "tweet_url": "/PepeBarrascout/status/1106932023", "user_id": "14180781", "username": "Pepe Barrascout \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1105558249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FelipeDeConce", "user_id": "13075592"}], "retweets": 0, "screen_name": "bilinkis", "text": "@FelipeDeConce Al final por un tema familiar no pude viajar... Gracias igual y buen a\u00f1o!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13075592\" dir=\"ltr\" href=\"/FelipeDeConce\"><s>@</s><b>FelipeDeConce</b></a> Al final por un tema <strong>familiar</strong> no pude viajar... Gracias igual y buen <strong>a\u00f1o</strong>!</p>", "timestamp": "2009-01-09T14:05:49", "timestamp_epochs": 1231509949, "tweet_id": "1106735263", "tweet_url": "/bilinkis/status/1106735263", "user_id": "14048809", "username": "Santiago Bilinkis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "levante_emv", "text": "La renta familiar bruta de los valencianos descender\u00e1 este a\u00f1o un 2,6 por ciento: Las previsiones econ\u00f3micas ind.. http://tinyurl.com/9e98x8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La renta <strong>familiar</strong> bruta de los valencianos descender\u00e1 este <strong>a\u00f1o</strong> un 2,6 por ciento: Las previsiones econ\u00f3micas ind.. http://tinyurl.com/9e98x8</p>", "timestamp": "2009-01-07T05:13:51", "timestamp_epochs": 1231305231, "tweet_id": "1101226282", "tweet_url": "/levante_emv/status/1101226282", "user_id": "8204452", "username": "Levante-EMV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Economia", "text": "La renta familiar bruta valenciana menguar\u00e1 este a\u00f1o un 2,6%, por ... - ABC.es http://snipurl.com/9kbjm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La renta <strong>familiar</strong> bruta valenciana menguar\u00e1 este <strong>a\u00f1o</strong> un 2,6%, por ... - ABC.es http://snipurl.com/9kbjm</p>", "timestamp": "2009-01-07T03:04:23", "timestamp_epochs": 1231297463, "tweet_id": "1101000400", "tweet_url": "/_Economia/status/1101000400", "user_id": "17484459", "username": "Econom\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heraldoes", "text": "La renta familiar bruta menguar\u00e1 este a\u00f1o\u00a0un 2,5% en Arag\u00f3n http://tinyurl.com/9hd3u8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La renta <strong>familiar</strong> bruta menguar\u00e1 este <strong>a\u00f1o</strong>\u00a0un 2,5% en Arag\u00f3n http://tinyurl.com/9hd3u8</p>", "timestamp": "2009-01-06T17:49:39", "timestamp_epochs": 1231264179, "tweet_id": "1099948953", "tweet_url": "/heraldoes/status/1099948953", "user_id": "15581283", "username": "Heraldo de Arag\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hidalgo", "text": "Voy a comenzar bien el a\u00f1o. Empiezo a leer: \"En el blanco\" de Ken Follett. Recomendaci\u00f3n familiar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a comenzar bien el <strong>a\u00f1o</strong>. Empiezo a leer: \"En el blanco\" de Ken Follett. Recomendaci\u00f3n <strong>familiar</strong>!</p>", "timestamp": "2009-01-06T15:53:02", "timestamp_epochs": 1231257182, "tweet_id": "1099691420", "tweet_url": "/Hidalgo/status/1099691420", "user_id": "3293021", "username": "Jos\u00e9 L. G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "multijugador", "text": "La renta familiar bruta menguar\u00e1 un 3% en 2009: Los espa\u00f1oles tendr\u00e1n este a\u00f1o un 3% menos de renta familiar bru.. http://tinyurl.com/8nhayl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La renta <strong>familiar</strong> bruta menguar\u00e1 un 3% en 2009: Los espa\u00f1oles tendr\u00e1n este <strong>a\u00f1o</strong> un 3% menos de renta <strong>familiar</strong> bru.. http://tinyurl.com/8nhayl</p>", "timestamp": "2009-01-06T10:30:33", "timestamp_epochs": 1231237833, "tweet_id": "1099207015", "tweet_url": "/multijugador/status/1099207015", "user_id": "14418496", "username": "multijugador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zisp_earthquake", "text": "Hoy voy a hacer mi primera visita a Requena de este a\u00f1o. No he ido desde San Blas (febrero). Comida familiar con los abuelos paternos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy voy a hacer mi primera visita a Requena de este <strong>a\u00f1o</strong>. No he ido desde San Blas (febrero). Comida <strong>familiar</strong> con los abuelos paternos.</p>", "timestamp": "2009-01-06T10:21:27", "timestamp_epochs": 1231237287, "tweet_id": "1099199056", "tweet_url": "/zisp_earthquake/status/1099199056", "user_id": "14387359", "username": "Guillermo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "florueta", "text": "Rumbo a la \u00faltima celebraci\u00f3n familiar-navide\u00f1a por este a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rumbo a la \u00faltima celebraci\u00f3n <strong>familiar</strong>-navide\u00f1a por este <strong>a\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2009-01-05T20:09:59", "timestamp_epochs": 1231186199, "tweet_id": "1097837228", "tweet_url": "/florueta/status/1097837228", "user_id": "15253324", "username": "Fernando de Luis-Orueta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992395313746010112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuCosas", "user_id": "305344035"}], "retweets": 0, "screen_name": "marodgosa", "text": "Exactamente lo digo por experiencia familiar , mi nieta ya tiene 14 a\u00f1os mi hija siguio estudiando y nosotros apoyando y cambiando pa\u00f1os y todo bien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exactamente lo digo por experiencia <strong>familiar</strong> , mi nieta ya tiene 14 <strong>a\u00f1os</strong> mi hija siguio estudiando y nosotros apoyando y cambiando pa\u00f1os y todo bien</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:47:04", "timestamp_epochs": 1525477624, "tweet_id": "992551212754132992", "tweet_url": "/marodgosa/status/992551212754132992", "user_id": "2434563620", "username": "mario rodolfo golle", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcM5guTX0AAb_J6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.lavidadenos.com/la-peligrosa-impunidad-que-brinda-el-prestigio/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "lavidadenos", "text": "\"Un d\u00eda, mientras trabajaba con el computador familiar, Sandra encontr\u00f3 en los archivos de Luis fotograf\u00edas que su padrastro le hab\u00eda tomado a ella desde que ten\u00eda aproximadamente 12 a\u00f1os\", escribe @mcuevas88. Esto fue lo que pas\u00f3 luego: http://www.lavidadenos.com/la-peligrosa-impunidad-que-brinda-el-prestigio/\u00a0\u2026pic.twitter.com/RhS5V04HIn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Un d\u00eda, mientras trabajaba con el computador <strong>familiar</strong>, Sandra encontr\u00f3 en los archivos de Luis fotograf\u00edas que su padrastro le hab\u00eda tomado a ella desde que ten\u00eda aproximadamente 12 <strong>a\u00f1os</strong>\", escribe <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62857190\" dir=\"ltr\" href=\"/mcuevas88\"><s>@</s><b>mcuevas88</b></a>. Esto fue lo que pas\u00f3 luego: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavidadenos.com/la-peligrosa-impunidad-que-brinda-el-prestigio/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lkeBFJvEET\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavidadenos.com/la-peligrosa-impunidad-que-brinda-el-prestigio/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavidadenos.com/la-peligrosa-i</span><span class=\"invisible\">mpunidad-que-brinda-el-prestigio/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RhS5V04HIn\">pic.twitter.com/RhS5V04HIn</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:30:00", "timestamp_epochs": 1525476600, "tweet_id": "992546917639950336", "tweet_url": "/lavidadenos/status/992546917639950336", "user_id": "770700751777726464", "username": "La Vida de Nos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DebateCNN"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Kafkava", "text": "Muchos ni\u00f1os y ni\u00f1as v\u00edctimas de abuso sexual no logran darle un cabal significado a lo ocurrido, el hecho les excede, cuesti\u00f3n que se agudiza cuando el abusador es un familiar, pasan a\u00f1os hasta que comprenden lo que les paso y las concecuensias que les acarre\u00f3 #DebateCNN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchos ni\u00f1os y ni\u00f1as v\u00edctimas de abuso sexual no logran darle un cabal significado a lo ocurrido, el hecho les excede, cuesti\u00f3n que se agudiza cuando el abusador es un <strong>familiar</strong>, pasan <strong>a\u00f1os</strong> hasta que comprenden lo que les paso y las concecuensias que les acarre\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DebateCNN?src=hash\"><s>#</s><b>DebateCNN</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:24:14", "timestamp_epochs": 1525476254, "tweet_id": "992545464762462209", "tweet_url": "/Kafkava/status/992545464762462209", "user_id": "764602256", "username": "Josef  K", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "harryesmitodo", "text": "liam sin camisa en casi todo el v\u00eddeo de familiar me hizo el d\u00eda, la noche, el mes, el a\u00f1o, LA VIDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">liam sin camisa en casi todo el v\u00eddeo de <strong>familiar</strong> me hizo el d\u00eda, la noche, el mes, el <strong>a\u00f1o</strong>, LA VIDA</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:10:25", "timestamp_epochs": 1525475425, "tweet_id": "992541987948695554", "tweet_url": "/harryesmitodo/status/992541987948695554", "user_id": "1429310863", "username": "mari.\u2729", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/fernandogtab/videos/1929309073746379/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fernando_4Mac", "text": "Hoje, tive o privil\u00e9gio de participar de uma dos eventos mais relevantes do ano, com a tem\u00e1tica contra a viol\u00eancia familiar e a pedofilia! \n\nAgrade\u00e7o em nome do Departamento de Cultura de Quitandinha e do F\u00f3rum... https://www.facebook.com/fernandogtab/videos/1929309073746379/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, tive o privil\u00e9gio de participar de uma dos eventos mais relevantes do <strong>ano</strong>, com a tem\u00e1tica contra a viol\u00eancia <strong>familiar</strong> e a pedofilia! \n\nAgrade\u00e7o em nome do Departamento de Cultura de Quitandinha e do F\u00f3rum... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/fernandogtab/videos/1929309073746379/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8L9RUEDkHb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/fernandogtab/videos/1929309073746379/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/fernandogtab/v</span><span class=\"invisible\">ideos/1929309073746379/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:10:16", "timestamp_epochs": 1525475416, "tweet_id": "992541952318017536", "tweet_url": "/Fernando_4Mac/status/992541952318017536", "user_id": "81137239", "username": "Fernando Cordeiro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["IPEP", "Educaci\u00f3nP\u00fablica"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY2lQLX4AEKgxI.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcY2mGDW0AAesI5.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcY2nhRW0AEBqT-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcY2omzW0AAOrm7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AntonioJoseLF", "text": "En el XXX Aniversario del Instituto Provincial de Educaci\u00f3n Permanente de C\u00f3rdoba (#IPEP C\u00f3rdoba). 30 a\u00f1os ayudando a construir sue\u00f1os, a generar oportunidades, a conciliar vida familiar, profesional y acad\u00e9mica. Una joya de la #Educaci\u00f3nP\u00fablica. Gracias por todo lo que aport\u00e1is.pic.twitter.com/Wy0NcoFsok", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el XXX Aniversario del Instituto Provincial de Educaci\u00f3n Permanente de C\u00f3rdoba (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IPEP?src=hash\"><s>#</s><b>IPEP</b></a> C\u00f3rdoba). 30 <strong>a\u00f1os</strong> ayudando a construir sue\u00f1os, a generar oportunidades, a conciliar vida <strong>familiar</strong>, profesional y acad\u00e9mica. Una joya de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Educaci%C3%B3nP%C3%BAblica?src=hash\"><s>#</s><b>Educaci\u00f3nP\u00fablica</b></a>. Gracias por todo lo que aport\u00e1is.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wy0NcoFsok\">pic.twitter.com/Wy0NcoFsok</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:05:53", "timestamp_epochs": 1525475153, "tweet_id": "992540849732046849", "tweet_url": "/AntonioJoseLF/status/992540849732046849", "user_id": "600775447", "username": "Antonio J. L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "992501442425556993", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tomas_tpc", "user_id": "2775791279"}, {"screen_name": "pricatti", "user_id": "2533990031"}], "retweets": 0, "screen_name": "claudio_ar_OK", "text": "Tengo 27 a\u00f1os de experiencia Pyme familiar (mis hermanos se hicieron fan\u00e1ticos del descuento de cheques), y 4 a\u00f1os de cuentapropista. Si ca\u00e9s en el descuento de cheques, Yo dir\u00eda que es una alarma. Cuando cambi\u00e1s cheques propios, ya ten\u00e9s que arrancar con un muy buen ajuste.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo 27 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia Pyme <strong>familiar</strong> (mis hermanos se hicieron fan\u00e1ticos del descuento de cheques), y 4 <strong>a\u00f1os</strong> de cuentapropista. Si ca\u00e9s en el descuento de cheques, Yo dir\u00eda que es una alarma. Cuando cambi\u00e1s cheques propios, ya ten\u00e9s que arrancar con un muy buen ajuste.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:05:52", "timestamp_epochs": 1525475152, "tweet_id": "992540845277630465", "tweet_url": "/claudio_ar_OK/status/992540845277630465", "user_id": "430059584", "username": "claudio ar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaGa80908104", "text": "Soy una ama de casa con una carga familiar de 7 personas y no tengo donde vivir tengo 19 a\u00f1os esperando una vivienda y nada vivo en una prestada y quisiera mi casa. Propia pero no puedo porque no alcanza el dinero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy una ama de casa con una carga <strong>familiar</strong> de 7 personas y no tengo donde vivir tengo 19 <strong>a\u00f1os</strong> esperando una vivienda y nada vivo en una prestada y quisiera mi casa. Propia pero no puedo porque no alcanza el dinero</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:01:35", "timestamp_epochs": 1525474895, "tweet_id": "992539765781225478", "tweet_url": "/MariaGa80908104/status/992539765781225478", "user_id": "989193178959007744", "username": "Maria Gabriela Teran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.publico.es/sociedad/audiencia-barcelona-rebaja-abuso-sexual-penetrar-menor-shock.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DependenciaD", "text": "Cuando se viola de un menor pensamos en un cura, un profesor, un monitor.... Pero la realidad es que el 90% de agresiones a menores de 0 a 16 a\u00f1os  es por un familiar, en su... http://www.publico.es/sociedad/audiencia-barcelona-rebaja-abuso-sexual-penetrar-menor-shock.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando se viola de un menor pensamos en un cura, un profesor, un monitor.... Pero la realidad es que el 90% de agresiones a menores de 0 a 16 <strong>a\u00f1os</strong>  es por un <strong>familiar</strong>, en su... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.publico.es/sociedad/audiencia-barcelona-rebaja-abuso-sexual-penetrar-menor-shock.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cULfmTzo9T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.publico.es/sociedad/audiencia-barcelona-rebaja-abuso-sexual-penetrar-menor-shock.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">publico.es/sociedad/audie</span><span class=\"invisible\">ncia-barcelona-rebaja-abuso-sexual-penetrar-menor-shock.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T22:58:21", "timestamp_epochs": 1525474701, "tweet_id": "992538950790246401", "tweet_url": "/DependenciaD/status/992538950790246401", "user_id": "722577944", "username": "Dependencia&Dignidad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ChucheYlaMaquinaDeNubes", "Familiar"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYw7JKVAAEoRG6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarAdalidM", "text": "Gran estreno #ChucheYlaMaquinaDeNubes domingo 6 de mayo 1pm  Foro La Gruta del Centro Cultural Hel\u00e9nico  #Familiar Ni\u00f1os a partir de 3 a\u00f1os pic.twitter.com/5gUpvHAhf7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gran estreno <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ChucheYlaMaquinaDeNubes?src=hash\"><s>#</s><b>ChucheYlaMaquinaDeNubes</b></a> domingo 6 de mayo 1pm <img alt=\"\ud83d\udd50\" aria-label=\"Emoji: Cara de reloj a la una en punto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f550.png\" title=\"Cara de reloj a la una en punto\"/> Foro La Gruta del Centro Cultural Hel\u00e9nico <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familiar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Familiar</strong></b></a> Ni\u00f1os a partir de 3 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5gUpvHAhf7\">pic.twitter.com/5gUpvHAhf7</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T22:40:56", "timestamp_epochs": 1525473656, "tweet_id": "992534568090517504", "tweet_url": "/MarAdalidM/status/992534568090517504", "user_id": "2384780330", "username": "Mar\u00eda Teresa Adalid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/fmpatagonia.andina/posts/2137983466460627"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FMPatagonia933", "text": "TRAGEDIA FAMILIAR EN EL MAITEN.\n\nUn hombre habr\u00eda asesinado a su hija de 20 a\u00f1os para luego suicidarse.\n\nel hecho se registr\u00f3 en el camino rural que va a \u00d1orquinco.\nAmbos cuerpos fueron hallados por la polic\u00eda... https://www.facebook.com/fmpatagonia.andina/posts/2137983466460627\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TRAGEDIA <strong>FAMILIAR</strong> EN EL MAITEN.\n\nUn hombre habr\u00eda asesinado a su hija de 20 <strong>a\u00f1os</strong> para luego suicidarse.\n\nel hecho se registr\u00f3 en el camino rural que va a \u00d1orquinco.\nAmbos cuerpos fueron hallados por la polic\u00eda... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/fmpatagonia.andina/posts/2137983466460627\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/asLuW5E2Q9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/fmpatagonia.andina/posts/2137983466460627\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/fmpatagonia.an</span><span class=\"invisible\">dina/posts/2137983466460627</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T22:36:49", "timestamp_epochs": 1525473409, "tweet_id": "992533533364076544", "tweet_url": "/FMPatagonia933/status/992533533364076544", "user_id": "740881976660492288", "username": "FM Patagonia Andina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MeReh\u00fasoAlAbuso"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://politica.elpais.com/politica/2018/04/10/actualidad/1523370389_359276.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CC&__twitter_impression=true"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "SaferCWI", "text": "Cuatro mujeres, entre los 22 y 60 a\u00f1os, cuentan c\u00f3mo ha sido vivir en silencio durante a\u00f1os despu\u00e9s de haber sido abusadas sexualmente cuando eran ni\u00f1as por un familiar o alguien de su entorno cercano. #MeReh\u00fasoAlAbuso https://politica.elpais.com/politica/2018/04/10/actualidad/1523370389_359276.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CC&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuatro mujeres, entre los 22 y 60 <strong>a\u00f1os</strong>, cuentan c\u00f3mo ha sido vivir en silencio durante <strong>a\u00f1os</strong> despu\u00e9s de haber sido abusadas sexualmente cuando eran ni\u00f1as por un <strong>familiar</strong> o alguien de su entorno cercano. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeReh%C3%BAsoAlAbuso?src=hash\"><s>#</s><b>MeReh\u00fasoAlAbuso</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://politica.elpais.com/politica/2018/04/10/actualidad/1523370389_359276.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CC&amp;__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TTMA4JIYBi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://politica.elpais.com/politica/2018/04/10/actualidad/1523370389_359276.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CC&amp;__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">politica.elpais.com/politica/2018/</span><span class=\"invisible\">04/10/actualidad/1523370389_359276.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CC&amp;__twitter_impression=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T22:30:19", "timestamp_epochs": 1525473019, "tweet_id": "992531898630066176", "tweet_url": "/SaferCWI/status/992531898630066176", "user_id": "811757497891569664", "username": "SaferCWI", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ICFP", "2018", "Planificaci\u00f3n", "Familiar", "SSR"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYp22sVwAAxbp1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/2FklWOZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UNFPA_Ve", "text": "\u00a1Si tienes entre 18 y 25 a\u00f1os esta es tu oportunidad! Los organizadores de la #ICFP #2018 est\u00e1n buscando j\u00f3venes con conocimientos en #Planificaci\u00f3n #Familiar y #SSR https://buff.ly/2FklWOZ\u00a0pic.twitter.com/tWETPAM9kD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Si tienes entre 18 y 25 <strong>a\u00f1os</strong> esta es tu oportunidad! Los organizadores de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ICFP?src=hash\"><s>#</s><b>ICFP</b></a> #2018 est\u00e1n buscando j\u00f3venes con conocimientos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Planificaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Planificaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familiar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Familiar</strong></b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSR?src=hash\"><s>#</s><b>SSR</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2FklWOZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7v10UvW5Lz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2FklWOZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2FklWOZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tWETPAM9kD\">pic.twitter.com/tWETPAM9kD</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T22:10:02", "timestamp_epochs": 1525471802, "tweet_id": "992526792211779584", "tweet_url": "/UNFPA_Ve/status/992526792211779584", "user_id": "175737696", "username": "UNFPA Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["IngresoLibrepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYnrL-VQAAzieA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "casaliteratura", "text": "Ma\u00f1ana, s\u00e1bado 5, a las 5:00 p.m., en Tardes de lectura familiar, leeremos el libro Los sonidos de la noche, de Javier Sobrino. La actividad est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os(as) desde los 5 a\u00f1os. #IngresoLibrepic.twitter.com/2SXgXfj2dC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana, s\u00e1bado 5, a las 5:00 p.m., en Tardes de lectura <strong>familiar</strong>, leeremos el libro Los sonidos de la noche, de Javier Sobrino. La actividad est\u00e1 dirigida a ni\u00f1os(as) desde los 5 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IngresoLibre?src=hash\"><s>#</s><b>IngresoLibre</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2SXgXfj2dC\">pic.twitter.com/2SXgXfj2dC</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T22:00:30", "timestamp_epochs": 1525471230, "tweet_id": "992524393476689920", "tweet_url": "/casaliteratura/status/992524393476689920", "user_id": "107751029", "username": "Casa de Literatura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.soydebuenaventura.com/articulos/el-gaula-valle-capturo-a-don-berna-encargado-de-las-finanzas-del-grupo-delictivo-la-local"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soydetura", "text": "\u2019Don Berna\u2019 tiene una trayectoria delictiva de 12 a\u00f1os y hab\u00eda sido designado por alias Mario como responsable de las finanzas de los dineros recaudados en las comunas, productos de las extorsiones y en el monopolio de los alimentos de la canasta familiar http://www.soydebuenaventura.com/articulos/el-gaula-valle-capturo-a-don-berna-encargado-de-las-finanzas-del-grupo-delictivo-la-local\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2019Don Berna\u2019 tiene una trayectoria delictiva de 12 <strong>a\u00f1os</strong> y hab\u00eda sido designado por alias Mario como responsable de las finanzas de los dineros recaudados en las comunas, productos de las extorsiones y en el monopolio de los alimentos de la canasta <strong>familiar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.soydebuenaventura.com/articulos/el-gaula-valle-capturo-a-don-berna-encargado-de-las-finanzas-del-grupo-delictivo-la-local\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rjtDxIuW5D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.soydebuenaventura.com/articulos/el-gaula-valle-capturo-a-don-berna-encargado-de-las-finanzas-del-grupo-delictivo-la-local\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">soydebuenaventura.com/articulos/el-g</span><span class=\"invisible\">aula-valle-capturo-a-don-berna-encargado-de-las-finanzas-del-grupo-delictivo-la-local</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T21:52:18", "timestamp_epochs": 1525470738, "tweet_id": "992522331422691328", "tweet_url": "/soydetura/status/992522331422691328", "user_id": "213024104", "username": "Soy de Buenaventura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "992489276947554304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jaimenebotsaadi", "user_id": "24776620"}, {"screen_name": "dometabacchi", "user_id": "437636228"}], "retweets": 1, "screen_name": "ManuelO34246501", "text": "Ab no creo que en el PSC hayan candidatos eternos a todos los cargos y con fracaso electoral. En lo persona, familiar y amistades el voto es para Ab Tabacchi. NUNCA EL VOTO PARA PERDEDORES. UD DIJO APOSTAR POR EL CAMBIO. 15 a\u00f1os de trabajo al tacho. NO SE PRACTICA LO QUE PREDICAN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ab no creo que en el PSC hayan candidatos eternos a todos los cargos y con fracaso electoral. En lo persona, <strong>familiar</strong> y amistades el voto es para Ab Tabacchi. NUNCA EL VOTO PARA PERDEDORES. UD DIJO APOSTAR POR EL CAMBIO. 15 <strong>a\u00f1os</strong> de trabajo al tacho. NO SE PRACTICA LO QUE PREDICAN</p>", "timestamp": "2018-05-04T21:42:57", "timestamp_epochs": 1525470177, "tweet_id": "992519978099277825", "tweet_url": "/ManuelO34246501/status/992519978099277825", "user_id": "861353560428204033", "username": "Manuel Ochoa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AgriculturaFamiliar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://ar.radiocut.fm/audiocut/entrevistalu14-casandra-sandoval-comunicadora-y-activista-trans/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LU14AM830", "text": "#AgriculturaFamiliar Conversamos con Casandra Sandoval, comunicadora y activista trans. La t\u00e9cnica de territorio de la Subsecretar\u00eda de Agricultura Familiar en Salta durante 16 a\u00f1os se refiri\u00f3 a los Despidos en Agroindustria https://ar.radiocut.fm/audiocut/entrevistalu14-casandra-sandoval-comunicadora-y-activista-trans/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AgriculturaFamiliar?src=hash\"><s>#</s><b>AgriculturaFamiliar</b></a> Conversamos con Casandra Sandoval, comunicadora y activista trans. La t\u00e9cnica de territorio de la Subsecretar\u00eda de Agricultura <strong>Familiar</strong> en Salta durante 16 <strong>a\u00f1os</strong> se refiri\u00f3 a los Despidos en Agroindustria <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ar.radiocut.fm/audiocut/entrevistalu14-casandra-sandoval-comunicadora-y-activista-trans/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ds0FW9ZzmC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ar.radiocut.fm/audiocut/entrevistalu14-casandra-sandoval-comunicadora-y-activista-trans/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ar.radiocut.fm/audiocut/entre</span><span class=\"invisible\">vistalu14-casandra-sandoval-comunicadora-y-activista-trans/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T21:34:26", "timestamp_epochs": 1525469666, "tweet_id": "992517834159919104", "tweet_url": "/LU14AM830/status/992517834159919104", "user_id": "702173855666855936", "username": "LU14 Radio Provincia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYfFNtXcAEIpLM.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcYfXUjXcAAn0Dv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcYfcq_XUAA2iCO.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcYfhVJXUAAtTVY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 185, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 412, "screen_name": "LeonelDiazZ1", "text": "Lanzamos el proyecto \"Rugby por la inclusi\u00f3n\" en la bombilla, el sif\u00f3n, etc. \nSi jugaste al rugby o ten\u00e9s alg\u00fan familiar y te qued\u00f3 ropa (short, camisetas, medias, botines o zapatillas) para nenes de 5 a 17 a\u00f1os contactanos:\nAbel 3816262065\nCristian 3816549803\nLeo 3858410705 pic.twitter.com/vMmWcl0BLE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lanzamos el proyecto \"Rugby por la inclusi\u00f3n\" en la bombilla, el sif\u00f3n, etc. \nSi jugaste al rugby o ten\u00e9s alg\u00fan <strong>familiar</strong> y te qued\u00f3 ropa (short, camisetas, medias, botines o zapatillas) para nenes de 5 a 17 <strong>a\u00f1os</strong> contactanos:\nAbel 3816262065\nCristian 3816549803\nLeo 3858410705 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vMmWcl0BLE\">pic.twitter.com/vMmWcl0BLE</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T21:25:10", "timestamp_epochs": 1525469110, "tweet_id": "992515503011835904", "tweet_url": "/LeonelDiazZ1/status/992515503011835904", "user_id": "1088659944", "username": "Leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "992487883205378050", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyOrti", "user_id": "185416941"}], "retweets": 0, "screen_name": "wakundamm", "text": "El 30 de mayo es la funci\u00f3n. Y al otro d\u00eda nos rajamos a la a Patagonia (viaje familiar de despedida: hija mayor de va a Suiza un a\u00f1o en agosto). Te voy a contar todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 30 de mayo es la funci\u00f3n. Y al otro d\u00eda nos rajamos a la a Patagonia (viaje <strong>familiar</strong> de despedida: hija mayor de va a Suiza un <strong>a\u00f1o</strong> en agosto). Te voy a contar todo.</p>", "timestamp": "2018-05-04T21:21:57", "timestamp_epochs": 1525468917, "tweet_id": "992514691036532742", "tweet_url": "/wakundamm/status/992514691036532742", "user_id": "1068770118", "username": "Waku", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://parawine.com/detalle_contenido.php?id_contenido=511"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Parawinecom", "text": "Camus, un Cognac con 150 a\u00f1os de experiencia familiar (por @LuisHFV) - http://parawine.com/detalle_contenido.php?id_contenido=511\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Camus, un Cognac con 150 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia <strong>familiar</strong> (por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296733975\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisHFV\"><s>@</s><b>LuisHFV</b></a>) - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://parawine.com/detalle_contenido.php?id_contenido=511\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IAxJUVdPLD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://parawine.com/detalle_contenido.php?id_contenido=511\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">parawine.com/detalle_conten</span><span class=\"invisible\">ido.php?id_contenido=511</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T23:50:08", "timestamp_epochs": 1503013808, "tweet_id": "898331138418122752", "tweet_url": "/Parawinecom/status/898331138418122752", "user_id": "329259564", "username": "Parawine.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdyqoRXUAAXip_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2wkTM5L"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PublimetroTvMx", "text": "Ni\u00f1a de 6 a\u00f1os huye de casa con su hermanito por maltrato familiar http://bit.ly/2wkTM5L\u00a0pic.twitter.com/tkwEBK22o2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1a de 6 <strong>a\u00f1os</strong> huye de casa con su hermanito por maltrato <strong>familiar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2wkTM5L\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ppfTotD3L3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2wkTM5L\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2wkTM5L</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tkwEBK22o2\">pic.twitter.com/tkwEBK22o2</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T23:06:00", "timestamp_epochs": 1503011160, "tweet_id": "898320034061144064", "tweet_url": "/PublimetroTvMx/status/898320034061144064", "user_id": "3266535763", "username": "PublimetroTv MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898222264298098688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "miichaelsiicat", "user_id": "548112647"}], "retweets": 0, "screen_name": "pestrella19", "text": "Tayo? Ano po yon? Di po kase ako familiar sa word na yon..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Tayo? <strong>Ano</strong> po yon? Di po kase ako <strong>familiar</strong> sa word na yon..</p>", "timestamp": "2017-08-17T23:04:59", "timestamp_epochs": 1503011099, "tweet_id": "898319778372239360", "tweet_url": "/pestrella19/status/898319778372239360", "user_id": "782440438879825920", "username": "Cess", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHd1tnaUQAA7ruE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Pfq5Pz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YucaTimes", "text": "Ni\u00f1a de 6 a\u00f1os huye de casa con su hermanito por maltrato familiar http://dlvr.it/Pfq5Pz\u00a0pic.twitter.com/plqSQrDdlK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1a de 6 <strong>a\u00f1os</strong> huye de casa con su hermanito por maltrato <strong>familiar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Pfq5Pz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bdyy4qXIK9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Pfq5Pz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Pfq5Pz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/plqSQrDdlK\">pic.twitter.com/plqSQrDdlK</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:50:18", "timestamp_epochs": 1503010218, "tweet_id": "898316080396947457", "tweet_url": "/YucaTimes/status/898316080396947457", "user_id": "826148167112589313", "username": "YucaTimes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Venezuela"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2vSKxKD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enestepaisradio", "text": ".@oscarmezal: Canasta Alimentaria Familiar increment\u00f3 296,7% en un a\u00f1o en #Venezuela http://bit.ly/2vSKxKD\u00a0 /V\u00eda @CamburYMedio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80101907\" dir=\"ltr\" href=\"/oscarmezal\"><s>@</s><b>oscarmezal</b></a>: Canasta Alimentaria <strong>Familiar</strong> increment\u00f3 296,7% en un <strong>a\u00f1o</strong> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vSKxKD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zLzG7UdHjw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vSKxKD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vSKxKD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> /V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2388024050\" dir=\"ltr\" href=\"/CamburYMedio\"><s>@</s><b>CamburYMedio</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:43:01", "timestamp_epochs": 1503009781, "tweet_id": "898314247163203584", "tweet_url": "/enestepaisradio/status/898314247163203584", "user_id": "2276371448", "username": "En Este Pa\u00eds", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdykrWUMAAYy16.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "895305271358013440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlanPonce_29", "user_id": "1206226568"}, {"screen_name": "Lefor_hard", "user_id": "773589793888407553"}], "retweets": 1, "screen_name": "mota_roland", "text": "Es normal vienen de Morena q m\u00e1s produce un ano enfermo? Diarrea nopartido familiar del vjt AMLOCO pic.twitter.com/rU7ejQ5Hx2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es normal vienen de Morena q m\u00e1s produce un <strong>ano</strong> enfermo? Diarrea no<img alt=\"\u2753\" aria-label=\"Emoji: Signo de interrogaci\u00f3n rojo decorativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2753.png\" title=\"Signo de interrogaci\u00f3n rojo decorativo\"/>partido <strong>familiar</strong> del vjt AMLOCO<img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f616.png\" title=\"Cara confundida\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rU7ejQ5Hx2\">pic.twitter.com/rU7ejQ5Hx2</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:36:36", "timestamp_epochs": 1503009396, "tweet_id": "898312632226033664", "tweet_url": "/mota_roland/status/898312632226033664", "user_id": "4341483252", "username": "Roland Mota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RODRICHELO", "text": "Hasta fin de a\u00f1o: 3 lunes, 4 viernes, 5 s\u00e1bados... El presi piensa en todo y dej\u00f3 los domingos para el asado y el encuentro familiar! Genio!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta fin de <strong>a\u00f1o</strong>: 3 lunes, 4 viernes, 5 s\u00e1bados... El presi piensa en todo y dej\u00f3 los domingos para el asado y el encuentro <strong>familiar</strong>! Genio!</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:21:07", "timestamp_epochs": 1503008467, "tweet_id": "898308736824901632", "tweet_url": "/RODRICHELO/status/898308736824901632", "user_id": "157683915", "username": "MARCELO RODR\u00cdGUEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898292101326159873", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eltreceoficial", "user_id": "175824869"}], "retweets": 0, "screen_name": "Blancamazz1", "text": "Perdon Ssssshany, y la lista de las que sali\u00f3 el dolobu de tu maridito en los 23 a\u00f1os de armon\u00eda familiar para cuando??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perdon Ssssshany, y la lista de las que sali\u00f3 el dolobu de tu maridito en los 23 <strong>a\u00f1os</strong> de armon\u00eda <strong>familiar</strong> para cuando??</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:19:36", "timestamp_epochs": 1503008376, "tweet_id": "898308354971447297", "tweet_url": "/Blancamazz1/status/898308354971447297", "user_id": "876270425831084032", "username": "Blancamazz\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2vqpy0o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isurpueblo", "text": "El clan familiar que sobresale en todo este turbio proceso, se remonta a m\u00e1s de 40 a\u00f1os atr\u00e1s con el padre del clan http://bit.ly/2vqpy0o\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El clan <strong>familiar</strong> que sobresale en todo este turbio proceso, se remonta a m\u00e1s de 40 <strong>a\u00f1os</strong> atr\u00e1s con el padre del clan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vqpy0o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n48oWO54ai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vqpy0o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vqpy0o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:18:53", "timestamp_epochs": 1503008333, "tweet_id": "898308173873815552", "tweet_url": "/isurpueblo/status/898308173873815552", "user_id": "519107030", "username": "James Nightingale", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2vqpy0o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "atracoalpueblo", "text": "El clan familiar que sobresale en todo este turbio proceso, se remonta a m\u00e1s de 40 a\u00f1os atr\u00e1s con el padre del clan http://bit.ly/2vqpy0o\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El clan <strong>familiar</strong> que sobresale en todo este turbio proceso, se remonta a m\u00e1s de 40 <strong>a\u00f1os</strong> atr\u00e1s con el padre del clan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vqpy0o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t09HIBlGMs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vqpy0o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vqpy0o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:18:52", "timestamp_epochs": 1503008332, "tweet_id": "898308171814522881", "tweet_url": "/atracoalpueblo/status/898308171814522881", "user_id": "708878922700693506", "username": "atracoalpueblo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sally_tambien", "text": "Un familiar me tiene bloqueada en Facebook. Lo curioso es que no recuerdo cu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que hable con \u00e9l. Quiz\u00e1 15 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>familiar</strong> me tiene bloqueada en Facebook. Lo curioso es que no recuerdo cu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que hable con \u00e9l. Quiz\u00e1 15 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:17:49", "timestamp_epochs": 1503008269, "tweet_id": "898307905593548800", "tweet_url": "/sally_tambien/status/898307905593548800", "user_id": "2196399998", "username": "Sally", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/el_pais/status/898251892865871872"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaviRamosDT", "text": "Por favor solo quiero que viva 100 a\u00f1os m\u00e1s pero cada d\u00eda sea visitado por un familiar de v\u00edctima y que haga lo q le apetezca. https://twitter.com/el_pais/status/898251892865871872\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por favor solo quiero que viva 100 <strong>a\u00f1os</strong> m\u00e1s pero cada d\u00eda sea visitado por un <strong>familiar</strong> de v\u00edctima y que haga lo q le apetezca. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/el_pais/status/898251892865871872\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tg4nT0hD8J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/el_pais/status/898251892865871872\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/el_pais/status</span><span class=\"invisible\">/898251892865871872</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:09:53", "timestamp_epochs": 1503007793, "tweet_id": "898305912607256576", "tweet_url": "/JaviRamosDT/status/898305912607256576", "user_id": "503611970", "username": "Javi Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdqP9GUQAAQ9AV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "portaltopgyn", "text": "Agricultura Familiar - 5\u00ba Ano A - http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/\u00a0\u2026pic.twitter.com/3pjH1PfHSA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agricultura <strong>Familiar</strong> - 5\u00ba <strong>Ano</strong> A - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g9fBjwhnZ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">topgyn.com.br/estudenet/agri</span><span class=\"invisible\">cultura-familiar-5o-ano-a/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3pjH1PfHSA\">pic.twitter.com/3pjH1PfHSA</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:00:12", "timestamp_epochs": 1503007212, "tweet_id": "898303474923847680", "tweet_url": "/portaltopgyn/status/898303474923847680", "user_id": "67972546", "username": "TopGyn Not\u00edcias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdqPgHXUAE5-De.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "estudenanet", "text": "Agricultura Familiar - 5\u00ba Ano A - http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/\u00a0\u2026pic.twitter.com/JxoOmwupSC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agricultura <strong>Familiar</strong> - 5\u00ba <strong>Ano</strong> A - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7E5nZDtjjo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.topgyn.com.br/estudenet/agricultura-familiar-5o-ano-a/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">topgyn.com.br/estudenet/agri</span><span class=\"invisible\">cultura-familiar-5o-ano-a/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JxoOmwupSC\">pic.twitter.com/JxoOmwupSC</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:00:11", "timestamp_epochs": 1503007211, "tweet_id": "898303467663577088", "tweet_url": "/estudenanet/status/898303467663577088", "user_id": "710609870194610176", "username": "EstudeNet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/chc31/status/898244875241631745"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "luisfcocabezas", "text": "Esa es la Encuesta de Presupuesto Familiar q tiene a\u00f1os realiz\u00e1ndose y esa carta se suele pasar a hogares dla muestra,yo la coordine en Lara https://twitter.com/chc31/status/898244875241631745\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esa es la Encuesta de Presupuesto <strong>Familiar</strong> q tiene <strong>a\u00f1os</strong> realiz\u00e1ndose y esa carta se suele pasar a hogares dla muestra,yo la coordine en Lara <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chc31/status/898244875241631745\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fSXCAh3R0y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chc31/status/898244875241631745\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chc31/status/8</span><span class=\"invisible\">98244875241631745</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:56:38", "timestamp_epochs": 1503006998, "tweet_id": "898302576592130049", "tweet_url": "/luisfcocabezas/status/898302576592130049", "user_id": "76843354", "username": "El guaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "898298577432174595", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Javifdez_1", "user_id": "890638006297780226"}], "retweets": 0, "screen_name": "Javifdez_1", "text": "No tengo ning\u00fan v\u00ednculo familiar con Catalu\u00f1a,pero voy todos los a\u00f1os y he pasado una parte de mi infancia y adolescencia que nunca olvidar\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tengo ning\u00fan v\u00ednculo <strong>familiar</strong> con Catalu\u00f1a,pero voy todos los <strong>a\u00f1os</strong> y he pasado una parte de mi infancia y adolescencia que nunca olvidar\u00e9</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:53:43", "timestamp_epochs": 1503006823, "tweet_id": "898301841963851776", "tweet_url": "/Javifdez_1/status/898301841963851776", "user_id": "890638006297780226", "username": "Javier Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdjY2IXsAEuZaW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://arquitecturaideal.com/transforman-viejo-almacen-de-los-anos-60-una-moderna-casa-familiar/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArquiConstrucc", "text": "Transforman un viejo almac\u00e9n de los a\u00f1os 60 en una moderna casa familiar https://arquitecturaideal.com/transforman-viejo-almacen-de-los-anos-60-una-moderna-casa-familiar/\u00a0\u2026pic.twitter.com/okKdTq0E4b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Transforman un viejo almac\u00e9n de los <strong>a\u00f1os</strong> 60 en una moderna casa <strong>familiar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://arquitecturaideal.com/transforman-viejo-almacen-de-los-anos-60-una-moderna-casa-familiar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EmdAbUspwy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://arquitecturaideal.com/transforman-viejo-almacen-de-los-anos-60-una-moderna-casa-familiar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">arquitecturaideal.com/transforman-vi</span><span class=\"invisible\">ejo-almacen-de-los-anos-60-una-moderna-casa-familiar/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/okKdTq0E4b\">pic.twitter.com/okKdTq0E4b</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:30:14", "timestamp_epochs": 1503005414, "tweet_id": "898295933548482560", "tweet_url": "/ArquiConstrucc/status/898295933548482560", "user_id": "3720592881", "username": "ArquiConstrucci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Venezuela", "BuscaTuCentro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/ETPcJZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rodoarico", "text": "EN ESTE PA\u00cdS | oscarmezal: Canasta Alimentaria Familiar increment\u00f3 296,7% en un a\u00f1o https://goo.gl/ETPcJZ\u00a0 #Venezuela #BuscaTuCentro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN ESTE PA\u00cdS | oscarmezal: Canasta Alimentaria <strong>Familiar</strong> increment\u00f3 296,7% en un <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/ETPcJZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bCzl0wSw2B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/ETPcJZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ETPcJZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuscaTuCentro?src=hash\"><s>#</s><b>BuscaTuCentro</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:12:29", "timestamp_epochs": 1503004349, "tweet_id": "898291466962968576", "tweet_url": "/rodoarico/status/898291466962968576", "user_id": "3673651", "username": "Rodolfo A.  Rico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/delfinafreiria/status/897948059857977344"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yoclaudio06", "text": "esto tambien se repite; la imposibilidad de decirlo despues de muchos a\u00f1os incluso... \nSiniestro: \"es lo familiar cuando se vuelve extra\u00f1o\" https://twitter.com/delfinafreiria/status/897948059857977344\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">esto tambien se repite; la imposibilidad de decirlo despues de muchos <strong>a\u00f1os</strong> incluso... \nSiniestro: \"es lo <strong>familiar</strong> cuando se vuelve extra\u00f1o\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/delfinafreiria/status/897948059857977344\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TKyidVsYRW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/delfinafreiria/status/897948059857977344\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/delfinafreiria</span><span class=\"invisible\">/status/897948059857977344</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T20:48:24", "timestamp_epochs": 1503002904, "tweet_id": "898285402804629504", "tweet_url": "/yoclaudio06/status/898285402804629504", "user_id": "2508375672", "username": "yoyoyyo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdZlxKXYAEanUv.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHdZlxbXcAEi13_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHdZlw_XsAEA07M.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHdZlxQWAAAdL2R.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "muni_alhue", "text": "Comenz\u00f3 la Corrida Familiar, son decenas d personas las q participan d esta actividad deportiva que est\u00e1 enmarcada en los 262 a\u00f1os d Alhu\u00e9 pic.twitter.com/F9kxQ7xpQD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comenz\u00f3 la Corrida <strong>Familiar</strong>, son decenas d personas las q participan d esta actividad deportiva que est\u00e1 enmarcada en los 262 <strong>a\u00f1os</strong> d Alhu\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F9kxQ7xpQD\">pic.twitter.com/F9kxQ7xpQD</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T20:47:35", "timestamp_epochs": 1503002855, "tweet_id": "898285201352208385", "tweet_url": "/muni_alhue/status/898285201352208385", "user_id": "1561982048", "username": "Ilustre Municipalidad de Alhu\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331919336967118848", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RubenMF_", "user_id": "102095221"}], "retweets": 0, "screen_name": "Karbyly", "text": "@benelhedonista yo cada a\u00f1o pongo mi ofrenda y casa y en la cripta familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@benelhedonista yo cada <strong>a\u00f1o</strong> pongo mi ofrenda y casa y en la cripta <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:57:53", "timestamp_epochs": 1367971073, "tweet_id": "331920854025916416", "tweet_url": "/Karbyly/status/331920854025916416", "user_id": "43192301", "username": "Karla B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331912874681311232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "anadecesaro", "user_id": "36455991"}], "retweets": 0, "screen_name": "jujubatoledo", "text": "@anadecesaro eu morei s\u00f3, com visita familiar s\u00f3 uma vez por ano durante 4 anos, a\u00ed fui morar com a fam\u00edlia foi complicado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36455991\" dir=\"ltr\" href=\"/anadecesaro\"><s>@</s><b>anadecesaro</b></a> eu morei s\u00f3, com visita <strong>familiar</strong> s\u00f3 uma vez por <strong>ano</strong> durante 4 <strong>anos</strong>, a\u00ed fui morar com a fam\u00edlia foi complicado</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:47:59", "timestamp_epochs": 1367970479, "tweet_id": "331918364643577856", "tweet_url": "/jujubatoledo/status/331918364643577856", "user_id": "40700930", "username": "Juliana Toledo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329215095404101633", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarcoAnRodriGar", "user_id": "375666021"}], "retweets": 0, "screen_name": "aospinaing", "text": "@MarcoAnRodriGar administramos inmuebles que en pocos a\u00f1os duplicaron su valor y su impuesto Pero el ingreso familiar no fue a ese ritmo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"375666021\" dir=\"ltr\" href=\"/MarcoAnRodriGar\"><s>@</s><b>MarcoAnRodriGar</b></a> administramos inmuebles que en pocos <strong>a\u00f1os</strong> duplicaron su valor y su impuesto Pero el ingreso <strong>familiar</strong> no fue a ese ritmo.</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:47:43", "timestamp_epochs": 1367970463, "tweet_id": "331918297157210115", "tweet_url": "/aospinaing/status/331918297157210115", "user_id": "1328173358", "username": "Ing AOP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ramaxxxx", "text": "La mina puso en fb que estaba muy mal y que sufria pense q se le habia muerto algun familiar, no, se peleo con el novio, y si, tiene 15 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mina puso en fb que estaba muy mal y que sufria pense q se le habia muerto algun <strong>familiar</strong>, no, se peleo con el novio, y si, tiene 15 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:32:13", "timestamp_epochs": 1367969533, "tweet_id": "331914395267510276", "tweet_url": "/Ramaxxxx/status/331914395267510276", "user_id": "85849600", "username": "Ramax \u25e2\u25e4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://j.mp/151QBgn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Marlenepena2211", "text": "@ChiksModas Zapatos gratis todo el a\u00f1o: http://j.mp/151QBgn\u00a0 busca mi foto familiar con la franela Vinotinto en el regl\u00f3n 15 y vota por m\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"205784112\" dir=\"ltr\" href=\"/ChiksModas\"><s>@</s><b>ChiksModas</b></a> Zapatos gratis todo el <strong>a\u00f1o</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/151QBgn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uOaRI3wmA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/151QBgn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/151QBgn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> busca mi foto <strong>familiar</strong> con la franela Vinotinto en el regl\u00f3n 15 y vota por m\u00ed</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:22:45", "timestamp_epochs": 1367968965, "tweet_id": "331912015079686144", "tweet_url": "/Marlenepena2211/status/331912015079686144", "user_id": "362101039", "username": "MARLENE PE\u00d1A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2wHQ6z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chihuahuacdjure", "text": "Que bromista: Le da de beber \u00e1cido a un familiar - Un hombre de 58 a\u00f1os tuvo que ser internado de emergencia, lu... http://ow.ly/2wHQ6z\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que bromista: Le da de beber \u00e1cido a un <strong>familiar</strong> - Un hombre de 58 <strong>a\u00f1os</strong> tuvo que ser internado de emergencia, lu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2wHQ6z\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pPMwkoCoaB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2wHQ6z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2wHQ6z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:30:01", "timestamp_epochs": 1367965801, "tweet_id": "331898741705560064", "tweet_url": "/chihuahuacdjure/status/331898741705560064", "user_id": "1202815963", "username": "Noticias Chihuahua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amparovila", "text": "Gatit@s Los cuido con amor Cualquier \u00e9poca del a\u00f1o Trato familiar En mi casa  Sin jaulas 04122769009 02129780421 02127423668", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gatit@s Los cuido con amor Cualquier \u00e9poca del <strong>a\u00f1o</strong> Trato <strong>familiar</strong> En mi casa  Sin jaulas 04122769009 02129780421 02127423668</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:53:14", "timestamp_epochs": 1367963594, "tweet_id": "331889484813697026", "tweet_url": "/amparovila/status/331889484813697026", "user_id": "155631453", "username": "Cuido gatit@s Amparo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cplateroparada", "text": "Muchas Felicidades @Mundo_Cristiano por sus 50 a\u00f1os. Una revista familiar y que me recuerda a mi infancia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas Felicidades <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"303919894\" dir=\"ltr\" href=\"/Mundo_Cristiano\"><s>@</s><b>Mundo_Cristiano</b></a> por sus 50 <strong>a\u00f1os</strong>. Una revista <strong>familiar</strong> y que me recuerda a mi infancia.</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:51:35", "timestamp_epochs": 1367963495, "tweet_id": "331889073109225473", "tweet_url": "/cplateroparada/status/331889073109225473", "user_id": "280421082", "username": "CrisPlateroP \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Greciazcanio", "text": "Siempre hago fiesta familiar para mi cumple y este a\u00f1o no quiero pasar ni una hora en mi casa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre hago fiesta <strong>familiar</strong> para mi cumple y este <strong>a\u00f1o</strong> no quiero pasar ni una hora en mi casa</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:41:47", "timestamp_epochs": 1367962907, "tweet_id": "331886605260439553", "tweet_url": "/Greciazcanio/status/331886605260439553", "user_id": "781022263", "username": "Grecia Azcanio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJsVSmuCMAA74me.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "olivarejo", "text": "Lo ultimo de @joaquinaraujo reci\u00e9n incorporado a la biblioteca familiar junto a uno de los inicios, 30 a\u00f1os despu\u00e9s pic.twitter.com/zXfuyUj3vo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo ultimo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349763953\" dir=\"ltr\" href=\"/joaquinaraujo\"><s>@</s><b>joaquinaraujo</b></a> reci\u00e9n incorporado a la biblioteca <strong>familiar</strong> junto a uno de los inicios, 30 <strong>a\u00f1os</strong> despu\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zXfuyUj3vo\">pic.twitter.com/zXfuyUj3vo</a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:25:06", "timestamp_epochs": 1367961906, "tweet_id": "331882406908932096", "tweet_url": "/olivarejo/status/331882406908932096", "user_id": "438662474", "username": "Samuel S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aly_Denali", "text": "El que fallezca un familiar, un padre, u hijo, navidades, a\u00f1o nuevo, igual heavy.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El que fallezca un <strong>familiar</strong>, un padre, u hijo, navidades, <strong>a\u00f1o</strong> nuevo, igual heavy.</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:15:50", "timestamp_epochs": 1367961350, "tweet_id": "331880074695553024", "tweet_url": "/Aly_Denali/status/331880074695553024", "user_id": "186501824", "username": "Aliz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadVenezolana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RoldaVenezuela", "text": "Cosm\u00e9ticos Rolda es una empresa familiar, fundada en el a\u00f1o 1.991 en Caracas Venezuela #CalidadVenezolana :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cosm\u00e9ticos Rolda es una empresa <strong>familiar</strong>, fundada en el <strong>a\u00f1o</strong> 1.991 en Caracas Venezuela <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadVenezolana?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadVenezolana</b></a> :)</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:05:45", "timestamp_epochs": 1367960745, "tweet_id": "331877535195471872", "tweet_url": "/RoldaVenezuela/status/331877535195471872", "user_id": "71139614", "username": "Rolda\u00ae Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MjosePintor", "text": "\"@doriruano: @MjosePintor claroooo mi pueblo es grande! Demasiados a\u00f1os lejos de la family....El domingo comida familiar!!. Bien!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"545135520\" dir=\"ltr\" href=\"/doriruano\"><s>@</s><b>doriruano</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"402035518\" dir=\"ltr\" href=\"/MjosePintor\"><s>@</s><b>MjosePintor</b></a> claroooo mi pueblo es grande! Demasiados <strong>a\u00f1os</strong> lejos de la family....El domingo comida <strong>familiar</strong>!!. Bien!!!</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:35:44", "timestamp_epochs": 1367958944, "tweet_id": "331869983552458753", "tweet_url": "/MjosePintor/status/331869983552458753", "user_id": "402035518", "username": "Mjpintor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331869430197927936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MjosePintor", "user_id": "402035518"}], "retweets": 1, "screen_name": "doriruano", "text": "@MjosePintor claroooo mi pueblo es grande! Demasiados a\u00f1os lejos de la family....El domingo comida familiar!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"402035518\" dir=\"ltr\" href=\"/MjosePintor\"><s>@</s><b>MjosePintor</b></a> claroooo mi pueblo es grande! Demasiados <strong>a\u00f1os</strong> lejos de la family....El domingo comida <strong>familiar</strong>!!</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:34:38", "timestamp_epochs": 1367958878, "tweet_id": "331869704392167426", "tweet_url": "/doriruano/status/331869704392167426", "user_id": "545135520", "username": "dori ruano sanchon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "dmauromorelli", "text": "Em 2014 a FAO promove o ano internacional da Agricultura Familiar. Um bom caminho para resolver o problema da fome no mundo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2014 a FAO promove o <strong>ano</strong> internacional da Agricultura <strong>Familiar</strong>. Um bom caminho para resolver o problema da fome no mundo.</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:32:41", "timestamp_epochs": 1367958761, "tweet_id": "331869214887534592", "tweet_url": "/dmauromorelli/status/331869214887534592", "user_id": "373354320", "username": "MAURO MORELLI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MAIRARUIZ2", "text": "Este a\u00f1o con una familiar en comuna 3 y el otro a\u00f1o yo en mi comuna 3 :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>a\u00f1o</strong> con una <strong>familiar</strong> en comuna 3 y el otro <strong>a\u00f1o</strong> yo en mi comuna 3 :)</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:26:47", "timestamp_epochs": 1367958407, "tweet_id": "331867729298587648", "tweet_url": "/MAIRARUIZ2/status/331867729298587648", "user_id": "293230309", "username": "Mayra Alejandra Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milano_ygnacio", "text": "@ICamauta si nos vemos aya, un abrazo y un saludo familiar y a Oleinel tambi\u00e9n est\u00e1 cumpliendo a\u00f1o Roberti\u00f1o 3 a\u00f1itos. Un compartir familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@ICamauta si nos vemos aya, un abrazo y un saludo <strong>familiar</strong> y a Oleinel tambi\u00e9n est\u00e1 cumpliendo <strong>a\u00f1o</strong> Roberti\u00f1o 3 a\u00f1itos. Un compartir <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:21:55", "timestamp_epochs": 1367958115, "tweet_id": "331866505023205377", "tweet_url": "/milano_ygnacio/status/331866505023205377", "user_id": "900452485", "username": "Jos\u00e9 Ygnacio Milano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "codelosreyes", "text": "Ex alto ejecutivo del Banco central condenado a  60 anos de carcel por violacion de sus tres hijos. es un Delito puertas adentro. familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ex alto ejecutivo del Banco central condenado a  60 <strong>anos</strong> de carcel por violacion de sus tres hijos. es un Delito puertas adentro. <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:19:27", "timestamp_epochs": 1367957967, "tweet_id": "331865886883471363", "tweet_url": "/codelosreyes/status/331865886883471363", "user_id": "169957926", "username": "constructoradlr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Apra89"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Dr_Otorongo", "text": "Como olvidar el tipico apagon de Navidad y A\u00f1o Nuevo, gracias a SL y MRTA, todo en pro de la unidad familiar. Gracias #Apra89", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como olvidar el tipico apagon de Navidad y <strong>A\u00f1o</strong> Nuevo, gracias a SL y MRTA, todo en pro de la unidad <strong>familiar</strong>. Gracias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Apra89?src=hash\"><s>#</s><b>Apra89</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:11:18", "timestamp_epochs": 1367957478, "tweet_id": "331863834837000192", "tweet_url": "/Dr_Otorongo/status/331863834837000192", "user_id": "265689324", "username": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaL\u00e1vate las manos / Qu\u00e9date en casa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vocero.com/familia-recrea-foto-familiar-20-anos-despues/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Grekoxxx", "text": "Familia recrea foto familiar 20 a\u00f1os despu\u00e9s http://www.vocero.com/familia-recrea-foto-familiar-20-anos-despues/\u00a0\u2026 v\u00eda @voceropr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Familia recrea foto <strong>familiar</strong> 20 <strong>a\u00f1os</strong> despu\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vocero.com/familia-recrea-foto-familiar-20-anos-despues/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gsxcHH1NC9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vocero.com/familia-recrea-foto-familiar-20-anos-despues/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vocero.com/familia-recrea</span><span class=\"invisible\">-foto-familiar-20-anos-despues/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34613234\" dir=\"ltr\" href=\"/VoceroPR\"><s>@</s><b>voceropr</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T19:54:56", "timestamp_epochs": 1367956496, "tweet_id": "331859714667331585", "tweet_url": "/Grekoxxx/status/331859714667331585", "user_id": "1406653524", "username": "Mayraxxx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xxiomarabelen", "text": "En un cumplea\u00f1os familiar suena una mano arriba tomando tequila. Tienen 11 a\u00f1os. Uat happennnn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un cumplea\u00f1os <strong>familiar</strong> suena una mano arriba tomando tequila. Tienen 11 <strong>a\u00f1os</strong>. Uat happennnn</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:49:47", "timestamp_epochs": 1435448987, "tweet_id": "614943741330198528", "tweet_url": "/xxiomarabelen/status/614943741330198528", "user_id": "758301510", "username": "Xio \u265a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pizzafted", "text": "Ma\u00f1ana tengo comida familiar con gente con la que no hablo y que no he visto el millones de a\u00f1os veremos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana tengo comida <strong>familiar</strong> con gente con la que no hablo y que no he visto el millones de <strong>a\u00f1os</strong><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> veremos</p>", "timestamp": "2015-06-27T22:24:24", "timestamp_epochs": 1435443864, "tweet_id": "614922253994733569", "tweet_url": "/pizzafted/status/614922253994733569", "user_id": "1123283437", "username": "arual\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["familia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://instagram.com/p/4cvEgVTF4m/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javird17", "text": "Muy buen dia familiar el de hoy, y aqui la foto de los primos de todos los a\u00f1os!!! #familia\u2026 https://instagram.com/p/4cvEgVTF4m/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy buen dia <strong>familiar</strong> el de hoy, y aqui la foto de los primos de todos los <strong>a\u00f1os</strong>!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/4cvEgVTF4m/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EqbbJfr4aO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/4cvEgVTF4m/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/4cvEgVTF4m/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:15:09", "timestamp_epochs": 1435443309, "tweet_id": "614919924067233792", "tweet_url": "/Javird17/status/614919924067233792", "user_id": "304596028", "username": "Javi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1fVJCgk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LfocUS07", "text": "[Tecnologia] Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas ... http://bit.ly/1fVJCgk\u00a0 @LfocUS07", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[Tecnologia] Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1fVJCgk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5q9ABJa1mp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1fVJCgk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1fVJCgk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3226698350\" dir=\"ltr\" href=\"/LfocUS07\"><s>@</s><b>LfocUS07</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:07:47", "timestamp_epochs": 1435442867, "tweet_id": "614918071946350592", "tweet_url": "/LfocUS07/status/614918071946350592", "user_id": "3226698350", "username": "Manera tecnologica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://instagram.com/p/4cqxVdl3zq/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Muela_bass", "text": "Fiesta familiar de Pamela a\u00f1os 20's. Fu\u00ed el \u00fanico hombre disfrazado... creo que me jugaron una\u2026 https://instagram.com/p/4cqxVdl3zq/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fiesta <strong>familiar</strong> de Pamela <strong>a\u00f1os</strong> 20's. Fu\u00ed el \u00fanico hombre disfrazado... creo que me jugaron una\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/4cqxVdl3zq/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eGYivVvxa9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/4cqxVdl3zq/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/4cqxVdl3zq/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:37:34", "timestamp_epochs": 1435441054, "tweet_id": "614910469116141568", "tweet_url": "/Muela_bass/status/614910469116141568", "user_id": "246129233", "username": "Muela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "santozady", "text": "Quien me puede donar millas para una causa noble con una persona que necesita ver a un familiar que hace muchos a\u00f1os que no ve. Dios bendiga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quien me puede donar millas para una causa noble con una persona que necesita ver a un <strong>familiar</strong> que hace muchos <strong>a\u00f1os</strong> que no ve. Dios bendiga</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:22:14", "timestamp_epochs": 1435440134, "tweet_id": "614906608489996288", "tweet_url": "/santozady/status/614906608489996288", "user_id": "361051396", "username": "caballero blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/30EfLp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SIBerlin88", "text": "Un enigma familiar: el Sol - Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fotogr... http://ow.ly/30EfLp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol - Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fotogr... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/30EfLp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ELDcN7Vh8W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/30EfLp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/30EfLp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:10:27", "timestamp_epochs": 1435439427, "tweet_id": "614903641821040641", "tweet_url": "/SIBerlin88/status/614903641821040641", "user_id": "1372852128", "username": "Berl\u00edn88", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DOWNTOLEDO", "text": "AIRBUS Illescas cumple 25 a\u00f1os y con ese motivo han celebrado una jornada familiar a la que hemos sido invitados. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AIRBUS Illescas cumple 25 <strong>a\u00f1os</strong> y con ese motivo han celebrado una jornada <strong>familiar</strong> a la que hemos sido invitados. Gracias.</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:09:36", "timestamp_epochs": 1435439376, "tweet_id": "614903428096126978", "tweet_url": "/DOWNTOLEDO/status/614903428096126978", "user_id": "299716015", "username": "DOWN TOLEDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/30Edrr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "teveodf", "text": "Checa: Un enigma familiar: el Sol - Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para... http://ow.ly/30Edrr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Checa: Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol - Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/30Edrr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vkrumYHcGJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/30Edrr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/30Edrr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:07:03", "timestamp_epochs": 1435439223, "tweet_id": "614902788527624192", "tweet_url": "/teveodf/status/614902788527624192", "user_id": "2935656905", "username": "Te veo df", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["librosgratis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1fVJCgk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mauritzc3", "text": "Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stoneh... http://bit.ly/1fVJCgk\u00a0 #librosgratis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stoneh... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1fVJCgk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gONFK5lGY9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1fVJCgk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1fVJCgk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/librosgratis?src=hash\"><s>#</s><b>librosgratis</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:05:21", "timestamp_epochs": 1435439121, "tweet_id": "614902358787534848", "tweet_url": "/mauritzc3/status/614902358787534848", "user_id": "3300843033", "username": "Mauricio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Chevrolet"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIiPrtyWUAA5jpV.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AssaChevrolet", "text": "Tu mejor alternativa #Chevrolet familiar puede hacerse realidad este a\u00f1o. Dec\u00eddete por un Aveo Family. pic.twitter.com/mgT4Fvh604", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu mejor alternativa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chevrolet?src=hash\"><s>#</s><b>Chevrolet</b></a> <strong>familiar</strong> puede hacerse realidad este <strong>a\u00f1o</strong>. Dec\u00eddete por un Aveo Family. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mgT4Fvh604\">pic.twitter.com/mgT4Fvh604</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:53:19", "timestamp_epochs": 1435438399, "tweet_id": "614899330605019136", "tweet_url": "/AssaChevrolet/status/614899330605019136", "user_id": "3258923181", "username": "Automotores de la Sierra S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Grecia_Gorosica", "text": "y aparte de ser solo un a\u00f1o y sin servicio no tienes que empezar desde cero, si no como eres familiar entras con base!!!!  @_MJuan_", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y aparte de ser solo un <strong>a\u00f1o</strong> y sin servicio no tienes que empezar desde cero, si no como eres <strong>familiar</strong> entras con base!!!!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1021042279\" dir=\"ltr\" href=\"/_MJuan_\"><s>@</s><b>_MJuan_</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:51:55", "timestamp_epochs": 1435438315, "tweet_id": "614898979701190656", "tweet_url": "/Grecia_Gorosica/status/614898979701190656", "user_id": "2276389793", "username": "Grecia\u2665 ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1fVJCgk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Thiannan", "text": "Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... http://bit.ly/1fVJCgk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1fVJCgk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wvnKs5drDN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1fVJCgk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1fVJCgk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:50:28", "timestamp_epochs": 1435438228, "tweet_id": "614898615274749953", "tweet_url": "/Thiannan/status/614898615274749953", "user_id": "198758729", "username": "Lu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1fVJCgk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RghComunicacio", "text": "Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... http://bit.ly/1fVJCgk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1fVJCgk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6r6FgX4oNd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1fVJCgk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1fVJCgk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:20:18", "timestamp_epochs": 1435436418, "tweet_id": "614891020501716993", "tweet_url": "/RghComunicacio/status/614891020501716993", "user_id": "3045398876", "username": "RGH Comunicaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1GHaBmp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "innosertecsrl", "text": "Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... http://bit.ly/1GHaBmp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1GHaBmp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vXXsBS6002\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1GHaBmp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1GHaBmp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:20:16", "timestamp_epochs": 1435436416, "tweet_id": "614891013178441728", "tweet_url": "/innosertecsrl/status/614891013178441728", "user_id": "3001738216", "username": "Innosertec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1fVJCgk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eduardo_Snchez", "text": "Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... http://bit.ly/1fVJCgk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1fVJCgk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5W3gpLBHEj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1fVJCgk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1fVJCgk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:20:15", "timestamp_epochs": 1435436415, "tweet_id": "614891011102224384", "tweet_url": "/Eduardo_Snchez/status/614891011102224384", "user_id": "134854440", "username": "Eduardo S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tecnologia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1eQrcxj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMCOMPTER", "text": "Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehen... http://bit.ly/1eQrcxj\u00a0 #tecnologia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehen... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1eQrcxj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M8Y1IyWW4P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1eQrcxj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1eQrcxj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tecnologia?src=hash\"><s>#</s><b>tecnologia</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:20:04", "timestamp_epochs": 1435436404, "tweet_id": "614890962230247424", "tweet_url": "/IMCOMPTER/status/614890962230247424", "user_id": "224067221", "username": "IMCOMPTER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6Lblc2H0R"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lajuguera", "text": "Info... Un enigma familiar: el Sol - Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge,... http://fb.me/6Lblc2H0R\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Info... Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol - Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6Lblc2H0R\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EIhefnzJpj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6Lblc2H0R\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6Lblc2H0R</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:05:31", "timestamp_epochs": 1435435531, "tweet_id": "614887300103843841", "tweet_url": "/lajuguera/status/614887300103843841", "user_id": "23917416", "username": "La Juguera Networks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "artlwtproud", "text": "Querida, voc\u00ea \u00e9 familiar como meu espelho anos atr\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querida, voc\u00ea \u00e9 <strong>familiar</strong> como meu espelho <strong>anos</strong> atr\u00e1s</p>", "timestamp": "2015-06-27T20:02:46", "timestamp_epochs": 1435435366, "tweet_id": "614886609830457344", "tweet_url": "/artlwtproud/status/614886609830457344", "user_id": "2315145969", "username": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc66", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1NnMkFU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "actualizarola", "text": "Un enigma familiar: el Sol: Cada a\u00f1o, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... http://bit.ly/1NnMkFU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un enigma <strong>familiar</strong>: el Sol: Cada <strong>a\u00f1o</strong>, en el Reino Unido, se dan cita miles de personas en Stonehenge, para fot... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1NnMkFU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6dN0sLcuSN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1NnMkFU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1NnMkFU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:01:06", "timestamp_epochs": 1435435266, "tweet_id": "614886190550913024", "tweet_url": "/actualizarola/status/614886190550913024", "user_id": "2176580762", "username": "Actualizaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tiro", "Sin_Plan"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lala_tradefx", "text": "Osea pues que el plan familiar de todos los a\u00f1os, ir a ver el encendido de los alumbrados en Medell\u00edn el agua se lo #tiro Modo: #Sin_Plan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Osea pues que el plan <strong>familiar</strong> de todos los <strong>a\u00f1os</strong>, ir a ver el encendido de los alumbrados en Medell\u00edn el agua se lo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tiro?src=hash\"><s>#</s><b>tiro</b></a> Modo: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sin_Plan?src=hash\"><s>#</s><b>Sin_Plan</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T23:46:29", "timestamp_epochs": 1322955989, "tweet_id": "143113907584761856", "tweet_url": "/Lala_tradefx/status/143113907584761856", "user_id": "122208185", "username": "Mar\u00edaA Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaroLopezBeauty", "text": "MARGARITA FAMILIAR: 2 adultos y 2 ni\u00f1os gratis hasta 12 a\u00f1os, 815 POR NOCHE EN HOTEL PORTOFINO (Hotel r\u00e9gimen TODO INCLUIDO) HASTA 15DIC.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MARGARITA <strong>FAMILIAR</strong>: 2 adultos y 2 ni\u00f1os gratis hasta 12 <strong>a\u00f1os</strong>, 815 POR NOCHE EN HOTEL PORTOFINO (Hotel r\u00e9gimen TODO INCLUIDO) HASTA 15DIC.</p>", "timestamp": "2011-12-03T23:40:03", "timestamp_epochs": 1322955603, "tweet_id": "143112289728466946", "tweet_url": "/CaroLopezBeauty/status/143112289728466946", "user_id": "300485864", "username": "Carolopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["10preparativosnavide\u00f1os", "8"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marielfm90", "text": "#10preparativosnavide\u00f1os #8 este a\u00f1o si habr\u00e1 intercambio familiar, a pensar q comprar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/10preparativosnavide%C3%B1os?src=hash\"><s>#</s><b>10preparativosnavide\u00f1os</b></a> #8 este <strong>a\u00f1o</strong> si habr\u00e1 intercambio <strong>familiar</strong>, a pensar q comprar</p>", "timestamp": "2011-12-03T23:09:36", "timestamp_epochs": 1322953776, "tweet_id": "143104627603283968", "tweet_url": "/Marielfm90/status/143104627603283968", "user_id": "239478432", "username": "Soy un Pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kremsita", "text": "Es normal que en la comida familiar llegue mi sobrino y me pregunte q si soy la mama de un ni\u00f1o x amiguito d'algun sobrino d'5 a\u00f1os??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es normal que en la comida <strong>familiar</strong> llegue mi sobrino y me pregunte q si soy la mama de un ni\u00f1o x amiguito d'algun sobrino d'5 <strong>a\u00f1os</strong>??</p>", "timestamp": "2011-12-03T22:55:46", "timestamp_epochs": 1322952946, "tweet_id": "143101147002048512", "tweet_url": "/kremsita/status/143101147002048512", "user_id": "242941971", "username": "Karem Ordo\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Notratescomo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RaquelTristan", "text": "\"@keniabanda:  #Notratescomo Buchannan's 18 a\u00f1os a quien te trata como Corona Familiar.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82773310\" dir=\"ltr\" href=\"/keniabanda\"><s>@</s><b>keniabanda</b></a>:  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Notratescomo?src=hash\"><s>#</s><b>Notratescomo</b></a> Buchannan's 18 <strong>a\u00f1os</strong> a quien te trata como Corona <strong>Familiar</strong>.\"</p>", "timestamp": "2011-12-03T22:23:21", "timestamp_epochs": 1322951001, "tweet_id": "143092988816527360", "tweet_url": "/RaquelTristan/status/143092988816527360", "user_id": "104960941", "username": "Raquel TorresTrist\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kevin__KR", "text": "Dia familiar del CBG todos los a\u00f1os llueve ke salao O.O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dia <strong>familiar</strong> del CBG todos los <strong>a\u00f1os</strong> llueve ke salao O.O</p>", "timestamp": "2011-12-03T22:21:23", "timestamp_epochs": 1322950883, "tweet_id": "143092493213368320", "tweet_url": "/Kevin__KR/status/143092493213368320", "user_id": "336375322", "username": "Kev", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Itzelusha", "text": "de esas veces que un familiar ya lleva m\u00e1s de un a\u00f1o muerto & aun piensas que regresara que solo esta de viaje & que un d\u00eda lo veras entrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">de esas veces que un <strong>familiar</strong> ya lleva m\u00e1s de un <strong>a\u00f1o</strong> muerto &amp; aun piensas que regresara que solo esta de viaje &amp; que un d\u00eda lo veras entrar</p>", "timestamp": "2011-12-03T22:14:57", "timestamp_epochs": 1322950497, "tweet_id": "143090873792610304", "tweet_url": "/Itzelusha/status/143090873792610304", "user_id": "101327707", "username": "Dannielle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vamovamovamonoooos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abelzb", "text": "A\u00f1o Nuevo familiar, luego a\u00f1o Nuevo con Paralisis, Luego a\u00f1o nuevo familiar... Este A\u00d1O TOCAAA!! #Vamovamovamonoooos!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>A\u00f1o</strong> Nuevo <strong>familiar</strong>, luego <strong>a\u00f1o</strong> Nuevo con Paralisis, Luego <strong>a\u00f1o</strong> nuevo <strong>familiar</strong>... Este <strong>A\u00d1O</strong> TOCAAA!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vamovamovamonoooos?src=hash\"><s>#</s><b>Vamovamovamonoooos</b></a>!!</p>", "timestamp": "2011-12-03T22:01:03", "timestamp_epochs": 1322949663, "tweet_id": "143087373796909056", "tweet_url": "/abelzb/status/143087373796909056", "user_id": "257187858", "username": "Abel Zambrano Bernal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatriFOSGrrr", "text": "llevo 3 a\u00f1os sin celebrar las navidades con mi hermano. La herencia y el odio familiar puede separar hasta lo inseparable.. asco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">llevo 3 <strong>a\u00f1os</strong> sin celebrar las navidades con mi hermano. La herencia y el odio <strong>familiar</strong> puede separar hasta lo inseparable.. asco.</p>", "timestamp": "2011-12-03T21:50:53", "timestamp_epochs": 1322949053, "tweet_id": "143084817892913152", "tweet_url": "/PatriFOSGrrr/status/143084817892913152", "user_id": "138478968", "username": "Patri \ud83c\udf34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iChonny", "text": "Hoy cumple a\u00f1os el mejor hermano del mundo , ya estuvo la comida familiar y aun falta la cena..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy cumple <strong>a\u00f1os</strong> el mejor hermano del mundo , ya estuvo la comida <strong>familiar</strong> y aun falta la cena..</p>", "timestamp": "2011-12-03T21:45:25", "timestamp_epochs": 1322948725, "tweet_id": "143083439539752960", "tweet_url": "/iChonny/status/143083439539752960", "user_id": "49385146", "username": "\u3010Aaron Chong\u3011", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143074203896250370", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "to_com_andre", "user_id": "21027959"}], "retweets": 0, "screen_name": "cynaramenezes", "text": "@ansagonas encontro familiar tem que ser com data marcada uma vez por ano? O_o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@ansagonas encontro <strong>familiar</strong> tem que ser com data marcada uma vez por <strong>ano</strong>? O_o</p>", "timestamp": "2011-12-03T21:10:04", "timestamp_epochs": 1322946604, "tweet_id": "143074545941757952", "tweet_url": "/cynaramenezes/status/143074545941757952", "user_id": "74763991", "username": "cynara menezes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anita7_ccdxt", "text": "Parece q este a\u00f1o tenems una noxebuena familiar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parece q este <strong>a\u00f1o</strong> tenems una noxebuena <strong>familiar</strong>...</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:53:06", "timestamp_epochs": 1322945586, "tweet_id": "143070275318198272", "tweet_url": "/Anita7_ccdxt/status/143070275318198272", "user_id": "68648283", "username": "Ash1312", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OscarDelgado25", "text": "CIJ AGS  recibe j\u00f3venes desde los 14 a\u00f1os que han consumido marihuana, coca\u00edna e inhalantes, causas: distanciamiento familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CIJ AGS  recibe j\u00f3venes desde los 14 <strong>a\u00f1os</strong> que han consumido marihuana, coca\u00edna e inhalantes, causas: distanciamiento <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2011-12-03T20:53:01", "timestamp_epochs": 1322945581, "tweet_id": "143070254942265345", "tweet_url": "/OscarDelgado25/status/143070254942265345", "user_id": "412435045", "username": "Oscar Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaroLopezBeauty", "text": "MARGARITA FAMILIAR: 2 adultos y 2 ni\u00f1os gratis hasta 12 a\u00f1os, 840 POR NOCHE EN HOTEL ISLA CARIBE (Hotel r\u00e9gimen TODO INCLUIDO) HASTA 15DIC.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MARGARITA <strong>FAMILIAR</strong>: 2 adultos y 2 ni\u00f1os gratis hasta 12 <strong>a\u00f1os</strong>, 840 POR NOCHE EN HOTEL ISLA CARIBE (Hotel r\u00e9gimen TODO INCLUIDO) HASTA 15DIC.</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:50:02", "timestamp_epochs": 1322945402, "tweet_id": "143069505575329794", "tweet_url": "/CaroLopezBeauty/status/143069505575329794", "user_id": "300485864", "username": "Carolopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "almeejandrac", "text": "Es arrecho cuando se te muere un familiar en esta \u00e9poca del a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es arrecho cuando se te muere un <strong>familiar</strong> en esta \u00e9poca del <strong>a\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2011-12-03T20:35:25", "timestamp_epochs": 1322944525, "tweet_id": "143065827598540800", "tweet_url": "/almeejandrac/status/143065827598540800", "user_id": "288955285", "username": "Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nopaltzin", "text": "Qu\u00e9 d\u00eda tan pesado: cruda, dentista, cruda, comida familiar, cruda, quince a\u00f1os y cruda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 d\u00eda tan pesado: cruda, dentista, cruda, comida <strong>familiar</strong>, cruda, quince <strong>a\u00f1os</strong> y cruda.</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:34:36", "timestamp_epochs": 1322944476, "tweet_id": "143065620244742144", "tweet_url": "/nopaltzin/status/143065620244742144", "user_id": "15902019", "username": "V\u00edctor \ud83d\udc15\ud83d\udc27\ud83d\udc3e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lloro", "aguanto"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143065125719511043", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "uptotheskyyy", "user_id": "99631779"}], "retweets": 0, "screen_name": "TommoGirl_98", "text": "@caroovc hasta el pr\u00f3ximo a\u00f1o pero no se cuando #lloro pero ya lo ped\u00ed a un familiar para que me lo traiga antes no #aguanto :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"948679040\" dir=\"ltr\" href=\"/CarooVc\"><s>@</s><b>caroovc</b></a> hasta el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> pero no se cuando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lloro?src=hash\"><s>#</s><b>lloro</b></a> pero ya lo ped\u00ed a un <strong>familiar</strong> para que me lo traiga antes no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aguanto?src=hash\"><s>#</s><b>aguanto</b></a> :)</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:33:47", "timestamp_epochs": 1322944427, "tweet_id": "143065416401551361", "tweet_url": "/TommoGirl_98/status/143065416401551361", "user_id": "135272579", "username": "Nathaly \ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SonnyMonreal", "text": "..Cena familiar!que bonito es veros despues de 2 a\u00f1os!!...\n\n...Family dinner!how good is seeing u again,after 2 years!!..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">..Cena <strong>familiar</strong>!que bonito es veros despues de 2 <strong>a\u00f1os</strong>!!...\n\n...Family dinner!how good is seeing u again,after 2 years!!..</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:26:54", "timestamp_epochs": 1322944014, "tweet_id": "143063683826860032", "tweet_url": "/SonnyMonreal/status/143063683826860032", "user_id": "19603527", "username": "SONNY MONREAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mercy_m4", "text": "Hoy me voy a poner una mega peda ya q ser\u00e1 la ultima de a\u00f1o! sig. fin mina a ver a mi ahijado d ah\u00ed zoe d ah\u00ed Navidad y fin d a\u00f1o familiar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy me voy a poner una mega peda ya q ser\u00e1 la ultima de <strong>a\u00f1o</strong>! sig. fin mina a ver a mi ahijado d ah\u00ed zoe d ah\u00ed Navidad y fin d <strong>a\u00f1o</strong> <strong>familiar</strong>!</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:21:15", "timestamp_epochs": 1322943675, "tweet_id": "143062260330405888", "tweet_url": "/mercy_m4/status/143062260330405888", "user_id": "36411980", "username": "mercy noem\u00ed \u262e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275934269517582337", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cutesivanxlwt", "user_id": "941482414102237184"}], "retweets": 0, "screen_name": "littlebmgc", "text": "pero si no soy torta,,, y ten\u00eda un grupo con el en el 2014 y hace dos a\u00f1os lo cruce en un cumpla\u00f1ito familiar ah\u00ed me enter\u00e9,,,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pero si no soy torta,,, y ten\u00eda un grupo con el en el 2014 y hace dos <strong>a\u00f1os</strong> lo cruce en un cumpla\u00f1ito <strong>familiar</strong> ah\u00ed me enter\u00e9,,,</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:59:59", "timestamp_epochs": 1593043199, "tweet_id": "1275941774393999360", "tweet_url": "/littlebmgc/status/1275941774393999360", "user_id": "1184003181153525760", "username": "\u2020 \ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud83d\udccc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KeiiArrieta", "text": "Vee no veo a @VickyDavilaH haciendo show y desgarrandose por la violaci\u00f3n de una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os... ha verdad que es una ni\u00f1a pobre, ind\u00edgena y no pertenece a ning\u00fan clan familiar. En fin la hipocres\u00eda!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vee no veo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242730842\" dir=\"ltr\" href=\"/VickyDavilaH\"><s>@</s><b>VickyDavilaH</b></a> haciendo show y desgarrandose por la violaci\u00f3n de una ni\u00f1a de 12 <strong>a\u00f1os</strong>... ha verdad que es una ni\u00f1a pobre, ind\u00edgena y no pertenece a ning\u00fan clan <strong>familiar</strong>. En fin la hipocres\u00eda!!</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:58:48", "timestamp_epochs": 1593043128, "tweet_id": "1275941475633770497", "tweet_url": "/KeiiArrieta/status/1275941475633770497", "user_id": "1204738965573689345", "username": "Keii Arrieta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DobleMoral", "MoralmenteDerrotados"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275866074509172736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "XochitlGalvez", "user_id": "85437334"}, {"screen_name": "SFP_mx", "user_id": "86124722"}, {"screen_name": "Irma_Sandoval", "user_id": "213431242"}], "retweets": 0, "screen_name": "LyleRaul", "text": "Jaja jaja que grado de cinismo, ni la burla perdonan, ella lleg\u00f3 con patrimonio familiar a un cargo p\u00fablico, Uds tienen a\u00f1os haciendo patrimonio familiar de cargos p\u00fablicos, es mucha la diferencia, sigan exhibiendose como lo que son\n#DobleMoral\n#MoralmenteDerrotados", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jaja jaja que grado de cinismo, ni la burla perdonan, ella lleg\u00f3 con patrimonio <strong>familiar</strong> a un cargo p\u00fablico, Uds tienen <strong>a\u00f1os</strong> haciendo patrimonio <strong>familiar</strong> de cargos p\u00fablicos, es mucha la diferencia, sigan exhibiendose como lo que son\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DobleMoral?src=hash\"><s>#</s><b>DobleMoral</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MoralmenteDerrotados?src=hash\"><s>#</s><b>MoralmenteDerrotados</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:55:08", "timestamp_epochs": 1593042908, "tweet_id": "1275940551850774528", "tweet_url": "/LyleRaul/status/1275940551850774528", "user_id": "579521492", "username": "Raul Lyle Fritch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lau_CaldHerr", "text": "La racha m\u00e1s grande que tengo de hablar con alguien que nos sea mi familiar es de 5 a\u00f1os (solamente dejamos de hablar un mes).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La racha m\u00e1s grande que tengo de hablar con alguien que nos sea mi <strong>familiar</strong> es de 5 <strong>a\u00f1os</strong> (solamente dejamos de hablar un mes).</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:48:33", "timestamp_epochs": 1593042513, "tweet_id": "1275938896690458624", "tweet_url": "/Lau_CaldHerr/status/1275938896690458624", "user_id": "1240329954", "username": "lau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1275932157911990275", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pauloteixeira13", "user_id": "25562342"}], "retweets": 2, "screen_name": "EMontevideano", "text": "Jair e Queiroz se conhecem a 20 anos, ent\u00e3o e l\u00e1 que tudo come\u00e7ou. Os filhos quiseram continuar o neg\u00f3cio familiar.\nFaz sentido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jair e Queiroz se conhecem a 20 <strong>anos</strong>, ent\u00e3o e l\u00e1 que tudo come\u00e7ou. Os filhos quiseram continuar o neg\u00f3cio <strong>familiar</strong>.\nFaz sentido.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:41:31", "timestamp_epochs": 1593042091, "tweet_id": "1275937128564867074", "tweet_url": "/EMontevideano/status/1275937128564867074", "user_id": "1220422948114386945", "username": "EnriqueMontevideano\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUIkRNX0AENY85.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "CEINLLANITOS", "text": " Mezcla de colores primarios .Dibuja el retrato de un familiar. 199 a\u00f1os de la  Batalla de Carabobo. @charlychaves @ClifpC @cracardenas @MPPEDUCACION @Div_Ini_Pri_Esp @NicolasMaduro @ZonaEducTachirapic.twitter.com/YCRE6cg2C7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Paleta de pintor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a8.png\" title=\"Paleta de pintor\"/> Mezcla de colores primarios .<img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1piz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270f.png\" title=\"L\u00e1piz\"/>Dibuja el retrato de un <strong>familiar</strong>. <img alt=\"\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Venezuela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fb-1f1ea.png\" title=\"Bandera de Venezuela\"/>199 <strong>a\u00f1os</strong> de la  Batalla de Carabobo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108592068\" dir=\"ltr\" href=\"/charlychaves\"><s>@</s><b>charlychaves</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3095686480\" dir=\"ltr\" href=\"/ClifpC\"><s>@</s><b>ClifpC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1221874488415006720\" dir=\"ltr\" href=\"/cracardenas\"><s>@</s><b>cracardenas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"269862824\" dir=\"ltr\" href=\"/MPPEDUCACION\"><s>@</s><b>MPPEDUCACION</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"949073913572724737\" dir=\"ltr\" href=\"/Div_Ini_Pri_Esp\"><s>@</s><b>Div_Ini_Pri_Esp</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"884816972\" dir=\"ltr\" href=\"/ZonaEducTachira\"><s>@</s><b>ZonaEducTachira</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YCRE6cg2C7\">pic.twitter.com/YCRE6cg2C7</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:37:09", "timestamp_epochs": 1593041829, "tweet_id": "1275936028407271425", "tweet_url": "/CEINLLANITOS/status/1275936028407271425", "user_id": "1536517140", "username": "CEIN LLANITOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Pedroe_A/status/1275810478107869185"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lucy_depato", "text": "Pachu es el t\u00edo que todos quisimos tener, ese familiar que solo de mirarlo te re\u00eds. Fuerza Pachu. https://twitter.com/Pedroe_A/status/1275810478107869185\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Pachu es el t\u00edo que todos quisimos tener, ese <strong>familiar</strong> que solo de mirarlo te re\u00eds. Fuerza Pachu. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Pedroe_A/status/1275810478107869185\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KJmxsA6OEo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Pedroe_A/status/1275810478107869185\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Pedroe_A/statu</span><span class=\"invisible\">s/1275810478107869185</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:26:38", "timestamp_epochs": 1593041198, "tweet_id": "1275933380044087298", "tweet_url": "/lucy_depato/status/1275933380044087298", "user_id": "142822008", "username": "Feliz A\u00f1o Nuevo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275618789749665794", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Politica_LR", "user_id": "829750511624679424"}], "retweets": 0, "screen_name": "jjanoc1", "text": "@KeikoFujimori deber\u00eda dar clases de como vivir sin trabajar, todos estos a\u00f1o. Y no vale el floro q es herencia familiar o q mi marido me mantiene.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53189543\" dir=\"ltr\" href=\"/KeikoFujimori\"><s>@</s><b>KeikoFujimori</b></a> deber\u00eda dar clases de como vivir sin trabajar, todos estos <strong>a\u00f1o</strong>. Y no vale el floro q es herencia <strong>familiar</strong> o q mi marido me mantiene.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:23:02", "timestamp_epochs": 1593040982, "tweet_id": "1275932476003831810", "tweet_url": "/jjanoc1/status/1275932476003831810", "user_id": "787153545569054720", "username": "libido solitario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdamShudder", "text": "\u00bfAlguien que quiera la suscripci\u00f3n del Switch online por $115 pesitos al a\u00f1o? Pa que le entre con @elefectolety y conmigo al plan familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguien que quiera la suscripci\u00f3n del Switch online por $115 pesitos al <strong>a\u00f1o</strong>? Pa que le entre con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"506458826\" dir=\"ltr\" href=\"/elefectolety\"><s>@</s><b>elefectolety</b></a> y conmigo al plan <strong>familiar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:21:23", "timestamp_epochs": 1593040883, "tweet_id": "1275932059869908992", "tweet_url": "/AdamShudder/status/1275932059869908992", "user_id": "72544061", "username": "Don Homerone", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["chiringuitoMessi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "serralbarracin", "text": "#chiringuitoMessi @JLSanchez78 Lobo dice en la \u00e9poca de los t\u00edtulos un familiar me preguntaba por cuanto vais a ganar hoy !!!!!Pero si en 12 a\u00f1os en el Bar\u0107a, solo ha ganado una liga!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chiringuitoMessi?src=hash\"><s>#</s><b>chiringuitoMessi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131806324\" dir=\"ltr\" href=\"/JLSanchez78\"><s>@</s><b>JLSanchez78</b></a> Lobo dice en la \u00e9poca de los t\u00edtulos un <strong>familiar</strong> me preguntaba por cuanto vais a ganar hoy !!!!!Pero si en 12 <strong>a\u00f1os</strong> en el Bar\u0107a, solo ha ganado una liga!!!!!!</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:20:53", "timestamp_epochs": 1593040853, "tweet_id": "1275931932715618305", "tweet_url": "/serralbarracin/status/1275931932715618305", "user_id": "1483067558", "username": "ALBARRACIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "serralbarracin", "text": "@JLSanchez78 Lobo dice en la \u00e9poca de los t\u00edtulos un familiar me preguntaba por cuanto vais a ganar hoy !!!!!Pero si en 12 a\u00f1os en el Bar\u0107a, solo ha ganado una liga!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131806324\" dir=\"ltr\" href=\"/JLSanchez78\"><s>@</s><b>JLSanchez78</b></a> Lobo dice en la \u00e9poca de los t\u00edtulos un <strong>familiar</strong> me preguntaba por cuanto vais a ganar hoy !!!!!Pero si en 12 <strong>a\u00f1os</strong> en el Bar\u0107a, solo ha ganado una liga!!!!!!</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:18:59", "timestamp_epochs": 1593040739, "tweet_id": "1275931456678899712", "tweet_url": "/serralbarracin/status/1275931456678899712", "user_id": "1483067558", "username": "ALBARRACIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275890954982109189", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Claudiashein", "user_id": "591361197"}], "retweets": 0, "screen_name": "PedroCr76330600", "text": "Dios te bendiga y te conserve muchos a\u00f1os para que sigas dando lo mejor de ti a nuestro querido M\u00e9xico , que tengas mucha armon\u00eda familiar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios te bendiga y te conserve muchos <strong>a\u00f1os</strong> para que sigas dando lo mejor de ti a nuestro querido M\u00e9xico , que tengas mucha armon\u00eda <strong>familiar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:15:51", "timestamp_epochs": 1593040551, "tweet_id": "1275930669462552579", "tweet_url": "/PedroCr76330600/status/1275930669462552579", "user_id": "940438782259744769", "username": "Pedro Cristobal Lopez Briones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/elespectador/status/1275927963926740996"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanJos34874526", "text": "Lo m\u00e1s probable que pase es que les den 10 o 15 a\u00f1os en el centro de reclusi\u00f3n militar de Tolemaida que cuenta con un casino caba\u00f1as para las visitas y restaurantes celdas con televisor y visita familiar todos los fines de semana a dem\u00e1s de los permisos que dan por buena conducta https://twitter.com/elespectador/status/1275927963926740996\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lo m\u00e1s probable que pase es que les den 10 o 15 <strong>a\u00f1os</strong> en el centro de reclusi\u00f3n militar de Tolemaida que cuenta con un casino caba\u00f1as para las visitas y restaurantes celdas con televisor y visita <strong>familiar</strong> todos los fines de semana a dem\u00e1s de los permisos que dan por buena conducta <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elespectador/status/1275927963926740996\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BELuvrxVNR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elespectador/status/1275927963926740996\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elespectador/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1275927963926740996</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:10:10", "timestamp_epochs": 1593040210, "tweet_id": "1275929237120339968", "tweet_url": "/JuanJos34874526/status/1275929237120339968", "user_id": "1232341475347902472", "username": "Juan Jose Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Margarita_10110", "text": "Hace dos a\u00f1os mir\u00e9 kamisama Hajimemashita y por alguna raz\u00f3n en el momento que Tomoe dijo \"\u00bfque tal si renovamos mi contrato como familiar?\" Cabe recalcar que el contrato se lleva acabo a trav\u00e9s de un beso y NO de tiene que renovar porque el momento de hacerlo +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace dos <strong>a\u00f1os</strong> mir\u00e9 kamisama Hajimemashita y por alguna raz\u00f3n en el momento que Tomoe dijo \"\u00bfque tal si renovamos mi contrato como <strong>familiar</strong>?\" Cabe recalcar que el contrato se lleva acabo a trav\u00e9s de un beso y NO de tiene que renovar porque el momento de hacerlo +</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:08:23", "timestamp_epochs": 1593040103, "tweet_id": "1275928787163598848", "tweet_url": "/Margarita_10110/status/1275928787163598848", "user_id": "1057298245859401734", "username": "Maggie Weasley \u2077\ud83c\udf3b\ud83c\udf37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275875098961096706", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Raul_LM_CDB", "user_id": "302548163"}], "retweets": 0, "screen_name": "trujiyete", "text": "Lo del descuento familiar es evidente, qu\u00e9 se hace en una casa pagando 3 o 4 footters ? \nHay que tener tambi\u00e9n en cuenta, que el a\u00f1o pasado eran m\u00e1s baratos para que \"alguien\" se llevase pasta r\u00e1pida, porque sino se abonaban los de siempre y poco m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo del descuento <strong>familiar</strong> es evidente, qu\u00e9 se hace en una casa pagando 3 o 4 footters ? \nHay que tener tambi\u00e9n en cuenta, que el <strong>a\u00f1o</strong> pasado eran m\u00e1s baratos para que \"alguien\" se llevase pasta r\u00e1pida, porque sino se abonaban los de siempre y poco m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:01:41", "timestamp_epochs": 1593039701, "tweet_id": "1275927101326139392", "tweet_url": "/trujiyete/status/1275927101326139392", "user_id": "201827911", "username": "jose a\u00ba martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275521225155063809", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LicDanielArroyo", "user_id": "162873142"}, {"screen_name": "MDSNacion", "user_id": "196362385"}, {"screen_name": "MNCI_LVC", "user_id": "1202897229427679232"}], "retweets": 0, "screen_name": "JosePapu20", "text": "Sr ministro Daniel Arroyo hace mas de tres a\u00f1os que tenemos en proyecto un micro emprendimiento familiar pero necesitamos el ultimo empujoncito para poder seguir seria de mucha ayuda nos dieran una mano.. gracias soy Tucum\u00e1n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sr ministro Daniel Arroyo hace mas de tres <strong>a\u00f1os</strong> que tenemos en proyecto un micro emprendimiento <strong>familiar</strong> pero necesitamos el ultimo empujoncito para poder seguir seria de mucha ayuda nos dieran una mano.. gracias soy Tucum\u00e1n</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:59:22", "timestamp_epochs": 1593039562, "tweet_id": "1275926519509114880", "tweet_url": "/JosePapu20/status/1275926519509114880", "user_id": "1224839500028878849", "username": "Jose Papu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275911075897044993", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SuperbVicey", "user_id": "1429490149"}], "retweets": 0, "screen_name": "viceypot", "text": "Ano po title ng song?sounds familiar for me po hihihi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\"><strong>Ano</strong> po title ng song?sounds <strong>familiar</strong> for me po hihihi</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:52:17", "timestamp_epochs": 1593039137, "tweet_id": "1275924737047191552", "tweet_url": "/viceypot/status/1275924737047191552", "user_id": "1244475467198939138", "username": "\u1d57\u1d58\u02b8\u2665\u207f\u1d52\u2071", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/kansaita_/status/1275762940503904258"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManuLuna90", "text": "Por eso hace a\u00f1os que no veo a cierto familiar.\nPor eso y porq ni se dign\u00f3 a visitar a mi viejo cuando le dio el ictus.\nY solo aparece para coger la mitad de dinero de la paga de mi otro t\u00edo, s\u00edndrome de down.\nSi, vota a vox. https://twitter.com/kansaita_/status/1275762940503904258\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por eso hace <strong>a\u00f1os</strong> que no veo a cierto <strong>familiar</strong>.\nPor eso y porq ni se dign\u00f3 a visitar a mi viejo cuando le dio el ictus.\nY solo aparece para coger la mitad de dinero de la paga de mi otro t\u00edo, s\u00edndrome de down.\nSi, vota a vox. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/kansaita_/status/1275762940503904258\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XP9QeQhof6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/kansaita_/status/1275762940503904258\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/kansaita_/stat</span><span class=\"invisible\">us/1275762940503904258</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:50:21", "timestamp_epochs": 1593039021, "tweet_id": "1275924249845346305", "tweet_url": "/ManuLuna90/status/1275924249845346305", "user_id": "152957332", "username": "Manuel Luna 'Bigluna'", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TheSims4pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUGThWWsAcE0wm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lunitalectora", "text": "En el mundo de los sims ya pronto va a ser a\u00f1o nuevo xD y mi sim sali\u00f3 de fiesta con su familiar #TheSims4pic.twitter.com/7yRJoB9qu7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el mundo de los sims ya pronto va a ser <strong>a\u00f1o</strong> nuevo xD y mi sim sali\u00f3 de fiesta con su <strong>familiar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSims4?src=hash\"><s>#</s><b>TheSims4</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7yRJoB9qu7\">pic.twitter.com/7yRJoB9qu7</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:55:30", "timestamp_epochs": 1570492530, "tweet_id": "1181357412739112961", "tweet_url": "/Lunitalectora/status/1181357412739112961", "user_id": "2847904018", "username": "Luna R. \ud83d\udc3c\ud83c\udf19\ud83d\udc30\ud83d\udcd1\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83c\udfb9\ud83c\udfb5\ud83c\udfa4\ud83c\udfb7\ud83c\udfb8\ud83c\udfae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ramirezludmilaa", "text": "Algun familiar mas voy a tener que enterrar este a\u00f1o? No Puedo mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algun <strong>familiar</strong> mas voy a tener que enterrar este <strong>a\u00f1o</strong>? No Puedo mas</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:43:52", "timestamp_epochs": 1570491832, "tweet_id": "1181354486805204997", "tweet_url": "/Ramirezludmilaa/status/1181354486805204997", "user_id": "1096591127564685312", "username": "iaia \ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Irinacejas14", "text": "Alg\u00fan familiar m\u00e1s quiere cumplir a\u00f1os hoy?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alg\u00fan <strong>familiar</strong> m\u00e1s quiere cumplir <strong>a\u00f1os</strong> hoy?</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:36:30", "timestamp_epochs": 1570491390, "tweet_id": "1181352631236730880", "tweet_url": "/Irinacejas14/status/1181352631236730880", "user_id": "598729738", "username": "Irina\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180260637794013190", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Matt_Heafy6", "user_id": "788425097111543808"}], "retweets": 0, "screen_name": "xRhydianWolf", "text": "Dudo que alguien en su sano juicio pensara que tu eres familiar mio... Somos super diferentes f\u00edsicamente. Y tienes como 900 a\u00f1os m\u00e1s que yo\n\n\u00a1MATT! \u00a1No te enteras que YO no quiero que te preocupes por eso! Son cosas M\u00cdAS, y no tuyas. Y por dios, no vuelvas a llamarlo churillo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dudo que alguien en su sano juicio pensara que tu eres <strong>familiar</strong> mio... Somos super diferentes f\u00edsicamente. Y tienes como 900 <strong>a\u00f1os</strong> m\u00e1s que yo\n\n\u00a1MATT! \u00a1No te enteras que YO no quiero que te preocupes por eso! Son cosas M\u00cdAS, y no tuyas. Y por dios, no vuelvas a llamarlo churillo...</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:34:32", "timestamp_epochs": 1570491272, "tweet_id": "1181352135784574978", "tweet_url": "/xRhydianWolf/status/1181352135784574978", "user_id": "1109436585622323209", "username": "R\u043dyd\u03b9\u03b1\u0274 Morr\u03b9\u0455.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juuSpd", "text": "Mi primita de 11 a\u00f1os tiene agendado al novio como \u201cEl Amor De Mi Vida\u201d esto de la intencidad es familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi primita de 11 <strong>a\u00f1os</strong> tiene agendado al novio como \u201cEl Amor De Mi Vida\u201d esto de la intencidad es <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:21:28", "timestamp_epochs": 1570490488, "tweet_id": "1181348847894835200", "tweet_url": "/juuSpd/status/1181348847894835200", "user_id": "4921980856", "username": "\ud835\udd41\ud835\udd4c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181260304048627712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tomas031017", "user_id": "2764547068"}, {"screen_name": "Rosse6446", "user_id": "747091743242346496"}, {"screen_name": "alviro38", "user_id": "2943163509"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lautaro88372104", "text": "Claro, con el salario real no creciendo pr\u00e1cticamente nada en 20 a\u00f1os, te compras m\u00e1s cosas que ahora que creci\u00f3 un 50%. Ni ahora, ni mucho menos antes en 3 o 4 a\u00f1os da para comprar una casa familiar, a no ser que sea un caso muy espec\u00edfico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro, con el salario real no creciendo pr\u00e1cticamente nada en 20 <strong>a\u00f1os</strong>, te compras m\u00e1s cosas que ahora que creci\u00f3 un 50%. Ni ahora, ni mucho menos antes en 3 o 4 <strong>a\u00f1os</strong> da para comprar una casa <strong>familiar</strong>, a no ser que sea un caso muy espec\u00edfico</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:19:01", "timestamp_epochs": 1570490341, "tweet_id": "1181348233534230529", "tweet_url": "/Lautaro88372104/status/1181348233534230529", "user_id": "921879852533403648", "username": "Lautaro Dorelo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181262602741145601", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "armenosdias", "user_id": "941824992043569152"}, {"screen_name": "mauriciomacri", "user_id": "24900072"}], "retweets": 1, "screen_name": "GDRojo", "text": "Si me dec\u00eds que fueron 30 a\u00f1os, porque el # Macri lo hizo mierda?\n\nDiscrepo, este gobierno si pens\u00f3 en la dignidad de la gente humilde, con las cloacas y agua potable o el asfalto que tanto le critican\nLa pobreza estructural es falta de servicios b\u00e1sicos, no es ingreso familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si me dec\u00eds que fueron 30 <strong>a\u00f1os</strong>, porque el # Macri lo hizo mierda?\n\nDiscrepo, este gobierno si pens\u00f3 en la dignidad de la gente humilde, con las cloacas y agua potable o el asfalto que tanto le critican\nLa pobreza estructural es falta de servicios b\u00e1sicos, no es ingreso <strong>familiar</strong></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:15:00", "timestamp_epochs": 1570490100, "tweet_id": "1181347219481473024", "tweet_url": "/GDRojo/status/1181347219481473024", "user_id": "2453222039", "username": "_:_", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGT8Si_XYAAK9wZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGT8SjCXUAEfUbW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1180989607598530560", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dbk_moonmimi", "user_id": "1083514539000373248"}], "retweets": 0, "screen_name": "dbk_djn", "text": "Sauda\u00e7\u00f5es a todos, eu me chamo Okamoto Doojoon e sou  chefe na Unidade de Opera\u00e7\u00f5es Especiais da Pol\u00edcia Nacional. 32 anos, tento conciliar minha vida entre agente federal e trabalhos art\u00edsticos pra honrar uma tradi\u00e7\u00e3o familiar. Pai solteiro de uma cadelinha chamada Peti. pic.twitter.com/QaiMyscuZe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sauda\u00e7\u00f5es a todos, eu me chamo Okamoto Doojoon e sou  chefe na Unidade de Opera\u00e7\u00f5es Especiais da Pol\u00edcia Nacional. 32 <strong>anos</strong>, tento conciliar minha vida entre agente federal e trabalhos art\u00edsticos pra honrar uma tradi\u00e7\u00e3o <strong>familiar</strong>. Pai solteiro de uma cadelinha chamada Peti. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QaiMyscuZe\">pic.twitter.com/QaiMyscuZe</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:11:45", "timestamp_epochs": 1570489905, "tweet_id": "1181346403676758017", "tweet_url": "/dbk_djn/status/1181346403676758017", "user_id": "1170499994077605888", "username": "\ud835\ude7c\ud835\ude9b. \ud835\ude7e\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude98", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SiSePuedeTucuman", "Volvemos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "VolveCFKTucuman", "text": "#SiSePuedeTucuman\nHoy no existe m\u00e1s el Perro Familiar, el peronismo libero al pueblo d la opresi\u00f3n f\u00edsica.\nReci\u00e9n ahora luego d 100 a\u00f1os d universidad p\u00fablica y re-evoluci\u00f3n , podemos dar la batalla tecnol\u00f3gica para enfrentar la opresi\u00f3n financiera q representa Macri.\n#Volvemos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiSePuedeTucuman?src=hash\"><s>#</s><b>SiSePuedeTucuman</b></a>\nHoy no existe m\u00e1s el Perro <strong>Familiar</strong>, el peronismo libero al pueblo d la opresi\u00f3n f\u00edsica.\nReci\u00e9n ahora luego d 100 <strong>a\u00f1os</strong> d universidad p\u00fablica y re-evoluci\u00f3n , podemos dar la batalla tecnol\u00f3gica para enfrentar la opresi\u00f3n financiera q representa Macri.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Volvemos?src=hash\"><s>#</s><b>Volvemos</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:11:36", "timestamp_epochs": 1570489896, "tweet_id": "1181346364015464448", "tweet_url": "/VolveCFKTucuman/status/1181346364015464448", "user_id": "1104418709660151808", "username": "VolveCristinaTucuman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1181004967605395456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pelu_pollo", "user_id": "96580762"}], "retweets": 0, "screen_name": "homodetrajegris", "text": "Tu historia me es familiar,  hice lo mismo hace algunos a\u00f1os,  despu\u00e9s de quebrar un emprendimiento y de un asalto, me fui sin nada y me alegra haberme ido...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu historia me es <strong>familiar</strong>,  hice lo mismo hace algunos <strong>a\u00f1os</strong>,  despu\u00e9s de quebrar un emprendimiento y de un asalto, me fui sin nada y me alegra haberme ido...</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:07:29", "timestamp_epochs": 1570489649, "tweet_id": "1181345329473626117", "tweet_url": "/homodetrajegris/status/1181345329473626117", "user_id": "1112379011513094144", "username": "Hombre del traje gris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OSORNO", "Osorno"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/164972790765768/posts/481408992455478/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CentralNoticia6", "text": "#OSORNO...\nCARABINEROS PERMITEN REENCUENTRO FAMILIAR.\nCarabineros de la Oficina de Integraci\u00f3n Comunitaria de la 1a. Comisar\u00eda #Osorno, permiten reencuentro familiar entre un hijo de 19 a\u00f1os y su padre de 55,... https://www.facebook.com/164972790765768/posts/481408992455478/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OSORNO?src=hash\"><s>#</s><b>OSORNO</b></a>...\nCARABINEROS PERMITEN REENCUENTRO <strong>FAMILIAR</strong>.\nCarabineros de la Oficina de Integraci\u00f3n Comunitaria de la 1a. Comisar\u00eda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Osorno?src=hash\"><s>#</s><b>Osorno</b></a>, permiten reencuentro <strong>familiar</strong> entre un hijo de 19 <strong>a\u00f1os</strong> y su padre de 55,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/164972790765768/posts/481408992455478/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lFEUbe0baH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/164972790765768/posts/481408992455478/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/16497279076576</span><span class=\"invisible\">8/posts/481408992455478/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:03:51", "timestamp_epochs": 1570489431, "tweet_id": "1181344413529907200", "tweet_url": "/CentralNoticia6/status/1181344413529907200", "user_id": "1008064212923449344", "username": "CentralNoticiasChile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181301277004898306", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pcmperu", "user_id": "173020528"}, {"screen_name": "VicAZeballos", "user_id": "270073948"}], "retweets": 0, "screen_name": "RojasBorras1", "text": "Y no pusiste \u00e9nfasis en el juicio por m\u00e1s de 20 a\u00f1os por un familiar tuyo. No sean caraduras lo que hicieron para perpetuarse en el poder es una posici\u00f3n nada democr\u00e1tica, traicionando al partido que los llev\u00f3 al poder. No vengan con poses, gabinete factico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y no pusiste \u00e9nfasis en el juicio por m\u00e1s de 20 <strong>a\u00f1os</strong> por un <strong>familiar</strong> tuyo. No sean caraduras lo que hicieron para perpetuarse en el poder es una posici\u00f3n nada democr\u00e1tica, traicionando al partido que los llev\u00f3 al poder. No vengan con poses, gabinete factico.</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:56:56", "timestamp_epochs": 1570489016, "tweet_id": "1181342675762601984", "tweet_url": "/RojasBorras1/status/1181342675762601984", "user_id": "897851973734739969", "username": "Percy Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181158526170759168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "toto_di_bango", "user_id": "997732758981038082"}, {"screen_name": "wearegotseven", "user_id": "922561440933990401"}], "retweets": 0, "screen_name": "alejandrorxmv", "text": "Considero que en una evaluaci\u00f3n... \n\nQuien paga m\u00e1s impuestos al pa\u00eds??\n\nUBER O TAXIS INDEPENDIENTES?\n\nSeg\u00fan yo UBER no pone l\u00edmite de edad. Ya que tengo un familiar de 70 a\u00f1os trabajando en UBER.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Considero que en una evaluaci\u00f3n... \n\nQuien paga m\u00e1s impuestos al pa\u00eds??\n\nUBER O TAXIS INDEPENDIENTES?\n\nSeg\u00fan yo UBER no pone l\u00edmite de edad. Ya que tengo un <strong>familiar</strong> de 70 <strong>a\u00f1os</strong> trabajando en UBER.</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:54:06", "timestamp_epochs": 1570488846, "tweet_id": "1181341961820618752", "tweet_url": "/alejandrorxmv/status/1181341961820618752", "user_id": "2882858568", "username": "MC SOMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Policiaca", "Guerrero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://yavas.mx/dan-200-anos-de-sentencia-a-cuatro-secuestradores-en-guerrero/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "periodicoyavas", "text": "#Policiaca #Guerrero\n\nCuatro secuestradores fueron sentenciados a doscientos a\u00f1os de prisi\u00f3n por el plagio de una mujer de identidad reservada, que caminaba junto con un familiar a una escuela y fue privada de la libertad y llevada a una casa de... https://yavas.mx/dan-200-anos-de-sentencia-a-cuatro-secuestradores-en-guerrero/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Policiaca?src=hash\"><s>#</s><b>Policiaca</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guerrero?src=hash\"><s>#</s><b>Guerrero</b></a>\n\nCuatro secuestradores fueron sentenciados a doscientos <strong>a\u00f1os</strong> de prisi\u00f3n por el plagio de una mujer de identidad reservada, que caminaba junto con un <strong>familiar</strong> a una escuela y fue privada de la libertad y llevada a una casa de... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://yavas.mx/dan-200-anos-de-sentencia-a-cuatro-secuestradores-en-guerrero/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NOyPhC9jU6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://yavas.mx/dan-200-anos-de-sentencia-a-cuatro-secuestradores-en-guerrero/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">yavas.mx/dan-200-anos-d</span><span class=\"invisible\">e-sentencia-a-cuatro-secuestradores-en-guerrero/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T22:41:30", "timestamp_epochs": 1570488090, "tweet_id": "1181338792311099399", "tweet_url": "/periodicoyavas/status/1181338792311099399", "user_id": "796026398389469184", "username": "Peri\u00f3dico Ya Vas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/vovallediaz/status/1181245988566192128"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanManuelSG_", "text": "Qu\u00e9 gente m\u00e1s est\u00fapida. \nEste tipo es un se\u00f1or de 50 a\u00f1os, psic\u00f3logo y profesor universitario, pero es un idiota en su vida familiar, un inepto de las emociones. https://twitter.com/vovallediaz/status/1181245988566192128\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Qu\u00e9 gente m\u00e1s est\u00fapida. \nEste tipo es un se\u00f1or de 50 <strong>a\u00f1os</strong>, psic\u00f3logo y profesor universitario, pero es un idiota en su vida <strong>familiar</strong>, un inepto de las emociones. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/vovallediaz/status/1181245988566192128\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m5qsTW7GQZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/vovallediaz/status/1181245988566192128\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/vovallediaz/st</span><span class=\"invisible\">atus/1181245988566192128</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T22:40:34", "timestamp_epochs": 1570488034, "tweet_id": "1181338554242351105", "tweet_url": "/JuanManuelSG_/status/1181338554242351105", "user_id": "997319916121358336", "username": "Juan Manuel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lucdn", "text": "preciso de um detox familiar h\u00e1 4 anos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso de um detox <strong>familiar</strong> h\u00e1 4 <strong>anos</strong></p>", "timestamp": "2019-10-07T22:37:46", "timestamp_epochs": 1570487866, "tweet_id": "1181337852883406848", "tweet_url": "/lucdn/status/1181337852883406848", "user_id": "387448725", "username": "luccas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxZIHhMV4AAyFAg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elgustagusta", "text": "Excelente d\u00eda familiar en @FeriaDeLeon \n3er a\u00f1o que la visitamos y cada vez la disfrutamos m\u00e1s  pic.twitter.com/vEUZosd4vQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente d\u00eda <strong>familiar</strong> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"378822975\" dir=\"ltr\" href=\"/FeriaDeLeon\"><s>@</s><b>FeriaDeLeon</b></a> \n3er <strong>a\u00f1o</strong> que la visitamos y cada vez la disfrutamos m\u00e1s <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Venezuela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fb-1f1ea.png\" title=\"Bandera de Venezuela\"/><img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandera de M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandera de M\u00e9xico\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel medio-claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vEUZosd4vQ\">pic.twitter.com/vEUZosd4vQ</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:51:54", "timestamp_epochs": 1548028314, "tweet_id": "1087135662451634176", "tweet_url": "/elgustagusta/status/1087135662451634176", "user_id": "113129443", "username": "Gustavo Linares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sharydiln", "text": "Domingo familiar viendo pel\u00edculas de Disney. Tendremos un chingo de a\u00f1os y esas pelis siempre ser\u00e1n LA opci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Domingo <strong>familiar</strong> viendo pel\u00edculas de Disney. Tendremos un chingo de <strong>a\u00f1os</strong> y esas pelis siempre ser\u00e1n LA opci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:44:05", "timestamp_epochs": 1548027845, "tweet_id": "1087133692907024384", "tweet_url": "/sharydiln/status/1087133692907024384", "user_id": "63807150", "username": "Sha\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxZGDMlXgAEbw5x.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1087070771955023876", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "walterjramos", "user_id": "1008530644048269312"}, {"screen_name": "VickyVillarruel", "user_id": "28266730"}], "retweets": 3, "screen_name": "nrGloria", "text": "No s\u00e9 si est\u00e1 a\u00fan est\u00e1 pintada, hace unos a\u00f1os que no voy al homenaje por cuestiones laborales. Como siempre y siendo familiar de v\u00edctimas de montoneros, mis respetos a los camaradas ca\u00eddos en cumplimiento del deber.  Honor y gloria a los que injustamente est\u00e1n presos. pic.twitter.com/VsVA8JRepj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No s\u00e9 si est\u00e1 a\u00fan est\u00e1 pintada, hace unos <strong>a\u00f1os</strong> que no voy al homenaje por cuestiones laborales. Como siempre y siendo <strong>familiar</strong> de v\u00edctimas de montoneros, mis respetos a los camaradas ca\u00eddos en cumplimiento del deber.  Honor y gloria a los que injustamente est\u00e1n presos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VsVA8JRepj\">pic.twitter.com/VsVA8JRepj</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:42:53", "timestamp_epochs": 1548027773, "tweet_id": "1087133393677111298", "tweet_url": "/nrGloria/status/1087133393677111298", "user_id": "1082295151", "username": "X cien a\u00f1os de Rep\u00fablica \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087117887289069569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JC_MMX", "user_id": "560482855"}], "retweets": 0, "screen_name": "tresleche123", "text": "Es una muestra m\u00e1s que el sandinismo es el mismo,no hay diferencia solamente que Ortega\n lo convirti\u00f3 en negocio familiar, pero las acciones y actitudes del sandinismo se detectan f\u00e1cilmente ya llevamos 40 a\u00f1os aguantando la peste desde arriba y desde abajo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una muestra m\u00e1s que el sandinismo es el mismo,no hay diferencia solamente que Ortega\n lo convirti\u00f3 en negocio <strong>familiar</strong>, pero las acciones y actitudes del sandinismo se detectan f\u00e1cilmente ya llevamos 40 <strong>a\u00f1os</strong> aguantando la peste desde arriba y desde abajo.</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:37:08", "timestamp_epochs": 1548027428, "tweet_id": "1087131947661512709", "tweet_url": "/tresleche123/status/1087131947661512709", "user_id": "3132780042", "username": "Oracle \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086982237743128576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sol0705", "user_id": "114798724"}, {"screen_name": "LUISPATCL", "user_id": "73234442"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sol0705", "text": "Adem\u00e1s si usted pagar por mantener gente que se jubila mejor de lo que usted lo har\u00e1, y a los 20 a\u00f1os de servicio, habiendo tenido hasta casa en la instituci\u00f3n y salud garantizada a su grupo familiar,  \u00bfpor qu\u00e9 no otorgar educaci\u00f3n sin deuda a los j\u00f3venes chilenos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s si usted pagar por mantener gente que se jubila mejor de lo que usted lo har\u00e1, y a los 20 <strong>a\u00f1os</strong> de servicio, habiendo tenido hasta casa en la instituci\u00f3n y salud garantizada a su grupo <strong>familiar</strong>,  \u00bfpor qu\u00e9 no otorgar educaci\u00f3n sin deuda a los j\u00f3venes chilenos?</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:35:26", "timestamp_epochs": 1548027326, "tweet_id": "1087131518869360643", "tweet_url": "/Sol0705/status/1087131518869360643", "user_id": "114798724", "username": "Sol #YoApruebo \ud83e\udd8a\ud83d\ude37\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["familia", "familiar", "familia", "familia", "familias", "familiaesfamilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs3_TC0lAaE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gl9s7k1tmz1p"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gonzalozabala", "text": "3 Generaciones\nGonzalo Zabala Villac\u00eds (68 a\u00f1os)\nGonzalo Zabala Ch\u00e1vez (34 a\u00f1os) \nGonzalo Zabala D\u00edaz (10 meses)\n#familia #familiar #familia #familia #familias #familiaesfamilia en\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs3_TC0lAaE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gl9s7k1tmz1p\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3 Generaciones\nGonzalo Zabala Villac\u00eds (68 <strong>a\u00f1os</strong>)\nGonzalo Zabala Ch\u00e1vez (34 <strong>a\u00f1os</strong>) \nGonzalo Zabala D\u00edaz (10 meses)\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familiar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>familiar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a><img alt=\"\ud83d\udc6a\" aria-label=\"Emoji: Familia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46a.png\" title=\"Familia\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familias?src=hash\"><s>#</s><b>familias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familiaesfamilia?src=hash\"><s>#</s><b>familiaesfamilia</b></a> en\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs3_TC0lAaE/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gl9s7k1tmz1p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0EV7LGV0yC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs3_TC0lAaE/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gl9s7k1tmz1p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs3_TC0lAaE/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gl9s7k1tmz1p</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:29:06", "timestamp_epochs": 1548026946, "tweet_id": "1087129922278170624", "tweet_url": "/gonzalozabala/status/1087129922278170624", "user_id": "160345297", "username": "Gonzalo Zabala Ch\u00e1vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moirarojas_", "text": "qued\u00e9 in lov de mi primo lejano de 24 a\u00f1os,  hasta la proxima juntada familiar lindo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">qued\u00e9 in lov de mi primo lejano de 24 <strong>a\u00f1os</strong>,  hasta la proxima juntada <strong>familiar</strong> lindo<img alt=\"\u2639\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:28:55", "timestamp_epochs": 1548026935, "tweet_id": "1087129877566885888", "tweet_url": "/moirarojas_/status/1087129877566885888", "user_id": "3252403245", "username": "Moira", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Seguridad", "SLPpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxZBUxGUcAE79VO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/2RIuzhD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Planoinforma", "text": "Feminicidio en Tequis; hombre mat\u00f3 a su pareja. Con un cuchillo un hombre de 70 a\u00f1os agredi\u00f3 a su esposa y a una familiar que trat\u00f3 de frenar el ataque. Leer m\u00e1s: https://bit.ly/2RIuzhD\u00a0\n#Seguridad #SLPpic.twitter.com/sngLUvExoO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feminicidio en Tequis; hombre mat\u00f3 a su pareja. Con un cuchillo un hombre de 70 <strong>a\u00f1os</strong> agredi\u00f3 a su esposa y a una <strong>familiar</strong> que trat\u00f3 de frenar el ataque. Leer m\u00e1s: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2RIuzhD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KHjemDmoY9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2RIuzhD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2RIuzhD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>Seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SLP?src=hash\"><s>#</s><b>SLP</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sngLUvExoO\">pic.twitter.com/sngLUvExoO</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:22:13", "timestamp_epochs": 1548026533, "tweet_id": "1087128193889255424", "tweet_url": "/Planoinforma/status/1087128193889255424", "user_id": "168693277", "username": "Plano Informativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs39cgmHafP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1krnunu1noizh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pasalobienn", "text": " *Atenci\u00f3n mi gente de Barcelona.* \n*TRABAJO*\nImportante empresa de servicios.\n\nBusca personas: mayores de 18 a\u00f1os. \nCon DNI o NIE (comunitario permanente o reagrupaci\u00f3n familiar).\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs39cgmHafP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1krnunu1noizh\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/> *Atenci\u00f3n mi gente de Barcelona.* <img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/>\n*TRABAJO*\nImportante empresa de servicios.\n\nBusca personas: mayores de 18 <strong>a\u00f1os</strong>. \nCon DNI o NIE (comunitario permanente o reagrupaci\u00f3n <strong>familiar</strong>).\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs39cgmHafP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1krnunu1noizh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JMfNa77FmT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs39cgmHafP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1krnunu1noizh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs39cgmHafP/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1krnunu1noizh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:12:51", "timestamp_epochs": 1548025971, "tweet_id": "1087125833473347584", "tweet_url": "/pasalobienn/status/1087125833473347584", "user_id": "3165051299", "username": "PasaloBien", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "glazzgow", "text": "@SpotifyAjuda em 29/12 assinei o plano familiar, efetuei pagamento para um ano no valor de 199, mas apenas hoje  consegui adicionar familiares. S\u00f3 que apareceu a msg que em 05/09 meu plano ser\u00e1 renovado automaticamente. Temo que eu tenha que pagar 26,90 mensais al\u00e9m dos 199", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2260273711\" dir=\"ltr\" href=\"/SpotifyAjuda\"><s>@</s><b>SpotifyAjuda</b></a> em 29/12 assinei o plano <strong>familiar</strong>, efetuei pagamento para um <strong>ano</strong> no valor de 199, mas apenas hoje  consegui adicionar familiares. S\u00f3 que apareceu a msg que em 05/09 meu plano ser\u00e1 renovado automaticamente. Temo que eu tenha que pagar 26,90 mensais al\u00e9m dos 199</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:11:00", "timestamp_epochs": 1548025860, "tweet_id": "1087125370346897419", "tweet_url": "/glazzgow/status/1087125370346897419", "user_id": "111892175", "username": "radier", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087117096490885120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mfedrizzi", "user_id": "27359702"}, {"screen_name": "jnascim", "user_id": "34779125"}], "retweets": 0, "screen_name": "mfedrizzi", "text": "Eles s\u00e3o \u00f3timos. \nEmpresa super familiar. \nLavam nossos tapetes e sof\u00e1s h\u00e1 uns 10 anos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eles s\u00e3o \u00f3timos. \nEmpresa super <strong>familiar</strong>. \nLavam nossos tapetes e sof\u00e1s h\u00e1 uns 10 <strong>anos</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:10:10", "timestamp_epochs": 1548025810, "tweet_id": "1087125161357336581", "tweet_url": "/mfedrizzi/status/1087125161357336581", "user_id": "27359702", "username": "Marcelo Fedrizzi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["27Ene"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxY6AfeX0AE6cbZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELMISHEILA", "text": "Invitaci\u00f3n: #27Ene 34 A\u00f1os de La Visita Papal, a los Andes Venezolanos. 1985-2019. El hombre es esencialmente un ser social; con mayor raz\u00f3n, se puede decir que es un ser familiar\". @rectoradoula @jrdavilaprensa @107ulafm @ula_tv @IngenieriaULA @gnadiac @merida171 @ArjonaLeonardipic.twitter.com/kuG2KevNSM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Invitaci\u00f3n: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/27Ene?src=hash\"><s>#</s><b>27Ene</b></a> 34 <strong>A\u00f1os</strong> de La Visita Papal, a los Andes Venezolanos. 1985-2019. El hombre es esencialmente un ser social; con mayor raz\u00f3n, se puede decir que es un ser <strong>familiar</strong>\". <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160686435\" dir=\"ltr\" href=\"/rectoradoula\"><s>@</s><b>rectoradoula</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85026936\" dir=\"ltr\" href=\"/jrdavilaprensa\"><s>@</s><b>jrdavilaprensa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138030544\" dir=\"ltr\" href=\"/107ulafm\"><s>@</s><b>107ulafm</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256173249\" dir=\"ltr\" href=\"/ula_tv\"><s>@</s><b>ula_tv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226980575\" dir=\"ltr\" href=\"/IngenieriaULA\"><s>@</s><b>IngenieriaULA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133916506\" dir=\"ltr\" href=\"/gnadiac\"><s>@</s><b>gnadiac</b></a> @merida171 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"555593733\" dir=\"ltr\" href=\"/ArjonaLeonardi\"><s>@</s><b>ArjonaLeonardi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kuG2KevNSM\">pic.twitter.com/kuG2KevNSM</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:06:37", "timestamp_epochs": 1548025597, "tweet_id": "1087124264640278533", "tweet_url": "/ELMISHEILA/status/1087124264640278533", "user_id": "160613143", "username": "ALEIDA MARQUEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087024425705394177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "silvegonzalez", "user_id": "1020192529"}], "retweets": 0, "screen_name": "tavo8908", "text": "En estos momento respaldo al presidente en su decision de terminar el dialogo y llamar a la unidad, eso es la mejor manera de combatir a los violentos, un abrazo y un feliz a\u00f1o 2019 personal y familiar para ti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estos momento respaldo al presidente en su decision de terminar el dialogo y llamar a la unidad, eso es la mejor manera de combatir a los violentos, un abrazo y un feliz <strong>a\u00f1o</strong> 2019 personal y <strong>familiar</strong> para ti</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:57:37", "timestamp_epochs": 1548025057, "tweet_id": "1087122000093564928", "tweet_url": "/tavo8908/status/1087122000093564928", "user_id": "158555009", "username": "Gustavo iglesias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1087116197760507904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HoChiMinhF", "user_id": "918670392138588162"}, {"screen_name": "noelia_arauz", "user_id": "3428811245"}], "retweets": 6, "screen_name": "MesaRedondaPlus", "text": "La zona del Malec\u00f3n que ten\u00edan los derechistas en los a\u00f1os 90, un nido de bares y prostituci\u00f3n, ahora construida y ampliada por nuestro gobierno sandinista y entregada al pueblo nicarag\u00fcense, una zona de reconciliaci\u00f3n y agasajo familiar. Nuestros ni\u00f1os all\u00ed se sienten muy seguro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La zona del Malec\u00f3n que ten\u00edan los derechistas en los <strong>a\u00f1os</strong> 90, un nido de bares y prostituci\u00f3n, ahora construida y ampliada por nuestro gobierno sandinista y entregada al pueblo nicarag\u00fcense, una zona de reconciliaci\u00f3n y agasajo <strong>familiar</strong>. Nuestros ni\u00f1os all\u00ed se sienten muy seguro</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:56:54", "timestamp_epochs": 1548025014, "tweet_id": "1087121822615814144", "tweet_url": "/MesaRedondaPlus/status/1087121822615814144", "user_id": "1054757125480738817", "username": "Mesa Redonda Plus", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SinTregua", "19avaZonaPolicial", "LlamaAl104pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxY66XtUcAEofRY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ProtegeryServir", "text": "#SinTregua Efectivos de la #19avaZonaPolicial capturaron en el distrito de Chame, a un hombre de 35 a\u00f1os de edad requerido por la @PGN_PANAMA por el delito Contra el Orden Jur\u00eddico Familiar y el Estado Civil. #LlamaAl104pic.twitter.com/RopAHQzRio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinTregua?src=hash\"><s>#</s><b>SinTregua</b></a> Efectivos de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/19avaZonaPolicial?src=hash\"><s>#</s><b>19avaZonaPolicial</b></a> capturaron en el distrito de Chame, a un hombre de 35 <strong>a\u00f1os</strong> de edad requerido por la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3250040467\" dir=\"ltr\" href=\"/PGN_PANAMA\"><s>@</s><b>PGN_PANAMA</b></a> por el delito Contra el Orden Jur\u00eddico <strong>Familiar</strong> y el Estado Civil. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlamaAl104?src=hash\"><s>#</s><b>LlamaAl104</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RopAHQzRio\">pic.twitter.com/RopAHQzRio</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:54:13", "timestamp_epochs": 1548024853, "tweet_id": "1087121145164455941", "tweet_url": "/ProtegeryServir/status/1087121145164455941", "user_id": "195188201", "username": "Polic\u00eda Nacional", "video_url": ""}]