[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1135218319", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "uterope", "user_id": "14165101"}], "retweets": 0, "screen_name": "Asbel_", "text": "@uterotv el a\u00f1o segun el horoscopo uterino :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@uterotv el <strong>a\u00f1o</strong> segun el horoscopo <strong>uterino</strong> :D</p>", "timestamp": "2009-01-21T02:43:07", "timestamp_epochs": 1232505787, "tweet_id": "1135235406", "tweet_url": "/Asbel_/status/1135235406", "user_id": "17968606", "username": "Elmer Acevedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "periodistas", "text": "CONTRARRESTAR EL C\u00c1NCER C\u00c9RVICO UTERINO: Mueren 4500 mujeres al a\u00f1o por este malPapanicolau sin costo.. http://tinyurl.com/66gx9e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONTRARRESTAR EL C\u00c1NCER C\u00c9RVICO <strong>UTERINO</strong>: Mueren 4500 mujeres al <strong>a\u00f1o</strong> por este malPapanicolau sin costo.. http://tinyurl.com/66gx9e</p>", "timestamp": "2008-11-10T02:18:11", "timestamp_epochs": 1226283491, "tweet_id": "998185533", "tweet_url": "/periodistas/status/998185533", "user_id": "8381522", "username": "Periodistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "Cada a\u00f1o 270.000 mujeres mueren en el mundo por c\u00e1ncer de cuello uterino: Una de las causas de esta enfermedad .. http://bit.ly/hoNL7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada <strong>a\u00f1o</strong> 270.000 mujeres mueren en el mundo por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>: Una de las causas de esta enfermedad .. http://bit.ly/hoNL7</p>", "timestamp": "2009-09-28T02:51:59", "timestamp_epochs": 1254106319, "tweet_id": "4433181366", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/4433181366", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CEISH2000", "text": "J\u00f3venes mexicanos se aplican inyecci\u00f3n experimental contra papiloma, lo que podr\u00eda evitar decesos por c\u00e1ncer c\u00e9rvico-uterino y c\u00e1ncer de ano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">J\u00f3venes mexicanos se aplican inyecci\u00f3n experimental contra papiloma, lo que podr\u00eda evitar decesos por c\u00e1ncer c\u00e9rvico-<strong>uterino</strong> y c\u00e1ncer de <strong>ano</strong></p>", "timestamp": "2009-09-22T01:24:47", "timestamp_epochs": 1253582687, "tweet_id": "4161130745", "tweet_url": "/CEISH2000/status/4161130745", "user_id": "35625279", "username": "CEISH2000", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Z\u00e9MayerFacts"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DigaoRodriguez", "text": "Descobri q o calor em Cuiab\u00e1 \u00f1 \u00e9 um fator meteorol\u00f3gico. Z\u00e9 mayer passou aqui anos atr\u00e1s... O furor uterino aquece a cidade... #Z\u00e9MayerFacts", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobri q o calor em Cuiab\u00e1 \u00f1 \u00e9 um fator meteorol\u00f3gico. Z\u00e9 mayer passou aqui <strong>anos</strong> atr\u00e1s... O furor <strong>uterino</strong> aquece a cidade... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Z%C3%A9MayerFacts?src=hash\"><s>#</s><b>Z\u00e9MayerFacts</b></a></p>", "timestamp": "2009-09-18T20:45:25", "timestamp_epochs": 1253306725, "tweet_id": "4087582113", "tweet_url": "/DigaoRodriguez/status/4087582113", "user_id": "43016045", "username": "Rodogro Rodrugs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vivsmol", "text": "RT @vulgo_ogro: Hoje, Cobal do Humait\u00e1, por volta de 21hs, apare\u00e7a pra tomar uma michelada e celebrar 30 anos do eject uterino que eu sofri.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16306729\" dir=\"ltr\" href=\"/vulgo_ogro\"><s>@</s><b>vulgo_ogro</b></a>: Hoje, Cobal do Humait\u00e1, por volta de 21hs, apare\u00e7a pra tomar uma michelada e celebrar 30 <strong>anos</strong> do eject <strong>uterino</strong> que eu sofri.</p>", "timestamp": "2009-09-16T21:16:28", "timestamp_epochs": 1253135788, "tweet_id": "4038504651", "tweet_url": "/vivsmol/status/4038504651", "user_id": "16299968", "username": "Vivs M\u00f3l quarentenando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vivsmol", "text": "RT @vulgo_ogro: Hoje, Cobal do Humait\u00e1, por volta de 21hs, apare\u00e7a pra tomar uma michelada e celebrar 30 anos do eject uterino que eu sofri.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16306729\" dir=\"ltr\" href=\"/vulgo_ogro\"><s>@</s><b>vulgo_ogro</b></a>: Hoje, Cobal do Humait\u00e1, por volta de 21hs, apare\u00e7a pra tomar uma michelada e celebrar 30 <strong>anos</strong> do eject <strong>uterino</strong> que eu sofri.</p>", "timestamp": "2009-09-16T14:30:41", "timestamp_epochs": 1253111441, "tweet_id": "4030089207", "tweet_url": "/vivsmol/status/4030089207", "user_id": "16299968", "username": "Vivs M\u00f3l quarentenando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vulgo_ogro", "text": "Hoje, Cobal do Humait\u00e1, por volta de 21hs, quem quiser, apare\u00e7a pra tomar uma michelada e celebrar 30 anos do eject uterino que eu sofri...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, Cobal do Humait\u00e1, por volta de 21hs, quem quiser, apare\u00e7a pra tomar uma michelada e celebrar 30 <strong>anos</strong> do eject <strong>uterino</strong> que eu sofri...</p>", "timestamp": "2009-09-16T12:17:53", "timestamp_epochs": 1253103473, "tweet_id": "4027856935", "tweet_url": "/vulgo_ogro/status/4027856935", "user_id": "16306729", "username": "aka Ogre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "criticadigital", "text": "Wich\u00eds contra la enfermedad: Cerca de 80 mujeres mueren por a\u00f1o en Salta de c\u00e1ncer uterino. Muchas de ellas son .. http://bit.ly/jl1gx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Wich\u00eds contra la enfermedad: Cerca de 80 mujeres mueren por <strong>a\u00f1o</strong> en Salta de c\u00e1ncer <strong>uterino</strong>. Muchas de ellas son .. http://bit.ly/jl1gx</p>", "timestamp": "2009-09-07T15:16:12", "timestamp_epochs": 1252336572, "tweet_id": "3819856884", "tweet_url": "/criticadigital/status/3819856884", "user_id": "16160650", "username": "criticadigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Afpa1", "text": "@pamelitabreguel Mi mami estuvo a un paso de q un tumor uterino pasar\u00e1 a C\u00e1ncer el 2006. Le hicieron una histerectom\u00eda a los 36 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@pamelitabreguel Mi mami estuvo a un paso de q un tumor <strong>uterino</strong> pasar\u00e1 a C\u00e1ncer el 2006. Le hicieron una histerectom\u00eda a los 36 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2009-08-19T03:50:56", "timestamp_epochs": 1250653856, "tweet_id": "3398336146", "tweet_url": "/Afpa1/status/3398336146", "user_id": "40138428", "username": "Andr\u00e9s \ud83d\udc27", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FabritCruz", "text": "el Instto Nnal de Salud (INS) en lo corrido de este a\u00f1o se han registrado 3 mil 800 casos de mujeres con c\u00e1ncer de cuello uterino o de mama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el Instto Nnal de Salud (INS) en lo corrido de este <strong>a\u00f1o</strong> se han registrado 3 mil 800 casos de mujeres con c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> o de mama</p>", "timestamp": "2017-08-15T17:23:07", "timestamp_epochs": 1502817787, "tweet_id": "897508969555664896", "tweet_url": "/FabritCruz/status/897508969555664896", "user_id": "548802125", "username": "Fabrit Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HayQueLeer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rcnradio.com/nacional/mas-3-mil-mujeres-padecen-cancer-cuello-uterino-mama-revela-ins/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HugoGiraldoRios", "text": "Vacuna Virus Papiloma Humano Vs C\u00e1ncer cuello uterino, gratuita en Colombia, edad aplicaci\u00f3n 9~17 a\u00f1os #HayQueLeer\nhttp://www.rcnradio.com/nacional/mas-3-mil-mujeres-padecen-cancer-cuello-uterino-mama-revela-ins/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vacuna Virus Papiloma Humano Vs C\u00e1ncer cuello <strong>uterino</strong>, gratuita en Colombia, edad aplicaci\u00f3n 9~17 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HayQueLeer?src=hash\"><s>#</s><b>HayQueLeer</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/nacional/mas-3-mil-mujeres-padecen-cancer-cuello-uterino-mama-revela-ins/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UpgfXAXruN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/nacional/mas-3-mil-mujeres-padecen-cancer-cuello-uterino-mama-revela-ins/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/nacional/mas-3</span><span class=\"invisible\">-mil-mujeres-padecen-cancer-cuello-uterino-mama-revela-ins/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-15T14:08:09", "timestamp_epochs": 1502806089, "tweet_id": "897459901324242944", "tweet_url": "/HugoGiraldoRios/status/897459901324242944", "user_id": "229691570", "username": "Hugo Giraldo Rios", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHNzgtGUMAAZ9sj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2w72fcv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "diario24horas", "text": "En M\u00e9xico, el c\u00e1ncer de cuello uterino es la segunda causa de muerte en la mujer; hay13 mil 960 casos al a\u00f1o http://bit.ly/2w72fcv\u00a0pic.twitter.com/LoNxLiSVBh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En M\u00e9xico, el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> es la segunda causa de muerte en la mujer; hay13 mil 960 casos al <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2w72fcv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pKkortgAP9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2w72fcv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2w72fcv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LoNxLiSVBh\">pic.twitter.com/LoNxLiSVBh</a></p>", "timestamp": "2017-08-14T21:42:00", "timestamp_epochs": 1502746920, "tweet_id": "897211730324934656", "tweet_url": "/diario24horas/status/897211730324934656", "user_id": "357050985", "username": "@diario24horas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : Ano, Cuello uterino, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : <strong>Ano</strong>, Cuello <strong>uterino</strong>, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-13T18:10:53", "timestamp_epochs": 1502647853, "tweet_id": "896796211742740485", "tweet_url": "/sexlecciones/status/896796211742740485", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra Uterino (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer a\u00f1o de uso  #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer <strong>a\u00f1o</strong> de uso  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-11T22:10:54", "timestamp_epochs": 1502489454, "tweet_id": "896131838816567296", "tweet_url": "/sexlecciones/status/896131838816567296", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Dispositivo Intra Uterino (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 a\u00f1os, dependiendo del tipo de aparato #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 <strong>a\u00f1os</strong>, dependiendo del tipo de aparato <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-11T08:10:50", "timestamp_epochs": 1502439050, "tweet_id": "895920428992147456", "tweet_url": "/sexlecciones/status/895920428992147456", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Citolog\u00eda", "C\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "La #Citolog\u00eda es el examen m\u00e1s efectivo en la detecci\u00f3n de #C\u00e1ncer de cuello Uterino.  \u00bfYa te la hiciste este a\u00f1o?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Citolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Citolog\u00eda</b></a> es el examen m\u00e1s efectivo en la detecci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncer</b></a> de cuello <strong>Uterino</strong>.  \u00bfYa te la hiciste este <strong>a\u00f1o</strong>?</p>", "timestamp": "2017-08-08T19:30:01", "timestamp_epochs": 1502220601, "tweet_id": "895004190014971904", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/895004190014971904", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaMa\u00f1ana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rutherikasolisv", "text": "#LaMa\u00f1ana creo totalmente en los monjes !! Fui operada por ellos por un c\u00e1ncer uterino y hoy despu\u00e9s de 12 a\u00f1os  Y estoy absolutamente sana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaMa%C3%B1ana?src=hash\"><s>#</s><b>LaMa\u00f1ana</b></a> creo totalmente en los monjes !! Fui operada por ellos por un c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> y hoy despu\u00e9s de 12 <strong>a\u00f1os</strong>  Y estoy absolutamente sana</p>", "timestamp": "2017-08-04T13:12:01", "timestamp_epochs": 1501852321, "tweet_id": "893459510328741888", "tweet_url": "/Rutherikasolisv/status/893459510328741888", "user_id": "878423400879976449", "username": "Ruth erika solis ver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "El c\u00e1ncer de cuello uterino mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada a\u00f1o #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-03T02:10:57", "timestamp_epochs": 1501726257, "tweet_id": "892930760541442049", "tweet_url": "/sexlecciones/status/892930760541442049", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnD\u00edaComoHoy"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFtuKx5VYAEMbjN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "boylucas", "text": "#UnD\u00edaComoHoy de 1952 en la ciudad de Buenos Aires, la primera dama Eva (Duarte) Per\u00f3n fallece de c\u00e1ncer cervico uterino a los 33 a\u00f1os. pic.twitter.com/pu26JlW4zr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnD%C3%ADaComoHoy?src=hash\"><s>#</s><b>UnD\u00edaComoHoy</b></a> de 1952 en la ciudad de Buenos Aires, la primera dama Eva (Duarte) Per\u00f3n fallece de c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong> a los 33 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pu26JlW4zr\">pic.twitter.com/pu26JlW4zr</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T04:19:52", "timestamp_epochs": 1501129192, "tweet_id": "890426487396073472", "tweet_url": "/boylucas/status/890426487396073472", "user_id": "16447284", "username": "Mein Doppelg\u00e4nger \u0ca0_\u0cb0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7PfMzViP3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MultimagenDiag", "text": "En el pa\u00eds se registran anualmente 600 muertes cada a\u00f1o por c\u00e1ncer de cuello uterino. La detecci\u00f3n precoz es... http://fb.me/7PfMzViP3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el pa\u00eds se registran anualmente 600 muertes cada <strong>a\u00f1o</strong> por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. La detecci\u00f3n precoz es... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7PfMzViP3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q00NpH4TrI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7PfMzViP3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7PfMzViP3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-26T13:27:08", "timestamp_epochs": 1501075628, "tweet_id": "890201824963309572", "tweet_url": "/MultimagenDiag/status/890201824963309572", "user_id": "826857204707971073", "username": "Multimagen Diag", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5hoZpDBjl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cosas_Femeninas", "text": "Esta madre de 28 a\u00f1os muri\u00f3 a causa de c\u00e1ncer de cuello uterino, Conoce los s\u00edntomas que ella ignor\u00f3! http://fb.me/5hoZpDBjl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta madre de 28 <strong>a\u00f1os</strong> muri\u00f3 a causa de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, Conoce los s\u00edntomas que ella ignor\u00f3! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5hoZpDBjl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vyIU4gDKIj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5hoZpDBjl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5hoZpDBjl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-25T10:00:04", "timestamp_epochs": 1500976804, "tweet_id": "889787325768757248", "tweet_url": "/Cosas_Femeninas/status/889787325768757248", "user_id": "4160762302", "username": "Cosas Femeninas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2187, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 37, "reply_to_users": [], "retweets": 1428, "screen_name": "JTartaglione", "text": "En 10 a\u00f1os luego de la vacuna contra el HPV bajaron a la mitad los casos de cancer de cuello uterino.POR FAVOR DEJEN DE DISCUTIR LAS VACUNAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En 10 <strong>a\u00f1os</strong> luego de la vacuna contra el HPV bajaron a la mitad los casos de cancer de cuello <strong>uterino</strong>.POR FAVOR DEJEN DE DISCUTIR LAS VACUNAS</p>", "timestamp": "2017-07-24T17:09:28", "timestamp_epochs": 1500916168, "tweet_id": "889532998386954240", "tweet_url": "/JTartaglione/status/889532998386954240", "user_id": "143280750", "username": "Jorge Tartaglione", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "887348774305247232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardoamorimse", "user_id": "74716301"}], "retweets": 2, "screen_name": "eduardoamorimse", "text": "Teremos bons n\u00fameros daqui a alguns anos. Teremos redu\u00e7\u00e3o acentuada do  c\u00e2ncer de colo uterino e c\u00e2ncer de mama.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teremos bons n\u00fameros daqui a alguns <strong>anos</strong>. Teremos redu\u00e7\u00e3o acentuada do  c\u00e2ncer de colo <strong>uterino</strong> e c\u00e2ncer de mama.</p>", "timestamp": "2017-07-18T16:32:42", "timestamp_epochs": 1500395562, "tweet_id": "887349417929576451", "tweet_url": "/eduardoamorimse/status/887349417929576451", "user_id": "74716301", "username": "Eduardo Amorim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8TBeiJiwq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Crismonumental", "text": "Esta madre de 28 a\u00f1os muri\u00f3 a causa de c\u00e1ncer de cuello uterino, Conoce los s\u00edntomas que ella ignoro! \u2013 Hoy... http://fb.me/8TBeiJiwq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta madre de 28 <strong>a\u00f1os</strong> muri\u00f3 a causa de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, Conoce los s\u00edntomas que ella ignoro! \u2013 Hoy... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8TBeiJiwq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FBQjtqfTZP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8TBeiJiwq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8TBeiJiwq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-16T12:27:58", "timestamp_epochs": 1500208078, "tweet_id": "886563056284831744", "tweet_url": "/Crismonumental/status/886563056284831744", "user_id": "378297397", "username": "cordoba_2012", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEjQZrZXcAAmNYQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RedSaludLadera", "text": "Mujeres 30 y 65 a\u00f1os, poblaci\u00f3n pobre no aseguradas comunas 1,3,17, 18,19 y zona rural Cali, campa\u00f1a contra c\u00e1ncer cuello uterino pic.twitter.com/Liip1i3zzP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres 30 y 65 <strong>a\u00f1os</strong>, poblaci\u00f3n pobre no aseguradas comunas 1,3,17, 18,19 y zona rural Cali, campa\u00f1a contra c\u00e1ncer cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Liip1i3zzP\">pic.twitter.com/Liip1i3zzP</a></p>", "timestamp": "2017-07-12T17:18:41", "timestamp_epochs": 1499879921, "tweet_id": "885186665450524672", "tweet_url": "/RedSaludLadera/status/885186665450524672", "user_id": "378695692", "username": "Red de Salud Ladera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : Ano, Cuello uterino, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : <strong>Ano</strong>, Cuello <strong>uterino</strong>, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-12T12:11:12", "timestamp_epochs": 1499861472, "tweet_id": "885109282202673152", "tweet_url": "/sexlecciones/status/885109282202673152", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlguienDo", "text": "El Dispositivo Intrauterino (DIU) consiste en un peque\u00f1o aparato de pl\u00e1stico y metal dentro del cuello uterino. Su duraci\u00f3n es de 5 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Dispositivo Intrauterino (DIU) consiste en un peque\u00f1o aparato de pl\u00e1stico y metal dentro del cuello <strong>uterino</strong>. Su duraci\u00f3n es de 5 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2017-07-11T20:10:01", "timestamp_epochs": 1499803801, "tweet_id": "884867394971283459", "tweet_url": "/AlguienDo/status/884867394971283459", "user_id": "3070205509", "username": "Alguien.do", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra Uterino (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer a\u00f1o de uso  #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer <strong>a\u00f1o</strong> de uso  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-10T16:11:03", "timestamp_epochs": 1499703063, "tweet_id": "884444867748933633", "tweet_url": "/sexlecciones/status/884444867748933633", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Dispositivo Intra Uterino (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 a\u00f1os, dependiendo del tipo de aparato #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 <strong>a\u00f1os</strong>, dependiendo del tipo de aparato <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-10T02:11:04", "timestamp_epochs": 1499652664, "tweet_id": "884233480745476096", "tweet_url": "/sexlecciones/status/884233480745476096", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drstern50", "text": "@MariannitaG las cepas que producen cancer de cuello uterino son la 16 y 18 . En Argentina este a\u00f1o la aplicaron gratuita y obligatoria a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68160569\" dir=\"ltr\" href=\"/MariannitaG\"><s>@</s><b>MariannitaG</b></a> las cepas que producen cancer de cuello <strong>uterino</strong> son la 16 y 18 . En Argentina este <strong>a\u00f1o</strong> la aplicaron gratuita y obligatoria a</p>", "timestamp": "2011-12-03T11:52:43", "timestamp_epochs": 1322913163, "tweet_id": "142934284003577856", "tweet_url": "/drstern50/status/142934284003577856", "user_id": "113950096", "username": "Dr. Guillermo Stern", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariiMoran", "text": "El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).</p>", "timestamp": "2011-12-03T00:53:27", "timestamp_epochs": 1322873607, "tweet_id": "142768372285845505", "tweet_url": "/MariiMoran/status/142768372285845505", "user_id": "193988036", "username": "Mary Moran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SexoJovenes", "text": "Todos los a\u00f1os, alrededor de 12,000 mujeres contraen c\u00e1ncer de cuello uterino en los EU La mayor\u00eda de estos c\u00e1nceres est\u00e1n asociados al VPH.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los <strong>a\u00f1os</strong>, alrededor de 12,000 mujeres contraen c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en los EU La mayor\u00eda de estos c\u00e1nceres est\u00e1n asociados al VPH.</p>", "timestamp": "2011-12-03T00:17:31", "timestamp_epochs": 1322871451, "tweet_id": "142759331094462464", "tweet_url": "/SexoJovenes/status/142759331094462464", "user_id": "421618614", "username": "juan carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "norarosalia", "text": "Rescato en serio.. En argentina es obligatorio y gratuita la vacuna para prevenci\u00f3n del cancer del cuello uterino..En ni\u00f1as de 11 a 14 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rescato en serio.. En argentina es obligatorio y gratuita la vacuna para prevenci\u00f3n del cancer del cuello <strong>uterino</strong>..En ni\u00f1as de 11 a 14 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2011-12-02T23:35:32", "timestamp_epochs": 1322868932, "tweet_id": "142748766607384576", "tweet_url": "/norarosalia/status/142748766607384576", "user_id": "187362263", "username": "Nora Gomez #DH1S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RayoPil02", "text": "El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).</p>", "timestamp": "2011-12-02T20:31:34", "timestamp_epochs": 1322857894, "tweet_id": "142702469527502848", "tweet_url": "/RayoPil02/status/142702469527502848", "user_id": "291288166", "username": "RAYO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GeniVanessa", "text": "\"El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).\"@whlx !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183497770\" dir=\"ltr\" href=\"/whlx\"><s>@</s><b>whlx</b></a> !</p>", "timestamp": "2011-12-02T20:05:06", "timestamp_epochs": 1322856306, "tweet_id": "142695808767246336", "tweet_url": "/GeniVanessa/status/142695808767246336", "user_id": "135702597", "username": "GenesisVanessa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dr_Alba", "text": "RT @saberdesexo: El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @saberdesexo: El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).</p>", "timestamp": "2011-12-02T19:52:11", "timestamp_epochs": 1322855531, "tweet_id": "142692556348727296", "tweet_url": "/Dr_Alba/status/142692556348727296", "user_id": "23859105", "username": "Eric Rodr\u00edguez Alba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "L_Hysterie", "text": "RT @saberdesexo: El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @saberdesexo: El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).</p>", "timestamp": "2011-12-02T19:39:55", "timestamp_epochs": 1322854795, "tweet_id": "142689471647858688", "tweet_url": "/L_Hysterie/status/142689471647858688", "user_id": "69174713", "username": "Ed!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaUmpi", "text": "El c\u00e1ncer d cuello uterino es en Argentina el segundo en frecuencia. 1800 mujeres mueren x a\u00f1o, a\u00f9n cdo puede prevenirse con un sencillo PAP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer d cuello <strong>uterino</strong> es en Argentina el segundo en frecuencia. 1800 mujeres mueren x <strong>a\u00f1o</strong>, a\u00f9n cdo puede prevenirse con un sencillo PAP</p>", "timestamp": "2011-11-30T20:00:13", "timestamp_epochs": 1322683213, "tweet_id": "141969803689730049", "tweet_url": "/AnaUmpi/status/141969803689730049", "user_id": "258967860", "username": "Analia Chumpitaz  \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nomehagaeso"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CynthiaJicell", "text": "Jaja RT @CindyMerette Uterino y vaginal! Jajjajaa RT\"@GucciMama3: J.LO tiene fuego interino!!!.. Un chamakito de 24 a\u00f1os.  #nomehagaeso\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jaja RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36198840\" dir=\"ltr\" href=\"/CindyMerette\"><s>@</s><b>CindyMerette</b></a> <strong>Uterino</strong> y vaginal! Jajjajaa RT\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2935151623\" dir=\"ltr\" href=\"/GucciMama3\"><s>@</s><b>GucciMama3</b></a>: J.LO tiene fuego interino!!!.. Un chamakito de 24 <strong>a\u00f1os</strong>.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nomehagaeso?src=hash\"><s>#</s><b>nomehagaeso</b></a>\"</p>", "timestamp": "2011-11-30T00:07:08", "timestamp_epochs": 1322611628, "tweet_id": "141669554349801473", "tweet_url": "/CynthiaJicell/status/141669554349801473", "user_id": "40032591", "username": "Cynthia Jicell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nomehagaeso"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CindyMerette", "text": "Uterino y vaginal! Jajjajaa RT\"@GucciMama3: J.LO tiene fuego interino!!!.. Un chamakito de 24 a\u00f1os.  #nomehagaeso\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Uterino</strong> y vaginal! Jajjajaa RT\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2935151623\" dir=\"ltr\" href=\"/GucciMama3\"><s>@</s><b>GucciMama3</b></a>: J.LO tiene fuego interino!!!.. Un chamakito de 24 <strong>a\u00f1os</strong>.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nomehagaeso?src=hash\"><s>#</s><b>nomehagaeso</b></a>\"</p>", "timestamp": "2011-11-30T00:04:25", "timestamp_epochs": 1322611465, "tweet_id": "141668870472744960", "tweet_url": "/CindyMerette/status/141668870472744960", "user_id": "36198840", "username": "Cindy Merette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cocoalejandro", "text": "El numero d veces q se incrementa el riesgo de cancede cuello uterino cuando el inicio de relaciones sexuales es antes d 16 a\u00f1os es 2 veces", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El numero d veces q se incrementa el riesgo de cancede cuello <strong>uterino</strong> cuando el inicio de relaciones sexuales es antes d 16 <strong>a\u00f1os</strong> es 2 veces</p>", "timestamp": "2011-11-29T13:58:31", "timestamp_epochs": 1322575111, "tweet_id": "141516391365881856", "tweet_url": "/cocoalejandro/status/141516391365881856", "user_id": "101111721", "username": "E. A.  GaLo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kimiitta", "text": "Vacuna contra el cancer cervico-uterino . entre 10 y 14 a\u00f1os es lo ideal .. shuu U.U !  Esperar\u00e9 a que sea m\u00e1s barata XD .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vacuna contra el cancer cervico-<strong>uterino</strong> . entre 10 y 14 <strong>a\u00f1os</strong> es lo ideal .. shuu U.U !  Esperar\u00e9 a que sea m\u00e1s barata XD .</p>", "timestamp": "2011-11-27T16:57:41", "timestamp_epochs": 1322413061, "tweet_id": "140836702745927680", "tweet_url": "/Kimiitta/status/140836702745927680", "user_id": "110777779", "username": "Camila Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "sexlecciones", "text": "De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra Uterino (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer a\u00f1o de uso  #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer <strong>a\u00f1o</strong> de uso  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-27T10:40:25", "timestamp_epochs": 1322390425, "tweet_id": "140741761298481152", "tweet_url": "/sexlecciones/status/140741761298481152", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cagnat1", "text": "37 mil vacunas en Veracruz contrav el virus del papiloma humano a ni\u00f1as desde nueve a\u00f1os para prevenir el cancer cervico-uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">37 mil vacunas en Veracruz contrav el virus del papiloma humano a ni\u00f1as desde nueve <strong>a\u00f1os</strong> para prevenir el cancer cervico-<strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2011-11-26T06:58:06", "timestamp_epochs": 1322290686, "tweet_id": "140323426953994240", "tweet_url": "/Cagnat1/status/140323426953994240", "user_id": "368107338", "username": "Cagnat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "guadalupegalvez", "text": "\"@cancermex: M\u00e1s de 270.000 mujeres mueren cada a\u00f1o en el mundo por c\u00e1ncer de cuello uterino.\" / di si a vacuna contra  VHP! #prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67216159\" dir=\"ltr\" href=\"/cancermex\"><s>@</s><b>cancermex</b></a>: M\u00e1s de 270.000 mujeres mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> en el mundo por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.\" / di si a vacuna contra  VHP! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>prevenci\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-25T21:44:23", "timestamp_epochs": 1322257463, "tweet_id": "140184078111612928", "tweet_url": "/guadalupegalvez/status/140184078111612928", "user_id": "117002555", "username": "Guadalupe G\u00e1lvez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "\u00bfSabias que el 80% de las mujeres que mueren a causa de C\u00e1ncer de Cuello Uterino no se hab\u00edan hecho una citolog\u00eda en 5 a\u00f1os o m\u00e1s?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabias que el 80% de las mujeres que mueren a causa de C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong> no se hab\u00edan hecho una citolog\u00eda en 5 <strong>a\u00f1os</strong> o m\u00e1s?</p>", "timestamp": "2011-11-25T21:40:01", "timestamp_epochs": 1322257201, "tweet_id": "140182979233329153", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/140182979233329153", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "cancermex", "text": "M\u00e1s de 270.000 mujeres mueren cada a\u00f1o en el mundo por c\u00e1ncer de cuello uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 270.000 mujeres mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> en el mundo por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-25T21:39:00", "timestamp_epochs": 1322257140, "tweet_id": "140182722382536704", "tweet_url": "/cancermex/status/140182722382536704", "user_id": "67216159", "username": "cancermex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saberdesexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariururda", "text": "Dispositivo Intra Uterino (DIU): Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 a\u00f1os, dependiendo del tipo de aparato. #saberdesexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU): Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 <strong>a\u00f1os</strong>, dependiendo del tipo de aparato. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saberdesexo?src=hash\"><s>#</s><b>saberdesexo</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-25T17:31:37", "timestamp_epochs": 1322242297, "tweet_id": "140120466449891328", "tweet_url": "/Mariururda/status/140120466449891328", "user_id": "137802476", "username": "~\u2665\u00bb\u0950Mariur\u0950\u00ab\u2665~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "azableh", "text": "Miro hoy el libro que escrib\u00ed hace siete a\u00f1os -Furor Uterino- y  veo que es un predecesor de Twitter. 80 p\u00e1ginas de malos twitts", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Miro hoy el libro que escrib\u00ed hace siete <strong>a\u00f1os</strong> -Furor <strong>Uterino</strong>- y  veo que es un predecesor de Twitter. 80 p\u00e1ginas de malos twitts</p>", "timestamp": "2010-06-20T15:30:40", "timestamp_epochs": 1277047840, "tweet_id": "16624654944", "tweet_url": "/azableh/status/16624654944", "user_id": "108409736", "username": "Adolfo Zableh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejandrina_47", "text": "@chavezcandanga de cuello uterino y tenia 22 a\u00f1os sin mas nada q solicitarle si no esperando de su ayuda mi comandante mi telefonos son", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a> de cuello <strong>uterino</strong> y tenia 22 <strong>a\u00f1os</strong> sin mas nada q solicitarle si no esperando de su ayuda mi comandante mi telefonos son</p>", "timestamp": "2010-06-17T23:09:50", "timestamp_epochs": 1276816190, "tweet_id": "16423175002", "tweet_url": "/alejandrina_47/status/16423175002", "user_id": "156783355", "username": "ALEJANDRINA LEON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "acuerdovital", "text": "Los #VPH de alto riesgo son los tipos 16,18,31,35,39,45,51,52,56 y 58 y est\u00e1n muy relacionados con el c\u00e1ncer de cuello uterino,ano y vulva.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> de alto riesgo son los tipos 16,18,31,35,39,45,51,52,56 y 58 y est\u00e1n muy relacionados con el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>,<strong>ano</strong> y vulva.</p>", "timestamp": "2010-06-10T14:58:19", "timestamp_epochs": 1276181899, "tweet_id": "15855836707", "tweet_url": "/acuerdovital/status/15855836707", "user_id": "143557265", "username": "Acuerdo Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hondudiario", "text": "M\u00e1s de mil 700 casos de c\u00e1ncer uterino al a\u00f1o, se registran en el pa\u00eds http://tinyurl.com/39ffclp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de mil 700 casos de c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> al <strong>a\u00f1o</strong>, se registran en el pa\u00eds http://tinyurl.com/39ffclp</p>", "timestamp": "2010-06-06T20:20:59", "timestamp_epochs": 1275855659, "tweet_id": "15578042317", "tweet_url": "/hondudiario/status/15578042317", "user_id": "94437807", "username": "Hondudiario.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sheilacoro", "text": "presidente mujeres desde 28 a 40 a\u00f1os de edad con cancer cuello uterino. ayudenos. en Altagracia-guarico. sheila 04142944538", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">presidente mujeres desde 28 a 40 <strong>a\u00f1os</strong> de edad con cancer cuello <strong>uterino</strong>. ayudenos. en Altagracia-guarico. sheila 04142944538</p>", "timestamp": "2010-06-05T19:29:06", "timestamp_epochs": 1275766146, "tweet_id": "15506982818", "tweet_url": "/sheilacoro/status/15506982818", "user_id": "146195285", "username": "Sheila Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH", "cancer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miverga", "text": "Virus del Papiloma Humano #VPH responsable por 100% de #cancer cuello uterino, 86% ano, 30% vulva, 25% pene, 20% or... http://is.gd/czJ2g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Virus del Papiloma Humano <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> responsable por 100% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cancer?src=hash\"><s>#</s><b>cancer</b></a> cuello <strong>uterino</strong>, 86% <strong>ano</strong>, 30% vulva, 25% pene, 20% or... http://is.gd/czJ2g</p>", "timestamp": "2010-06-02T15:00:31", "timestamp_epochs": 1275490831, "tweet_id": "15257070755", "tweet_url": "/miverga/status/15257070755", "user_id": "67225526", "username": "Tu verga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH", "cancer", "cacu"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArlettyVox", "text": "Virus del Papiloma Humano #VPH responsable por 100% de #cancer cuello uterino, 86% ano, 30% vulva, 25% pene, 20% orofaringe. #cacu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Virus del Papiloma Humano <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> responsable por 100% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cancer?src=hash\"><s>#</s><b>cancer</b></a> cuello <strong>uterino</strong>, 86% <strong>ano</strong>, 30% vulva, 25% pene, 20% orofaringe. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cacu?src=hash\"><s>#</s><b>cacu</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-02T14:59:40", "timestamp_epochs": 1275490780, "tweet_id": "15257006253", "tweet_url": "/ArlettyVox/status/15257006253", "user_id": "85194414", "username": "Arletty Pinel MD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nopodis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14524926297", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NitzaDitzel", "user_id": "31023138"}], "retweets": 0, "screen_name": "SoyAIvaro", "text": "@NitzaDitzel Vieras mi cara cdo el pediatra me dijo q la pr\u00f3xima vacuna era pa' prevenir el c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino... Ten\u00eda 7 a\u00f1os #nopodis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31023138\" dir=\"ltr\" href=\"/NitzaDitzel\"><s>@</s><b>NitzaDitzel</b></a> Vieras mi cara cdo el pediatra me dijo q la pr\u00f3xima vacuna era pa' prevenir el c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong>... Ten\u00eda 7 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nopodis?src=hash\"><s>#</s><b>nopodis</b></a></p>", "timestamp": "2010-05-23T00:34:38", "timestamp_epochs": 1274574878, "tweet_id": "14525039133", "tweet_url": "/SoyAIvaro/status/14525039133", "user_id": "122406393", "username": "SoyAIvaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vozdelatambora", "text": "@chavezcandangapedimos apoyo a pueblo soberano hace 3meses para morela  sola 3 hijos 33 a\u00f1os tiene cancer cuello uterino...  ayuda no llega!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@chavezcandangapedimos apoyo a pueblo soberano hace 3meses para morela  sola 3 hijos 33 <strong>a\u00f1os</strong> tiene cancer cuello <strong>uterino</strong>...  ayuda no llega!</p>", "timestamp": "2010-05-22T19:43:27", "timestamp_epochs": 1274557407, "tweet_id": "14512820259", "tweet_url": "/vozdelatambora/status/14512820259", "user_id": "140922707", "username": "radio comunitaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edaDelInternet"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cybereaper", "text": "Era una muchacha que padec\u00eda de tal furor uterino, que ten\u00eda mas visitas a su cama que la p\u00e1gina de google en un a\u00f1o. #D\u00edaDelInternet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Era una muchacha que padec\u00eda de tal furor <strong>uterino</strong>, que ten\u00eda mas visitas a su cama que la p\u00e1gina de google en un <strong>a\u00f1o</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDelInternet?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDelInternet</b></a></p>", "timestamp": "2010-05-18T05:30:56", "timestamp_epochs": 1274160656, "tweet_id": "14209630880", "tweet_url": "/Cybereaper/status/14209630880", "user_id": "35541930", "username": "Viejo amargado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "13993206593", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carlaangola", "user_id": "72627916"}], "retweets": 0, "screen_name": "HFPALACIOS", "text": "@carlaangola el cancer de cuello uterino en su fase precancerosa dura 10 a\u00f1os. O sea que una citologia anual evita la muerte por esta muerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72627916\" dir=\"ltr\" href=\"/carlaangola\"><s>@</s><b>carlaangola</b></a> el cancer de cuello <strong>uterino</strong> en su fase precancerosa dura 10 <strong>a\u00f1os</strong>. O sea que una citologia anual evita la muerte por esta muerte</p>", "timestamp": "2010-05-14T20:15:22", "timestamp_epochs": 1273868122, "tweet_id": "13995239735", "tweet_url": "/HFPALACIOS/status/13995239735", "user_id": "40491008", "username": "Hernan Palacios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dianae19", "text": "Hoy dia de la lucha contra el cancer de cuello uterino.A cuidarnos mujeres e ir a chequeo medico minimo 1 vez al a\u00f1o http://myloc.me/713bP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy dia de la lucha contra el cancer de cuello <strong>uterino</strong>.A cuidarnos mujeres e ir a chequeo medico minimo 1 vez al <strong>a\u00f1o</strong> http://myloc.me/713bP</p>", "timestamp": "2010-05-13T16:02:02", "timestamp_epochs": 1273766522, "tweet_id": "13921314912", "tweet_url": "/dianae19/status/13921314912", "user_id": "76749886", "username": "Diana Elena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Pajaropolitico", "text": "Desde 2006 el #c\u00e1ncer de mama desplaz\u00f3 al c\u00e9rvico uterino como principal causa de muerte en mujeres de 25 a\u00f1os y m\u00e1s: Secretar\u00eda de Salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde 2006 el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> de mama desplaz\u00f3 al c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> como principal causa de muerte en mujeres de 25 <strong>a\u00f1os</strong> y m\u00e1s: Secretar\u00eda de Salud</p>", "timestamp": "2010-05-11T00:59:26", "timestamp_epochs": 1273539566, "tweet_id": "13759071272", "tweet_url": "/Pajaropolitico/status/13759071272", "user_id": "84613584", "username": "Animal Pol\u00edtico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marina_m_photo", "text": "Mujeres, recuerden hacerse la citolog\u00eda cada a\u00f1o!! Prevengamos el c\u00e1ncer de cuello uterino :) http://myloc.me/6QeVM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres, recuerden hacerse la citolog\u00eda cada <strong>a\u00f1o</strong>!! Prevengamos el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> :) http://myloc.me/6QeVM</p>", "timestamp": "2010-05-08T14:25:28", "timestamp_epochs": 1273328728, "tweet_id": "13610732715", "tweet_url": "/marina_m_photo/status/13610732715", "user_id": "92109976", "username": "Marina Maldonado Fotograf\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miverga", "text": "@eduardo_semtei por ejemplo, el VPH tiene una estrecha relacion con el cancer de cuello uterino, pene, boca, ano, v... http://is.gd/c08aZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88539770\" dir=\"ltr\" href=\"/eduardo_semtei\"><s>@</s><b>eduardo_semtei</b></a> por ejemplo, el VPH tiene una estrecha relacion con el cancer de cuello <strong>uterino</strong>, pene, boca, <strong>ano</strong>, v... http://is.gd/c08aZ</p>", "timestamp": "2010-05-08T14:20:54", "timestamp_epochs": 1273328454, "tweet_id": "13610511321", "tweet_url": "/miverga/status/13610511321", "user_id": "67225526", "username": "Tu verga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "13608388414", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardo_semtei", "user_id": "88539770"}], "retweets": 0, "screen_name": "HFPALACIOS", "text": "@eduardo_semtei por ejemplo, el VPH tiene una estrecha relacion con el cancer de cuello uterino, pene, boca, ano, vulva, piel etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88539770\" dir=\"ltr\" href=\"/eduardo_semtei\"><s>@</s><b>eduardo_semtei</b></a> por ejemplo, el VPH tiene una estrecha relacion con el cancer de cuello <strong>uterino</strong>, pene, boca, <strong>ano</strong>, vulva, piel etc</p>", "timestamp": "2010-05-08T14:12:17", "timestamp_epochs": 1273327937, "tweet_id": "13610091190", "tweet_url": "/HFPALACIOS/status/13610091190", "user_id": "40491008", "username": "Hernan Palacios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "13517615959", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nelsonbocaranda", "user_id": "23719107"}], "retweets": 0, "screen_name": "HFPALACIOS", "text": "@NelsonBocaranda sabes que cada a\u00f1o mueren en Vzla mas 1500 mujeres por cancer de cuello uterino, que son padre y madre?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23719107\" dir=\"ltr\" href=\"/nelsonbocaranda\"><s>@</s><b>NelsonBocaranda</b></a> sabes que cada <strong>a\u00f1o</strong> mueren en Vzla mas 1500 mujeres por cancer de cuello <strong>uterino</strong>, que son padre y madre?</p>", "timestamp": "2010-05-07T00:46:37", "timestamp_epochs": 1273193197, "tweet_id": "13518367019", "tweet_url": "/HFPALACIOS/status/13518367019", "user_id": "40491008", "username": "Hernan Palacios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HFPALACIOS", "text": "La muerte anual de 1500 mujeres por cancer de cuello uterino, es como si se cayeran en un a\u00f1o 15 aviones con 150 mujeres cada uno. Trajedia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La muerte anual de 1500 mujeres por cancer de cuello <strong>uterino</strong>, es como si se cayeran en un <strong>a\u00f1o</strong> 15 aviones con 150 mujeres cada uno. Trajedia!</p>", "timestamp": "2010-05-06T22:43:05", "timestamp_epochs": 1273185785, "tweet_id": "13512420117", "tweet_url": "/HFPALACIOS/status/13512420117", "user_id": "40491008", "username": "Hernan Palacios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miverga", "text": "Sabian que de 200 tipos de VPH hay mas de 15 que tiene capacidad de producir cancer de cuello uterino, ano, pene, b... http://is.gd/bXwp8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabian que de 200 tipos de VPH hay mas de 15 que tiene capacidad de producir cancer de cuello <strong>uterino</strong>, <strong>ano</strong>, pene, b... http://is.gd/bXwp8</p>", "timestamp": "2010-05-06T22:40:23", "timestamp_epochs": 1273185623, "tweet_id": "13512292939", "tweet_url": "/miverga/status/13512292939", "user_id": "67225526", "username": "Tu verga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HFPALACIOS", "text": "Sabian ustedes que en Venezuela mueren cada a\u00f1o mas 1500 mujeres por cancer de cuello uterino y que generalmente son padre y madre.?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabian ustedes que en Venezuela mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> mas 1500 mujeres por cancer de cuello <strong>uterino</strong> y que generalmente son padre y madre.?</p>", "timestamp": "2010-05-06T22:40:02", "timestamp_epochs": 1273185602, "tweet_id": "13512276197", "tweet_url": "/HFPALACIOS/status/13512276197", "user_id": "40491008", "username": "Hernan Palacios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FUNACC12", "text": "El C\u00e1ncer C\u00e9rvico Uterino en M\u00e9xico es la segunda causa de muerte en mujeres mayores de 25 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El C\u00e1ncer C\u00e9rvico <strong>Uterino</strong> en M\u00e9xico es la segunda causa de muerte en mujeres mayores de 25 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2011-03-17T06:51:48", "timestamp_epochs": 1300344708, "tweet_id": "48275322264748032", "tweet_url": "/FUNACC12/status/48275322264748032", "user_id": "267603122", "username": "FUNACC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SAnticancerosa", "text": "La  CITOLOG\u00cdA es  la mejor herramienta para constatar el estado y preservar la salud del cuello uterino. Recuerda hac\u00e9rtela una vez al a\u00f1o!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La  CITOLOG\u00cdA es  la mejor herramienta para constatar el estado y preservar la salud del cuello <strong>uterino</strong>. Recuerda hac\u00e9rtela una vez al <strong>a\u00f1o</strong>!</p>", "timestamp": "2011-03-16T20:46:15", "timestamp_epochs": 1300308375, "tweet_id": "48122929296314368", "tweet_url": "/SAnticancerosa/status/48122929296314368", "user_id": "135576463", "username": "SAV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SAnticancerosa", "text": "Cada a\u00f1o m\u00e1s de 250 mil mujeres mueren en el mundo por c\u00e1ncer de cuello uterino. 80% de ellas proceden de pa\u00edses en desarrollo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada <strong>a\u00f1o</strong> m\u00e1s de 250 mil mujeres mueren en el mundo por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. 80% de ellas proceden de pa\u00edses en desarrollo.</p>", "timestamp": "2011-03-16T20:43:56", "timestamp_epochs": 1300308236, "tweet_id": "48122345973485568", "tweet_url": "/SAnticancerosa/status/48122345973485568", "user_id": "135576463", "username": "SAV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SAnticancerosa", "text": "En nuestro pa\u00eds, cerca de 1.700 personas fallecen al a\u00f1o a causa del c\u00e1ncer de cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En nuestro pa\u00eds, cerca de 1.700 personas fallecen al <strong>a\u00f1o</strong> a causa del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2011-03-16T20:43:15", "timestamp_epochs": 1300308195, "tweet_id": "48122174694887424", "tweet_url": "/SAnticancerosa/status/48122174694887424", "user_id": "135576463", "username": "SAV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "46675823322865664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "koneja", "user_id": "11033512"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrJosePablo", "text": "@koneja El ca cervico uterino aparece en mujeres mucho mas jovenes,x eso debes empezar los PAP a los 21 a\u00f1os (o 3 a\u00f1os despues de tu 1 vez)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11033512\" dir=\"ltr\" href=\"/koneja\"><s>@</s><b>koneja</b></a> El ca cervico <strong>uterino</strong> aparece en mujeres mucho mas jovenes,x eso debes empezar los PAP a los 21 <strong>a\u00f1os</strong> (o 3 <strong>a\u00f1os</strong> despues de tu 1 vez)</p>", "timestamp": "2011-03-12T21:05:40", "timestamp_epochs": 1299963940, "tweet_id": "46678263908667392", "tweet_url": "/DrJosePablo/status/46678263908667392", "user_id": "14289766", "username": "Jose Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rcnradio.com/noticias/08-03-11/cerca-de-250-mujeres-mueren-al-o-por-c-ncer-de-cuello-uterino"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jairfparra", "text": "Cerca de 250 mujeres mueren al a\u00f1o por c\u00e1ncer de cuello uterino http://www.rcnradio.com/noticias/08-03-11/cerca-de-250-mujeres-mueren-al-o-por-c-ncer-de-cuello-uterino\u00a0\u2026 v\u00eda @rcnlaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerca de 250 mujeres mueren al <strong>a\u00f1o</strong> por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnradio.com/noticias/08-03-11/cerca-de-250-mujeres-mueren-al-o-por-c-ncer-de-cuello-uterino\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oLOiDTD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnradio.com/noticias/08-03-11/cerca-de-250-mujeres-mueren-al-o-por-c-ncer-de-cuello-uterino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnradio.com/noticias/08-03</span><span class=\"invisible\">-11/cerca-de-250-mujeres-mueren-al-o-por-c-ncer-de-cuello-uterino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288737378\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnlaradio\"><s>@</s><b>rcnlaradio</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-11T03:30:54", "timestamp_epochs": 1299814254, "tweet_id": "46050437039800320", "tweet_url": "/jairfparra/status/46050437039800320", "user_id": "260337201", "username": "Jair Parra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cheiadecharme", "text": "E voc\u00ea? J\u00e1 fez o exame preventivo esse ano? Papanicolaou \u2013 Preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de colo uterino - http://tinyurl.com/3y7k9k9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E voc\u00ea? J\u00e1 fez o exame preventivo esse <strong>ano</strong>? Papanicolaou \u2013 Preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de colo <strong>uterino</strong> - http://tinyurl.com/3y7k9k9</p>", "timestamp": "2011-03-10T19:51:40", "timestamp_epochs": 1299786700, "tweet_id": "45934868483411969", "tweet_url": "/cheiadecharme/status/45934868483411969", "user_id": "138424814", "username": "Cheia de Charme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crisminiaturas", "text": "s\u00f3 tive cachorro pois achei duas cadelinhas na chuva na rua e adotei, uma me roubaram a outra morreu com 12 anos(problema uterino)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 tive cachorro pois achei duas cadelinhas na chuva na rua e adotei, uma me roubaram a outra morreu com 12 <strong>anos</strong>(problema <strong>uterino</strong>)</p>", "timestamp": "2011-03-10T16:56:49", "timestamp_epochs": 1299776209, "tweet_id": "45890864488263680", "tweet_url": "/crisminiaturas/status/45890864488263680", "user_id": "39673950", "username": "Crisminiaturas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanaCimarron", "text": "Cerca de 250 mujeres mueren al a\u00f1o por c\u00e1ncer de cuello uterino en Venezuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerca de 250 mujeres mueren al <strong>a\u00f1o</strong> por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en Venezuela</p>", "timestamp": "2011-03-09T15:03:13", "timestamp_epochs": 1299682993, "tweet_id": "45499888867360768", "tweet_url": "/PanaCimarron/status/45499888867360768", "user_id": "108306637", "username": "El Tenderete Cimarr\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NewsCancer", "text": "Cerca de 250 mujeres mueren al a\u00f1o por c\u00e1ncer de cuello uterino - RCN Radio: El Diario de Ot\u00fan Cerca de 250 mujeres... http://goo.gl/Qj0F1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerca de 250 mujeres mueren al <strong>a\u00f1o</strong> por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> - RCN Radio: El Diario de Ot\u00fan Cerca de 250 mujeres... http://goo.gl/Qj0F1</p>", "timestamp": "2011-03-09T02:24:25", "timestamp_epochs": 1299637465, "tweet_id": "45308929286209536", "tweet_url": "/NewsCancer/status/45308929286209536", "user_id": "232033568", "username": "\u25baNoticias de C\u00e1ncer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Minsa_Peru", "text": "Minsa inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer de cuello uterino en los colegios de Lima y Callao para proteger a las ni\u00f1as de 10 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Minsa inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en los colegios de Lima y Callao para proteger a las ni\u00f1as de 10 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-08T20:39:08", "timestamp_epochs": 1299616748, "tweet_id": "45222037983207424", "tweet_url": "/Minsa_Peru/status/45222037983207424", "user_id": "138471254", "username": "Ministerio de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "herpes_reportes", "text": "HERPES: Aparecen peque\u00f1as protuberancias rojas- en labios vaginales, cl\u00edtoris, vagina, la vulva, cuello uterino, el ano, muslos o las nalgas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HERPES: Aparecen peque\u00f1as protuberancias rojas- en labios vaginales, cl\u00edtoris, vagina, la vulva, cuello <strong>uterino</strong>, el <strong>ano</strong>, muslos o las nalgas</p>", "timestamp": "2011-03-08T16:18:07", "timestamp_epochs": 1299601087, "tweet_id": "45156352225587200", "tweet_url": "/herpes_reportes/status/45156352225587200", "user_id": "258432774", "username": "Eliminar Herpes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "danielkaramt", "text": "Jornadas  orientadas al combate del cancer de mama y el cervico uterino, primera y segunda causas de muerte en mujeres mayores de 25 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jornadas  orientadas al combate del cancer de mama y el cervico <strong>uterino</strong>, primera y segunda causas de muerte en mujeres mayores de 25 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-08T14:09:17", "timestamp_epochs": 1299593357, "tweet_id": "45123928854765568", "tweet_url": "/danielkaramt/status/45123928854765568", "user_id": "182185537", "username": "Daniel Karam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "44846242538323968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "javiba400", "user_id": "142442305"}], "retweets": 0, "screen_name": "inakimanero", "text": "@javiba400 @alexschlam Y qu\u00e9 tiene que ver el c\u00e1ncer de ano con todo esto?  Los heterosexuales contagian a sus mujeres con c\u00e1ncer uterino...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142442305\" dir=\"ltr\" href=\"/javiba400\"><s>@</s><b>javiba400</b></a> @alexschlam Y qu\u00e9 tiene que ver el c\u00e1ncer de <strong>ano</strong> con todo esto?  Los heterosexuales contagian a sus mujeres con c\u00e1ncer <strong>uterino</strong>...</p>", "timestamp": "2011-03-07T19:56:54", "timestamp_epochs": 1299527814, "tweet_id": "44849020144848896", "tweet_url": "/inakimanero/status/44849020144848896", "user_id": "115096859", "username": "I\u00f1aki Manero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anticancerosopc", "text": "En el pa\u00eds existe una cifra de 1602 muertes al a\u00f1o a causa del C\u00e1ncer de Cuello Uterino, y se estima que anualmente 3685 mujeres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el pa\u00eds existe una cifra de 1602 muertes al <strong>a\u00f1o</strong> a causa del C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong>, y se estima que anualmente 3685 mujeres</p>", "timestamp": "2011-03-04T23:33:45", "timestamp_epochs": 1299281625, "tweet_id": "43816430889746432", "tweet_url": "/anticancerosopc/status/43816430889746432", "user_id": "186975067", "username": "Anticanceroso Pto. C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mamaenbalance", "text": "Cada a\u00f1o hay m\u00e1s de 1/4 de mill\u00f3n de muertes por c\u00e1ncer  c\u00e9rvico uterino y m\u00e1s de 500 mil casos nuevos. Ocup\u2026 (cont) http://deck.ly/~KVhE3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada <strong>a\u00f1o</strong> hay m\u00e1s de 1/4 de mill\u00f3n de muertes por c\u00e1ncer  c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> y m\u00e1s de 500 mil casos nuevos. Ocup\u2026 (cont) http://deck.ly/~KVhE3</p>", "timestamp": "2011-03-03T16:55:48", "timestamp_epochs": 1299171348, "tweet_id": "43353893480046592", "tweet_url": "/mamaenbalance/status/43353893480046592", "user_id": "105049348", "username": "Mam\u00e1 en Balance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstadisticaHorrible"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tazadebarro", "text": "#EstadisticaHorrible 60% de la poblaci\u00f3n venezolana tiene VPH 1600 mujeres mueren al a\u00f1o por c\u00e1ncer de cuello uterino http://bit.ly/btvFTn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstadisticaHorrible?src=hash\"><s>#</s><b>EstadisticaHorrible</b></a> 60% de la poblaci\u00f3n venezolana tiene VPH 1600 mujeres mueren al <strong>a\u00f1o</strong> por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> http://bit.ly/btvFTn</p>", "timestamp": "2011-02-28T22:56:15", "timestamp_epochs": 1298933775, "tweet_id": "42357442348191744", "tweet_url": "/tazadebarro/status/42357442348191744", "user_id": "49071769", "username": "C\u00e9sar Javier Solano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cynthiazarza", "text": "RT @hugocelauro: Mujer menor de 26 a\u00f1os: Te pusiste ya tu vacuna contra HPV para evitar el C\u00e1ncer de cuello uterino?// donde hay eso doc?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44512428\" dir=\"ltr\" href=\"/hugocelauro\"><s>@</s><b>hugocelauro</b></a>: Mujer menor de 26 <strong>a\u00f1os</strong>: Te pusiste ya tu vacuna contra HPV para evitar el C\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>?// donde hay eso doc?</p>", "timestamp": "2011-02-28T15:05:35", "timestamp_epochs": 1298905535, "tweet_id": "42238992774733824", "tweet_url": "/cynthiazarza/status/42238992774733824", "user_id": "41580913", "username": "Cynthia Zarza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miguelangelvega", "text": "RT @hugocelauro: Mujer menor de 26 a\u00f1os: Te pusiste ya tu vacuna contra HPV para evitar el Cancer de cuello uterino?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44512428\" dir=\"ltr\" href=\"/hugocelauro\"><s>@</s><b>hugocelauro</b></a>: Mujer menor de 26 <strong>a\u00f1os</strong>: Te pusiste ya tu vacuna contra HPV para evitar el Cancer de cuello <strong>uterino</strong>?</p>", "timestamp": "2011-02-28T14:42:16", "timestamp_epochs": 1298904136, "tweet_id": "42233124708421632", "tweet_url": "/miguelangelvega/status/42233124708421632", "user_id": "68460121", "username": "Miguel Angel Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "hugocelauro", "text": "Mujer menor de 26 a\u00f1os: Te pusiste ya tu vacuna contra HPV para evitar el Cancer de cuello uterino?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer menor de 26 <strong>a\u00f1os</strong>: Te pusiste ya tu vacuna contra HPV para evitar el Cancer de cuello <strong>uterino</strong>?</p>", "timestamp": "2011-02-28T14:38:58", "timestamp_epochs": 1298903938, "tweet_id": "42232293716279296", "tweet_url": "/hugocelauro/status/42232293716279296", "user_id": "44512428", "username": "Hugo Celauro #42077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cuello"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "imatoncomedica", "text": "El C\u00e1ncer de #Cuello Uterino es prevenible, pero a pesar de eso 3.500 mujeres mueren al a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El C\u00e1ncer de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuello?src=hash\"><s>#</s><b>Cuello</b></a> <strong>Uterino</strong> es prevenible, pero a pesar de eso 3.500 mujeres mueren al <strong>a\u00f1o</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-10T19:36:57", "timestamp_epochs": 1412969817, "tweet_id": "520659266336997376", "tweet_url": "/imatoncomedica/status/520659266336997376", "user_id": "1201569594", "username": "IMAT ONCOMEDICA S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Puebla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "felipesandoval", "text": "La vacuna contra VPH puede reducir en dos terceras partes las muertes por c\u00e1ncer de cuello uterino. Vacuna a tus hijas de 11 a\u00f1os. #Puebla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vacuna contra VPH puede reducir en dos terceras partes las muertes por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. Vacuna a tus hijas de 11 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Puebla?src=hash\"><s>#</s><b>Puebla</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-09T14:31:57", "timestamp_epochs": 1412865117, "tweet_id": "520220124004245504", "tweet_url": "/felipesandoval/status/520220124004245504", "user_id": "40087688", "username": "Felipe Sandoval", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TraeTuCausa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andreaherrerafu", "text": "#TraeTuCausa mujer de 38 a\u00f1os muere de c\u00e1ncer cervico uterino deja 3 hijos el menor de 1 a\u00f1o 8 meses. Viudo queda con 1 deuda de 10 millones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TraeTuCausa?src=hash\"><s>#</s><b>TraeTuCausa</b></a> mujer de 38 <strong>a\u00f1os</strong> muere de c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong> deja 3 hijos el menor de 1 <strong>a\u00f1o</strong> 8 meses. Viudo queda con 1 deuda de 10 millones</p>", "timestamp": "2014-10-08T23:40:01", "timestamp_epochs": 1412811601, "tweet_id": "519995662902251520", "tweet_url": "/Andreaherrerafu/status/519995662902251520", "user_id": "103093812", "username": "Andrea Herrera Funes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Exclusiva"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzYrV5PCQAAeB_8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ForoTigrero", "text": "@EstoEs_Beisbol #Exclusiva El hermanito del tigre tiene 2 a\u00f1os, aqu\u00ed un eco uterino que lo prueba ;) pic.twitter.com/vA7AM4wJK3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1546845794\" dir=\"ltr\" href=\"/EstoEs_Beisbol\"><s>@</s><b>EstoEs_Beisbol</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Exclusiva?src=hash\"><s>#</s><b>Exclusiva</b></a> El hermanito del tigre tiene 2 <strong>a\u00f1os</strong>, aqu\u00ed un eco <strong>uterino</strong> que lo prueba ;) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vA7AM4wJK3\">pic.twitter.com/vA7AM4wJK3</a></p>", "timestamp": "2014-10-08T00:48:20", "timestamp_epochs": 1412729300, "tweet_id": "519650464858533889", "tweet_url": "/ForoTigrero/status/519650464858533889", "user_id": "76556791", "username": "Foro Tigres de Aragua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andreaherrerafu", "text": "@leonardofarkas @leonardofarkas 1 viudo con 3 hijos necesita d su ayuda, su mujer de 37 a\u00f1os muri\u00f3 d c\u00e1ncer cervico uterino.Ay\u00fademe a ayudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16709879\" dir=\"ltr\" href=\"/leonardofarkas\"><s>@</s><b>leonardofarkas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16709879\" dir=\"ltr\" href=\"/leonardofarkas\"><s>@</s><b>leonardofarkas</b></a> 1 viudo con 3 hijos necesita d su ayuda, su mujer de 37 <strong>a\u00f1os</strong> muri\u00f3 d c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong>.Ay\u00fademe a ayudar</p>", "timestamp": "2014-10-08T00:45:47", "timestamp_epochs": 1412729147, "tweet_id": "519649824929361920", "tweet_url": "/Andreaherrerafu/status/519649824929361920", "user_id": "103093812", "username": "Andrea Herrera Funes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ENARM", "CASOSCLINICOSENARM"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1pYnvzPqS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AulaENARM", "text": "#ENARM #CASOSCLINICOSENARM\nFemenino de 51 a\u00f1os, con mioma uterino de tama\u00f1o equivalente a una gestaci\u00f3n de 12... http://fb.me/1pYnvzPqS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENARM?src=hash\"><s>#</s><b>ENARM</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CASOSCLINICOSENARM?src=hash\"><s>#</s><b>CASOSCLINICOSENARM</b></a>\nFemenino de 51 <strong>a\u00f1os</strong>, con mioma <strong>uterino</strong> de tama\u00f1o equivalente a una gestaci\u00f3n de 12... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1pYnvzPqS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eu9ojpBWa1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1pYnvzPqS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1pYnvzPqS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T12:40:29", "timestamp_epochs": 1412599229, "tweet_id": "519104908222816256", "tweet_url": "/AulaENARM/status/519104908222816256", "user_id": "2806605417", "username": "Aula ENARM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "DilianFrancisca", "text": "1 de cada 25 mujeres en Colombia tendr\u00e1 c\u00e1ncer de cuello uterino y 2.500 mujeres morir\u00e1n este a\u00f1o por su causa, hay que vacunar! @agaviriau", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 de cada 25 mujeres en Colombia tendr\u00e1 c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y 2.500 mujeres morir\u00e1n este <strong>a\u00f1o</strong> por su causa, hay que vacunar! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175806207\" dir=\"ltr\" href=\"/agaviriau\"><s>@</s><b>agaviriau</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T20:05:16", "timestamp_epochs": 1412539516, "tweet_id": "518854455664865281", "tweet_url": "/DilianFrancisca/status/518854455664865281", "user_id": "1729302205", "username": "Dilian Francisca T.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andreaherrerafu", "text": "@leonardofarcas @leonardofarkas una familia necesita de su ayuda. Perdieron a su madre 37 a\u00f1os v\u00edctima de c\u00e1ncer cervico uterino 3 hijos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"855194288\" dir=\"ltr\" href=\"/leonardofarcas\"><s>@</s><b>leonardofarcas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16709879\" dir=\"ltr\" href=\"/leonardofarkas\"><s>@</s><b>leonardofarkas</b></a> una familia necesita de su ayuda. Perdieron a su madre 37 <strong>a\u00f1os</strong> v\u00edctima de c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong> 3 hijos</p>", "timestamp": "2014-10-05T20:00:08", "timestamp_epochs": 1412539208, "tweet_id": "518853163873751040", "tweet_url": "/Andreaherrerafu/status/518853163873751040", "user_id": "103093812", "username": "Andrea Herrera Funes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DoctorJRamirez", "text": "@DoctoraFernanda Nuestro amigo el Prof Mats Brannstrom quien nos visit\u00f3 hace 5 a\u00f1os logr\u00f3 el primer nacimiento luego de transplante uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"570300591\" dir=\"ltr\" href=\"/DoctoraFernanda\"><s>@</s><b>DoctoraFernanda</b></a> Nuestro amigo el Prof Mats Brannstrom quien nos visit\u00f3 hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> logr\u00f3 el primer nacimiento luego de transplante <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-04T13:12:03", "timestamp_epochs": 1412428323, "tweet_id": "518388078344671233", "tweet_url": "/DoctorJRamirez/status/518388078344671233", "user_id": "1089246631", "username": "Jorge Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tabasco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Tona_GC", "text": "Centro y C\u00e1rdenas han registrado en el a\u00f1o 32 casos de c\u00e1ncer de mama y 17 del tipo uterino. #Tabasco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Centro y C\u00e1rdenas han registrado en el <strong>a\u00f1o</strong> 32 casos de c\u00e1ncer de mama y 17 del tipo <strong>uterino</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tabasco?src=hash\"><s>#</s><b>Tabasco</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-03T21:13:07", "timestamp_epochs": 1412370787, "tweet_id": "518146751903981568", "tweet_url": "/Tona_GC/status/518146751903981568", "user_id": "70079670", "username": "Tona Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ExplorarteEsPrevenir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alessandra_mart", "text": "Desde el a\u00f1o 2006 el c\u00e1ncer de mama es causante de un mayor n\u00famero de muertes que el c\u00e1ncer c\u00e9rvico-uterino en M\u00e9xico. #ExplorarteEsPrevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde el <strong>a\u00f1o</strong> 2006 el c\u00e1ncer de mama es causante de un mayor n\u00famero de muertes que el c\u00e1ncer c\u00e9rvico-<strong>uterino</strong> en M\u00e9xico. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ExplorarteEsPrevenir?src=hash\"><s>#</s><b>ExplorarteEsPrevenir</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-03T18:56:33", "timestamp_epochs": 1412362593, "tweet_id": "518112387359342593", "tweet_url": "/alessandra_mart/status/518112387359342593", "user_id": "179807495", "username": "Alessandra Mart", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH", "gineconsulta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vaginoestetica", "text": "El #VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o ano #gineconsulta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o <strong>ano</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gineconsulta?src=hash\"><s>#</s><b>gineconsulta</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T23:30:58", "timestamp_epochs": 1412292658, "tweet_id": "517819056842608640", "tweet_url": "/Vaginoestetica/status/517819056842608640", "user_id": "1502353910", "username": "doctornottola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDTSO", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/c3a5rHo3SU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:53:26", "timestamp_epochs": 1412283206, "tweet_id": "517779410758692864", "tweet_url": "/REDTSO/status/517779410758692864", "user_id": "2512663946", "username": "Red Sur Occidente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "USSDelSur", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ic95V4ftZJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:52:53", "timestamp_epochs": 1412283173, "tweet_id": "517779272808022017", "tweet_url": "/USSDelSur/status/517779272808022017", "user_id": "448065622", "username": "Unidad de Servicios de Salud del Sur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "USSLaVictoria", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HNyDEBB3AO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:51:28", "timestamp_epochs": 1412283088, "tweet_id": "517778918682918912", "tweet_url": "/USSLaVictoria/status/517778918682918912", "user_id": "240026692", "username": "USS La Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kemerrcardenas", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X6znyFwM8X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:41:17", "timestamp_epochs": 1412282477, "tweet_id": "517776353601802241", "tweet_url": "/kemerrcardenas/status/517776353601802241", "user_id": "608497502", "username": "kemer ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "USSEngativa", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y \nmalignas d cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y \nmalignas d cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GAvJdJNZVp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:40:12", "timestamp_epochs": 1412282412, "tweet_id": "517776082922389504", "tweet_url": "/USSEngativa/status/517776082922389504", "user_id": "1215096691", "username": "USS Engativ\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "USSSanCristobal", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas de cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas de cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wTcMiQsxaw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:40:09", "timestamp_epochs": 1412282409, "tweet_id": "517776070376837121", "tweet_url": "/USSSanCristobal/status/517776070376837121", "user_id": "220824319", "username": "USS San Crist\u00f3bal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "USSEngativa", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GAvJdJNZVp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:38:39", "timestamp_epochs": 1412282319, "tweet_id": "517775692285874176", "tweet_url": "/USSEngativa/status/517775692285874176", "user_id": "1215096691", "username": "USS Engativ\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosVacunaVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1n5HROz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "USSTunjuelito", "text": "#BeneficiosVacunaVPH La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello uterino,vulva,vagina y ano. http://bit.ly/1n5HROz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosVacunaVPH?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosVacunaVPH</b></a> La vacuna protege contra lesiones premalignas y malignas d cuello <strong>uterino</strong>,vulva,vagina y <strong>ano</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1n5HROz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kYckhN76m9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1n5HROz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1n5HROz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-02T20:35:31", "timestamp_epochs": 1412282131, "tweet_id": "517774902464905216", "tweet_url": "/USSTunjuelito/status/517774902464905216", "user_id": "474249634", "username": "USS Tunjuelito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ruffopy", "text": "\"@Parapapaz: Ojal\u00e1 mi vecina de 15 a\u00f1os con acn\u00e9 y furor uterino se calme con su one direction.\" Y las believer tambi\u00e9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3447896776\" dir=\"ltr\" href=\"/parapapaz\"><s>@</s><b>Parapapaz</b></a>: Ojal\u00e1 mi vecina de 15 <strong>a\u00f1os</strong> con acn\u00e9 y furor <strong>uterino</strong> se calme con su one direction.\" Y las believer tambi\u00e9n</p>", "timestamp": "2014-01-20T13:32:06", "timestamp_epochs": 1390224726, "tweet_id": "425259439747502080", "tweet_url": "/ruffopy/status/425259439747502080", "user_id": "108964553", "username": "Efejota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425132145128906752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_renoooo_", "user_id": "285243081"}], "retweets": 0, "screen_name": "iRicardoAndres", "text": "@Cuuello_Uterino Tu ex suegro no te va a dar clases este a\u00f1o JAJAJAJAJAJAJAJA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Cuuello_<strong>Uterino</strong> Tu ex suegro no te va a dar clases este <strong>a\u00f1o</strong> JAJAJAJAJAJAJAJA.</p>", "timestamp": "2014-01-20T05:18:39", "timestamp_epochs": 1390195119, "tweet_id": "425135260431818752", "tweet_url": "/iRicardoAndres/status/425135260431818752", "user_id": "225199185", "username": "Ricardo Andres.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425132145128906752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_renoooo_", "user_id": "285243081"}], "retweets": 0, "screen_name": "iRicardoAndres", "text": "@Cuuello_Uterino Tranquila querida, ya este a\u00f1o no la tienes en tu curso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Cuuello_<strong>Uterino</strong> Tranquila querida, ya este <strong>a\u00f1o</strong> no la tienes en tu curso.</p>", "timestamp": "2014-01-20T05:07:28", "timestamp_epochs": 1390194448, "tweet_id": "425132445046829056", "tweet_url": "/iRicardoAndres/status/425132445046829056", "user_id": "225199185", "username": "Ricardo Andres.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fluchaire", "text": "\"@PepeStalin: ... necesita pollas j\u00f3venes para saciar su furor uterino.\" <-- La frase del d\u00eda, del a\u00f1o!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129016121\" dir=\"ltr\" href=\"/PepeStalin\"><s>@</s><b>PepeStalin</b></a>: ... necesita pollas j\u00f3venes para saciar su furor <strong>uterino</strong>.\" &lt;-- La frase del d\u00eda, del <strong>a\u00f1o</strong>!</p>", "timestamp": "2014-01-18T22:41:58", "timestamp_epochs": 1390084918, "tweet_id": "424673042519060480", "tweet_url": "/fluchaire/status/424673042519060480", "user_id": "40327350", "username": "Fluchaire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ControlGinecol\u00f3gico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "Las lesiones premalignas progresar\u00e1n a c\u00e1ncer de cuello uterino en el plazo de 10 a\u00f1os si no se tratan. Debes seguir #ControlGinecol\u00f3gico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las lesiones premalignas progresar\u00e1n a c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en el plazo de 10 <strong>a\u00f1os</strong> si no se tratan. Debes seguir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ControlGinecol%C3%B3gico?src=hash\"><s>#</s><b>ControlGinecol\u00f3gico</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-18T12:02:52", "timestamp_epochs": 1390046572, "tweet_id": "424512207662370816", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/424512207662370816", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drazulayderma", "text": "El tabaquismo se asocia con un mayor riesgo de c\u00e1ncer de piel, especialmente carcinoma espinocelular de pene,vulva,cuello uterino,ano y boca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tabaquismo se asocia con un mayor riesgo de c\u00e1ncer de piel, especialmente carcinoma espinocelular de pene,vulva,cuello <strong>uterino</strong>,<strong>ano</strong> y boca</p>", "timestamp": "2014-01-15T21:40:17", "timestamp_epochs": 1389822017, "tweet_id": "423570359418617856", "tweet_url": "/drazulayderma/status/423570359418617856", "user_id": "68078536", "username": "Dra Zulay Rivera P", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milagrosfb", "text": "Aprovecha que esta iniciando el a\u00f1o y acude para realizarte tu citologia o papanicolau. Cuida tu salud y prev\u00e9n el c\u00e1ncer de cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprovecha que esta iniciando el <strong>a\u00f1o</strong> y acude para realizarte tu citologia o papanicolau. Cuida tu salud y prev\u00e9n el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2014-01-15T19:04:27", "timestamp_epochs": 1389812667, "tweet_id": "423531141329469440", "tweet_url": "/milagrosfb/status/423531141329469440", "user_id": "141836424", "username": "milagrosfrnandzbleli", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BeBOp2pCYAAPuqe.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "drabriss", "text": "Paciente de 28 a\u00f1os, con antecedente de legrado uterino, con embarazo de 6 semanas. Se evidencia Sinequia Uterina . pic.twitter.com/2gurJuhzZn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paciente de 28 <strong>a\u00f1os</strong>, con antecedente de legrado <strong>uterino</strong>, con embarazo de 6 semanas. Se evidencia Sinequia Uterina . <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2gurJuhzZn\">pic.twitter.com/2gurJuhzZn</a></p>", "timestamp": "2014-01-15T12:02:04", "timestamp_epochs": 1389787324, "tweet_id": "423424846182100992", "tweet_url": "/drabriss/status/423424846182100992", "user_id": "722319464", "username": "Dra. Brisman Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "celan", "text": "En las mujeres, el #VPH afecta los revestimientos de la vagina, la vulva, cuello uterino el ano, o el recto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En las mujeres, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> afecta los revestimientos de la vagina, la vulva, cuello <strong>uterino</strong> el <strong>ano</strong>, o el recto.</p>", "timestamp": "2014-01-13T19:31:37", "timestamp_epochs": 1389641497, "tweet_id": "422813199973744641", "tweet_url": "/celan/status/422813199973744641", "user_id": "262541903", "username": "Celan Los Naranjos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maicc37", "text": "Creo q con los a\u00f1os supe recrear la sensaci\u00f3n de bienestar q experimenta el feto en el estado uterino, pero abajo del acolchado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo q con los <strong>a\u00f1os</strong> supe recrear la sensaci\u00f3n de bienestar q experimenta el feto en el estado <strong>uterino</strong>, pero abajo del acolchado.</p>", "timestamp": "2014-01-12T20:03:54", "timestamp_epochs": 1389557034, "tweet_id": "422458938278567936", "tweet_url": "/maicc37/status/422458938278567936", "user_id": "332530996", "username": "...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariacassinoo", "text": "\"Creo q con los a\u00f1os supe recrear la sensaci\u00f3n de bienestar q experimenta el feto en el estado uterino, pero abajo del acolchado.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Creo q con los <strong>a\u00f1os</strong> supe recrear la sensaci\u00f3n de bienestar q experimenta el feto en el estado <strong>uterino</strong>, pero abajo del acolchado.\"</p>", "timestamp": "2014-01-12T17:42:30", "timestamp_epochs": 1389548550, "tweet_id": "422423355405254656", "tweet_url": "/mariacassinoo/status/422423355405254656", "user_id": "973893150", "username": "\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "tecitodedroga", "text": "Creo q con los a\u00f1os supe recrear la sensaci\u00f3n de bienestar q experimenta el feto en el estado uterino, pero abajo del acolchado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo q con los <strong>a\u00f1os</strong> supe recrear la sensaci\u00f3n de bienestar q experimenta el feto en el estado <strong>uterino</strong>, pero abajo del acolchado.</p>", "timestamp": "2014-01-12T16:25:47", "timestamp_epochs": 1389543947, "tweet_id": "422404046327386112", "tweet_url": "/tecitodedroga/status/422404046327386112", "user_id": "890360568", "username": "Tecitovirus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OrientacionySalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Orient_Salud", "text": "Hay pruebas del VPH para ayudar a detectar el c\u00e1ncer de cuello uterino en mujeres de 30 a\u00f1os o m\u00e1s. #OrientacionySalud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay pruebas del VPH para ayudar a detectar el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en mujeres de 30 <strong>a\u00f1os</strong> o m\u00e1s. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OrientacionySalud?src=hash\"><s>#</s><b>OrientacionySalud</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-10T21:43:35", "timestamp_epochs": 1389390215, "tweet_id": "421759249270587392", "tweet_url": "/Orient_Salud/status/421759249270587392", "user_id": "2283053707", "username": "Orientacion y Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CARAMELODULCE_2", "text": "Hoy 9 de enero cumple mi madre 2 a\u00f1os de avermela quitado un cancer uterino asi como me quito a nuestro padre el 5 marzo pero se q estan aca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy 9 de enero cumple mi madre 2 <strong>a\u00f1os</strong> de avermela quitado un cancer <strong>uterino</strong> asi como me quito a nuestro padre el 5 marzo pero se q estan aca</p>", "timestamp": "2014-01-09T15:53:59", "timestamp_epochs": 1389282839, "tweet_id": "421308880186900481", "tweet_url": "/CARAMELODULCE_2/status/421308880186900481", "user_id": "247895263", "username": "DULCE SUNIAGA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3nhttp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/zMu2H2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "divagi_co", "text": "El c\u00e1ncer del cuello uterino es el responsable de 273.000 muertes al a\u00f1o. Haz tus controles a tiempo. \u00a0#Prevenci\u00f3nhttp://goo.gl/zMu2H2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer del cuello <strong>uterino</strong> es el responsable de 273.000 muertes al <strong>a\u00f1o</strong>. Haz tus controles a tiempo. \u00a0<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Prevenci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/zMu2H2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/r2Q9XOp208\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/zMu2H2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/zMu2H2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-07T12:50:38", "timestamp_epochs": 1389099038, "tweet_id": "420537964096393217", "tweet_url": "/divagi_co/status/420537964096393217", "user_id": "475052743", "username": "Divagi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 35, "screen_name": "luismonsalvo", "text": "55. Mil ni\u00f1as, adolescentes y j\u00f3venes entre los 9 y 18 a\u00f1os d edad en todo el Cesar han sido vacunadas xra prevenir c\u00e1ncer d cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">55. Mil ni\u00f1as, adolescentes y j\u00f3venes entre los 9 y 18 <strong>a\u00f1os</strong> d edad en todo el Cesar han sido vacunadas xra prevenir c\u00e1ncer d cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2014-01-06T17:09:11", "timestamp_epochs": 1389028151, "tweet_id": "420240643034992641", "tweet_url": "/luismonsalvo/status/420240643034992641", "user_id": "61799669", "username": "Luis Alberto Monsalvo Gobernador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hdesalud", "text": "Sabias que hay mas de 200 subtipos de VPH y que de ellos 15 son responsables del cancer de cuello uterino, vulva,  piel,  ano,  boca y pene", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabias que hay mas de 200 subtipos de VPH y que de ellos 15 son responsables del cancer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva,  piel,  <strong>ano</strong>,  boca y pene</p>", "timestamp": "2014-01-05T17:55:56", "timestamp_epochs": 1388944556, "tweet_id": "419890019089018880", "tweet_url": "/Hdesalud/status/419890019089018880", "user_id": "1451556018", "username": "Hernan Palacios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Soullessinsane_", "text": "\"@Cuuello_Uterino: Me voy a quitar las ilusiones para empezar bien el a\u00f1o.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@Cuuello_<strong>Uterino</strong>: Me voy a quitar las ilusiones para empezar bien el <strong>a\u00f1o</strong>.\"</p>", "timestamp": "2014-01-02T03:24:19", "timestamp_epochs": 1388633059, "tweet_id": "418583508144381952", "tweet_url": "/Soullessinsane_/status/418583508144381952", "user_id": "1468296308", "username": "Ross", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbHgJnWXsAAMGzV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vacunar", "text": "EL HPV es un virus que, entre otras complicaciones, puede provocar c\u00e1ncer de cuello uterino. Se transmite por contacto sexual y por transmisi\u00f3n vertical (de madre a hijo/a).\nEn nuestro pa\u00eds, la vacuna contra el HPV est\u00e1 indicada para ni\u00f1as y ni\u00f1os de 11 a\u00f1os. pic.twitter.com/Pp3fN1WJlZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL HPV es un virus que, entre otras complicaciones, puede provocar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. Se transmite por contacto sexual y por transmisi\u00f3n vertical (de madre a hijo/a).\nEn nuestro pa\u00eds, la vacuna contra el HPV est\u00e1 indicada para ni\u00f1as y ni\u00f1os de 11 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Pp3fN1WJlZ\">pic.twitter.com/Pp3fN1WJlZ</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T14:00:01", "timestamp_epochs": 1593007201, "tweet_id": "1275790788400578562", "tweet_url": "/vacunar/status/1275790788400578562", "user_id": "479701640", "username": "VACUNAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1275517031840919553", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElUnicoDuke", "user_id": "34830134"}, {"screen_name": "acapi76", "user_id": "232080308"}], "retweets": 0, "screen_name": "newmule", "text": "Yo tenia 4 cuatro a\u00f1os, mi instinto uterino estaba re mil muerto. O sea, lo entiendo pero jam\u00e1s lo har\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tenia 4 cuatro <strong>a\u00f1os</strong>, mi instinto <strong>uterino</strong> estaba re mil muerto. O sea, lo entiendo pero jam\u00e1s lo har\u00eda</p>", "timestamp": "2020-06-24T04:03:13", "timestamp_epochs": 1592971393, "tweet_id": "1275640598448521223", "tweet_url": "/newmule/status/1275640598448521223", "user_id": "809417740708618240", "username": "Pump-a-rum \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbPhxYMXkAM6oZ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "germanquirozsex", "text": "Endoceptivo uterino. Algunos son de cobre, otros liberan hormonas. Dependiendo de cu\u00e1l pueden durar en posici\u00f3n entre 2 y 12 a\u00f1os. Son un m\u00e9todo anticonceptivo eficaz, de los que menos alteran la funci\u00f3n sexual de la muerte pic.twitter.com/Qw90rVzWu0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Endoceptivo <strong>uterino</strong>. Algunos son de cobre, otros liberan hormonas. Dependiendo de cu\u00e1l pueden durar en posici\u00f3n entre 2 y 12 <strong>a\u00f1os</strong>. Son un m\u00e9todo anticonceptivo eficaz, de los que menos alteran la funci\u00f3n sexual de la muerte <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qw90rVzWu0\">pic.twitter.com/Qw90rVzWu0</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T02:07:04", "timestamp_epochs": 1592964424, "tweet_id": "1275611366997536768", "tweet_url": "/germanquirozsex/status/1275611366997536768", "user_id": "2770274302", "username": "German Quiroz - Sex\u00f3logo Clinico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nelsmelgar", "text": "Eventos cronol\u00f3gicos de la bondad de Dios en mi vida: (Sanidad)\n-1996 Mi hija reci\u00e9n nacida 8 d\u00edas en cuidados intensivos.\n-2000 La madre de mis hijos, c\u00e1ncer de cuello uterino.\n-2014 Mi hijo con soplo en el coraz\u00f3n.\n- Y mi persona con otitis aguda cr\u00f3nica durante 33 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eventos cronol\u00f3gicos de la bondad de Dios en mi vida: (Sanidad)\n-1996 Mi hija reci\u00e9n nacida 8 d\u00edas en cuidados intensivos.\n-2000 La madre de mis hijos, c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.\n-2014 Mi hijo con soplo en el coraz\u00f3n.\n- Y mi persona con otitis aguda cr\u00f3nica durante 33 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-24T01:36:47", "timestamp_epochs": 1592962607, "tweet_id": "1275603747666825216", "tweet_url": "/nelsmelgar/status/1275603747666825216", "user_id": "578546124", "username": "Nelson Melgar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VickyLaSicaria"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LeivaPotter/status/1275290278983872512"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Josealexsanche", "text": "Caimos redonditos en la trampa...   Y obviamente, #VickyLaSicaria si va a tener bono de desempe\u00f1o este a\u00f1o!!\n\nTrump dijo que no confiaba en el Uterino, y que se reuniria con el dictador @NicolasMaduro ... y eso no se miro por aca, por estar pendientes de VICKY..\n\nMuchas guevas...https://twitter.com/LeivaPotter/status/1275290278983872512\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Caimos redonditos en la trampa...   Y obviamente, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VickyLaSicaria?src=hash\"><s>#</s><b>VickyLaSicaria</b></a> si va a tener bono de desempe\u00f1o este <strong>a\u00f1o</strong>!!\n\nTrump dijo que no confiaba en el <strong>Uterino</strong>, y que se reuniria con el dictador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> ... y eso no se miro por aca, por estar pendientes de VICKY..\n\nMuchas guevas...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LeivaPotter/status/1275290278983872512\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xkC188wKi2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LeivaPotter/status/1275290278983872512\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LeivaPotter/st</span><span class=\"invisible\">atus/1275290278983872512</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T11:36:23", "timestamp_epochs": 1592912183, "tweet_id": "1275392254505598978", "tweet_url": "/Josealexsanche/status/1275392254505598978", "user_id": "539571382", "username": "Jose A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275180456112242689", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "astridvalentina", "user_id": "77349945"}, {"screen_name": "R3dW4rri0r", "user_id": "306732475"}], "retweets": 0, "screen_name": "clarikaf", "text": "Hay much\u00edsimas circunstancias donde decir que las mujeres son mujeres porque menstruan es una exclusi\u00f3n. Por ejemplo, mi amiga de 34 a\u00f1os que tuvo c\u00e1ncer de cuello uterino y ya no tiene el periodo. La anemia, la menopausia, entre otros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay much\u00edsimas circunstancias donde decir que las mujeres son mujeres porque menstruan es una exclusi\u00f3n. Por ejemplo, mi amiga de 34 <strong>a\u00f1os</strong> que tuvo c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y ya no tiene el periodo. La anemia, la menopausia, entre otros.</p>", "timestamp": "2020-06-22T22:29:29", "timestamp_epochs": 1592864969, "tweet_id": "1275194222078033922", "tweet_url": "/clarikaf/status/1275194222078033922", "user_id": "62128557", "username": "Clarika", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "Migdali08135144", "text": "@rafaellacava10 @Alemarvez10 @dcabellor necesito ayuda para paciente con c\u00e1ncer de cuello uterino que requiere radio y quimio no contamos con recursos necesidad extrema Yanire D\u00edaz 39 a\u00f1os de edad y cuatro menores a cargo 0412 4622661", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260419394\" dir=\"ltr\" href=\"/rafaellacava10\"><s>@</s><b>rafaellacava10</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"896369253712097281\" dir=\"ltr\" href=\"/Alemarvez10\"><s>@</s><b>Alemarvez10</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128262354\" dir=\"ltr\" href=\"/dcabellor\"><s>@</s><b>dcabellor</b></a> necesito ayuda para paciente con c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> que requiere radio y quimio no contamos con recursos necesidad extrema Yanire D\u00edaz 39 <strong>a\u00f1os</strong> de edad y cuatro menores a cargo 0412 4622661</p>", "timestamp": "2020-06-22T21:46:12", "timestamp_epochs": 1592862372, "tweet_id": "1275183329135013890", "tweet_url": "/Migdali08135144/status/1275183329135013890", "user_id": "1217188922528321536", "username": "Migdalia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbIsl7_U4AANYmt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2AXFmwF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nmchwa", "text": "Lo m\u00e1s importante que puede hacer para ayudar a prevenir el c\u00e1ncer cervical o de cuello uterino, es hacerse regularmente pruebas de detecci\u00f3n a partir de los 21 a\u00f1os. Lea aqu\u00ed algunas formas en que puede reducir su riesgo de c\u00e1ncer cervical:\n\nhttps://bit.ly/2AXFmwF\u00a0pic.twitter.com/YE75mug4a7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00e1s importante que puede hacer para ayudar a prevenir el c\u00e1ncer cervical o de cuello <strong>uterino</strong>, es hacerse regularmente pruebas de detecci\u00f3n a partir de los 21 <strong>a\u00f1os</strong>. Lea aqu\u00ed algunas formas en que puede reducir su riesgo de c\u00e1ncer cervical:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2AXFmwF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sJRtjfSWsl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2AXFmwF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2AXFmwF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YE75mug4a7\">pic.twitter.com/YE75mug4a7</a></p>", "timestamp": "2020-06-22T18:17:29", "timestamp_epochs": 1592849849, "tweet_id": "1275130805522554881", "tweet_url": "/nmchwa/status/1275130805522554881", "user_id": "1269032118534823937", "username": "New Mexico Community Health Worker Association", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbIsgI5UYAAdckd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2AXFmwF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NuestraSaludLLC", "text": "Lo m\u00e1s importante que puede hacer para ayudar a prevenir el c\u00e1ncer cervical o de cuello uterino, es hacerse regularmente pruebas de detecci\u00f3n a partir de los 21 a\u00f1os. Lea aqu\u00ed algunas formas en que puede reducir su riesgo de c\u00e1ncer cervical:\n\nhttps://bit.ly/2AXFmwF\u00a0pic.twitter.com/mLuVGggyWn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00e1s importante que puede hacer para ayudar a prevenir el c\u00e1ncer cervical o de cuello <strong>uterino</strong>, es hacerse regularmente pruebas de detecci\u00f3n a partir de los 21 <strong>a\u00f1os</strong>. Lea aqu\u00ed algunas formas en que puede reducir su riesgo de c\u00e1ncer cervical:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2AXFmwF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HlmzjivMTk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2AXFmwF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2AXFmwF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mLuVGggyWn\">pic.twitter.com/mLuVGggyWn</a></p>", "timestamp": "2020-06-22T18:16:44", "timestamp_epochs": 1592849804, "tweet_id": "1275130616258850817", "tweet_url": "/NuestraSaludLLC/status/1275130616258850817", "user_id": "2259882300", "username": "Nuestra Salud, LLC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Beatriz42610191", "text": "Ol\u00e1, criei esse twitter no intuito de buscar ajuda para a minha tia que foi diagnosticada com mioma uterino a uns anos e j\u00e1 aguarda na fila do SUS desde 2016. Com isso optamos por tentar um particular. Por\u00e9m apenas a cirurgia ficou no valor de 6.320,00", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1, criei esse twitter no intuito de buscar ajuda para a minha tia que foi diagnosticada com mioma <strong>uterino</strong> a uns <strong>anos</strong> e j\u00e1 aguarda na fila do SUS desde 2016. Com isso optamos por tentar um particular. Por\u00e9m apenas a cirurgia ficou no valor de 6.320,00</p>", "timestamp": "2020-06-21T19:33:48", "timestamp_epochs": 1592768028, "tweet_id": "1274787624293720064", "tweet_url": "/Beatriz42610191/status/1274787624293720064", "user_id": "1274784233005907969", "username": "Vakinha da Maria Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1274344219654729734", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AleZooReload", "user_id": "600269713"}], "retweets": 0, "screen_name": "MalvitaDark", "text": "Pero que terrible !Un abrazo grande todo estar\u00e1 bien !  Nunca olvidar\u00e9 las palabras de mi gine.\nYo:Me hice el PAP en el consultorio, es cada 3 a\u00f1os .\nDoctora: Por eso San Miguel tiene una alta taza de C\u00e1ncer uterino.\nYo :  Me lo hago ahora !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero que terrible !Un abrazo grande todo estar\u00e1 bien !  Nunca olvidar\u00e9 las palabras de mi gine.\nYo:Me hice el PAP en el consultorio, es cada 3 <strong>a\u00f1os</strong> .\nDoctora: Por eso San Miguel tiene una alta taza de C\u00e1ncer <strong>uterino</strong>.\nYo : <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/> Me lo hago ahora !</p>", "timestamp": "2020-06-20T22:35:19", "timestamp_epochs": 1592692519, "tweet_id": "1274470915603079177", "tweet_url": "/MalvitaDark/status/1274470915603079177", "user_id": "1256598404471422977", "username": "MalvitaDark \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1274344219654729734", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AleZooReload", "user_id": "600269713"}, {"screen_name": "RaulErazo2Raul", "user_id": "1934712512"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaVerdadPura8", "text": "Amiga, intenta hacerte en forma particular una Colcoscopia , es caro pero totalmente confiable , a mi madre le salieron durante a\u00f1os negativos los pap ...\nmuri\u00f3 hace un a\u00f1o de c\u00e1ncer de cuello uterino con s\u00f3lo 73 a\u00f1os y todo en el Cesfam de Vitacura ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amiga, intenta hacerte en forma particular una Colcoscopia , es caro pero totalmente confiable , a mi madre le salieron durante <strong>a\u00f1os</strong> negativos los pap ...\nmuri\u00f3 hace un <strong>a\u00f1o</strong> de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> con s\u00f3lo 73 <strong>a\u00f1os</strong> y todo en el Cesfam de Vitacura ...</p>", "timestamp": "2020-06-20T21:30:27", "timestamp_epochs": 1592688627, "tweet_id": "1274454592844161025", "tweet_url": "/LaVerdadPura8/status/1274454592844161025", "user_id": "1109306426445492224", "username": "La Verdad Pura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nmchwa", "text": "Si desea hacerse un examen de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello uterino, tiene entre 21 y 65 a\u00f1os de edad, tiene bajos ingresos y no tiene seguro m\u00e9dico, comun\u00edquese conmigo @505-750-3656.. Le ayudar\u00e9 a conectarse con una cl\u00ednica que haga pruebas de detecci\u00f3n en su \u00e1rea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si desea hacerse un examen de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, tiene entre 21 y 65 <strong>a\u00f1os</strong> de edad, tiene bajos ingresos y no tiene seguro m\u00e9dico, comun\u00edquese conmigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14550124\" dir=\"ltr\" href=\"/505\"><s>@</s><b>505</b></a>-750-3656.. Le ayudar\u00e9 a conectarse con una cl\u00ednica que haga pruebas de detecci\u00f3n en su \u00e1rea.</p>", "timestamp": "2020-06-20T18:00:00", "timestamp_epochs": 1592676000, "tweet_id": "1274401630616580097", "tweet_url": "/nmchwa/status/1274401630616580097", "user_id": "1269032118534823937", "username": "New Mexico Community Health Worker Association", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea9pnEWU8AMp_Kf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NuestraSaludLLC", "text": "Si desea hacerse un examen de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello uterino, tiene entre 21 y 65 a\u00f1os de edad, tiene bajos ingresos y no tiene seguro m\u00e9dico, comun\u00edquese conmigo @505-750-3656.. Le ayudar\u00e9 a conectarse con una cl\u00ednica que haga pruebas de detecci\u00f3n en su \u00e1rea.pic.twitter.com/2YthTZSuEg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si desea hacerse un examen de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, tiene entre 21 y 65 <strong>a\u00f1os</strong> de edad, tiene bajos ingresos y no tiene seguro m\u00e9dico, comun\u00edquese conmigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14550124\" dir=\"ltr\" href=\"/505\"><s>@</s><b>505</b></a>-750-3656.. Le ayudar\u00e9 a conectarse con una cl\u00ednica que haga pruebas de detecci\u00f3n en su \u00e1rea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2YthTZSuEg\">pic.twitter.com/2YthTZSuEg</a></p>", "timestamp": "2020-06-20T18:00:00", "timestamp_epochs": 1592676000, "tweet_id": "1274401629530320897", "tweet_url": "/NuestraSaludLLC/status/1274401629530320897", "user_id": "2259882300", "username": "Nuestra Salud, LLC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 217, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 33, "reply_to_users": [], "retweets": 160, "screen_name": "AleZooReload", "text": "Me llaman hoy a primera hora del Cesfam, que el pap de control que me hago todos los a\u00f1os y que me hice hace 9 meses, sali\u00f3 \"indeterminado\" Me citaron para hacerlo de nuevo. Tendr\u00e9 que esperar otros 9 meses cuando el c\u00e1ncer uterino ya est\u00e9 avanzado?\nLa salud de Chile ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me llaman hoy a primera hora del Cesfam, que el pap de control que me hago todos los <strong>a\u00f1os</strong> y que me hice hace 9 meses, sali\u00f3 \"indeterminado\" Me citaron para hacerlo de nuevo. Tendr\u00e9 que esperar otros 9 meses cuando el c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> ya est\u00e9 avanzado?\nLa salud de Chile <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-06-20T14:11:52", "timestamp_epochs": 1592662312, "tweet_id": "1274344219654729734", "tweet_url": "/AleZooReload/status/1274344219654729734", "user_id": "600269713", "username": "AleShelby \u2734\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.launion.com.py/salud-busca-inmunizar-a-ninas-de-entre-9-y-14-anos-contra-virus-del-papiloma-humano-que-produce-cancer-de-cuello-uterino-140016.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mirthacrr", "text": "#Salud busca inmunizar a ni\u00f1as de entre 9 y 14 a\u00f1os contra Virus del Papiloma Humano que produce c\u00e1ncer de cuello uterino https://www.launion.com.py/salud-busca-inmunizar-a-ninas-de-entre-9-y-14-anos-contra-virus-del-papiloma-humano-que-produce-cancer-de-cuello-uterino-140016.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> busca inmunizar a ni\u00f1as de entre 9 y 14 <strong>a\u00f1os</strong> contra Virus del Papiloma Humano que produce c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.launion.com.py/salud-busca-inmunizar-a-ninas-de-entre-9-y-14-anos-contra-virus-del-papiloma-humano-que-produce-cancer-de-cuello-uterino-140016.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qVKVFlsYdl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.launion.com.py/salud-busca-inmunizar-a-ninas-de-entre-9-y-14-anos-contra-virus-del-papiloma-humano-que-produce-cancer-de-cuello-uterino-140016.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">launion.com.py/salud-busca-in</span><span class=\"invisible\">munizar-a-ninas-de-entre-9-y-14-anos-contra-virus-del-papiloma-humano-que-produce-cancer-de-cuello-uterino-140016.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-19T12:32:50", "timestamp_epochs": 1592569970, "tweet_id": "1273956906789412866", "tweet_url": "/Mirthacrr/status/1273956906789412866", "user_id": "719944150804783106", "username": "Mirtha Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VPH", "Masdetalleshttps"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea4AAbiWAAAKV_i.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/2BiGXgK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oviedopress", "text": "Inicia la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el #VPH a ni\u00f1as de 9 a 14 a\u00f1os\n Estas vacunas tienen una efectividad de 98% a 100% para prevenir el c\u00e1ncer de cuello uterino. @msaludpy\n#Masdetalleshttps://bit.ly/2BiGXgK\u00a0pic.twitter.com/TLu3dxSomi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udccd\" aria-label=\"Emoji: Tachuela redonda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cd.png\" title=\"Tachuela redonda\"/>Inicia la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> a ni\u00f1as de 9 a 14 <strong>a\u00f1os</strong>\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> Estas vacunas tienen una efectividad de 98% a 100% para prevenir el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"368430511\" dir=\"ltr\" href=\"/msaludpy\"><s>@</s><b>msaludpy</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Masdetalles?src=hash\"><s>#</s><b>Masdetalles</b></a><img alt=\"\ud83d\udd17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de enlace\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f517.png\" title=\"S\u00edmbolo de enlace\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2BiGXgK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qJd0Ouk8KL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2BiGXgK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2BiGXgK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TLu3dxSomi\">pic.twitter.com/TLu3dxSomi</a></p>", "timestamp": "2020-06-19T12:28:41", "timestamp_epochs": 1592569721, "tweet_id": "1273955863095541761", "tweet_url": "/oviedopress/status/1273955863095541761", "user_id": "236948573", "username": "OviedoPress", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273896314783268865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gloriadiazsalom", "user_id": "158488481"}, {"screen_name": "Vibra1049", "user_id": "104529527"}], "retweets": 0, "screen_name": "JenniferMartn5", "text": "Hola Gloria buenos d\u00edas, soy Capricornio de las 8:30 am aproximadamente, quisiera saber c\u00f3mo est\u00e1 mi abuela ella muri\u00f3 hace 5 a\u00f1os de c\u00e1ncer de cuello uterino  saludarla y decirle q la amo con mi vida, q me hace mucha falta y si tiene algo q decirme... Gracias ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Gloria buenos d\u00edas, soy Capricornio de las 8:30 am aproximadamente, quisiera saber c\u00f3mo est\u00e1 mi abuela ella muri\u00f3 hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/> saludarla y decirle q la amo con mi vida, q me hace mucha falta y si tiene algo q decirme... Gracias <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/></p>", "timestamp": "2020-06-19T09:58:51", "timestamp_epochs": 1592560731, "tweet_id": "1273918155946147840", "tweet_url": "/JenniferMartn5/status/1273918155946147840", "user_id": "1273419764292104197", "username": "Jennifer Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Asandrade_", "text": "Una vacuna contra el c\u00e1ncer de cuello uterino para las ni\u00f1as de 4to a\u00f1o que tienen 9 a\u00f1os!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una vacuna contra el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> para las ni\u00f1as de 4to <strong>a\u00f1o</strong> que tienen 9 <strong>a\u00f1os</strong>!!!</p>", "timestamp": "2012-08-18T21:18:58", "timestamp_epochs": 1345324738, "tweet_id": "236935244001988608", "tweet_url": "/Asandrade_/status/236935244001988608", "user_id": "320527917", "username": "Sara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mh"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "FerreiraBManuel", "text": "La vacuna del c\u00e1ncer de cuello uterino q mata una mujer x d\u00eda en Py cuesta 8.000 millones. Con esta plata aguantamos 10 a\u00f1os #mh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vacuna del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> q mata una mujer x d\u00eda en Py cuesta 8.000 millones. Con esta plata aguantamos 10 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mh?src=hash\"><s>#</s><b>mh</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-18T20:34:44", "timestamp_epochs": 1345322084, "tweet_id": "236924108900798465", "tweet_url": "/FerreiraBManuel/status/236924108900798465", "user_id": "621225948", "username": "Manuel Ferreira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XHSJRADIO", "text": "En Coahuila al a\u00f1o mueren 300 mujeres por cancer cervico uterino y de mama, sugun el Director de Prevencion de la Secretaria de Salud.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Coahuila al <strong>a\u00f1o</strong> mueren 300 mujeres por cancer cervico <strong>uterino</strong> y de mama, sugun el Director de Prevencion de la Secretaria de Salud.</p>", "timestamp": "2012-08-18T13:19:07", "timestamp_epochs": 1345295947, "tweet_id": "236814482733666305", "tweet_url": "/XHSJRADIO/status/236814482733666305", "user_id": "111103922", "username": "SJ 103.3FM LAS NOTICIAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndreaColmenars", "text": "En Colombia hay jornadas de vacunaci\u00f3n contra c\u00e1ncer uterino para ni\u00f1as mayores de 9 a\u00f1os y aqui en Vzla ni si quiera han aprobado la vacuna", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Colombia hay jornadas de vacunaci\u00f3n contra c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> para ni\u00f1as mayores de 9 <strong>a\u00f1os</strong> y aqui en Vzla ni si quiera han aprobado la vacuna</p>", "timestamp": "2012-08-18T03:20:09", "timestamp_epochs": 1345260009, "tweet_id": "236663747916226560", "tweet_url": "/AndreaColmenars/status/236663747916226560", "user_id": "98807604", "username": "Andrea Colmenares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InfoGine"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ginecointegral", "text": "#InfoGine Las mujeres mayores de 40 a\u00f1os con Sangrado Uterino Anormal, sin patolog\u00eda aparente, deben de someterse a Biopsia de Endometrio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InfoGine?src=hash\"><s>#</s><b>InfoGine</b></a> Las mujeres mayores de 40 <strong>a\u00f1os</strong> con Sangrado <strong>Uterino</strong> Anormal, sin patolog\u00eda aparente, deben de someterse a Biopsia de Endometrio.</p>", "timestamp": "2012-08-18T01:07:32", "timestamp_epochs": 1345252052, "tweet_id": "236630373348556800", "tweet_url": "/ginecointegral/status/236630373348556800", "user_id": "108048178", "username": "Dr Lopez Iglesias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PresidenteenSincelejo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alcaldiasljo", "text": "\"En Colombia se presentan 7 mil casos de c\u00e1ncer de cuello uterino cada a\u00f1o\", presidente  Juan M. Santos. #PresidenteenSincelejo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"En Colombia se presentan 7 mil casos de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> cada <strong>a\u00f1o</strong>\", presidente  Juan M. Santos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PresidenteenSincelejo?src=hash\"><s>#</s><b>PresidenteenSincelejo</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-17T20:47:28", "timestamp_epochs": 1345236448, "tweet_id": "236564929358999554", "tweet_url": "/alcaldiasljo/status/236564929358999554", "user_id": "455470763", "username": "Alcald\u00eda Sincelejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UrologosMX", "text": "Las verrugas genitales pueden salir en el  \u00e1rea genital como el ano, cuello uterino, pene, recto, escroto, vulva y vagina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las verrugas genitales pueden salir en el  \u00e1rea genital como el <strong>ano</strong>, cuello <strong>uterino</strong>, pene, recto, escroto, vulva y vagina.</p>", "timestamp": "2012-08-17T19:09:54", "timestamp_epochs": 1345230594, "tweet_id": "236540374036910080", "tweet_url": "/UrologosMX/status/236540374036910080", "user_id": "197319749", "username": "Dr.V\u00e1zquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "katherineporto", "text": "El Virus del Papiloma Humano (VPH) puede tardar a\u00f1os en hacerse evidente y es el principal causante del c\u00e1ncer de cuello uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Virus del Papiloma Humano (VPH) puede tardar <strong>a\u00f1os</strong> en hacerse evidente y es el principal causante del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-17T15:42:59", "timestamp_epochs": 1345218179, "tweet_id": "236488302897803265", "tweet_url": "/katherineporto/status/236488302897803265", "user_id": "55320576", "username": "KATHERINE PORTO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cali"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Debatestv", "text": "Ni\u00f1as entre 9 y 17 a\u00f1os recibir\u00e1n ma\u00f1ana vacuna contra el virus del papiloma humano en #Cali para prevenir c\u00e1ncer de cuello uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1as entre 9 y 17 <strong>a\u00f1os</strong> recibir\u00e1n ma\u00f1ana vacuna contra el virus del papiloma humano en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cali?src=hash\"><s>#</s><b>Cali</b></a> para prevenir c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-17T02:42:49", "timestamp_epochs": 1345171369, "tweet_id": "236291965342334976", "tweet_url": "/Debatestv/status/236291965342334976", "user_id": "257552081", "username": "Debates Televisi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InfoGine"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorlpzornls", "text": "RT @ginecointegral: #InfoGine  Sangrado Uterino Anormal en mujer >35 a\u00f1os es patolog\u00eda intracavitaria: P\u00f3lipo, Mioma submucoso e Hiperplasia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108048178\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecointegral\"><s>@</s><b>ginecointegral</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InfoGine?src=hash\"><s>#</s><b>InfoGine</b></a>  Sangrado <strong>Uterino</strong> Anormal en mujer &gt;35 <strong>a\u00f1os</strong> es patolog\u00eda intracavitaria: P\u00f3lipo, Mioma submucoso e Hiperplasia</p>", "timestamp": "2012-08-17T01:54:16", "timestamp_epochs": 1345168456, "tweet_id": "236279747515121664", "tweet_url": "/lorlpzornls/status/236279747515121664", "user_id": "156830859", "username": "Lorraine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InfoGine"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "ginecointegral", "text": "#InfoGine  Sangrado Uterino Anormal en mujer mayor de 35 a\u00f1os es la patolog\u00eda intracavitaria: P\u00f3lipo, Mioma submucoso e Hiperplasia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InfoGine?src=hash\"><s>#</s><b>InfoGine</b></a>  Sangrado <strong>Uterino</strong> Anormal en mujer mayor de 35 <strong>a\u00f1os</strong> es la patolog\u00eda intracavitaria: P\u00f3lipo, Mioma submucoso e Hiperplasia.</p>", "timestamp": "2012-08-17T00:17:09", "timestamp_epochs": 1345162629, "tweet_id": "236255309067321344", "tweet_url": "/ginecointegral/status/236255309067321344", "user_id": "108048178", "username": "Dr Lopez Iglesias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2b0j9KGxz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fredigoyeneche", "text": "\"El C\u00e1ncer de cuello uterino es m\u00e1s frecuente en mujeres entre los 35 y 55 a\u00f1os, sin embargo puede presentarse a... http://fb.me/2b0j9KGxz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El C\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> es m\u00e1s frecuente en mujeres entre los 35 y 55 <strong>a\u00f1os</strong>, sin embargo puede presentarse a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2b0j9KGxz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gSEPW3tw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2b0j9KGxz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2b0j9KGxz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-16T23:24:59", "timestamp_epochs": 1345159499, "tweet_id": "236242180828717056", "tweet_url": "/fredigoyeneche/status/236242180828717056", "user_id": "59203054", "username": "fredi  goyeneche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "olmedoporto", "text": "en Colombia 6900 mujeres contraer c\u00e1ncer de cuello uterino cada a\u00f1o y 36 mueren por esta causa(fuente minproteccion social)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en Colombia 6900 mujeres contraer c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> cada <strong>a\u00f1o</strong> y 36 mueren por esta causa(fuente minproteccion social)</p>", "timestamp": "2012-08-16T16:15:37", "timestamp_epochs": 1345133737, "tweet_id": "236134127118741504", "tweet_url": "/olmedoporto/status/236134127118741504", "user_id": "137153321", "username": "OLMEDO PORTO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexanderCasas2", "text": "vacunacion,virus papiloma humano ESE Popayan desde 22 de agosto prevenir cancer del cuello uterino,ni\u00f1as de 9 a\u00f1os de edad. es gratis...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vacunacion,virus papiloma humano ESE Popayan desde 22 de agosto prevenir cancer del cuello <strong>uterino</strong>,ni\u00f1as de 9 <strong>a\u00f1os</strong> de edad. es gratis...</p>", "timestamp": "2012-08-15T16:39:54", "timestamp_epochs": 1345048794, "tweet_id": "235777847720026112", "tweet_url": "/AlexanderCasas2/status/235777847720026112", "user_id": "485178983", "username": "Alexander Casas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["peroesonomevaapasar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mcsolorzano", "text": "Una ni\u00f1a de 16 a\u00f1os con lesiones severas por VPH. Por los c\u00e1lculos el c\u00e1ncer de cuello uterino lo tendr\u00e1 a los 25 a\u00f1os #peroesonomevaapasar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ni\u00f1a de 16 <strong>a\u00f1os</strong> con lesiones severas por VPH. Por los c\u00e1lculos el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> lo tendr\u00e1 a los 25 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/peroesonomevaapasar?src=hash\"><s>#</s><b>peroesonomevaapasar</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-15T15:31:17", "timestamp_epochs": 1345044677, "tweet_id": "235760581565612032", "tweet_url": "/mcsolorzano/status/235760581565612032", "user_id": "118272762", "username": "Marielys Solorzano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "celan", "text": "En las mujeres, el #VPH afecta los revestimientos de la vagina, la vulva (\u00e1rea exterior de la vagina), el cuello uterino el ano, o el recto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En las mujeres, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> afecta los revestimientos de la vagina, la vulva (\u00e1rea exterior de la vagina), el cuello <strong>uterino</strong> el <strong>ano</strong>, o el recto.</p>", "timestamp": "2012-08-14T23:01:09", "timestamp_epochs": 1344985269, "tweet_id": "235511407611871232", "tweet_url": "/celan/status/235511407611871232", "user_id": "262541903", "username": "Celan Los Naranjos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://cor.to/ru7K"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fund_onco_cba", "text": "Por qu\u00e9 hacerse un PAP cada a\u00f1o? En qu\u00e9 consiste? Qu\u00e9 es el VPH? C\u00f3mo prevenir el c\u00e1ncer de cuello uterino? Respuestas! http://cor.to/ru7K\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 hacerse un PAP cada <strong>a\u00f1o</strong>? En qu\u00e9 consiste? Qu\u00e9 es el VPH? C\u00f3mo prevenir el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>? Respuestas! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cor.to/ru7K\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iGXSXevC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cor.to/ru7K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cor.to/ru7K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-14T15:00:40", "timestamp_epochs": 1344956440, "tweet_id": "235390487308148737", "tweet_url": "/fund_onco_cba/status/235390487308148737", "user_id": "217261583", "username": "Fund. Oncol\u00f3gica Cba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AksRuless", "text": "La vacunaci\u00f3n contra el Virus del Papiloma Humano (VPH) en ni\u00f1as de 9 a 13 a\u00f1os de edad es clave para prevenir el c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vacunaci\u00f3n contra el Virus del Papiloma Humano (VPH) en ni\u00f1as de 9 a 13 <strong>a\u00f1os</strong> de edad es clave para prevenir el c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-11T06:23:51", "timestamp_epochs": 1344666231, "tweet_id": "234173265378168832", "tweet_url": "/AksRuless/status/234173265378168832", "user_id": "90806174", "username": "Andr\u00e9 Re\u00eds \u2693", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://inmedicina.org/mujer-de-29-anos-con-tumor-cervico-uterino"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InMedicina", "text": "Mujer de 29 a\u00f1os con tumor c\u00e9rvico-uterino http://inmedicina.org/mujer-de-29-anos-con-tumor-cervico-uterino\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer de 29 <strong>a\u00f1os</strong> con tumor c\u00e9rvico-<strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://inmedicina.org/mujer-de-29-anos-con-tumor-cervico-uterino\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/273Eqi18\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://inmedicina.org/mujer-de-29-anos-con-tumor-cervico-uterino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">inmedicina.org/mujer-de-29-an</span><span class=\"invisible\">os-con-tumor-cervico-uterino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-11T03:53:58", "timestamp_epochs": 1344657238, "tweet_id": "234135546186833921", "tweet_url": "/InMedicina/status/234135546186833921", "user_id": "329903330", "username": "InMedicina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lobitachilena", "text": "Vacuna contra el papiloma q causa 80% de los casos de c\u00e1ncer uterino se pone GRATUITA  en Argentina el 2011 a ni\u00f1as de 11 a\u00f1os q esperamos??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vacuna contra el papiloma q causa 80% de los casos de c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> se pone GRATUITA  en Argentina el 2011 a ni\u00f1as de 11 <strong>a\u00f1os</strong> q esperamos??</p>", "timestamp": "2012-08-11T02:30:26", "timestamp_epochs": 1344652226, "tweet_id": "234114524507168768", "tweet_url": "/lobitachilena/status/234114524507168768", "user_id": "18571240", "username": "lobitachilena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH", "Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vaginoestetica", "text": "El #VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o ano | #Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o <strong>ano</strong> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vaporizaci%C3%B3nL%C3%A1serVPH?src=hash\"><s>#</s><b>Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:45:08", "timestamp_epochs": 1435441508, "tweet_id": "614912372772335616", "tweet_url": "/Vaginoestetica/status/614912372772335616", "user_id": "1502353910", "username": "doctornottola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SaludChacao", "text": "El Programa de prevenci\u00f3n y control de c\u00e1ncer de cuello uterino recomienda realizar una citolog\u00eda anual a mujeres entre 25 y 65 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Programa de prevenci\u00f3n y control de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> recomienda realizar una citolog\u00eda anual a mujeres entre 25 y 65 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2015-06-27T02:43:04", "timestamp_epochs": 1435372984, "tweet_id": "614624962591129601", "tweet_url": "/SaludChacao/status/614624962591129601", "user_id": "91172506", "username": "Salud Chacao Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH", "Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vaginoestetica", "text": "El #VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o ano | #Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o <strong>ano</strong> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vaporizaci%C3%B3nL%C3%A1serVPH?src=hash\"><s>#</s><b>Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T00:45:11", "timestamp_epochs": 1435365911, "tweet_id": "614595295075241984", "tweet_url": "/Vaginoestetica/status/614595295075241984", "user_id": "1502353910", "username": "doctornottola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MilagrosReyesD", "text": "@cristinalizardo Senadora form\u00e9 la fundaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer uterino y 3 a\u00f1os operando en Los Frailes,hace Papanicolaou gratis y otros serv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87513110\" dir=\"ltr\" href=\"/CristinaLizardo\"><s>@</s><b>cristinalizardo</b></a> Senadora form\u00e9 la fundaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> y 3 <strong>a\u00f1os</strong> operando en Los Frailes,hace Papanicolaou gratis y otros serv</p>", "timestamp": "2015-06-26T19:59:57", "timestamp_epochs": 1435348797, "tweet_id": "614523512422674432", "tweet_url": "/MilagrosReyesD/status/614523512422674432", "user_id": "762083832", "username": "Dra. Milagros Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIacDGZWIAYI95c.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yannettgon", "text": "Con una citolog\u00eda al a\u00f1o puedes prevenir el c\u00e1ncer de cuello uterino, que esperas para visitar el ginec\u00f3logo(a) pic.twitter.com/svpHA3V5vy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con una citolog\u00eda al <strong>a\u00f1o</strong> puedes prevenir el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, que esperas para visitar el ginec\u00f3logo(a) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/svpHA3V5vy\">pic.twitter.com/svpHA3V5vy</a></p>", "timestamp": "2015-06-26T08:30:26", "timestamp_epochs": 1435307426, "tweet_id": "614349990987722752", "tweet_url": "/yannettgon/status/614349990987722752", "user_id": "909486168", "username": "Yannettgon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1SP8jcw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CiudadalDiaPeru", "text": "Cinco Principales factores de riesgo para desarrollar c\u00e1ncer de cuello uterino: Al a\u00f1o se detectan m\u00e1s de 5 mi... http://bit.ly/1SP8jcw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cinco Principales factores de riesgo para desarrollar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>: Al <strong>a\u00f1o</strong> se detectan m\u00e1s de 5 mi... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1SP8jcw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/z9VLAZ8zeE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1SP8jcw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1SP8jcw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-26T04:34:12", "timestamp_epochs": 1435293252, "tweet_id": "614290541874810880", "tweet_url": "/CiudadalDiaPeru/status/614290541874810880", "user_id": "817868402", "username": "Ciudad al D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludChacao", "text": "El Programa de prevenci\u00f3n y control de c\u00e1ncer de cuello uterino recomienda realizar una citolog\u00eda anual a mujeres entre 25 y 65 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Programa de prevenci\u00f3n y control de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> recomienda realizar una citolog\u00eda anual a mujeres entre 25 y 65 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-25T23:14:04", "timestamp_epochs": 1435274044, "tweet_id": "614209974722363393", "tweet_url": "/SaludChacao/status/614209974722363393", "user_id": "91172506", "username": "Salud Chacao Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/uR9iz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CNClaboratorio", "text": "El c\u00e1ncer de cuello uterino, la tercera causa de muerte en las mujeres de entre 15 y 44 a\u00f1os http://ow.ly/uR9iz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, la tercera causa de muerte en las mujeres de entre 15 y 44 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/uR9iz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pXr9Nb4FW1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/uR9iz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/uR9iz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-25T14:40:26", "timestamp_epochs": 1435243226, "tweet_id": "614080718294122496", "tweet_url": "/CNClaboratorio/status/614080718294122496", "user_id": "1307547638", "username": "CNC Laboratorio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["C\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/OJirz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "C_MedicoMujer", "text": "Con una consulta al menos 1 vez al a\u00f1o al ginec\u00f3log@, se puede prevenir el #C\u00e1ncer de cuello uterino \u00a1llamanos! http://ow.ly/OJirz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con una consulta al menos 1 vez al <strong>a\u00f1o</strong> al ginec\u00f3log@, se puede prevenir el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncer</b></a> de cuello <strong>uterino</strong> \u00a1llamanos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/OJirz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XDispSm5nl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/OJirz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/OJirz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-25T01:40:08", "timestamp_epochs": 1435196408, "tweet_id": "613884347066748928", "tweet_url": "/C_MedicoMujer/status/613884347066748928", "user_id": "2922566673", "username": "CentroMedicoMujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Chililoco", "text": "@elwarpig y el de alto riesgo puede producir Cancer c\u00e9rvicouterino uterino, Cancer de pene o de ano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53007005\" dir=\"ltr\" href=\"/elwarpig\"><s>@</s><b>elwarpig</b></a> y el de alto riesgo puede producir Cancer c\u00e9rvicouterino <strong>uterino</strong>, Cancer de pene o de <strong>ano</strong></p>", "timestamp": "2015-06-23T17:50:45", "timestamp_epochs": 1435081845, "tweet_id": "613403836032552961", "tweet_url": "/Chililoco/status/613403836032552961", "user_id": "84626110", "username": "Rik", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MujeresPoderosas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIMoRdcUkAAhhIO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaMCF", "text": "#MujeresPoderosas y unidas en contra del c\u00e1ncer cervico uterino, realiza tu chequeo 1 vez al a\u00f1o @ClinicaMCFpic.twitter.com/FEflbn2zuq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MujeresPoderosas?src=hash\"><s>#</s><b>MujeresPoderosas</b></a> y unidas en contra del c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong>, realiza tu chequeo 1 vez al <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2752489141\" dir=\"ltr\" href=\"/ClinicaMCF\"><s>@</s><b>ClinicaMCF</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FEflbn2zuq\">pic.twitter.com/FEflbn2zuq</a></p>", "timestamp": "2015-06-23T16:09:06", "timestamp_epochs": 1435075746, "tweet_id": "613378255479922688", "tweet_url": "/ClinicaMCF/status/613378255479922688", "user_id": "2752489141", "username": "Cl\u00ednica Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["C\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "Con una consulta al menos 1 vez al a\u00f1o al ginec\u00f3log@, se puede prevenir el #C\u00e1ncer de cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con una consulta al menos 1 vez al <strong>a\u00f1o</strong> al ginec\u00f3log@, se puede prevenir el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncer</b></a> de cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2015-06-23T12:40:47", "timestamp_epochs": 1435063247, "tweet_id": "613325830102642688", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/613325830102642688", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DefensCivilTome", "text": "Feto mamificado en la cavidad abdominal de anciana  de 91 a\u00f1os, al asistir a hospital por caida, se trataria de un embarazo extra uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feto mamificado en la cavidad abdominal de anciana  de 91 <strong>a\u00f1os</strong>, al asistir a hospital por caida, se trataria de un embarazo extra <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-23T06:16:30", "timestamp_epochs": 1435040190, "tweet_id": "613229121724919808", "tweet_url": "/DefensCivilTome/status/613229121724919808", "user_id": "2950121374", "username": "DEFENSA CIVIL SEDE TOM\u00c9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["virus", "c\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HVictEugenia", "text": "La @opsoms recomienda vacunar a todas las ni\u00f1as entre los 9 y los 13 a\u00f1os contra el #virus papiloma humano #c\u00e1ncer cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22276965\" dir=\"ltr\" href=\"/opsoms\"><s>@</s><b>opsoms</b></a> recomienda vacunar a todas las ni\u00f1as entre los 9 y los 13 <strong>a\u00f1os</strong> contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/virus?src=hash\"><s>#</s><b>virus</b></a> papiloma humano <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2015-06-22T20:06:45", "timestamp_epochs": 1435003605, "tweet_id": "613075672836231169", "tweet_url": "/HVictEugenia/status/613075672836231169", "user_id": "800461380", "username": "Hospital V. Eugenia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Papanicolaou"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CancerMujer", "text": "Si ya iniciaste tu vida sexual y tienes 25 a\u00f1os de edad, la mejor forma de detectar el c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino es mediante el #Papanicolaou", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya iniciaste tu vida sexual y tienes 25 <strong>a\u00f1os</strong> de edad, la mejor forma de detectar el c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> es mediante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Papanicolaou?src=hash\"><s>#</s><b>Papanicolaou</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-22T01:37:02", "timestamp_epochs": 1434937022, "tweet_id": "612796402695999489", "tweet_url": "/CancerMujer/status/612796402695999489", "user_id": "2351936048", "username": "Cancer de la Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoMejorDeLaSemana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1QBOzLE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_RevistaCambio", "text": "#LoMejorDeLaSemana Mujeres mayores de 65 a\u00f1os con alto riesgo de contraer c\u00e1ncer cervico uterino http://bit.ly/1QBOzLE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoMejorDeLaSemana?src=hash\"><s>#</s><b>LoMejorDeLaSemana</b></a> Mujeres mayores de 65 <strong>a\u00f1os</strong> con alto riesgo de contraer c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1QBOzLE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IXzQJIqYdC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1QBOzLE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1QBOzLE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-20T23:01:00", "timestamp_epochs": 1434841260, "tweet_id": "612394750205935616", "tweet_url": "/_RevistaCambio/status/612394750205935616", "user_id": "409492387", "username": "Revista Cambio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH", "Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vaginoestetica", "text": "El #VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o ano | #Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y otros c\u00e1nceres como el de vulva, vagina, pene o <strong>ano</strong> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vaporizaci%C3%B3nL%C3%A1serVPH?src=hash\"><s>#</s><b>Vaporizaci\u00f3nL\u00e1serVPH</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-20T22:30:27", "timestamp_epochs": 1434839427, "tweet_id": "612387060029255682", "tweet_url": "/Vaginoestetica/status/612387060029255682", "user_id": "1502353910", "username": "doctornottola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "612305652778713089", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Raffe308", "user_id": "2680171568"}], "retweets": 0, "screen_name": "catcheshiredv", "text": "@Raffe308 Jajajaja que gracioso eres, no, por desgracia no tengo hijos tuve c\u00e1ncer uterino y me extirparon todo hace 16 a\u00f1os.... ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2680171568\" dir=\"ltr\" href=\"/Raffe308\"><s>@</s><b>Raffe308</b></a> Jajajaja que gracioso eres, no, por desgracia no tengo hijos tuve c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> y me extirparon todo hace 16 <strong>a\u00f1os</strong>.... <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara decepcionada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61e.png\" title=\"Cara decepcionada\"/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/></p>", "timestamp": "2015-06-20T18:27:43", "timestamp_epochs": 1434824863, "tweet_id": "612325975175614464", "tweet_url": "/catcheshiredv/status/612325975175614464", "user_id": "1362004034", "username": "Patricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angogo2415", "text": "@NoticiasCaracol AYUDENOS POR FAVOR MUERE MUJER DE CANCER DE CUELLO UTERINO Y NO LE BRANDAN TRATAMIENTO HC UN A\u00d1O LA DETECTARON EN FLANDES T", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a> AYUDENOS POR FAVOR MUERE MUJER DE CANCER DE CUELLO <strong>UTERINO</strong> Y NO LE BRANDAN TRATAMIENTO HC UN <strong>A\u00d1O</strong> LA DETECTARON EN FLANDES T</p>", "timestamp": "2015-06-19T22:54:22", "timestamp_epochs": 1434754462, "tweet_id": "612030689685409793", "tweet_url": "/angogo2415/status/612030689685409793", "user_id": "212682533", "username": "ANDREA GOMEZ GOMEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angogo2415", "text": "@MONYDIAADIA AYUDANOS POR FAVOR ESTAN DEJANDO DESANGRAR DE CANCER UTERINO A UNA MUJER EN FLANDES TOLI LA EPS SALUD VIDA LLEVA UN A\u00d1O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@MONYDIAADIA AYUDANOS POR FAVOR ESTAN DEJANDO DESANGRAR DE CANCER <strong>UTERINO</strong> A UNA MUJER EN FLANDES TOLI LA EPS SALUD VIDA LLEVA UN <strong>A\u00d1O</strong></p>", "timestamp": "2015-06-19T22:39:09", "timestamp_epochs": 1434753549, "tweet_id": "612026862055878657", "tweet_url": "/angogo2415/status/612026862055878657", "user_id": "212682533", "username": "ANDREA GOMEZ GOMEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "beth17dc", "text": "Por favor necesitamos donantes para Marlene de 43 a\u00f1os, tiene cancer en el cuello uterino, contacto Doris Linares 04242463499 @VTVcanal8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor necesitamos donantes para Marlene de 43 <strong>a\u00f1os</strong>, tiene cancer en el cuello <strong>uterino</strong>, contacto Doris Linares 04242463499 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118864905\" dir=\"ltr\" href=\"/VTVcanal8\"><s>@</s><b>VTVcanal8</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:37:39", "timestamp_epochs": 1367969859, "tweet_id": "331915763529179136", "tweet_url": "/beth17dc/status/331915763529179136", "user_id": "290499547", "username": "Beth Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XchCruz", "text": "\"@Canal22: Eva Per\u00f3n muere el 26 de julio de 1952, a los 33 a\u00f1os de edad, v\u00edctima de un c\u00e1ncer de cuello uterino.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27139214\" dir=\"ltr\" href=\"/Canal22\"><s>@</s><b>Canal22</b></a>: Eva Per\u00f3n muere el 26 de julio de 1952, a los 33 <strong>a\u00f1os</strong> de edad, v\u00edctima de un c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.\"</p>", "timestamp": "2013-05-07T18:51:34", "timestamp_epochs": 1367952694, "tweet_id": "331843766979817472", "tweet_url": "/XchCruz/status/331843766979817472", "user_id": "1100132300", "username": "X\u00f3ch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Canal22", "text": "Eva Per\u00f3n muere el 26 de julio de 1952, a los 33 a\u00f1os de edad, v\u00edctima de un c\u00e1ncer de cuello uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eva Per\u00f3n muere el 26 de julio de 1952, a los 33 <strong>a\u00f1os</strong> de edad, v\u00edctima de un c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-07T18:20:49", "timestamp_epochs": 1367950849, "tweet_id": "331836030690942976", "tweet_url": "/Canal22/status/331836030690942976", "user_id": "27139214", "username": "Canal 22 M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OjoconlasETS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraLuzJaimes", "text": "#OjoconlasETS VPH las mujeres que padecen el tipo de alto riesgo pueden tener cancer de cuello uterino, vagina, vulva y ano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OjoconlasETS?src=hash\"><s>#</s><b>OjoconlasETS</b></a> VPH las mujeres que padecen el tipo de alto riesgo pueden tener cancer de cuello <strong>uterino</strong>, vagina, vulva y <strong>ano</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T15:10:10", "timestamp_epochs": 1367939410, "tweet_id": "331788053721001984", "tweet_url": "/DraLuzJaimes/status/331788053721001984", "user_id": "177063599", "username": "Dra Luz Jaimes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OjoconlasETS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraLuzJaimes", "text": "#OjoconlasETS VPH provoca verrugas en las zonas genitales, cuello uterino y el ano. Otras no tienen s\u00edntomas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OjoconlasETS?src=hash\"><s>#</s><b>OjoconlasETS</b></a> VPH provoca verrugas en las zonas genitales, cuello <strong>uterino</strong> y el <strong>ano</strong>. Otras no tienen s\u00edntomas.</p>", "timestamp": "2013-05-07T15:07:21", "timestamp_epochs": 1367939241, "tweet_id": "331787344367726594", "tweet_url": "/DraLuzJaimes/status/331787344367726594", "user_id": "177063599", "username": "Dra Luz Jaimes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "En los \u00faltimos 20 a\u00f1os, el c\u00e1ncer de cuello uterino se ha mantenido entre las primeras tres causas de muerte de mujeres en nuestro pa\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En los \u00faltimos 20 <strong>a\u00f1os</strong>, el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> se ha mantenido entre las primeras tres causas de muerte de mujeres en nuestro pa\u00eds.</p>", "timestamp": "2013-05-07T14:32:46", "timestamp_epochs": 1367937166, "tweet_id": "331778640473911298", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/331778640473911298", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "soluauditivas", "text": "#Salud En Colombia mueren cada a\u00f1o 3300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello uterino, generado por el virus del papiloma humano VPH Via @NoticiasRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, generado por el virus del papiloma humano VPH Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35013719\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasRCN\"><s>@</s><b>NoticiasRCN</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T04:30:10", "timestamp_epochs": 1367901010, "tweet_id": "331626988597018625", "tweet_url": "/soluauditivas/status/331626988597018625", "user_id": "54247998", "username": "Soluciones Auditivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anapaov09", "text": "#Salud: En Colombia mueren cada a\u00f1o 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello uterino, generado por el virus del papiloma humano (VPH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>: En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, generado por el virus del papiloma humano (VPH).</p>", "timestamp": "2013-05-06T19:37:43", "timestamp_epochs": 1367869063, "tweet_id": "331492993292988416", "tweet_url": "/anapaov09/status/331492993292988416", "user_id": "304106240", "username": "Ana Pao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albepaez", "text": "@NoticiasRCN:Salud: En Colombia mueren cada a\u00f1o 3.300 mujeres X c\u00e1ncer de cuello uterino, generado por el virus del papiloma humano (VPH).\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35013719\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasRCN\"><s>@</s><b>NoticiasRCN</b></a>:Salud: En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3.300 mujeres X c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, generado por el virus del papiloma humano (VPH).\"</p>", "timestamp": "2013-05-06T18:54:38", "timestamp_epochs": 1367866478, "tweet_id": "331482151071666177", "tweet_url": "/albepaez/status/331482151071666177", "user_id": "325903979", "username": "Albeiro Paez Echavez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jean_mittchel", "text": "RT@noticiasRCN:#Salud En Colombia mueren cada a\u00f1o 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello uterino,generado por el Virus Papiloma humano (VPH)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35013719\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasRCN\"><s>@</s><b>noticiasRCN</b></a>:<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>,generado por el Virus Papiloma humano (VPH)</p>", "timestamp": "2013-05-06T18:54:25", "timestamp_epochs": 1367866465, "tweet_id": "331482098873548800", "tweet_url": "/jean_mittchel/status/331482098873548800", "user_id": "417449541", "username": "JEAN MITTCHEL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LucyRodriguezCo", "text": "DAto:En Colombia mueren cada a\u00f1o 3.300 mujeres por C\u00c1NCER d cuello uterino, generado por el virus del papiloma humano (VPH). @gloria_stella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DAto:En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3.300 mujeres por C\u00c1NCER d cuello <strong>uterino</strong>, generado por el virus del papiloma humano (VPH). <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79009306\" dir=\"ltr\" href=\"/gloria_stella\"><s>@</s><b>gloria_stella</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-06T18:53:43", "timestamp_epochs": 1367866423, "tweet_id": "331481922956046337", "tweet_url": "/LucyRodriguezCo/status/331481922956046337", "user_id": "535922617", "username": "Lucy Rodr\u00edguez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "noticiasbahia24", "text": "#Salud: En Colombia mueren cada a\u00f1o 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello uterino, generado por el virus del papiloma humano (VPH).\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>: En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, generado por el virus del papiloma humano (VPH).\"</p>", "timestamp": "2013-05-06T18:50:27", "timestamp_epochs": 1367866227, "tweet_id": "331481100843106306", "tweet_url": "/noticiasbahia24/status/331481100843106306", "user_id": "565704678", "username": "Noticias Bah\u00eda 24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Monica_Zambrano", "text": "RT@NoticiasRCN:#Salud:En Colombia mueren cada a\u00f1o 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello uterino,generado por el virus del papiloma humano (VPH)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35013719\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasRCN\"><s>@</s><b>NoticiasRCN</b></a>:<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>:En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>,generado por el virus del papiloma humano (VPH)</p>", "timestamp": "2013-05-06T18:48:28", "timestamp_epochs": 1367866108, "tweet_id": "331480600374562817", "tweet_url": "/Monica_Zambrano/status/331480600374562817", "user_id": "115545865", "username": "M\u00f3nica Zambrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 49, "screen_name": "NoticiasRCN", "text": "#Salud: En Colombia mueren cada a\u00f1o 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello uterino, generado por el virus del papiloma humano (VPH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>: En Colombia mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> 3.300 mujeres por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, generado por el virus del papiloma humano (VPH).</p>", "timestamp": "2013-05-06T18:39:47", "timestamp_epochs": 1367865587, "tweet_id": "331478413481222147", "tweet_url": "/NoticiasRCN/status/331478413481222147", "user_id": "35013719", "username": "Noticias RCN", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJinm3sCIAA0KdC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MiguelSalamea", "text": "El c\u00e1ncer de cervix o cuello uterino se incrementa a partir de los 30 a\u00f1os de edad pic.twitter.com/ROXQhSah8I", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cervix o cuello <strong>uterino</strong> se incrementa a partir de los 30 <strong>a\u00f1os</strong> de edad <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ROXQhSah8I\">pic.twitter.com/ROXQhSah8I</a></p>", "timestamp": "2013-05-06T00:08:56", "timestamp_epochs": 1367798936, "tweet_id": "331198858828849152", "tweet_url": "/MiguelSalamea/status/331198858828849152", "user_id": "490836936", "username": "Miguel Salamea A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JugueteTexxtual", "text": "\"@DoctoraSexual: El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua,am\u00edgdalas y garganta).\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"556389862\" dir=\"ltr\" href=\"/DoctoraSexual\"><s>@</s><b>DoctoraSexual</b></a>: El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua,am\u00edgdalas y garganta).\"</p>", "timestamp": "2013-05-05T17:50:03", "timestamp_epochs": 1367776203, "tweet_id": "331103513801265153", "tweet_url": "/JugueteTexxtual/status/331103513801265153", "user_id": "72928426", "username": "JugueteTextual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "DoctoraSexual", "text": "El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).</p>", "timestamp": "2013-05-05T17:48:46", "timestamp_epochs": 1367776126, "tweet_id": "331103188864360448", "tweet_url": "/DoctoraSexual/status/331103188864360448", "user_id": "556389862", "username": "Doctora Sexual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejovive", "text": "Mi negro feliz cumplea\u00f1os, que tengas salud y ganas de joder siempre. Ojala este a\u00f1o si te vacunes el cuello uterino jajajaja @largo_juan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi negro feliz cumplea\u00f1os, que tengas salud y ganas de joder siempre. Ojala este <strong>a\u00f1o</strong> si te vacunes el cuello <strong>uterino</strong> jajajaja <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"312931906\" dir=\"ltr\" href=\"/largo_juan\"><s>@</s><b>largo_juan</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-05T16:40:01", "timestamp_epochs": 1367772001, "tweet_id": "331085888488607744", "tweet_url": "/Alejovive/status/331085888488607744", "user_id": "115143516", "username": "Alejandro Viveros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChamorroCarlos", "text": "''El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello uterino, vulva, vagina, pene, ano y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">''El VPH puede causar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, vulva, vagina, pene, <strong>ano</strong> y de cabeza y cuello (lengua, am\u00edgdalas y garganta).\"</p>", "timestamp": "2013-05-04T19:47:52", "timestamp_epochs": 1367696872, "tweet_id": "330770772190703616", "tweet_url": "/ChamorroCarlos/status/330770772190703616", "user_id": "293265201", "username": "Carlos  Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Mujeres", "c\u00e1ncer", "Vzlapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdg0uFgWoAAAXBd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VidaMovilVzla", "text": "#Mujeres entre 35 y 55 a\u00f1os son las que m\u00e1s sufren de #c\u00e1ncer de cuello uterino. Env\u00eda SALUD al 6906. #Vzlapic.twitter.com/dtu11gcElN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>Mujeres</b></a> entre 35 y 55 <strong>a\u00f1os</strong> son las que m\u00e1s sufren de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> de cuello <strong>uterino</strong>. Env\u00eda SALUD al 6906. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vzla?src=hash\"><s>#</s><b>Vzla</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dtu11gcElN\">pic.twitter.com/dtu11gcElN</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T14:45:09", "timestamp_epochs": 1457966709, "tweet_id": "709389912265482240", "tweet_url": "/VidaMovilVzla/status/709389912265482240", "user_id": "3307391285", "username": "Vida M\u00f3vil", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdXjUxOWwAQT9ZE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ivss_hdrjmg", "text": "El c\u00e1ncer de cuello uterino constituye una de las primeras causas de muerte en mujeres mayores de 25 a\u00f1os. pic.twitter.com/JLPxWZR6RY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> constituye una de las primeras causas de muerte en mujeres mayores de 25 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JLPxWZR6RY\">pic.twitter.com/JLPxWZR6RY</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T12:55:48", "timestamp_epochs": 1457960148, "tweet_id": "709362394158505986", "tweet_url": "/ivss_hdrjmg/status/709362394158505986", "user_id": "2869262655", "username": "Hosp Dr J Motezuma G", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdXjUxOWwAQT9ZE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "odonto_diroma", "text": "El c\u00e1ncer de cuello uterino constituye una de las primeras causas de muerte en mujeres mayores de 25 a\u00f1os. pic.twitter.com/TTegA3jhlr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> constituye una de las primeras causas de muerte en mujeres mayores de 25 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TTegA3jhlr\">pic.twitter.com/TTegA3jhlr</a></p>", "timestamp": "2016-03-12T18:32:57", "timestamp_epochs": 1457807577, "tweet_id": "708722465673969664", "tweet_url": "/odonto_diroma/status/708722465673969664", "user_id": "254538883", "username": "Odontolog\u00eda Di Roma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : Ano, Cuello uterino, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : <strong>Ano</strong>, Cuello <strong>uterino</strong>, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-12T08:41:28", "timestamp_epochs": 1457772088, "tweet_id": "708573614346518528", "tweet_url": "/sexlecciones/status/708573614346518528", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra Uterino (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer a\u00f1o de uso  #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer <strong>a\u00f1o</strong> de uso  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-12T03:14:33", "timestamp_epochs": 1457752473, "tweet_id": "708491340607299584", "tweet_url": "/sexlecciones/status/708491340607299584", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Dispositivo Intra Uterino (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 a\u00f1os, dependiendo del tipo de aparato #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 <strong>a\u00f1os</strong>, dependiendo del tipo de aparato <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-12T01:25:46", "timestamp_epochs": 1457745946, "tweet_id": "708463963072290816", "tweet_url": "/sexlecciones/status/708463963072290816", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "patymorag", "text": "El #c\u00e1ncer de mama y el de cuello uterino constituyen las 2 primeras causas de muerte por neoplasias malignas en mujeres mayores de 25 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> de mama y el de cuello <strong>uterino</strong> constituyen las 2 primeras causas de muerte por neoplasias malignas en mujeres mayores de 25 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-11T20:45:13", "timestamp_epochs": 1457729113, "tweet_id": "708393362844360704", "tweet_url": "/patymorag/status/708393362844360704", "user_id": "865352563", "username": "Patricia Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "El c\u00e1ncer de cuello uterino mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada a\u00f1o #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-11T00:41:16", "timestamp_epochs": 1457656876, "tweet_id": "708090376305905665", "tweet_url": "/sexlecciones/status/708090376305905665", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdNkEZ3W4AQbCUJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/2cNGhG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RevistaWAPA", "text": "Mujeres entre 35 y 55 a\u00f1os son las que m\u00e1s sufren de c\u00e1ncer de cuello uterino -->> http://goo.gl/2cNGhG\u00a0pic.twitter.com/TttYLDZRt7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres entre 35 y 55 <strong>a\u00f1os</strong> son las que m\u00e1s sufren de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> --&gt;&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/2cNGhG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Xb2HEa1yI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/2cNGhG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/2cNGhG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TttYLDZRt7\">pic.twitter.com/TttYLDZRt7</a></p>", "timestamp": "2016-03-10T22:00:53", "timestamp_epochs": 1457647253, "tweet_id": "708050016280010753", "tweet_url": "/RevistaWAPA/status/708050016280010753", "user_id": "481308521", "username": "WAPA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1OYwqAx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuiteoValencia", "text": "Mujer de 26 a\u00f1os se convirti\u00f3 en la primera que se someti\u00f3 en Estados Unidos a trasplante uterino #Salud http://bit.ly/1OYwqAx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer de 26 <strong>a\u00f1os</strong> se convirti\u00f3 en la primera que se someti\u00f3 en Estados Unidos a trasplante <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1OYwqAx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J2TnZBPQBQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1OYwqAx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1OYwqAx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-09T05:10:04", "timestamp_epochs": 1457500204, "tweet_id": "707433249157545984", "tweet_url": "/TuiteoValencia/status/707433249157545984", "user_id": "2274912500", "username": "Tuiteo Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1OYwqAx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pachecohumbert", "text": "Mujer de 26 a\u00f1os se convirti\u00f3 en la primera que se someti\u00f3 en Estados Unidos a trasplante uterino #Salud http://bit.ly/1OYwqAx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer de 26 <strong>a\u00f1os</strong> se convirti\u00f3 en la primera que se someti\u00f3 en Estados Unidos a trasplante <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1OYwqAx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MvjqcglU9Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1OYwqAx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1OYwqAx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-09T01:36:54", "timestamp_epochs": 1457487414, "tweet_id": "707379601828356101", "tweet_url": "/Pachecohumbert/status/707379601828356101", "user_id": "158012896", "username": "HUMBERTO PACHECO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1OYwqAx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "el_carabobeno", "text": "Mujer de 26 a\u00f1os se convirti\u00f3 en la primera que se someti\u00f3 en Estados Unidos a trasplante uterino #Salud http://bit.ly/1OYwqAx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer de 26 <strong>a\u00f1os</strong> se convirti\u00f3 en la primera que se someti\u00f3 en Estados Unidos a trasplante <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1OYwqAx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7klm9rDFLf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1OYwqAx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1OYwqAx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-09T01:22:15", "timestamp_epochs": 1457486535, "tweet_id": "707375916327018498", "tweet_url": "/el_carabobeno/status/707375916327018498", "user_id": "82971772", "username": "Diario El Carabobe\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Jimmyenlanada", "text": "Tener 30 a\u00f1os no cambia nada salvo aproximarse al ataque\ncard\u00edaco o al vaciado uterino.\n\n(Carmen Oll\u00e9)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener 30 <strong>a\u00f1os</strong> no cambia nada salvo aproximarse al ataque\ncard\u00edaco o al vaciado <strong>uterino</strong>.\n\n(Carmen Oll\u00e9)</p>", "timestamp": "2016-03-08T19:23:10", "timestamp_epochs": 1457464990, "tweet_id": "707285550840070145", "tweet_url": "/Jimmyenlanada/status/707285550840070145", "user_id": "48576339", "username": "Jimmyenlanada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://bit.ly/1SwImQX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 23, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "NoticiasRCN", "text": "Cada a\u00f1o se reportan 527.000 mujeres con c\u00e1ncer de cuello uterino. \u00bfC\u00f3mo prevenirlo? http://bit.ly/1SwImQX\u00a0 Responde Carolina Wiesner.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada <strong>a\u00f1o</strong> se reportan 527.000 mujeres con c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. \u00bfC\u00f3mo prevenirlo? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1SwImQX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8olvbC4WLN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1SwImQX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1SwImQX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Responde Carolina Wiesner.</p>", "timestamp": "2016-03-08T15:54:03", "timestamp_epochs": 1457452443, "tweet_id": "707232922139361280", "tweet_url": "/NoticiasRCN/status/707232922139361280", "user_id": "35013719", "username": "Noticias RCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : Ano, Cuello uterino, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : <strong>Ano</strong>, Cuello <strong>uterino</strong>, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-08T08:13:25", "timestamp_epochs": 1457424805, "tweet_id": "707117003035774976", "tweet_url": "/sexlecciones/status/707117003035774976", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra Uterino (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer a\u00f1o de uso  #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer <strong>a\u00f1o</strong> de uso  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-08T02:41:25", "timestamp_epochs": 1457404885, "tweet_id": "707033449564151809", "tweet_url": "/sexlecciones/status/707033449564151809", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Dispositivo Intra Uterino (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 a\u00f1os, dependiendo del tipo de aparato #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU):  Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 <strong>a\u00f1os</strong>, dependiendo del tipo de aparato <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-08T00:55:51", "timestamp_epochs": 1457398551, "tweet_id": "707006886395174912", "tweet_url": "/sexlecciones/status/707006886395174912", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sexlecciones", "text": "El c\u00e1ncer de cuello uterino mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada a\u00f1o #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-07T00:14:19", "timestamp_epochs": 1457309659, "tweet_id": "706634046445625344", "tweet_url": "/sexlecciones/status/706634046445625344", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.primeraplanamx.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrimeraPlanaMx_", "text": "C\u00e1nceres en la mujer, curables al 100 %: SSyBS\n~C\u00e9rvico-uterino ocasiona cerca de 4 mil muertes cada a\u00f1o en el pa\u00eds\nhttp://www.primeraplanamx.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1nceres en la mujer, curables al 100 %: SSyBS\n~C\u00e9rvico-<strong>uterino</strong> ocasiona cerca de 4 mil muertes cada <strong>a\u00f1o</strong> en el pa\u00eds\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.primeraplanamx.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SO4wcQOFBc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.primeraplanamx.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">primeraplanamx.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-06T23:09:08", "timestamp_epochs": 1457305748, "tweet_id": "706617639934636032", "tweet_url": "/PrimeraPlanaMx_/status/706617639934636032", "user_id": "285226090", "username": "PRIMERA PLANA MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CatolicasBo", "text": "https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html\u00a0\u2026\nEn Bolivia, la tasa de incidencia del c\u00e1ncer en la poblaci\u00f3n femenina es de 351,35 por cada 100 mil habitantes y en la poblaci\u00f3n masculina es de 185,80 por cada 100 mil. El c\u00e1ncer de cuello uterino afecta m\u00e1s a las mujeres menores de 35 a\u00f1os. @pagina_siete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kj2Kd0P9T2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/sociedad/2019/</span><span class=\"invisible\">10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nEn Bolivia, la tasa de incidencia del c\u00e1ncer en la poblaci\u00f3n femenina es de 351,35 por cada 100 mil habitantes y en la poblaci\u00f3n masculina es de 185,80 por cada 100 mil. El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> afecta m\u00e1s a las mujeres menores de 35 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132681657\" dir=\"ltr\" href=\"/pagina_siete\"><s>@</s><b>pagina_siete</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T15:51:47", "timestamp_epochs": 1570463507, "tweet_id": "1181235681387061249", "tweet_url": "/CatolicasBo/status/1181235681387061249", "user_id": "2875033175", "username": "Cat\u00f3licas por el Derecho a Decidir Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179814751477653504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "drgarcivenas", "user_id": "3024580316"}, {"screen_name": "doctormacias", "user_id": "316273207"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrGreco3", "text": "O el c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino dentro de 50 a\u00f1os? ... Jajajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O el c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> dentro de 50 <strong>a\u00f1os</strong>? ... Jajajajaja</p>", "timestamp": "2019-10-07T01:54:25", "timestamp_epochs": 1570413265, "tweet_id": "1181024949752008704", "tweet_url": "/DrGreco3/status/1181024949752008704", "user_id": "1178507837988900869", "username": "Dra. Greco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anitaleppre", "text": "No se como har\u00e1n algunas que no van a consulta nunca, pero yo le tengo panico a esa enfermedad, hasta lo so\u00f1e. Este a\u00f1o tuve q hacerme una biopsia del cuello uterino, y esperar 20 d\u00edas los resultados, creo q fueron problamente los peores d\u00edas de mi vida. Dio negativo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se como har\u00e1n algunas que no van a consulta nunca, pero yo le tengo panico a esa enfermedad, hasta lo so\u00f1e. Este <strong>a\u00f1o</strong> tuve q hacerme una biopsia del cuello <strong>uterino</strong>, y esperar 20 d\u00edas los resultados, creo q fueron problamente los peores d\u00edas de mi vida. Dio negativo</p>", "timestamp": "2019-10-06T23:47:03", "timestamp_epochs": 1570405623, "tweet_id": "1180992897560334337", "tweet_url": "/anitaleppre/status/1180992897560334337", "user_id": "714569280", "username": "anita \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MiPrimeraGranDecisi\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGNlh-eXUAAv8eX.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "Minsa_Peru", "text": " Protege a las ni\u00f1as de entre 9 a 13 a\u00f1os del C\u00e1ncer de Cuello Uterino. Vac\u00fanalas contra el Virus del Papiloma Humano en los centros educativos o en el establecimiento de salud m\u00e1s cercano. #MiPrimeraGranDecisi\u00f3npic.twitter.com/sWImwDEkd9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc89\" aria-label=\"Emoji: Jeringa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f489.png\" title=\"Jeringa\"/> Protege a las ni\u00f1as de entre 9 a 13 <strong>a\u00f1os</strong> del C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong>. Vac\u00fanalas contra el Virus del Papiloma Humano en los centros educativos o en el establecimiento de salud m\u00e1s cercano. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiPrimeraGranDecisi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>MiPrimeraGranDecisi\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sWImwDEkd9\">pic.twitter.com/sWImwDEkd9</a></p>", "timestamp": "2019-10-06T17:34:37", "timestamp_epochs": 1570383277, "tweet_id": "1180899174134566914", "tweet_url": "/Minsa_Peru/status/1180899174134566914", "user_id": "138471254", "username": "Ministerio de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["secuidepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGMZKz0WwAUwouT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TiaCatiaGames", "text": "Hoje faz um ano que fui a m\u00e9dica fazer meu primeiro exame de mama, foi o gatilho pra descobrir meu \"problema\" uterino. Hoje percebo que mais ganhei do que perdi. Ent\u00e3o seja voc\u00ea homem ou mullher, n\u00e3o deixe pra depois aquela dorsinha que incomoda acabar com sua vida. #secuidepic.twitter.com/s0VYLEWZ7U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje faz um <strong>ano</strong> que fui a m\u00e9dica fazer meu primeiro exame de mama, foi o gatilho pra descobrir meu \"problema\" <strong>uterino</strong>. Hoje percebo que mais ganhei do que perdi. Ent\u00e3o seja voc\u00ea homem ou mullher, n\u00e3o deixe pra depois aquela dorsinha que incomoda acabar com sua vida. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/secuide?src=hash\"><s>#</s><b>secuide</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s0VYLEWZ7U\">pic.twitter.com/s0VYLEWZ7U</a></p>", "timestamp": "2019-10-06T12:00:59", "timestamp_epochs": 1570363259, "tweet_id": "1180815210199826433", "tweet_url": "/TiaCatiaGames/status/1180815210199826433", "user_id": "147740357", "username": "Tia Catia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 42, "links": ["https://www.gofundme.com/f/Ayuda-a-carmen-en-su-lucha-contra-el-cancer"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 452, "screen_name": "alexagomez2000", "text": "Carmen Garcia 59 a\u00f1os, fue diagnosticada de un tumor en el ovario derecho en Dic 2018, y en Febrero 2019 con un carcinoma epidermoide en el \u00e1rea rectal y cuello uterino y requiere Quimio . La campa\u00f1a la emprendi\u00f3 su hija @AnthoAndrea . Gracias por difundirhttps://www.gofundme.com/f/Ayuda-a-carmen-en-su-lucha-contra-el-cancer\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carmen Garcia 59 <strong>a\u00f1os</strong>, fue diagnosticada de un tumor en el ovario derecho en Dic 2018, y en Febrero 2019 con un carcinoma epidermoide en el \u00e1rea rectal y cuello <strong>uterino</strong> y requiere Quimio . La campa\u00f1a la emprendi\u00f3 su hija <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"841611445\" dir=\"ltr\" href=\"/AnthoAndrea\"><s>@</s><b>AnthoAndrea</b></a> . Gracias por difundir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.gofundme.com/f/Ayuda-a-carmen-en-su-lucha-contra-el-cancer\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/trBvxkthJP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.gofundme.com/f/Ayuda-a-carmen-en-su-lucha-contra-el-cancer\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">gofundme.com/f/Ayuda-a-carm</span><span class=\"invisible\">en-en-su-lucha-contra-el-cancer</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-06T02:58:39", "timestamp_epochs": 1570330719, "tweet_id": "1180678727170170880", "tweet_url": "/alexagomez2000/status/1180678727170170880", "user_id": "53863905", "username": "@AlexaG\u00f3mez2000", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MiPrimeraGranDecisi\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGDjH55W4AAbLO3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "Minsa_Peru", "text": " Protege a las ni\u00f1as de entre 9 a 13 a\u00f1os del C\u00e1ncer de Cuello Uterino. Vac\u00fanalas contra el Virus del Papiloma Humano en las centros educativos o en el establecimiento de salud m\u00e1s cercano. #MiPrimeraGranDecisi\u00f3npic.twitter.com/s9bN1cv7in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc89\" aria-label=\"Emoji: Jeringa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f489.png\" title=\"Jeringa\"/> Protege a las ni\u00f1as de entre 9 a 13 <strong>a\u00f1os</strong> del C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong>. Vac\u00fanalas contra el Virus del Papiloma Humano en las centros educativos o en el establecimiento de salud m\u00e1s cercano. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiPrimeraGranDecisi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>MiPrimeraGranDecisi\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s9bN1cv7in\">pic.twitter.com/s9bN1cv7in</a></p>", "timestamp": "2019-10-04T18:47:53", "timestamp_epochs": 1570214873, "tweet_id": "1180192833589907457", "tweet_url": "/Minsa_Peru/status/1180192833589907457", "user_id": "138471254", "username": "Ministerio de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGDTnCBXoAAiywf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miclinicaint", "text": "Con el objetivo de sensibilizar a la poblaci\u00f3n en cuanto al C\u00e1ncer de mama y pr\u00f3stata, este a\u00f1o tiene como lema: \u201cUniendo Fuerzas contra el C\u00e1ncer\u201d. Esta ocupa las siete primeras causas de muertes: el c\u00e1ncer de mama, pr\u00f3stata, cuello uterino, est\u00f3mago, colon, pulm\u00f3n y  piel. pic.twitter.com/t99DQjzrH6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el objetivo de sensibilizar a la poblaci\u00f3n en cuanto al C\u00e1ncer de mama y pr\u00f3stata, este <strong>a\u00f1o</strong> tiene como lema: \u201cUniendo Fuerzas contra el C\u00e1ncer\u201d. Esta ocupa las siete primeras causas de muertes: el c\u00e1ncer de mama, pr\u00f3stata, cuello <strong>uterino</strong>, est\u00f3mago, colon, pulm\u00f3n y  piel. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t99DQjzrH6\">pic.twitter.com/t99DQjzrH6</a></p>", "timestamp": "2019-10-04T17:40:05", "timestamp_epochs": 1570210805, "tweet_id": "1180175772444758016", "tweet_url": "/miclinicaint/status/1180175772444758016", "user_id": "736418947491201025", "username": "Mi Cl\u00ednica Integral", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGCXgxpXYAAVWod.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SaludOccidente", "text": "La aparici\u00f3n del c\u00e1ncer de cuello uterino es m\u00e1s frecuente entre los 35-55 a\u00f1os, debido a que el tiempo entre la infecci\u00f3n por VPH y el desarrollo del c\u00e1ncer es de 20 a\u00f1os en promedio, por lo que las personas con m\u00e1s riesgo de infectarse son los adolescentes y menores de 25 a\u00f1os. pic.twitter.com/Bilec5Vgex", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aparici\u00f3n del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> es m\u00e1s frecuente entre los 35-55 <strong>a\u00f1os</strong>, debido a que el tiempo entre la infecci\u00f3n por VPH y el desarrollo del c\u00e1ncer es de 20 <strong>a\u00f1os</strong> en promedio, por lo que las personas con m\u00e1s riesgo de infectarse son los adolescentes y menores de 25 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bilec5Vgex\">pic.twitter.com/Bilec5Vgex</a></p>", "timestamp": "2019-10-04T13:17:30", "timestamp_epochs": 1570195050, "tweet_id": "1180109693571739649", "tweet_url": "/SaludOccidente/status/1180109693571739649", "user_id": "627937872", "username": "Servicio de Salud Occidente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1180062051856715776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClaudiaLampe", "user_id": "27519026"}, {"screen_name": "zoady", "user_id": "28359532"}], "retweets": 0, "screen_name": "VisceralArauz", "text": "No no, cada 6 meses, mi nena, o una vez al A\u00f1o como m\u00e1ximo. Se sabe que el c\u00e1ncer uterino es peligrosamente asintom\u00e1tico hasta que esta3muy avanzado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No no, cada 6 meses, mi nena, o una vez al <strong>A\u00f1o</strong> como m\u00e1ximo. Se sabe que el c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> es peligrosamente asintom\u00e1tico hasta que esta3muy avanzado</p>", "timestamp": "2019-10-04T12:58:01", "timestamp_epochs": 1570193881, "tweet_id": "1180104786424795136", "tweet_url": "/VisceralArauz/status/1180104786424795136", "user_id": "963840681746804738", "username": "Soy Ara\u00faz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OutubroRosa", "Sa\u00fadeDaMulher", "Preven\u00e7\u00e3o\u00c9Sa\u00fade", "PrevinaSe", "CuideSe", "AmeSepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFy1mlKXYAEZ_B_.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NossaAraguaina", "text": "Outubro, m\u00eas internacional da luta contra o c\u00e2ncer de mama.  Todos os anos a Prefs participa desta campanha, uma forma de conscientizar as mulheres sobre a preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama e colo uterino. \n#OutubroRosa #Sa\u00fadeDaMulher #Preven\u00e7\u00e3o\u00c9Sa\u00fade #PrevinaSe #CuideSe #AmeSepic.twitter.com/vofl5vt97H", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outubro, m\u00eas internacional da luta contra o c\u00e2ncer de mama. <img alt=\"\ud83d\udc9f\" aria-label=\"Emoji: Decoraci\u00f3n de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49f.png\" title=\"Decoraci\u00f3n de coraz\u00f3n\"/> Todos os <strong>anos</strong> a Prefs participa desta campanha, uma forma de conscientizar as mulheres sobre a preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama e colo <strong>uterino</strong>. <img alt=\"\ud83d\udc69\" aria-label=\"Emoji: Mujer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469.png\" title=\"Mujer\"/><img alt=\"\ud83c\udf97\" aria-label=\"Emoji: Cinta de recordatorio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f397.png\" title=\"Cinta de recordatorio\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OutubroRosa?src=hash\"><s>#</s><b>OutubroRosa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sa%C3%BAdeDaMulher?src=hash\"><s>#</s><b>Sa\u00fadeDaMulher</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Preven%C3%A7%C3%A3o%C3%89Sa%C3%BAde?src=hash\"><s>#</s><b>Preven\u00e7\u00e3o\u00c9Sa\u00fade</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrevinaSe?src=hash\"><s>#</s><b>PrevinaSe</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuideSe?src=hash\"><s>#</s><b>CuideSe</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmeSe?src=hash\"><s>#</s><b>AmeSe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vofl5vt97H\">pic.twitter.com/vofl5vt97H</a></p>", "timestamp": "2019-10-01T12:55:05", "timestamp_epochs": 1569934505, "tweet_id": "1179016886551482368", "tweet_url": "/NossaAraguaina/status/1179016886551482368", "user_id": "783034934961332228", "username": "Nossa Aragua\u00edna #FiqueEmCasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1178676424338739200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarinaCasella", "user_id": "217181650"}, {"screen_name": "filonewsOK", "user_id": "805248855990292480"}, {"screen_name": "sol__despeinada", "user_id": "347665998"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaDulceRisa", "text": "Yo perd\u00ed el miedo cuando a mi mam\u00e1acv le detectaron c\u00e1ncer uterino a sus 34 a\u00f1os. No duele nada, solo respira, te puede salvar. A mi mam\u00e1 la salv\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo perd\u00ed el miedo cuando a mi mam\u00e1acv le detectaron c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> a sus 34 <strong>a\u00f1os</strong>. No duele nada, solo respira, te puede salvar. A mi mam\u00e1 la salv\u00f3<img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/></p>", "timestamp": "2019-10-01T03:32:43", "timestamp_epochs": 1569900763, "tweet_id": "1178875361096081410", "tweet_url": "/LaDulceRisa/status/1178875361096081410", "user_id": "951132330160144384", "username": "Adriana\ud83e\udd18\ud83c\udffd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178629440223535104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArgonCaricatura", "user_id": "3108965667"}], "retweets": 0, "screen_name": "yaurielena", "text": "Estos escuacas rastros dal es pe no y asco todo el q Jode mancilla calunnia a su pa\u00eds ellos gozan por eso todo les sale mal y no ven luz tienen veinte a\u00f1os con sus maldades y lo \u00fanico q a conseguido es un y q presidente uterino q se bula de ellos por escorias y traidores al.pais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estos escuacas rastros dal es pe no y asco todo el q Jode mancilla calunnia a su pa\u00eds ellos gozan por eso todo les sale mal y no ven luz tienen veinte <strong>a\u00f1os</strong> con sus maldades y lo \u00fanico q a conseguido es un y q presidente <strong>uterino</strong> q se bula de ellos por escorias y traidores al.pais</p>", "timestamp": "2019-10-01T01:37:08", "timestamp_epochs": 1569893828, "tweet_id": "1178846273434259457", "tweet_url": "/yaurielena/status/1178846273434259457", "user_id": "143958768", "username": "Jesus angel hernande", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/sol__despeinada/status/1178701440753291264"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Falsa_Oronja", "text": "Cada un a\u00f1o hay que hacerse el PAP.\nCada medio a\u00f1o hay que hacerse el PAP si hay ANTECEDENTES de c\u00e1ncer de ovarios o c\u00e1ncer de cuello uterino.\n\n\u00a1Muchacha, hacete el papanicolau! *voz de Tita Merello* https://twitter.com/sol__despeinada/status/1178701440753291264\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cada un <strong>a\u00f1o</strong> hay que hacerse el PAP.\nCada medio <strong>a\u00f1o</strong> hay que hacerse el PAP si hay ANTECEDENTES de c\u00e1ncer de ovarios o c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.\n\n\u00a1Muchacha, hacete el papanicolau! *voz de Tita Merello* <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sol__despeinada/status/1178701440753291264\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ICMaCDH6Z6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sol__despeinada/status/1178701440753291264\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sol__despeinad</span><span class=\"invisible\">a/status/1178701440753291264</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-30T22:41:23", "timestamp_epochs": 1569883283, "tweet_id": "1178802044993507333", "tweet_url": "/Falsa_Oronja/status/1178802044993507333", "user_id": "1325140848", "username": "Amanita Muscaria \ud83c\udf44", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1138284350376742922", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mari_buuren", "user_id": "617688142"}], "retweets": 0, "screen_name": "armanditoev", "text": "Fuerza chica!!!!Tienes la juventud a tu favor. Mi madre de 70 a\u00f1os libr\u00f3 un c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino.\nTe deseo lo mejor!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fuerza chica!!!!Tienes la juventud a tu favor. Mi madre de 70 <strong>a\u00f1os</strong> libr\u00f3 un c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong>.\nTe deseo lo mejor!!!</p>", "timestamp": "2019-09-30T19:14:51", "timestamp_epochs": 1569870891, "tweet_id": "1178750069396398084", "tweet_url": "/armanditoev/status/1178750069396398084", "user_id": "910571374313271296", "username": "A. Espinosa Villegas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MentesBrillantes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFuhqMzW4AEjaci.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MalokaBogota", "text": "#MentesBrillantes La cient\u00edfica colombiana Nubia Mu\u00f1oz Calero fue nominada al Nobel de Medicina en el 2008. Por primera vez y durante a\u00f1os, su investigaci\u00f3n permiti\u00f3 establecer el virus del papiloma humano (VPH) como causa principal del c\u00e1ncer de c\u00e9rvix o de cuello uterino. pic.twitter.com/VL1fAzT7Ol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MentesBrillantes?src=hash\"><s>#</s><b>MentesBrillantes</b></a> La cient\u00edfica colombiana Nubia Mu\u00f1oz Calero fue nominada al Nobel de Medicina en el 2008. Por primera vez y durante <strong>a\u00f1os</strong>, su investigaci\u00f3n permiti\u00f3 establecer el virus del papiloma humano (VPH) como causa principal del c\u00e1ncer de c\u00e9rvix o de cuello <strong>uterino</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VL1fAzT7Ol\">pic.twitter.com/VL1fAzT7Ol</a></p>", "timestamp": "2019-09-30T16:49:30", "timestamp_epochs": 1569862170, "tweet_id": "1178713489847791616", "tweet_url": "/MalokaBogota/status/1178713489847791616", "user_id": "146619416", "username": "Maloka Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dispositivo", "DIU"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3Cm8rPDaN_/?igshid=1i7h9pty8d0z3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mibotikaweb", "text": "Tambi\u00e9n est\u00e1 disponible este #dispositivo intra uterino #DIU\n.\nN\u00facleo de Plata\n 5 a\u00f1os de duraci\u00f3n\n Suave y sencilla inserci\u00f3n\n Protecci\u00f3n anticonceptiva 99.8% garantizada\nC\u00f3mo uso\nAyuda a reducir\u2026 https://www.instagram.com/p/B3Cm8rPDaN_/?igshid=1i7h9pty8d0z3\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n est\u00e1 disponible este <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dispositivo?src=hash\"><s>#</s><b>dispositivo</b></a> intra <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b>DIU</b></a>\n.\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/>N\u00facleo de Plata\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/> 5 <strong>a\u00f1os</strong> de duraci\u00f3n\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/> Suave y sencilla inserci\u00f3n\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/> Protecci\u00f3n anticonceptiva 99.8% garantizada\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/>C\u00f3mo uso\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/>Ayuda a reducir\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3Cm8rPDaN_/?igshid=1i7h9pty8d0z3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oRJUC0Dp65\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3Cm8rPDaN_/?igshid=1i7h9pty8d0z3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3Cm8rPDaN_/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1i7h9pty8d0z3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-30T15:41:48", "timestamp_epochs": 1569858108, "tweet_id": "1178696453855821824", "tweet_url": "/mibotikaweb/status/1178696453855821824", "user_id": "1175725553346850816", "username": "M\u026a B\u1d0f\u1d1b\u026a\u1d0b\u1d00 W\u1d07\u0299", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iGeophysicist", "text": "Femenina de 30 a\u00f1os con embarazo de 32sdg y sangrado vaginal indoloro, tono uterino normal. Refiere aplicaci\u00f3n de 1 ciclo de maduraci\u00f3n pulmonar. Seg\u00fan la incidencia de gripe aviar en nuestro pa\u00eds, \u00bfcu\u00e1l es el gen implicado en el s\u00edndrome de Gilbert?\n\nJustifique su respuesta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Femenina de 30 <strong>a\u00f1os</strong> con embarazo de 32sdg y sangrado vaginal indoloro, tono <strong>uterino</strong> normal. Refiere aplicaci\u00f3n de 1 ciclo de maduraci\u00f3n pulmonar. Seg\u00fan la incidencia de gripe aviar en nuestro pa\u00eds, \u00bfcu\u00e1l es el gen implicado en el s\u00edndrome de Gilbert?\n\nJustifique su respuesta.</p>", "timestamp": "2019-09-30T15:29:17", "timestamp_epochs": 1569857357, "tweet_id": "1178693306072653824", "tweet_url": "/iGeophysicist/status/1178693306072653824", "user_id": "107656944", "username": ":(", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803284490231615488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MashiRafael", "user_id": "209780362"}], "retweets": 0, "screen_name": "katheri76783903", "text": "solidaricese cnmigo q mi madre tiene esperando ya 1 a\u00f1o x una operacion d descenso uterino y hasta el sol d hoy m dan rspuestas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">solidaricese cnmigo q mi madre tiene esperando ya 1 <strong>a\u00f1o</strong> x una operacion d descenso <strong>uterino</strong> y hasta el sol d hoy m dan rspuestas</p>", "timestamp": "2016-11-28T22:34:25", "timestamp_epochs": 1480372465, "tweet_id": "803366465348993025", "tweet_url": "/katheri76783903/status/803366465348993025", "user_id": "770285283195686912", "username": "kathe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : Ano, Cuello uterino, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Herpes Genital - Sitios comunes de infecci\u00f3n en mujeres : <strong>Ano</strong>, Cuello <strong>uterino</strong>, Cara interna de los muslos, Labios, Vagina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-28T22:10:28", "timestamp_epochs": 1480371028, "tweet_id": "803360438603878400", "tweet_url": "/sexlecciones/status/803360438603878400", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra Uterino (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer a\u00f1o de uso #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De cada 100 mujeres que usan un Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU) entre 1 y 3 se embarazaran durante el primer <strong>a\u00f1o</strong> de uso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-27T02:10:37", "timestamp_epochs": 1480212637, "tweet_id": "802696098544369664", "tweet_url": "/sexlecciones/status/802696098544369664", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Dispositivo Intra Uterino (DIU): Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 a\u00f1os, dependiendo del tipo de aparato #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dispositivo Intra <strong>Uterino</strong> (DIU): Puede prevenir el embarazo hasta por 5 a 10 <strong>a\u00f1os</strong>, dependiendo del tipo de aparato <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-26T12:10:30", "timestamp_epochs": 1480162230, "tweet_id": "802484673226113024", "tweet_url": "/sexlecciones/status/802484673226113024", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrCBarrientosP", "text": "Uterino no cause s\u00edntomas, pero mas adelante puede haber dolor en la Pelvis o Sangrado Vaginal, suele tomar varios a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Uterino</strong> no cause s\u00edntomas, pero mas adelante puede haber dolor en la Pelvis o Sangrado Vaginal, suele tomar varios <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2016-11-25T15:06:37", "timestamp_epochs": 1480086397, "tweet_id": "802166607799730176", "tweet_url": "/DrCBarrientosP/status/802166607799730176", "user_id": "2495246088", "username": "Dr. C\u00e9sar Barrientos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "799718349840056325", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danimalna", "user_id": "563990263"}], "retweets": 0, "screen_name": "joBermejo1979", "text": "trabajo 16 a\u00f1os en negro y falleci\u00f3 de una enfermedad terrible un c\u00e1ncer de cuello uterino..estuve 15 d\u00edas viviendo en la calle.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">trabajo 16 <strong>a\u00f1os</strong> en negro y falleci\u00f3 de una enfermedad terrible un c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>..estuve 15 d\u00edas viviendo en la calle.</p>", "timestamp": "2016-11-24T18:28:16", "timestamp_epochs": 1480012096, "tweet_id": "801854967975964673", "tweet_url": "/joBermejo1979/status/801854967975964673", "user_id": "799869003556683776", "username": "Jo Bermejobohorquez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VPH", "RedDeSaludLimaCiudad", "Gamarra"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cxpp20KXUAAVRxz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CxpqF-IWQAA5YU8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CxpqNUcWEAAjK2-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mabetzabe", "text": "#VPH #RedDeSaludLimaCiudad est\u00e1 vacunado en #Gamarra a ni\u00f1as de 9 a 13 a\u00f1os. Protege a tu hija del c\u00e1ncer de cuello uterino. pic.twitter.com/u0I6b28MpP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RedDeSaludLimaCiudad?src=hash\"><s>#</s><b>RedDeSaludLimaCiudad</b></a> est\u00e1 vacunado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gamarra?src=hash\"><s>#</s><b>Gamarra</b></a> a ni\u00f1as de 9 a 13 <strong>a\u00f1os</strong>. Protege a tu hija del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u0I6b28MpP\">pic.twitter.com/u0I6b28MpP</a></p>", "timestamp": "2016-11-19T20:10:18", "timestamp_epochs": 1479586218, "tweet_id": "800068705950388224", "tweet_url": "/mabetzabe/status/800068705950388224", "user_id": "623309117", "username": "Maria Roman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexlecciones", "text": "El c\u00e1ncer de cuello uterino mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada a\u00f1o #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> mata aproximadamente a mil 500 venezolanas cada <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-18T06:10:28", "timestamp_epochs": 1479449428, "tweet_id": "799494966217216000", "tweet_url": "/sexlecciones/status/799494966217216000", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cxd57NgXEAAFxZa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GAT9_AMB", "text": "Paciente de 20 a\u00f1os con fibroma uterino evacuada de emergencia desde manapiare hasta Ayacucho pic.twitter.com/OjfRAsbpi3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paciente de 20 <strong>a\u00f1os</strong> con fibroma <strong>uterino</strong> evacuada de emergencia desde manapiare hasta Ayacucho <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OjfRAsbpi3\">pic.twitter.com/OjfRAsbpi3</a></p>", "timestamp": "2016-11-17T13:24:21", "timestamp_epochs": 1479389061, "tweet_id": "799241767895830528", "tweet_url": "/GAT9_AMB/status/799241767895830528", "user_id": "1637563272", "username": "GAT9 AMB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/74cpjLnI0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "globaltarija", "text": "90 MUJERES MURIERON EL 2016 DE C\u00c1NCER CERVICO UTERINO\n\nEL SECRETARIO DE DESARROLLO SOCIAL REVEL\u00d3 QUE CADA A\u00d1O... http://fb.me/74cpjLnI0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">90 MUJERES MURIERON EL 2016 DE C\u00c1NCER CERVICO <strong>UTERINO</strong>\n\nEL SECRETARIO DE DESARROLLO SOCIAL REVEL\u00d3 QUE CADA <strong>A\u00d1O</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/74cpjLnI0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FqfsTdkGRj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/74cpjLnI0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/74cpjLnI0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-16T20:24:15", "timestamp_epochs": 1479327855, "tweet_id": "798985052784889857", "tweet_url": "/globaltarija/status/798985052784889857", "user_id": "991712120", "username": "globaltarija", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludyfitness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "romance931fm", "text": "Seg\u00fan la American Cancer Society,se estima que alrededor de 4120 mujeres fallecer\u00e1n este a\u00f1o 2016 de c\u00e1ncer de cuello uterino #saludyfitness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan la American Cancer Society,se estima que alrededor de 4120 mujeres fallecer\u00e1n este <strong>a\u00f1o</strong> 2016 de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludyfitness?src=hash\"><s>#</s><b>saludyfitness</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T22:37:17", "timestamp_epochs": 1479249437, "tweet_id": "798656141152522240", "tweet_url": "/romance931fm/status/798656141152522240", "user_id": "117177322", "username": "Romance 93.1 fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludyfitness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaCarolinaVoz", "text": "Seg\u00fan la American Cancer Society,se estima que alrededor de 4120 mujeres fallecer\u00e1n este a\u00f1o 2016 de c\u00e1ncer de cuello uterino #saludyfitness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan la American Cancer Society,se estima que alrededor de 4120 mujeres fallecer\u00e1n este <strong>a\u00f1o</strong> 2016 de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludyfitness?src=hash\"><s>#</s><b>saludyfitness</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T22:37:16", "timestamp_epochs": 1479249436, "tweet_id": "798656141060231169", "tweet_url": "/AnaCarolinaVoz/status/798656141060231169", "user_id": "418289315", "username": "Ana Carolina Molina", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQue"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw7puKNVQAAKIOx.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "DIF_Metepec", "text": "#Sab\u00edasQue el C\u00e1ncer Cervico Uterino es frecuente en mujeres de 25 a 64 a\u00f1os. Prevenlo con un examen de Papanicolaou. @GabsBringaspic.twitter.com/4aKaO7exiP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> el C\u00e1ncer Cervico <strong>Uterino</strong> es frecuente en mujeres de 25 a 64 <strong>a\u00f1os</strong>. Prevenlo con un examen de Papanicolaou. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3178616431\" dir=\"ltr\" href=\"/GabsBringas\"><s>@</s><b>GabsBringas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4aKaO7exiP\">pic.twitter.com/4aKaO7exiP</a></p>", "timestamp": "2016-11-10T21:45:32", "timestamp_epochs": 1478814332, "tweet_id": "796831180884766720", "tweet_url": "/DIF_Metepec/status/796831180884766720", "user_id": "1109697024", "username": "DIF Metepec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SelfieBlood", "text": "As\u00ed ser\u00e1  de pura que a los 21 a\u00f1os ya tiene VPH vulvar con cambios en el cuello uterino ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed ser\u00e1  de pura que a los 21 <strong>a\u00f1os</strong> ya tiene VPH vulvar con cambios en el cuello <strong>uterino</strong> <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/></p>", "timestamp": "2016-11-09T11:44:44", "timestamp_epochs": 1478691884, "tweet_id": "796317596224196608", "tweet_url": "/SelfieBlood/status/796317596224196608", "user_id": "584269172", "username": "\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd61", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kalabaeza", "text": "@ValdebenitoNata menos mal mi ginecologo me puso el disp intra uterino, que dura 3 a\u00f1os, y a quien ya tuvo hijo le pone el de 5 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296005286\" dir=\"ltr\" href=\"/ValdebenitoNata\"><s>@</s><b>ValdebenitoNata</b></a> menos mal mi ginecologo me puso el disp intra <strong>uterino</strong>, que dura 3 <strong>a\u00f1os</strong>, y a quien ya tuvo hijo le pone el de 5 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2016-11-08T13:00:23", "timestamp_epochs": 1478610023, "tweet_id": "795974246707134464", "tweet_url": "/kalabaeza/status/795974246707134464", "user_id": "256508281", "username": "Cami Baeza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Mioma"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwgG6zWW8AA4eKS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cirumingin", "text": "#Mioma uterino se presenta en el 40% de las pacientes despu\u00e9s de los 40 a\u00f1os. pic.twitter.com/2i64KlA54U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mioma?src=hash\"><s>#</s><b>Mioma</b></a> <strong>uterino</strong> se presenta en el 40% de las pacientes despu\u00e9s de los 40 <strong>a\u00f1os</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2i64KlA54U\">pic.twitter.com/2i64KlA54U</a></p>", "timestamp": "2016-11-05T13:23:48", "timestamp_epochs": 1478352228, "tweet_id": "794892974400405504", "tweet_url": "/cirumingin/status/794892974400405504", "user_id": "138639329", "username": "cirugiaminimainvasiv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "794717113382367232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "obdiliamirela", "user_id": "464267400"}], "retweets": 0, "screen_name": "maleiska_14", "text": "Bn Dra. Este a\u00f1o no va a hacer la jornada contra el c\u00e1ncer de cuello uterino?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bn Dra. Este <strong>a\u00f1o</strong> no va a hacer la jornada contra el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>?</p>", "timestamp": "2016-11-05T02:50:57", "timestamp_epochs": 1478314257, "tweet_id": "794733714769068032", "tweet_url": "/maleiska_14/status/794733714769068032", "user_id": "257580682", "username": "Maleiska", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwPlP7dUEAAtC1R.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/MZWwRt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eramoscampoy", "text": "La mayor\u00eda de muertes por c\u00e1ncer de mama y cuello uterino podr\u00edan evitarse: Cada a\u00f1o 800.000 mujeres mueren de\u2026 http://dlvr.it/MZWwRt\u00a0pic.twitter.com/40Lnu4mDnS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayor\u00eda de muertes por c\u00e1ncer de mama y cuello <strong>uterino</strong> podr\u00edan evitarse: Cada <strong>a\u00f1o</strong> 800.000 mujeres mueren de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/MZWwRt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YXawbvRuVI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/MZWwRt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/MZWwRt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/40Lnu4mDnS\">pic.twitter.com/40Lnu4mDnS</a></p>", "timestamp": "2016-11-02T08:22:39", "timestamp_epochs": 1478074959, "tweet_id": "793730023765094400", "tweet_url": "/eramoscampoy/status/793730023765094400", "user_id": "246386096", "username": "Eduardo Ramos Campoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2GUBeik"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanamericanArg", "text": "C\u00e1ncer de cuello uterino podr\u00eda eliminarse en 15 a\u00f1os, estima OPS   https://bit.ly/2GUBeik\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> podr\u00eda eliminarse en 15 <strong>a\u00f1os</strong>, estima OPS  <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2GUBeik\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i2m89KcKyX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2GUBeik\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2GUBeik</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-03T13:00:02", "timestamp_epochs": 1525352402, "tweet_id": "992025994230808576", "tweet_url": "/PanamericanArg/status/992025994230808576", "user_id": "301628075", "username": "E.M. Panamericana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vacuna", "VPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://goo.gl/2RVjQr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AMIIFMx", "text": "La mayor\u00eda de los casos de c\u00e1ncer de cuello uterino est\u00e1n asociados con el virus del papiloma humano (VPH). Consulta con tu m\u00e9dico sobre la #vacuna contra #VPH, que se recomienda aplicar en ni\u00f1as y ni\u00f1os de entre 9 y 11 a\u00f1os de edad.| @EstarBienMujer https://goo.gl/2RVjQr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayor\u00eda de los casos de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> est\u00e1n asociados con el virus del papiloma humano (VPH). Consulta con tu m\u00e9dico sobre la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vacuna?src=hash\"><s>#</s><b>vacuna</b></a> contra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a>, que se recomienda aplicar en ni\u00f1as y ni\u00f1os de entre 9 y 11 <strong>a\u00f1os</strong> de edad.| @EstarBienMujer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/2RVjQr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j70rSmtbxj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/2RVjQr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/2RVjQr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T16:30:18", "timestamp_epochs": 1525278618, "tweet_id": "991716521020882951", "tweet_url": "/AMIIFMx/status/991716521020882951", "user_id": "297421499", "username": "AMIIF M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cuentalo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FloorCba017", "text": "Tengo 15 a\u00f1os, me violaron. Me estaba haciendo tratamientos por algo extra\u00f1o. Me entere que estaba embarazada de una ni\u00f1a. Deje los tratamientos. En consecuencia de eso, en unos a\u00f1os, me detectaron C\u00e1ncer de cuello uterino.\nLo cuento yo porque mi mam\u00e1 ya no puede. #Cuentalo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo 15 <strong>a\u00f1os</strong>, me violaron. Me estaba haciendo tratamientos por algo extra\u00f1o. Me entere que estaba embarazada de una ni\u00f1a. Deje los tratamientos. En consecuencia de eso, en unos <strong>a\u00f1os</strong>, me detectaron C\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>.\nLo cuento yo porque mi mam\u00e1 ya no puede. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuentalo?src=hash\"><s>#</s><b>Cuentalo</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T03:28:28", "timestamp_epochs": 1525231708, "tweet_id": "991519767570903040", "tweet_url": "/FloorCba017/status/991519767570903040", "user_id": "2411106176", "username": "Flor \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcIyZuVV0AAkMZu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/2v8gkaM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioLaPrensa", "text": "OPS estima que c\u00e1ncer de cuello uterino puede eliminarse en pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os http://bit.ly/2v8gkaM\u00a0pic.twitter.com/t4qZuykszI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OPS estima que c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> puede eliminarse en pr\u00f3ximos 15 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2v8gkaM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JVWmjvP2zy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2v8gkaM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2v8gkaM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t4qZuykszI\">pic.twitter.com/t4qZuykszI</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T00:50:00", "timestamp_epochs": 1525222200, "tweet_id": "991479886706458624", "tweet_url": "/DiarioLaPrensa/status/991479886706458624", "user_id": "17347668", "username": "Diario La Prensa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcHR2LVX4AEONZR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/zmvs9f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SupuestoNegado", "text": "500 mil mujeres mueren cada a\u00f1o en el mundo v\u00edctimas del c\u00e1ncer de cuello uterino. La principal causa de este c\u00e1ncer es el padecimiento del Virus de Papiloma Humano (VPH), para el cual, por supuesto, hay una vacuna https://goo.gl/zmvs9f\u00a0pic.twitter.com/XfFAE3r9Pd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">500 mil mujeres mueren cada <strong>a\u00f1o</strong> en el mundo v\u00edctimas del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. La principal causa de este c\u00e1ncer es el padecimiento del Virus de Papiloma Humano (VPH), para el cual, por supuesto, hay una vacuna <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/zmvs9f\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1EJnIJthSB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/zmvs9f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/zmvs9f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XfFAE3r9Pd\">pic.twitter.com/XfFAE3r9Pd</a></p>", "timestamp": "2018-05-01T13:11:38", "timestamp_epochs": 1525180298, "tweet_id": "991304138461007872", "tweet_url": "/SupuestoNegado/status/991304138461007872", "user_id": "723609875515904000", "username": "Supuesto Negado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cuentalo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "julipz91", "text": "Tengo 26 a\u00f1os y un exnovio me contagi\u00f3 vph a lo que \u00e9l dijo que el 75% de la poblaci\u00f3n ten\u00eda eso y que no pasaba nada. Luego tuve c\u00e1ncer de cuello uterino y el muy maldito no fue capaz ni de un \"disculpa\".\nHoy puedo contarlo y estoy bien.\nAh y me lastim\u00f3 f\u00edsicamente. \n#Cuentalo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo 26 <strong>a\u00f1os</strong> y un exnovio me contagi\u00f3 vph a lo que \u00e9l dijo que el 75% de la poblaci\u00f3n ten\u00eda eso y que no pasaba nada. Luego tuve c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y el muy maldito no fue capaz ni de un \"disculpa\".\nHoy puedo contarlo y estoy bien.\nAh y me lastim\u00f3 f\u00edsicamente. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuentalo?src=hash\"><s>#</s><b>Cuentalo</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-30T02:27:57", "timestamp_epochs": 1525055277, "tweet_id": "990779761185251328", "tweet_url": "/julipz91/status/990779761185251328", "user_id": "113221798", "username": "Juliana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cuentalo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "2000DeButifarra", "text": "Tengo 25 a\u00f1os, embarazada de mi tercer hijo, una golpiza de mi esposo me revent\u00f3 todo por dentro matando a mi beb\u00e9 junto con mis sue\u00f1os, a la semana mor\u00ed, indican que ten\u00eda el cuello uterino podrido. Lo cuento yo, porque  mi prima no pudo, muri\u00f3 con su beb\u00e9 #Cuentalo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo 25 <strong>a\u00f1os</strong>, embarazada de mi tercer hijo, una golpiza de mi esposo me revent\u00f3 todo por dentro matando a mi beb\u00e9 junto con mis sue\u00f1os, a la semana mor\u00ed, indican que ten\u00eda el cuello <strong>uterino</strong> podrido. Lo cuento yo, porque  mi prima no pudo, muri\u00f3 con su beb\u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuentalo?src=hash\"><s>#</s><b>Cuentalo</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-29T20:27:10", "timestamp_epochs": 1525033630, "tweet_id": "990688965270351872", "tweet_url": "/2000DeButifarra/status/990688965270351872", "user_id": "2829360173", "username": "La Cone del Cone", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LasVacunasFuncionan"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Db0P9KyVQAAysNd.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "opsomsuruguay", "text": "Se vacunar\u00e1 exclusivamente a aquellos ni\u00f1as que presenten la autorizaci\u00f3n. #LasVacunasFuncionan \nEl c\u00e1ncer c\u00e9rvico-uterino es la 2da causa de muerte en mujeres en Am\u00e9rica Latina, y en donde cada a\u00f1o se diagnostican unos 80.000 casos y fallecen 35.000 mujeres. pic.twitter.com/B5R97i9UB9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se vacunar\u00e1 exclusivamente a aquellos ni\u00f1as que presenten la autorizaci\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasVacunasFuncionan?src=hash\"><s>#</s><b>LasVacunasFuncionan</b></a> \nEl c\u00e1ncer c\u00e9rvico-<strong>uterino</strong> es la 2da causa de muerte en mujeres en Am\u00e9rica Latina, y en donde cada <strong>a\u00f1o</strong> se diagnostican unos 80.000 casos y fallecen 35.000 mujeres. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B5R97i9UB9\">pic.twitter.com/B5R97i9UB9</a></p>", "timestamp": "2018-04-28T20:00:00", "timestamp_epochs": 1524945600, "tweet_id": "990319741859282944", "tweet_url": "/opsomsuruguay/status/990319741859282944", "user_id": "1673800032", "username": "OPS/OMS Uruguay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasDeSalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/2HPUKgy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "redcentrocali", "text": "#NoticiasDeSalud El m\u00e9todo m\u00e1s efectivo para prevenir el c\u00e1ncer de cuello uterino es vacunarse contra el VPH. En nuestras IPS est\u00e1 disponible la vacuna para todas las ni\u00f1as de 9 a\u00f1os a 17 a\u00f1os para iniciar o completar sus esquemas de vacunaci\u00f3n http://bit.ly/2HPUKgy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasDeSalud?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasDeSalud</b></a> El m\u00e9todo m\u00e1s efectivo para prevenir el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> es vacunarse contra el VPH. En nuestras IPS est\u00e1 disponible la vacuna para todas las ni\u00f1as de 9 <strong>a\u00f1os</strong> a 17 <strong>a\u00f1os</strong> para iniciar o completar sus esquemas de vacunaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HPUKgy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cLzqg0DKLF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HPUKgy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HPUKgy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-26T15:39:52", "timestamp_epochs": 1524757192, "tweet_id": "989529504015175680", "tweet_url": "/redcentrocali/status/989529504015175680", "user_id": "1546060760", "username": "Red Salud Centro\ud83c\udfe0 #TodosEnCasaVe \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "989504655196647424", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "verozco", "user_id": "274291771"}], "retweets": 0, "screen_name": "liss1406", "text": "@Viviana42428767 hace mas de 10 a\u00f1os a  mi madre le extrajeron todo el aparato reproductor por temas de salud, cada 6 meses debe someterse a la citologia, a pesar de no tener \u00fatero ni cuello uterino, y si a nosotras nos duele, a ella la maltrata mucho mucho m\u00e1s.. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Viviana42428767 hace mas de 10 <strong>a\u00f1os</strong> a  mi madre le extrajeron todo el aparato reproductor por temas de salud, cada 6 meses debe someterse a la citologia, a pesar de no tener \u00fatero ni cuello <strong>uterino</strong>, y si a nosotras nos duele, a ella la maltrata mucho mucho m\u00e1s.. <img alt=\"\ud83e\udd10\" aria-label=\"Emoji: Rostro con cierre en la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f910.png\" title=\"Rostro con cierre en la boca\"/><img alt=\"\ud83e\udd10\" aria-label=\"Emoji: Rostro con cierre en la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f910.png\" title=\"Rostro con cierre en la boca\"/></p>", "timestamp": "2018-04-26T14:23:27", "timestamp_epochs": 1524752607, "tweet_id": "989510270547619840", "tweet_url": "/liss1406/status/989510270547619840", "user_id": "129893607", "username": "LIZ 1406\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989248863574753280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "verozco", "user_id": "274291771"}], "retweets": 0, "screen_name": "ivanmantilla01", "text": "HUMMMM...a cada quien lo suyo..los hombres a partir de los 40 a\u00f1os deben someterse al tacto de la pr\u00f3stata a trav\u00e9s de v\u00eda rectal.una vez al a\u00f1o..pero lo importante es que tanto hombres como mujeres se hagan estos ex\u00e1menes ya que detectan el cancer de pr\u00f3stata y cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HUMMMM...a cada quien lo suyo..los hombres a partir de los 40 <strong>a\u00f1os</strong> deben someterse al tacto de la pr\u00f3stata a trav\u00e9s de v\u00eda rectal.una vez al <strong>a\u00f1o</strong>..pero lo importante es que tanto hombres como mujeres se hagan estos ex\u00e1menes ya que detectan el cancer de pr\u00f3stata y cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2018-04-26T13:59:24", "timestamp_epochs": 1524751164, "tweet_id": "989504220226375680", "tweet_url": "/ivanmantilla01/status/989504220226375680", "user_id": "2934666957", "username": "Ivan mantilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989189150560673792", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndreiitaVM", "user_id": "528568868"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fedubeat", "text": "Se supone que se vacuna gratuitamente a las chicas de 10-14 a\u00f1os (si no me equivoco de edad) por temas de dinero.\n\nObviamente papiloma humano no equivale solo a cancer de cuello uterino pero si suelen ser los casos m\u00e1s visibles, por eso se han priorizado a las chicas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se supone que se vacuna gratuitamente a las chicas de 10-14 <strong>a\u00f1os</strong> (si no me equivoco de edad) por temas de dinero.\n\nObviamente papiloma humano no equivale solo a cancer de cuello <strong>uterino</strong> pero si suelen ser los casos m\u00e1s visibles, por eso se han priorizado a las chicas</p>", "timestamp": "2018-04-25T21:45:38", "timestamp_epochs": 1524692738, "tweet_id": "989259163753738240", "tweet_url": "/Fedubeat/status/989259163753738240", "user_id": "598195808", "username": "\ud83c\udfb2Ecaflip Guy\ud83c\udfb2", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbkdQMyW0AA7Y0J.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DbkdQMzXUAE5aXN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DbkdQM0X4AASg8H.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DbkdQM1WsAAUBlh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "OncologiaDAN", "text": "Una linda experiencia dando una charla de prevenci\u00f3n y c\u00e1ncer uterino para los alumnos de 4to a\u00f1o de la Facultad de medicina de la Universidad de Tabasco. pic.twitter.com/OSDbMgCRKs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una linda experiencia dando una charla de prevenci\u00f3n y c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> para los alumnos de 4to <strong>a\u00f1o</strong> de la Facultad de medicina de la Universidad de Tabasco. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OSDbMgCRKs\">pic.twitter.com/OSDbMgCRKs</a></p>", "timestamp": "2018-04-24T18:54:47", "timestamp_epochs": 1524596087, "tweet_id": "988853776961372162", "tweet_url": "/OncologiaDAN/status/988853776961372162", "user_id": "896390278726201345", "username": "Oncolog\u00eda Esperanzadora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ccan25", "CaliContraElC\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CamilaPachonS_", "text": "\u201cLa cobertura de vacunaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer de cuello uterino cay\u00f3 debido a los eventos adversos (...) sin embargo, el a\u00f1o pasado logramos incrementar la cobertura\u201d @WiesnerCarolina @INCancerologia #Ccan25 #CaliContraElC\u00e1ncer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa cobertura de vacunaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> cay\u00f3 debido a los eventos adversos (...) sin embargo, el <strong>a\u00f1o</strong> pasado logramos incrementar la cobertura\u201d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"820092619015553030\" dir=\"ltr\" href=\"/WiesnerCarolina\"><s>@</s><b>WiesnerCarolina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"289026869\" dir=\"ltr\" href=\"/INCancerologia\"><s>@</s><b>INCancerologia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ccan25?src=hash\"><s>#</s><b>Ccan25</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaliContraElC%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>CaliContraElC\u00e1ncer</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-24T14:25:05", "timestamp_epochs": 1524579905, "tweet_id": "988785904985825280", "tweet_url": "/CamilaPachonS_/status/988785904985825280", "user_id": "906610061463703553", "username": "Camila Pach\u00f3n Santamar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LasVacunasFuncionan"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbKfLsEVwAAp2FU.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "opsomsuruguay", "text": "Se vacunar\u00e1 exclusivamente a aquellos ni\u00f1as que presenten la autorizaci\u00f3n. #LasVacunasFuncionan \nEl c\u00e1ncer c\u00e9rvico-uterino es la 2da causa de muerte en mujeres en Am\u00e9rica Latina, y en donde cada a\u00f1o se diagnostican unos 80.000 casos y fallecen 35.000 mujeres. pic.twitter.com/mokzV2XQ6q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se vacunar\u00e1 exclusivamente a aquellos ni\u00f1as que presenten la autorizaci\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasVacunasFuncionan?src=hash\"><s>#</s><b>LasVacunasFuncionan</b></a> \nEl c\u00e1ncer c\u00e9rvico-<strong>uterino</strong> es la 2da causa de muerte en mujeres en Am\u00e9rica Latina, y en donde cada <strong>a\u00f1o</strong> se diagnostican unos 80.000 casos y fallecen 35.000 mujeres. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mokzV2XQ6q\">pic.twitter.com/mokzV2XQ6q</a></p>", "timestamp": "2018-04-23T22:13:00", "timestamp_epochs": 1524521580, "tweet_id": "988541273140326405", "tweet_url": "/opsomsuruguay/status/988541273140326405", "user_id": "1673800032", "username": "OPS/OMS Uruguay", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbWiNAVV0AAlsKl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fran_uscanga", "text": "M\u00e1s de 5 millones de personas se infectan con Virus del Papiloma Humano cada a\u00f1o, 74% de los casos ocurre entre los 15 y 24 a\u00f1os de edad. La infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual m\u00e1s frecuente,  verrugas genitales o condilomas, lesiones aumentan el riesgo de c\u00e1ncer de cuello uterino pic.twitter.com/2cOv8hCNXj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 5 millones de personas se infectan con Virus del Papiloma Humano cada <strong>a\u00f1o</strong>, 74% de los casos ocurre entre los 15 y 24 <strong>a\u00f1os</strong> de edad. La infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual m\u00e1s frecuente,  verrugas genitales o condilomas, lesiones aumentan el riesgo de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2cOv8hCNXj\">pic.twitter.com/2cOv8hCNXj</a></p>", "timestamp": "2018-04-22T02:01:41", "timestamp_epochs": 1524362501, "tweet_id": "987874047567585280", "tweet_url": "/fran_uscanga/status/987874047567585280", "user_id": "131401930", "username": "Francisco Lara U", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "alberto98367179", "text": "Con 63 a\u00f1os de medico siempre se aprende algo,por ej.,estan los ABORTOS con legrado uterino o con pildoras ahora con una cesarea!!!que tal y ese bebe vivo tal vez no sobreviva  su inmadurez.Consiguieron lo que querian.Que poco inteligente estuvo Morales y el resto de la mesa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con 63 <strong>a\u00f1os</strong> de medico siempre se aprende algo,por ej.,estan los ABORTOS con legrado <strong>uterino</strong> o con pildoras ahora con una cesarea!!!que tal y ese bebe vivo tal vez no sobreviva  su inmadurez.Consiguieron lo que querian.Que poco inteligente estuvo Morales y el resto de la mesa</p>", "timestamp": "2019-01-20T17:19:31", "timestamp_epochs": 1548004771, "tweet_id": "1087036914446860290", "tweet_url": "/alberto98367179/status/1087036914446860290", "user_id": "909064533083328512", "username": "albertorodriguez cor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086595741395628033", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ichthys1989", "user_id": "984976831144255488"}, {"screen_name": "nicolasrdm_", "user_id": "1016868388453445632"}], "retweets": 0, "screen_name": "ichthys1989", "text": "Quedan co\u00e1gulos de sangre en el \u00fatero.\nSangrado muy abundante.\nInfecci\u00f3n.\nLesiones en el\u00a0cuello uterino o en otros \u00f3rganos\nReacci\u00f3n al\u00e9rgica a los medicamentos.\nY otras complicaciones que pueden ser potencialmente mortales.\nY mas a sabiendas de que es una ni\u00f1a de apenas 12 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quedan co\u00e1gulos de sangre en el \u00fatero.\nSangrado muy abundante.\nInfecci\u00f3n.\nLesiones en el\u00a0cuello <strong>uterino</strong> o en otros \u00f3rganos\nReacci\u00f3n al\u00e9rgica a los medicamentos.\nY otras complicaciones que pueden ser potencialmente mortales.\nY mas a sabiendas de que es una ni\u00f1a de apenas 12 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2019-01-20T12:33:35", "timestamp_epochs": 1547987615, "tweet_id": "1086964957093208065", "tweet_url": "/ichthys1989/status/1086964957093208065", "user_id": "984976831144255488", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Marcelo Alonso \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SanPedroSula"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.laprensa.hn/sanpedro/1251410-410/a-m%C3%A1s-de-400-mujeres-se-les-detecta-c%C3%A1ncer-de-c%C3%A9rvix-al"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioLaPrensa", "text": "Cada a\u00f1o en #SanPedroSula m\u00e1s de 400 mujeres son diagnosticadas con c\u00e1ncer de cuello uterino, una enfermedad prevenible que va en aumento. \nhttps://www.laprensa.hn/sanpedro/1251410-410/a-m%C3%A1s-de-400-mujeres-se-les-detecta-c%C3%A1ncer-de-c%C3%A9rvix-al\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada <strong>a\u00f1o</strong> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanPedroSula?src=hash\"><s>#</s><b>SanPedroSula</b></a> m\u00e1s de 400 mujeres son diagnosticadas con c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, una enfermedad prevenible que va en aumento. \n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.laprensa.hn/sanpedro/1251410-410/a-m%C3%A1s-de-400-mujeres-se-les-detecta-c%C3%A1ncer-de-c%C3%A9rvix-al\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rjB3jx89zg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.laprensa.hn/sanpedro/1251410-410/a-m%C3%A1s-de-400-mujeres-se-les-detecta-c%C3%A1ncer-de-c%C3%A9rvix-al\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">laprensa.hn/sanpedro/12514</span><span class=\"invisible\">10-410/a-m%C3%A1s-de-400-mujeres-se-les-detecta-c%C3%A1ncer-de-c%C3%A9rvix-al</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-19T22:07:35", "timestamp_epochs": 1547935655, "tweet_id": "1086747022202425345", "tweet_url": "/DiarioLaPrensa/status/1086747022202425345", "user_id": "17347668", "username": "Diario La Prensa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Repost"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs0eMntAsNJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=88w5be3elgv7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "grupojsoteldo", "text": "#Repost @javiersoteldoc with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nATENCI\u00d3N !!!!! esto es un cuello uterino , se necesitan de 2 a 3 a\u00f1os para que aparezca un c\u00e1ncer. Primero tiene que pasar la fase de lesi\u00f3n de\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs0eMntAsNJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=88w5be3elgv7\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1208471904\" dir=\"ltr\" href=\"/JAVIERSOTELDOC\"><s>@</s><b>javiersoteldoc</b></a> with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nATENCI\u00d3N !!!!! esto es un cuello <strong>uterino</strong> , se necesitan de 2 a 3 <strong>a\u00f1os</strong> para que aparezca un c\u00e1ncer. Primero tiene que pasar la fase de lesi\u00f3n de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs0eMntAsNJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=88w5be3elgv7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TAzQTnRyly\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs0eMntAsNJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=88w5be3elgv7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs0eMntAsNJ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=88w5be3elgv7</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-19T14:42:05", "timestamp_epochs": 1547908925, "tweet_id": "1086634907592355841", "tweet_url": "/grupojsoteldo/status/1086634907592355841", "user_id": "821498532494475266", "username": "Grupojsoteldo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PamisMorros", "text": "Hace unos a\u00f1os, un se\u00f1or mayor dej\u00f3 de hablarme despu\u00e9s de llamarme maleducada porque le dije que era un sinverg\u00fcenza por andar diciendo que una mujer ten\u00eda furor uterino por salir con varios hombres.\n\nSigo llorando la p\u00e9rdida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace unos <strong>a\u00f1os</strong>, un se\u00f1or mayor dej\u00f3 de hablarme despu\u00e9s de llamarme maleducada porque le dije que era un sinverg\u00fcenza por andar diciendo que una mujer ten\u00eda furor <strong>uterino</strong> por salir con varios hombres.\n\nSigo llorando la p\u00e9rdida.</p>", "timestamp": "2019-01-18T16:40:53", "timestamp_epochs": 1547829653, "tweet_id": "1086302415723380736", "tweet_url": "/PamisMorros/status/1086302415723380736", "user_id": "934642096732098560", "username": "Pamis Morros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_estefaniapc", "text": "Fem 21 a\u00f1os de edad. G2C1. Fondo uterino de 25 cm. Acude a consulta de primera vez durante el embarazo. No sabe su FUM, sin ultrasonidos, sin estudios de laboratorio, sin consumo de \u00e1cido f\u00f3lico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fem 21 <strong>a\u00f1os</strong> de edad. G2C1. Fondo <strong>uterino</strong> de 25 cm. Acude a consulta de primera vez durante el embarazo. No sabe su FUM, sin ultrasonidos, sin estudios de laboratorio, sin consumo de \u00e1cido f\u00f3lico.</p>", "timestamp": "2019-01-18T02:57:56", "timestamp_epochs": 1547780276, "tweet_id": "1086095315252510722", "tweet_url": "/_estefaniapc/status/1086095315252510722", "user_id": "383525840", "username": "E\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086046904490909696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "waraujo64", "user_id": "195816295"}], "retweets": 0, "screen_name": "FirpoEsUnGrande", "text": "Uterino, digo Inter y ano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Uterino</strong>, digo Inter y <strong>ano</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-17T23:48:48", "timestamp_epochs": 1547768928, "tweet_id": "1086047716919136256", "tweet_url": "/FirpoEsUnGrande/status/1086047716919136256", "user_id": "473328700", "username": "Bloqueate Debil Mental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "svetlan55777404", "text": "@GracianDr DR GRACIAN POR FAVOR LE PIDO ME AYUDE CON EL CASO DE MI MAMA TIENE CANCER DE CUELLO UTERINO PERO TAMBIEN HIPERTENSA, CARDIOPATA CON ARTOSIS SEVERA DE CADERA DERECHA TIENE 82 A\u00d1OS.. MI NUMERO 04124082007, DIGAME CUANDO ME PUEDE ATENDER CON TODOS LOS INFORMES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"774065961901158400\" dir=\"ltr\" href=\"/GracianDr\"><s>@</s><b>GracianDr</b></a> DR GRACIAN POR FAVOR LE PIDO ME AYUDE CON EL CASO DE MI MAMA TIENE CANCER DE CUELLO <strong>UTERINO</strong> PERO TAMBIEN HIPERTENSA, CARDIOPATA CON ARTOSIS SEVERA DE CADERA DERECHA TIENE 82 <strong>A\u00d1OS</strong>.. MI NUMERO 04124082007, DIGAME CUANDO ME PUEDE ATENDER CON TODOS LOS INFORMES</p>", "timestamp": "2019-01-16T18:25:26", "timestamp_epochs": 1547663126, "tweet_id": "1085603952199110656", "tweet_url": "/svetlan55777404/status/1085603952199110656", "user_id": "1080279722582597632", "username": "svetlana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085191213399994369", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "elisapzzz", "user_id": "315963914"}, {"screen_name": "bostonrex", "user_id": "51965655"}], "retweets": 0, "screen_name": "elisapzzz", "text": "Y si vas a sanidad las realidades de esas mujeres son muy crueles, son o prostitutas, esposas que se acostaron con un esposo infectado, mujeres violadas, y por transmision madre/hija. Las edades oscilan 14/30 a\u00f1os. En 2013 solo un 17% terminaba en c\u00e1ncer de cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si vas a sanidad las realidades de esas mujeres son muy crueles, son o prostitutas, esposas que se acostaron con un esposo infectado, mujeres violadas, y por transmision madre/hija. Las edades oscilan 14/30 <strong>a\u00f1os</strong>. En 2013 solo un 17% terminaba en c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2019-01-16T15:10:18", "timestamp_epochs": 1547651418, "tweet_id": "1085554846537838599", "tweet_url": "/elisapzzz/status/1085554846537838599", "user_id": "315963914", "username": "\u018f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cochabamba", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Xa7v30nkEhc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Opinion_Bolivia", "text": "Un examen, ya disponible en Cochabamba, permitir\u00e1 saber con cinco a\u00f1os de anticipaci\u00f3n si las c\u00e9lulasdel cuello uterino de una mujer son propensas a desarrollar el c\u00e1ncer de \u00fatero.\n#Cochabamba #Salud\n Jimena N\u00fa\u00f1ezhttp://ow.ly/Xa7v30nkEhc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un examen, ya disponible en Cochabamba, permitir\u00e1 saber con cinco <strong>a\u00f1os</strong> de anticipaci\u00f3n si las c\u00e9lulasdel cuello <strong>uterino</strong> de una mujer son propensas a desarrollar el c\u00e1ncer de \u00fatero.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochabamba?src=hash\"><s>#</s><b>Cochabamba</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memor\u00e1ndum\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4dd.png\" title=\"Memor\u00e1ndum\"/> Jimena N\u00fa\u00f1ez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Xa7v30nkEhc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/itmELNPglx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Xa7v30nkEhc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Xa7v30nkEhc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-16T12:15:09", "timestamp_epochs": 1547640909, "tweet_id": "1085510766508367877", "tweet_url": "/Opinion_Bolivia/status/1085510766508367877", "user_id": "118861947", "username": "Opini\u00f3n Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gabidantasr_", "text": "Toda vez que eu ouvir alguem reclamando de educa\u00e7\u00e3o sexual nas escolas eu vou dar 2 exemplos,  um de uma menina que acabei de atender, 15 anos, teve um tumor uterino por uma gravidez invi\u00e1vel e agora, menos de um ano depois, j\u00e1 ta gravida de novo (arriscado)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que eu ouvir alguem reclamando de educa\u00e7\u00e3o sexual nas escolas eu vou dar 2 exemplos,  um de uma menina que acabei de atender, 15 <strong>anos</strong>, teve um tumor <strong>uterino</strong> por uma gravidez invi\u00e1vel e agora, menos de um <strong>ano</strong> depois, j\u00e1 ta gravida de novo (arriscado)</p>", "timestamp": "2019-01-15T11:48:27", "timestamp_epochs": 1547552907, "tweet_id": "1085141662656094208", "tweet_url": "/gabidantasr_/status/1085141662656094208", "user_id": "49077603", "username": "gabi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Per\u00faNoticiaspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dw7Eg5fU0AIxNEK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://twib.in/l/nXBygy5BGen8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Peru_Noticias", "text": "92% de los c\u00e1nceres uterinos ocurren en el endometrio En los \u00faltimos a\u00f1os, el c\u00e1ncer de endometrio, que es considerado un tipo de c\u00e1ncer uterino; ha ido en aumento, incluso en mujeres m\u00e1s j\u00f3venes,... Enterate m\u00e1s The post 92% de los c\u00e1nce... http://twib.in/l/nXBygy5BGen8\u00a0 #Per\u00faNoticiaspic.twitter.com/XDe1GG49EP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">92% de los c\u00e1nceres uterinos ocurren en el endometrio En los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong>, el c\u00e1ncer de endometrio, que es considerado un tipo de c\u00e1ncer <strong>uterino</strong>; ha ido en aumento, incluso en mujeres m\u00e1s j\u00f3venes,... Enterate m\u00e1s The post 92% de los c\u00e1nce... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://twib.in/l/nXBygy5BGen8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DsWvmhSYKD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://twib.in/l/nXBygy5BGen8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">twib.in/l/nXBygy5BGen8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Per%C3%BANoticias?src=hash\"><s>#</s><b>Per\u00faNoticias</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XDe1GG49EP\">pic.twitter.com/XDe1GG49EP</a></p>", "timestamp": "2019-01-15T03:47:32", "timestamp_epochs": 1547524052, "tweet_id": "1085020631933075457", "tweet_url": "/Peru_Noticias/status/1085020631933075457", "user_id": "75926770", "username": "Per\u00fa Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["c\u00e1ncer"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dw31-3DXcAEwas-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/qJu630niFyE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "asociacionASACO", "text": "Sanidade iniciar\u00e1 este a\u00f1o el cribado de #c\u00e1ncer de cuello uterino entre los 25 y 65 a\u00f1os http://ow.ly/qJu630niFyE\u00a0 @laopinioncorunapic.twitter.com/MJld6DCZ1R", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sanidade iniciar\u00e1 este <strong>a\u00f1o</strong> el cribado de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> de cuello <strong>uterino</strong> entre los 25 y 65 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/qJu630niFyE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0KSiMiUwqo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/qJu630niFyE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/qJu630niFyE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16147516\" dir=\"ltr\" href=\"/laopinioncoruna\"><s>@</s><b>laopinioncoruna</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MJld6DCZ1R\">pic.twitter.com/MJld6DCZ1R</a></p>", "timestamp": "2019-01-14T12:45:10", "timestamp_epochs": 1547469910, "tweet_id": "1084793547176452096", "tweet_url": "/asociacionASACO/status/1084793547176452096", "user_id": "526253905", "username": "Asociaci\u00f3n ASACO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "malapecorina", "text": "Sanidade iniciar\u00e1 este a\u00f1o el cribado de c\u00e1ncer de cuello uterino entre los 25 y 65 a\u00f1os https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html\u00a0\u2026 v\u00eda @laopinioncoruna", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sanidade iniciar\u00e1 este <strong>a\u00f1o</strong> el cribado de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> entre los 25 y 65 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w02aFIS9fd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">laopinioncoruna.es/sociedad/2019/</span><span class=\"invisible\">01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16147516\" dir=\"ltr\" href=\"/laopinioncoruna\"><s>@</s><b>laopinioncoruna</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-14T08:22:46", "timestamp_epochs": 1547454166, "tweet_id": "1084727511223881728", "tweet_url": "/malapecorina/status/1084727511223881728", "user_id": "870397667725242369", "username": "Yuly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "susi_alonso", "text": "Sanidade iniciar\u00e1 este a\u00f1o el cribado de c\u00e1ncer de cuello uterino entre los 25 y 65 a\u00f1os https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sanidade iniciar\u00e1 este <strong>a\u00f1o</strong> el cribado de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> entre los 25 y 65 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cOHKmKi1cO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.laopinioncoruna.es/sociedad/2019/01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">laopinioncoruna.es/sociedad/2019/</span><span class=\"invisible\">01/13/sanidade-iniciara-ano-cribado-cancer/1365425.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-13T16:59:19", "timestamp_epochs": 1547398759, "tweet_id": "1084495118143504385", "tweet_url": "/susi_alonso/status/1084495118143504385", "user_id": "204711574", "username": "susi alonso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/2TLCeb9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elregionalpiura", "text": " [Hospital EsSalud de Sullana realizar\u00e1 campa\u00f1as permanentes de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello uterino y mamas]\n Durante el presente a\u00f1o el Hospital EsSalud de Sullana, pondr\u00e1 especial \u00e9nfasis en la salud integral de las mujeres al considerar como... https://bit.ly/2TLCeb9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/> [Hospital EsSalud de Sullana realizar\u00e1 campa\u00f1as permanentes de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y mamas]\n<img alt=\"\u25b6\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/25b6.png\" title=\"Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\"/> Durante el presente <strong>a\u00f1o</strong> el Hospital EsSalud de Sullana, pondr\u00e1 especial \u00e9nfasis en la salud integral de las mujeres al considerar como... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2TLCeb9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v5CqJEpzE9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2TLCeb9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2TLCeb9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-12T13:04:48", "timestamp_epochs": 1547298288, "tweet_id": "1084073712285114369", "tweet_url": "/elregionalpiura/status/1084073712285114369", "user_id": "187606639", "username": "Diario El Regional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1083943375890468864", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "YestasoyYO", "user_id": "159351841"}], "retweets": 0, "screen_name": "verdesrosas", "text": "(Omaig\u00e1, es mi momento de brillar contando mis dolores y lo voy a aprovechar como me lo merezco).\nTen\u00eda un mioma uterino que me causaba dolor y hemorragias por m\u00e1s de un a\u00f1o. Y hab\u00eda que sacarlo porque segu\u00eda creciendo. Pero por ser tan grande y estar ubicado...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(Omaig\u00e1, es mi momento de brillar contando mis dolores y lo voy a aprovechar como me lo merezco).\nTen\u00eda un mioma <strong>uterino</strong> que me causaba dolor y hemorragias por m\u00e1s de un <strong>a\u00f1o</strong>. Y hab\u00eda que sacarlo porque segu\u00eda creciendo. Pero por ser tan grande y estar ubicado...</p>", "timestamp": "2019-01-12T04:37:40", "timestamp_epochs": 1547267860, "tweet_id": "1083946088904704000", "tweet_url": "/verdesrosas/status/1083946088904704000", "user_id": "1040014350671597568", "username": "Betib\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.montevideo.com.uy/Mujer/Experta-de-la-OPS-cree-que-el-cancer-de-cuello-uterino-puede-eliminarse-en-proximos-15-anos-uc679348"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zulmeja", "text": "Experta de la OPS cree que el c\u00e1ncer de cuello uterino puede eliminarse en pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os http://www.montevideo.com.uy/Mujer/Experta-de-la-OPS-cree-que-el-cancer-de-cuello-uterino-puede-eliminarse-en-proximos-15-anos-uc679348\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Experta de la OPS cree que el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> puede eliminarse en pr\u00f3ximos 15 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.montevideo.com.uy/Mujer/Experta-de-la-OPS-cree-que-el-cancer-de-cuello-uterino-puede-eliminarse-en-proximos-15-anos-uc679348\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hNPCWXB4HA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.montevideo.com.uy/Mujer/Experta-de-la-OPS-cree-que-el-cancer-de-cuello-uterino-puede-eliminarse-en-proximos-15-anos-uc679348\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">montevideo.com.uy/Mujer/Experta-</span><span class=\"invisible\">de-la-OPS-cree-que-el-cancer-de-cuello-uterino-puede-eliminarse-en-proximos-15-anos-uc679348</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-12T01:12:53", "timestamp_epochs": 1547255573, "tweet_id": "1083894550639321094", "tweet_url": "/zulmeja/status/1083894550639321094", "user_id": "584673765", "username": "zulema canosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RepasoDeGYO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HelpMedSchool", "text": "Tener especial consideraci\u00f3n con la Anticoncepci\u00f3n Hormonal en pacientes con:\n\nSangrado Uterino Anormal (Sin etiolog\u00eda definida)\nFumadoras >35 a\u00f1os de edad\nHipertensi\u00f3n\nDiabetes No controlada\nMigra\u00f1a\nInsuficiencia Renal\nAlteraciones en la Coagulaci\u00f3n\n\n#RepasoDeGYO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener especial consideraci\u00f3n con la Anticoncepci\u00f3n Hormonal en pacientes con:\n\n<img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/>Sangrado <strong>Uterino</strong> Anormal (Sin etiolog\u00eda definida)\n<img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/>Fumadoras &gt;35 <strong>a\u00f1os</strong> de edad\n<img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/>Hipertensi\u00f3n\n<img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/>Diabetes No controlada\n<img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/>Migra\u00f1a\n<img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/>Insuficiencia Renal\n<img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/>Alteraciones en la Coagulaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RepasoDeGYO?src=hash\"><s>#</s><b>RepasoDeGYO</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-11T15:34:00", "timestamp_epochs": 1547220840, "tweet_id": "1083748872042762241", "tweet_url": "/HelpMedSchool/status/1083748872042762241", "user_id": "968517055", "username": "HelpMedSchool", "video_url": ""}]