[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "168091602", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "orsondiaz", "user_id": "5502792"}], "retweets": 0, "screen_name": "conz", "text": "@orsondiaz: nono gran flashback.. yo viv\u00ed en bogota por 8 a\u00f1os.. desayunaba arepas todos los dias homemade... extra\u00f1o eso y el ajiaco MAAAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5502792\" dir=\"ltr\" href=\"/orsondiaz\"><s>@</s><b>orsondiaz</b></a>: nono gran flashback.. yo viv\u00ed en <strong>bogota</strong> por 8 <strong>a\u00f1os</strong>.. desayunaba arepas todos los dias homemade... extra\u00f1o eso y el ajiaco MAAAL</p>", "timestamp": "2007-07-25T17:43:58", "timestamp_epochs": 1185385438, "tweet_id": "168093412", "tweet_url": "/conz/status/168093412", "user_id": "7141302", "username": "Conz Preti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17449061360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlvaroUribeVel", "user_id": "61097151"}], "retweets": 0, "screen_name": "Carlospenagar", "text": "@AlvaroUribeVel Adelante presidente ahora regalenos 4 a\u00f1os de seguridad en bogota y la posibilidad de prosperar aun mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61097151\" dir=\"ltr\" href=\"/AlvaroUribeVel\"><s>@</s><b>AlvaroUribeVel</b></a> Adelante presidente ahora regalenos 4 <strong>a\u00f1os</strong> de seguridad en <strong>bogota</strong> y la posibilidad de prosperar aun mas</p>", "timestamp": "2010-06-30T23:32:06", "timestamp_epochs": 1277940726, "tweet_id": "17449571165", "tweet_url": "/Carlospenagar/status/17449571165", "user_id": "145634510", "username": "Carlos A. Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17445030861", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "daddy_yankee", "user_id": "36483808"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kmyy08", "text": "@dynation eres lo maximoo y esperoo k despues de 2 a\u00f1os esperandote, por fin te veamos aki en Bogot\u00e1 =)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"358355428\" dir=\"ltr\" href=\"/dynation\"><s>@</s><b>dynation</b></a> eres lo maximoo y esperoo k despues de 2 <strong>a\u00f1os</strong> esperandote, por fin te veamos aki en <strong>Bogot\u00e1</strong> =)</p>", "timestamp": "2010-06-30T22:17:38", "timestamp_epochs": 1277936258, "tweet_id": "17445396004", "tweet_url": "/Kmyy08/status/17445396004", "user_id": "48884385", "username": "CAPM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mafero", "text": "Y nosotros cuando? Si es cierto RT @CaracolRadio: El pr\u00f3ximo a\u00f1o se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en Bogot\u00e1 http://bit.ly/bwfgtm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y nosotros cuando? Si es cierto RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: El pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en <strong>Bogot\u00e1</strong> http://bit.ly/bwfgtm</p>", "timestamp": "2010-06-30T21:23:22", "timestamp_epochs": 1277933002, "tweet_id": "17442480668", "tweet_url": "/mafero/status/17442480668", "user_id": "16408057", "username": "Mauricio Ferreira \ud83e\udd76", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rcnradio", "text": "La L\u00ednea 123 ha recibido cerca de 55 millones de llamadas de auxilio en tres a\u00f1os de servicio en Bogot\u00e1 http://tinyurl.com/2cseb36", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La L\u00ednea 123 ha recibido cerca de 55 millones de llamadas de auxilio en tres <strong>a\u00f1os</strong> de servicio en <strong>Bogot\u00e1</strong> http://tinyurl.com/2cseb36</p>", "timestamp": "2010-06-30T21:22:45", "timestamp_epochs": 1277932965, "tweet_id": "17442449107", "tweet_url": "/rcnradio/status/17442449107", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17426038052", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GaboRamos", "user_id": "35629273"}], "retweets": 0, "screen_name": "alemolin", "text": "hey parcero no vienes este ano a rock al park bogota?@gaboramos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hey parcero no vienes este <strong>ano</strong> a rock al park <strong>bogota</strong>?<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35629273\" dir=\"ltr\" href=\"/GaboRamos\"><s>@</s><b>gaboramos</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-30T21:00:24", "timestamp_epochs": 1277931624, "tweet_id": "17441273587", "tweet_url": "/alemolin/status/17441273587", "user_id": "93076434", "username": "Alejandro Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "virtualempleo", "text": "CONDUCTOR DOBLE TROQUE: Bogot\u00e1, Cundinamarca\t\t\u00a0\nCONDUCTOR CON ALTO GRADO DE EXPERIENCIA, MINIMO 2 A\u00d1OS DE CONDUCCI... http://bit.ly/dvUgXR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONDUCTOR DOBLE TROQUE: <strong>Bogot\u00e1</strong>, Cundinamarca\t\t\u00a0\nCONDUCTOR CON ALTO GRADO DE EXPERIENCIA, MINIMO 2 <strong>A\u00d1OS</strong> DE CONDUCCI... http://bit.ly/dvUgXR</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:41:44", "timestamp_epochs": 1277930504, "tweet_id": "17440293984", "tweet_url": "/virtualempleo/status/17440293984", "user_id": "128040670", "username": "VirtualEmpleo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GusPerdomo", "text": "Me sigue doliendo que hallan cancelado el concierto de NIN en Bogot\u00e1 hace casi dos a\u00f1os era el plan perfecto para celebrar mi 1/4 de siglo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me sigue doliendo que hallan cancelado el concierto de NIN en <strong>Bogot\u00e1</strong> hace casi dos <strong>a\u00f1os</strong> era el plan perfecto para celebrar mi 1/4 de siglo</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:24:43", "timestamp_epochs": 1277929483, "tweet_id": "17439391249", "tweet_url": "/GusPerdomo/status/17439391249", "user_id": "12711592", "username": "Gus Perdomo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diego______leon", "text": "Si buscan en Youtube \"Documental Bogot\u00e1 Cambi\u00f3\" ver\u00e1n el proceso de cambi\u00f3 que ocurri\u00f3 Bogot\u00e1 hace a\u00f1os liderado por Antanas Mockus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si buscan en Youtube \"Documental <strong>Bogot\u00e1</strong> Cambi\u00f3\" ver\u00e1n el proceso de cambi\u00f3 que ocurri\u00f3 <strong>Bogot\u00e1</strong> hace <strong>a\u00f1os</strong> liderado por Antanas Mockus</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:09:08", "timestamp_epochs": 1277928548, "tweet_id": "17438590577", "tweet_url": "/diego______leon/status/17438590577", "user_id": "45055745", "username": "Diego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gta_latino", "text": "El pr\u00f3ximo a\u00f1o se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en Bogot\u00e1 http://tinyurl.com/ygw9nlm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en <strong>Bogot\u00e1</strong> http://tinyurl.com/ygw9nlm</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:04:34", "timestamp_epochs": 1277924674, "tweet_id": "17435229618", "tweet_url": "/gta_latino/status/17435229618", "user_id": "98473526", "username": "gtalatino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["enhorabuena"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bluejeaneador", "text": "Secretario de salud #enhorabuena RT @CaracolRadio: El pr\u00f3ximo a\u00f1o se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en Bogot\u00e1 http://bit.ly/bwfgtm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secretario de salud <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enhorabuena?src=hash\"><s>#</s><b>enhorabuena</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a>: El pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en <strong>Bogot\u00e1</strong> http://bit.ly/bwfgtm</p>", "timestamp": "2010-06-30T17:57:26", "timestamp_epochs": 1277920646, "tweet_id": "17431574779", "tweet_url": "/bluejeaneador/status/17431574779", "user_id": "56911508", "username": "ProfesorX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GLR_Networks", "text": "El pr\u00f3ximo a\u00f1o se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en Bogot\u00e1 http://bit.ly/bwfgtm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en <strong>Bogot\u00e1</strong> http://bit.ly/bwfgtm</p>", "timestamp": "2010-06-30T17:54:20", "timestamp_epochs": 1277920460, "tweet_id": "17431397552", "tweet_url": "/GLR_Networks/status/17431397552", "user_id": "20558701", "username": "GLR Networks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "El pr\u00f3ximo a\u00f1o se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en Bogot\u00e1 http://bit.ly/bwfgtm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> se acabar\u00e1n las historias cl\u00ednicas de papel en <strong>Bogot\u00e1</strong> http://bit.ly/bwfgtm</p>", "timestamp": "2010-06-30T17:54:16", "timestamp_epochs": 1277920456, "tweet_id": "17431393481", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/17431393481", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldivanrojo", "text": "Ni\u00f1a de siete a\u00f1os denunci\u00f3 abuso sexual ante Personer\u00eda de Bogot\u00e1 http://bit.ly/9ospaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1a de siete <strong>a\u00f1os</strong> denunci\u00f3 abuso sexual ante Personer\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> http://bit.ly/9ospaj</p>", "timestamp": "2010-06-30T17:36:08", "timestamp_epochs": 1277919368, "tweet_id": "17430323996", "tweet_url": "/eldivanrojo/status/17430323996", "user_id": "24740447", "username": "El Div\u00e1n Rojo \ud83d\udc3a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf19\ud83c\udf3f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BunkerGlo", "text": "\"Ni\u00f1a de siete a\u00f1os denunci\u00f3 abuso sexual ante Personer\u00eda de Bogot\u00e1\". http://bit.ly/cpwg6G  Por m\u00ed, para estas ratas pena de muerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ni\u00f1a de siete <strong>a\u00f1os</strong> denunci\u00f3 abuso sexual ante Personer\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong>\". http://bit.ly/cpwg6G  Por m\u00ed, para estas ratas pena de muerte.</p>", "timestamp": "2010-06-30T17:08:11", "timestamp_epochs": 1277917691, "tweet_id": "17428598456", "tweet_url": "/BunkerGlo/status/17428598456", "user_id": "116962530", "username": "Gloria Ortega P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mercedezrodrigu", "text": "mi comandante ayudeme llevo mas 35 a\u00f1os en vzla soy de bogota quiero nacionalizarme y apoyar a su gobierno dios lo bendiga siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi comandante ayudeme llevo mas 35 <strong>a\u00f1os</strong> en vzla soy de <strong>bogota</strong> quiero nacionalizarme y apoyar a su gobierno dios lo bendiga siempre</p>", "timestamp": "2010-06-30T14:27:56", "timestamp_epochs": 1277908076, "tweet_id": "17417842756", "tweet_url": "/mercedezrodrigu/status/17417842756", "user_id": "161295201", "username": "mercedez rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjaguirreg", "text": "RT @colombiapasion: Bogot\u00e1 se ha consolidado en los \u00faltimos a\u00f1os como un destino emergente en el mundo del arte mundial. @FenalcoNacional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1516367672\" dir=\"ltr\" href=\"/Colombiapasion\"><s>@</s><b>colombiapasion</b></a>: <strong>Bogot\u00e1</strong> se ha consolidado en los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong> como un destino emergente en el mundo del arte mundial. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89208583\" dir=\"ltr\" href=\"/FenalcoNacional\"><s>@</s><b>FenalcoNacional</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-30T12:58:51", "timestamp_epochs": 1277902731, "tweet_id": "17412126337", "tweet_url": "/jjaguirreg/status/17412126337", "user_id": "114465621", "username": "Jaime Aguirre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NBNPNH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mapivia", "text": "#NBNPNH RT @colombiapasion: Bogot\u00e1 se ha consolidado en los \u00faltimos a\u00f1os como un destino emergente en el mundo del arte mundial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NBNPNH?src=hash\"><s>#</s><b>NBNPNH</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1516367672\" dir=\"ltr\" href=\"/Colombiapasion\"><s>@</s><b>colombiapasion</b></a>: <strong>Bogot\u00e1</strong> se ha consolidado en los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong> como un destino emergente en el mundo del arte mundial.</p>", "timestamp": "2010-06-30T12:18:27", "timestamp_epochs": 1277900307, "tweet_id": "17409880770", "tweet_url": "/Mapivia/status/17409880770", "user_id": "23548386", "username": "Pilar Viatela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "120segundosHD", "text": "Por obras, la calle 92 de Bogot\u00e1 estar\u00e1 reducida a una sola calzada por un a\u00f1o http://goo.gl/fb/s5HLf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por obras, la calle 92 de <strong>Bogot\u00e1</strong> estar\u00e1 reducida a una sola calzada por un <strong>a\u00f1o</strong> http://goo.gl/fb/s5HLf</p>", "timestamp": "2010-06-30T05:52:47", "timestamp_epochs": 1277877167, "tweet_id": "17393342277", "tweet_url": "/120segundosHD/status/17393342277", "user_id": "113653253", "username": "120segundosHD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlejoCeledon", "text": "RT @colombiapasion: Bogot\u00e1 se ha consolidado en los \u00faltimos a\u00f1os como un destino emergente en el mundo del arte mundial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1516367672\" dir=\"ltr\" href=\"/Colombiapasion\"><s>@</s><b>colombiapasion</b></a>: <strong>Bogot\u00e1</strong> se ha consolidado en los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong> como un destino emergente en el mundo del arte mundial.</p>", "timestamp": "2010-06-30T04:22:51", "timestamp_epochs": 1277871771, "tweet_id": "17388610674", "tweet_url": "/AlejoCeledon/status/17388610674", "user_id": "61329852", "username": "Alejandro Celed\u00f3n M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Colombia", "text": "Bogot\u00e1 se ha consolidado en los \u00faltimos a\u00f1os como un destino emergente en el mundo del arte mundial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> se ha consolidado en los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong> como un destino emergente en el mundo del arte mundial.</p>", "timestamp": "2010-06-30T04:17:31", "timestamp_epochs": 1277871451, "tweet_id": "17388297948", "tweet_url": "/Colombia/status/17388297948", "user_id": "44946232", "username": "Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andreinaa92", "text": "O.o!? RT @willymartin @elalxgoncalves en los vmas latinoamerica, en Bogota. Este a\u00f1o se hace en varias ciudades, y se transmite el 15", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O.o!? RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44779102\" dir=\"ltr\" href=\"/willymartin\"><s>@</s><b>willymartin</b></a> @elalxgoncalves en los vmas latinoamerica, en <strong>Bogota</strong>. Este <strong>a\u00f1o</strong> se hace en varias ciudades, y se transmite el 15</p>", "timestamp": "2009-10-12T03:29:09", "timestamp_epochs": 1255318149, "tweet_id": "4800386123", "tweet_url": "/Andreinaa92/status/4800386123", "user_id": "25700118", "username": "Andreina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4800190519", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elalexgoncalves", "user_id": "26562209"}], "retweets": 0, "screen_name": "willymartin", "text": "@elalxgoncalves en los vmas latinoamerica, en Bogota. Este a\u00f1o se hace en varias ciudades, y se transmite el 15", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@elalxgoncalves en los vmas latinoamerica, en <strong>Bogota</strong>. Este <strong>a\u00f1o</strong> se hace en varias ciudades, y se transmite el 15</p>", "timestamp": "2009-10-12T03:26:19", "timestamp_epochs": 1255317979, "tweet_id": "4800329781", "tweet_url": "/willymartin/status/4800329781", "user_id": "44779102", "username": "Willy Martin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreacbravob", "text": "@pozomarcos Oye, te gusta Coldplay? :D te animas a ir al concierto el a\u00f1o q viene en Bogot\u00e1?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2650151696\" dir=\"ltr\" href=\"/pozomarcos\"><s>@</s><b>pozomarcos</b></a> Oye, te gusta Coldplay? :D te animas a ir al concierto el <strong>a\u00f1o</strong> q viene en <strong>Bogot\u00e1</strong>?</p>", "timestamp": "2009-10-11T23:02:03", "timestamp_epochs": 1255302123, "tweet_id": "4794810931", "tweet_url": "/andreacbravob/status/4794810931", "user_id": "23708900", "username": "Andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4778286200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bethsybsb", "user_id": "30066785"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fresia_1984", "text": "@Bethsybsb Los premios MTV, ocho a\u00f1os de su historia, as\u00ed se llama el programa y lo est\u00e1n dando desde Bogot\u00e1!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30066785\" dir=\"ltr\" href=\"/Bethsybsb\"><s>@</s><b>Bethsybsb</b></a> Los premios MTV, ocho <strong>a\u00f1os</strong> de su historia, as\u00ed se llama el programa y lo est\u00e1n dando desde <strong>Bogot\u00e1</strong>!</p>", "timestamp": "2009-10-11T05:18:34", "timestamp_epochs": 1255238314, "tweet_id": "4778335450", "tweet_url": "/Fresia_1984/status/4778335450", "user_id": "71429954", "username": "Karin Antilef Godoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maocochis", "text": "@juanestwiter la primera vez que lo vi en bogota fue en una bodega hace casi 10 a\u00f1os tocando con pepa fresa .eramostan pocos fue bueno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> la primera vez que lo vi en <strong>bogota</strong> fue en una bodega hace casi 10 <strong>a\u00f1os</strong> tocando con pepa fresa .eramostan pocos fue bueno.</p>", "timestamp": "2009-10-11T04:52:16", "timestamp_epochs": 1255236736, "tweet_id": "4777914113", "tweet_url": "/maocochis/status/4777914113", "user_id": "48113436", "username": "Maocochis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "Desaparece joven sordomudo en calles de Bogot\u00e1: Javier Andr\u00e9s Manjarr\u00e9s , de 17 a\u00f1os, desapareci\u00f3 el pasado lun.. http://bit.ly/1cfWP2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desaparece joven sordomudo en calles de <strong>Bogot\u00e1</strong>: Javier Andr\u00e9s Manjarr\u00e9s , de 17 <strong>a\u00f1os</strong>, desapareci\u00f3 el pasado lun.. http://bit.ly/1cfWP2</p>", "timestamp": "2009-10-11T01:21:35", "timestamp_epochs": 1255224095, "tweet_id": "4773826460", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/4773826460", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "Conmoci\u00f3n en Bogot\u00e1 por asesinato del sacrist\u00e1n de una iglesia: La v\u00edctima, de 62 a\u00f1os y cuyo cad\u00e1ver apareci\u00f3 .. http://bit.ly/mqVvG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conmoci\u00f3n en <strong>Bogot\u00e1</strong> por asesinato del sacrist\u00e1n de una iglesia: La v\u00edctima, de 62 <strong>a\u00f1os</strong> y cuyo cad\u00e1ver apareci\u00f3 .. http://bit.ly/mqVvG</p>", "timestamp": "2009-10-11T01:21:33", "timestamp_epochs": 1255224093, "tweet_id": "4773825906", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/4773825906", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasCaracol", "text": "Asesinan al sacrist\u00e1n de una iglesia de Bogot\u00e1: La v\u00edctima, de 62 a\u00f1os y cuyo cad\u00e1ver apareci\u00f3 en la casa cural.. http://bit.ly/F5tkv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asesinan al sacrist\u00e1n de una iglesia de <strong>Bogot\u00e1</strong>: La v\u00edctima, de 62 <strong>a\u00f1os</strong> y cuyo cad\u00e1ver apareci\u00f3 en la casa cural.. http://bit.ly/F5tkv</p>", "timestamp": "2009-10-11T00:52:16", "timestamp_epochs": 1255222336, "tweet_id": "4773229942", "tweet_url": "/NoticiasCaracol/status/4773229942", "user_id": "17813487", "username": "Noticias Caracol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4766866948", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "johanabarrera", "user_id": "21626092"}], "retweets": 0, "screen_name": "Camilo_Villa", "text": "@johanabarrera Ufff es super!.. de todos los conciertos que han habido en Bogot\u00e1, ese fue al \u00fanico al que pude ir el a\u00f1o pasado, brutal :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21626092\" dir=\"ltr\" href=\"/johanabarrera\"><s>@</s><b>johanabarrera</b></a> Ufff es super!.. de todos los conciertos que han habido en <strong>Bogot\u00e1</strong>, ese fue al \u00fanico al que pude ir el <strong>a\u00f1o</strong> pasado, brutal :)</p>", "timestamp": "2009-10-10T19:21:46", "timestamp_epochs": 1255202506, "tweet_id": "4766892681", "tweet_url": "/Camilo_Villa/status/4766892681", "user_id": "18826691", "username": "Camilo Villa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leojoe", "text": "Descobri por um acaso que ganhamos um premio ano passado de melhor roteiro pelo Ano do Porco em um Festival em Bogot\u00e1. :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobri por um acaso que ganhamos um premio <strong>ano</strong> passado de melhor roteiro pelo <strong>Ano</strong> do Porco em um Festival em <strong>Bogot\u00e1</strong>. :D</p>", "timestamp": "2009-10-10T00:54:56", "timestamp_epochs": 1255136096, "tweet_id": "4749622422", "tweet_url": "/leojoe/status/4749622422", "user_id": "14800226", "username": "Leopoldo Nakata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paucolombia", "text": "confirmado el otro a\u00f1o Pau estara en Colombia, Bogota, Medellin y Cali preparense para Gran City Pop Tour :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">confirmado el otro <strong>a\u00f1o</strong> Pau estara en Colombia, <strong>Bogota</strong>, Medellin y Cali preparense para Gran City Pop Tour :)</p>", "timestamp": "2009-10-09T23:51:40", "timestamp_epochs": 1255132300, "tweet_id": "4748279628", "tweet_url": "/paucolombia/status/4748279628", "user_id": "73473356", "username": "Paupower Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4735365633", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanmgarcia", "user_id": "10153802"}], "retweets": 0, "screen_name": "adapar", "text": "@juanmgarcia mir\u00e1 ve, pues as\u00ed en Bogot\u00e1 pero viv\u00ed en Cali desde los 4 a\u00f1os, as\u00ed que vos dec\u00edme :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10153802\" dir=\"ltr\" href=\"/juanmgarcia\"><s>@</s><b>juanmgarcia</b></a> mir\u00e1 ve, pues as\u00ed en <strong>Bogot\u00e1</strong> pero viv\u00ed en Cali desde los 4 <strong>a\u00f1os</strong>, as\u00ed que vos dec\u00edme :)</p>", "timestamp": "2009-10-09T20:47:38", "timestamp_epochs": 1255121258, "tweet_id": "4744283682", "tweet_url": "/adapar/status/4744283682", "user_id": "10259412", "username": "Andr\u00e9s David Aparicio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RevistaJetSet", "text": "Revista JetSet Shakira y estrella Disney en MTV en Bogot\u00e1: Para el espect\u00e1culo que este a\u00f1o inclu.. http://bit.ly/3O8CC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Revista JetSet Shakira y estrella Disney en MTV en <strong>Bogot\u00e1</strong>: Para el espect\u00e1culo que este <strong>a\u00f1o</strong> inclu.. http://bit.ly/3O8CC</p>", "timestamp": "2009-10-09T19:34:17", "timestamp_epochs": 1255116857, "tweet_id": "4742651461", "tweet_url": "/RevistaJetSet/status/4742651461", "user_id": "38268837", "username": "Revista JetSet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ensiz_news", "text": "Regresa Juan Gabriel a Colombia tras siete a\u00f1os de ausencia : Bogot\u00e1.- El cantante mexicano Juan Gabriel regres.. http://bit.ly/oVygG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Regresa Juan Gabriel a Colombia tras siete <strong>a\u00f1os</strong> de ausencia : <strong>Bogot\u00e1</strong>.- El cantante mexicano Juan Gabriel regres.. http://bit.ly/oVygG</p>", "timestamp": "2009-10-09T19:09:20", "timestamp_epochs": 1255115360, "tweet_id": "4742087903", "tweet_url": "/ensiz_news/status/4742087903", "user_id": "43378165", "username": "Enrique Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4740436393", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SantiCruz", "user_id": "40445356"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariceci48", "text": "@SantiCruz Hola Santi!!..ta chevere la entrevista!,me gusto eso d \"me fui a los 17 a\u00f1os a Bogota..hace muy poco!!!\"..jajaja.. siiii claro!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40445356\" dir=\"ltr\" href=\"/SantiCruz\"><s>@</s><b>SantiCruz</b></a> Hola Santi!!..ta chevere la entrevista!,me gusto eso d \"me fui a los 17 <strong>a\u00f1os</strong> a <strong>Bogota</strong>..hace muy poco!!!\"..jajaja.. siiii claro!!!</p>", "timestamp": "2009-10-09T18:17:00", "timestamp_epochs": 1255112220, "tweet_id": "4740919422", "tweet_url": "/Mariceci48/status/4740919422", "user_id": "64519903", "username": "Mar\u00eda Cecilia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "meganoticiascl", "text": "Festival de Cine: M\u00e1s de 30 pa\u00edses est\u00e1n participando en el Festival de Cine de Bogot\u00e1, que este a\u00f1o tiene como.. http://bit.ly/Sa9ur", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Festival de Cine: M\u00e1s de 30 pa\u00edses est\u00e1n participando en el Festival de Cine de <strong>Bogot\u00e1</strong>, que este <strong>a\u00f1o</strong> tiene como.. http://bit.ly/Sa9ur</p>", "timestamp": "2009-10-09T13:47:44", "timestamp_epochs": 1255096064, "tweet_id": "4734572119", "tweet_url": "/meganoticiascl/status/4734572119", "user_id": "58048133", "username": "Meganoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4721679500", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanes", "user_id": "47288005"}], "retweets": 0, "screen_name": "chiquitiqui", "text": "@juanestwiter veeeeeeee yo quiero ir a los mtv en bogota, me ayudas?? dale y al otro dia cumplo a\u00f1os, eso podria ser un regalazo jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> veeeeeeee yo quiero ir a los mtv en <strong>bogota</strong>, me ayudas?? dale y al otro dia cumplo <strong>a\u00f1os</strong>, eso podria ser un regalazo jajaja</p>", "timestamp": "2009-10-09T01:12:00", "timestamp_epochs": 1255050720, "tweet_id": "4722559793", "tweet_url": "/chiquitiqui/status/4722559793", "user_id": "22866540", "username": "Adivinen!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "plandenoche", "text": "Plandenoche en el concierto del a\u00f1o, depeche mode en bogota, esperalo solo en www.plandenoche.com \n\nproximos... http://bit.ly/36tZp1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Plandenoche en el concierto del <strong>a\u00f1o</strong>, depeche mode en <strong>bogota</strong>, esperalo solo en www.plandenoche.com \n\nproximos... http://bit.ly/36tZp1</p>", "timestamp": "2009-10-08T20:08:11", "timestamp_epochs": 1255032491, "tweet_id": "4715727510", "tweet_url": "/plandenoche/status/4715727510", "user_id": "40473983", "username": "Plandenoche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elespectador", "text": "Muere ni\u00f1a de tres a\u00f1os en hogar del ICBF: La menor muri\u00f3 en Bogot\u00e1 el pasado 11 de mayo. Medicina Legal asegur.. http://bit.ly/hzNbt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muere ni\u00f1a de tres <strong>a\u00f1os</strong> en hogar del ICBF: La menor muri\u00f3 en <strong>Bogot\u00e1</strong> el pasado 11 de mayo. Medicina Legal asegur.. http://bit.ly/hzNbt</p>", "timestamp": "2009-10-08T18:22:23", "timestamp_epochs": 1255026143, "tweet_id": "4713532134", "tweet_url": "/elespectador/status/4713532134", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revistaplanb", "text": "planb.com.co Erick Morillo en Bogot\u00e1 el viernes 23 de octubre.: Despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de ausencia,.. http://bit.ly/xEa9p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">planb.com.co Erick Morillo en <strong>Bogot\u00e1</strong> el viernes 23 de octubre.: Despu\u00e9s de tantos <strong>a\u00f1os</strong> de ausencia,.. http://bit.ly/xEa9p</p>", "timestamp": "2009-10-08T16:21:53", "timestamp_epochs": 1255018913, "tweet_id": "4711756527", "tweet_url": "/revistaplanb/status/4711756527", "user_id": "15170389", "username": "PlanB.com.co", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Karmapolis", "text": "El pico y placa en Bogot\u00e1 para carros particulares ser\u00e1 de 6 AM a 8 PM desde el 6 de febrero. (por dos a\u00f1os). No me molesta la idea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pico y placa en <strong>Bogot\u00e1</strong> para carros particulares ser\u00e1 de 6 AM a 8 PM desde el 6 de febrero. (por dos <strong>a\u00f1os</strong>). No me molesta la idea.</p>", "timestamp": "2009-01-25T12:12:38", "timestamp_epochs": 1232885558, "tweet_id": "1146573789", "tweet_url": "/Karmapolis/status/1146573789", "user_id": "2672831", "username": "Miller Su\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Sitio para conciertos de Bogot\u00e1 estar\u00e1 listo a mediados de a\u00f1o http://tinyurl.com/cbpjlw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sitio para conciertos de <strong>Bogot\u00e1</strong> estar\u00e1 listo a mediados de <strong>a\u00f1o</strong> http://tinyurl.com/cbpjlw</p>", "timestamp": "2009-01-24T02:01:28", "timestamp_epochs": 1232762488, "tweet_id": "1143667522", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/1143667522", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Sitio para conciertos de Bogot\u00e1 estar\u00e1 listo a medidados de a\u00f1o http://tinyurl.com/al7bbs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sitio para conciertos de <strong>Bogot\u00e1</strong> estar\u00e1 listo a medidados de <strong>a\u00f1o</strong> http://tinyurl.com/al7bbs</p>", "timestamp": "2009-01-23T14:33:05", "timestamp_epochs": 1232721185, "tweet_id": "1142018913", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/1142018913", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "Buscamos dos personas para ventas comerciales para Bogot\u00e1: 2 a\u00f1os de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos dos personas para ventas comerciales para <strong>Bogot\u00e1</strong>: 2 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com</p>", "timestamp": "2009-01-21T20:24:48", "timestamp_epochs": 1232569488, "tweet_id": "1137182366", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1137182366", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "Buscamos dos personas para ventas comerciales para Bogot\u00e1: 2 a\u00f1os de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos dos personas para ventas comerciales para <strong>Bogot\u00e1</strong>: 2 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com</p>", "timestamp": "2009-01-21T00:17:28", "timestamp_epochs": 1232497048, "tweet_id": "1134928319", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1134928319", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "malegria", "text": "Buenas las tengan twitter community =) Bogota esta mucho mas caotica este a\u00f1o, sabian?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas las tengan twitter community =) <strong>Bogota</strong> esta mucho mas caotica este <strong>a\u00f1o</strong>, sabian?</p>", "timestamp": "2009-01-20T13:13:30", "timestamp_epochs": 1232457210, "tweet_id": "1133079953", "tweet_url": "/malegria/status/1133079953", "user_id": "14895728", "username": "malegria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ceronman", "text": "Este a\u00f1o quiero asistir al BarCamp en Bogot\u00e1. Qu\u00e9 bueno que coincide con fechas en las que tengo que estar all\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>a\u00f1o</strong> quiero asistir al BarCamp en <strong>Bogot\u00e1</strong>. Qu\u00e9 bueno que coincide con fechas en las que tengo que estar all\u00e1.</p>", "timestamp": "2009-01-19T23:48:58", "timestamp_epochs": 1232408938, "tweet_id": "1131785988", "tweet_url": "/ceronman/status/1131785988", "user_id": "14280816", "username": "Manuel Cer\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "futbolred", "text": "Leonardo Rojano se uni\u00f3 al plantel del C\u00facuta Deportivo: El delantero coste\u00f1o de 27 a\u00f1os arrib\u00f3 a Bogot\u00e1 para un.. http://tinyurl.com/9c72fr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leonardo Rojano se uni\u00f3 al plantel del C\u00facuta Deportivo: El delantero coste\u00f1o de 27 <strong>a\u00f1os</strong> arrib\u00f3 a <strong>Bogot\u00e1</strong> para un.. http://tinyurl.com/9c72fr</p>", "timestamp": "2009-01-18T23:04:33", "timestamp_epochs": 1232319873, "tweet_id": "1129102058", "tweet_url": "/futbolred/status/1129102058", "user_id": "14401149", "username": "Futbolred.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "verderadiante", "text": "hmpf, alguien de  Bogot\u00e1, Cundinamarca, lleg\u00f3 a mi blog buscando \"porno de jovencitos de 15 a\u00f1os\" o_O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hmpf, alguien de  <strong>Bogot\u00e1</strong>, Cundinamarca, lleg\u00f3 a mi blog buscando \"porno de jovencitos de 15 <strong>a\u00f1os</strong>\" o_O</p>", "timestamp": "2009-01-17T23:38:46", "timestamp_epochs": 1232235526, "tweet_id": "1127116165", "tweet_url": "/verderadiante/status/1127116165", "user_id": "814310", "username": "-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "A\u00f1o de la Astronom\u00eda en Bogot\u00e1: http://tinyurl.com/7yz4es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>A\u00f1o</strong> de la Astronom\u00eda en <strong>Bogot\u00e1</strong>: http://tinyurl.com/7yz4es</p>", "timestamp": "2009-01-16T17:38:40", "timestamp_epochs": 1232127520, "tweet_id": "1124226614", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1124226614", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "A\u00f1o de la Astronom\u00eda en Bogot\u00e1:  http://tinyurl.com/7yz4es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>A\u00f1o</strong> de la Astronom\u00eda en <strong>Bogot\u00e1</strong>:  http://tinyurl.com/7yz4es</p>", "timestamp": "2009-01-16T17:15:23", "timestamp_epochs": 1232126123, "tweet_id": "1124170796", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1124170796", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "idreamofrobots", "text": "la prohibici\u00f3n en la usa en los 20 duro cuanto? 13 a\u00f1os?... que pesar de la rumba andenera de Bogot\u00e1. :s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la prohibici\u00f3n en la usa en los 20 duro cuanto? 13 <strong>a\u00f1os</strong>?... que pesar de la rumba andenera de <strong>Bogot\u00e1</strong>. :s</p>", "timestamp": "2009-01-15T03:02:36", "timestamp_epochs": 1231988556, "tweet_id": "1120052812", "tweet_url": "/idreamofrobots/status/1120052812", "user_id": "4666411", "username": "Felipe Nu\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "Buscamos una persona de ventas comerciales para Bogot\u00e1: 2 a\u00f1os de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos una persona de ventas comerciales para <strong>Bogot\u00e1</strong>: 2 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com</p>", "timestamp": "2009-01-14T22:27:28", "timestamp_epochs": 1231972048, "tweet_id": "1119481088", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1119481088", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "Buscamos una persona de ventas comerciales para Bogot\u00e1: 2 a\u00f1os de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos una persona de ventas comerciales para <strong>Bogot\u00e1</strong>: 2 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com</p>", "timestamp": "2009-01-14T19:22:08", "timestamp_epochs": 1231960928, "tweet_id": "1119039570", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1119039570", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "Buscamos una persona de ventas comerciales para Bogot\u00e1: 2 a\u00f1os de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos una persona de ventas comerciales para <strong>Bogot\u00e1</strong>: 2 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com</p>", "timestamp": "2009-01-14T17:47:10", "timestamp_epochs": 1231955230, "tweet_id": "1118812633", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1118812633", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Julio S\u00e1nchez: Falleci\u00f3 en Bogot\u00e1 Monse\u00f1or Julio S\u00e1nchez, por muchos a\u00f1os rector del colegio Emilio Valenzuela http://tinyurl.com/8ykz8h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julio S\u00e1nchez: Falleci\u00f3 en <strong>Bogot\u00e1</strong> Monse\u00f1or Julio S\u00e1nchez, por muchos <strong>a\u00f1os</strong> rector del colegio Emilio Valenzuela http://tinyurl.com/8ykz8h</p>", "timestamp": "2009-01-14T16:39:33", "timestamp_epochs": 1231951173, "tweet_id": "1118646781", "tweet_url": "/eqnX140/status/1118646781", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "Buscamos una persona de ventas comerciales para Bogot\u00e1: 2 a\u00f1os de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos una persona de ventas comerciales para <strong>Bogot\u00e1</strong>: 2 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com</p>", "timestamp": "2009-01-14T00:51:42", "timestamp_epochs": 1231894302, "tweet_id": "1117098490", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1117098490", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JumpaJumpCol", "text": "Empezando el a\u00f1o con el pie derecho, muchos proyectos para corpoalegria.Bogota Colombia. http://corpoalegria.org", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezando el <strong>a\u00f1o</strong> con el pie derecho, muchos proyectos para corpoalegria.<strong>Bogota</strong> Colombia. http://corpoalegria.org</p>", "timestamp": "2009-01-13T16:05:23", "timestamp_epochs": 1231862723, "tweet_id": "1115915485", "tweet_url": "/JumpaJumpCol/status/1115915485", "user_id": "18939819", "username": "JUMPAJUMP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Inici\u00f3 a\u00f1o internacional de la astronom\u00eda en Planetario de Bogot\u00e1 http://tinyurl.com/a6j7ff", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inici\u00f3 <strong>a\u00f1o</strong> internacional de la astronom\u00eda en Planetario de <strong>Bogot\u00e1</strong> http://tinyurl.com/a6j7ff</p>", "timestamp": "2009-01-13T16:04:07", "timestamp_epochs": 1231862647, "tweet_id": "1115912464", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/1115912464", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosdeBogota", "text": "Buscamos una persona de ventas comerciales para Bogot\u00e1: 2 a\u00f1os de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos una persona de ventas comerciales para <strong>Bogot\u00e1</strong>: 2 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia m\u00ednima. Env\u00eda su HV a: admin@barriosdebogota.com</p>", "timestamp": "2009-01-12T18:45:42", "timestamp_epochs": 1231785942, "tweet_id": "1113710392", "tweet_url": "/BarriosdeBogota/status/1113710392", "user_id": "18724193", "username": "Barrios de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1kHEewqR8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QueModelo", "text": "Modelos en Bogot\u00e1, mayores de 24 a\u00f1os,rubias, o casta\u00f1os y pelinegras! Buena altura, y perfil AAA, una modelo... http://fb.me/1kHEewqR8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Modelos en <strong>Bogot\u00e1</strong>, mayores de 24 <strong>a\u00f1os</strong>,rubias, o casta\u00f1os y pelinegras! Buena altura, y perfil AAA, una modelo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1kHEewqR8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bwfj7oUpMy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1kHEewqR8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1kHEewqR8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:59:46", "timestamp_epochs": 1412985586, "tweet_id": "520725406627164160", "tweet_url": "/QueModelo/status/520725406627164160", "user_id": "917698310", "username": "quemodelo.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cdiplomacia", "text": "Antes de que termine el a\u00f1o y ante la tragedia de la movilidad en Bogot\u00e1, la alcald\u00eda tomar\u00e1 varias decisiones @alcaldiabogotau", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de que termine el <strong>a\u00f1o</strong> y ante la tragedia de la movilidad en <strong>Bogot\u00e1</strong>, la alcald\u00eda tomar\u00e1 varias decisiones <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"205806906\" dir=\"ltr\" href=\"/alcaldiabogotau\"><s>@</s><b>alcaldiabogotau</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:42:54", "timestamp_epochs": 1412984574, "tweet_id": "520721165036552192", "tweet_url": "/Cdiplomacia/status/520721165036552192", "user_id": "2765663855", "username": "Diplomacia Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oscar_ruiz1311", "text": "Ese tal petardo en #Bogot\u00e1 lo tenemos hace un par de a\u00f1os en la octava con 11 en el centro de la capital, lo de hoy no fue nada @stevenarce", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese tal petardo en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> lo tenemos hace un par de <strong>a\u00f1os</strong> en la octava con 11 en el centro de la capital, lo de hoy no fue nada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114075048\" dir=\"ltr\" href=\"/stevenarce\"><s>@</s><b>stevenarce</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:17:46", "timestamp_epochs": 1412983066, "tweet_id": "520714839308926977", "tweet_url": "/oscar_ruiz1311/status/520714839308926977", "user_id": "161384804", "username": "OSCAR RUIZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/112DkEf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "123trabajo", "text": "Ofertas Trabajo Tornero metalmecanico en bogota: Se necesita tornero para taller metalmec\u00e1nico. 10 a\u00f1os de exp... http://bit.ly/112DkEf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ofertas Trabajo Tornero metalmecanico en <strong>bogota</strong>: Se necesita tornero para taller metalmec\u00e1nico. 10 <strong>a\u00f1os</strong> de exp... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/112DkEf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/l5wqua8MNZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/112DkEf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/112DkEf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:14:14", "timestamp_epochs": 1412982854, "tweet_id": "520713950480982016", "tweet_url": "/123trabajo/status/520713950480982016", "user_id": "260776231", "username": "Ofertas de Trabajo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520698102932852736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiguelUribeT", "user_id": "163341528"}], "retweets": 1, "screen_name": "carloshra", "text": "@MiguelUribeT @petroides reforma const. Qui\u00e9n sea elegido alcalde de Bogot\u00e1 no podr\u00e1 aspirar a la presidencia antes de 10 a\u00f1os dejar cargo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163341528\" dir=\"ltr\" href=\"/MiguelUribeT\"><s>@</s><b>MiguelUribeT</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1514101916\" dir=\"ltr\" href=\"/petroides\"><s>@</s><b>petroides</b></a> reforma const. Qui\u00e9n sea elegido alcalde de <strong>Bogot\u00e1</strong> no podr\u00e1 aspirar a la presidencia antes de 10 <strong>a\u00f1os</strong> dejar cargo.</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:09:17", "timestamp_epochs": 1412982557, "tweet_id": "520712703909064704", "tweet_url": "/carloshra/status/520712703909064704", "user_id": "73513229", "username": "Carlos H. Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "haroldturriago", "text": "Ma\u00f1ana en Bogot\u00e1 Colombia congreso internacional unidos para que el mundo crea, celebraci\u00f3n 20 a\u00f1os, en corferias @cenfolcaracas @cenfol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana en <strong>Bogot\u00e1</strong> Colombia congreso internacional unidos para que el mundo crea, celebraci\u00f3n 20 <strong>a\u00f1os</strong>, en corferias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2409264666\" dir=\"ltr\" href=\"/cenfolcaracas\"><s>@</s><b>cenfolcaracas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74204950\" dir=\"ltr\" href=\"/cenfol\"><s>@</s><b>cenfol</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:04:25", "timestamp_epochs": 1412982265, "tweet_id": "520711479499431936", "tweet_url": "/haroldturriago/status/520711479499431936", "user_id": "243931736", "username": "harold turriago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "losasociados1a", "text": "Banda papayera Y grupo orquesta para fiestas  fin de a\u00f1o hagan sus reservas con anticipaci\u00f3n en Bogot\u00e1 y la sabana 3104846579 3015514744", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Banda papayera Y grupo orquesta para fiestas  fin de <strong>a\u00f1o</strong> hagan sus reservas con anticipaci\u00f3n en <strong>Bogot\u00e1</strong> y la sabana 3104846579 3015514744</p>", "timestamp": "2014-10-10T22:56:59", "timestamp_epochs": 1412981819, "tweet_id": "520709606847553536", "tweet_url": "/losasociados1a/status/520709606847553536", "user_id": "158131722", "username": "Papayera y carnaval de Bquilla los Asociados 1A", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["13"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzmTpFpCcAEabwx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstamosdePlan", "text": "Hoy 6:30 ColombiavsEl Salvador y si cumples a\u00f1os las chicas de @sanram_bogota te obsequian 1/2 de licor Cl 140 #13-32 pic.twitter.com/S4Kp6tXqQz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy 6:30 ColombiavsEl Salvador y si cumples <strong>a\u00f1os</strong> las chicas de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"578312977\" dir=\"ltr\" href=\"/sanram_bogota\"><s>@</s><b>sanram_<strong>bogota</strong></b></a> te obsequian 1/2 de licor Cl 140 #13-32 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/S4Kp6tXqQz\">pic.twitter.com/S4Kp6tXqQz</a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:40:13", "timestamp_epochs": 1412980813, "tweet_id": "520705388220399617", "tweet_url": "/EstamosdePlan/status/520705388220399617", "user_id": "288021215", "username": "EstamosdePlanAlianzaGourmetBTA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["13"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzmTpFpCcAEabwx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sanram_bogota", "text": "Hoy 6:30 ColombiavsEl Salvador y si cumples a\u00f1os las chicas de @sanram_bogota te obsequian 1/2 de licor Cl 140 #13-32 pic.twitter.com/JJUmjaCTg4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy 6:30 ColombiavsEl Salvador y si cumples <strong>a\u00f1os</strong> las chicas de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"578312977\" dir=\"ltr\" href=\"/sanram_bogota\"><s>@</s><b>sanram_<strong>bogota</strong></b></a> te obsequian 1/2 de licor Cl 140 #13-32 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JJUmjaCTg4\">pic.twitter.com/JJUmjaCTg4</a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:40:01", "timestamp_epochs": 1412980801, "tweet_id": "520705339742625792", "tweet_url": "/sanram_bogota/status/520705339742625792", "user_id": "578312977", "username": "sanram", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/slq9t0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiColombianas", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la\u2026 http://goo.gl/fb/slq9t0\u00a0 #EE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/slq9t0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Sm6uUchLVC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/slq9t0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/slq9t0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EE?src=hash\"><s>#</s><b>EE</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:31:22", "timestamp_epochs": 1412980282, "tweet_id": "520703162773016576", "tweet_url": "/NotiColombianas/status/520703162773016576", "user_id": "937640581", "username": "Noticias Colombianas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["colobmia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/112tMsJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Colombia_Agent", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os? http://ift.tt/112tMsJ\u00a0 #colobmia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/112tMsJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ICCwE0HkH6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/112tMsJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/112tMsJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/colobmia?src=hash\"><s>#</s><b>colobmia</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:28:53", "timestamp_epochs": 1412980133, "tweet_id": "520702536060510211", "tweet_url": "/Colombia_Agent/status/520702536060510211", "user_id": "2351659002", "username": "Colombia Agent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViernesDeGanarSeguidores", "noticias", "Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1xzM935"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasMundoCo", "text": "El extraordinario arte de la 'Monet autista de cinco a\u00f1os' http://bit.ly/1xzM935\u00a0 #ViernesDeGanarSeguidores #noticias #Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El extraordinario arte de la 'Monet autista de cinco <strong>a\u00f1os</strong>' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1xzM935\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PW8DzM7KDW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1xzM935\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1xzM935</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViernesDeGanarSeguidores?src=hash\"><s>#</s><b>ViernesDeGanarSeguidores</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noticias?src=hash\"><s>#</s><b>noticias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:15:33", "timestamp_epochs": 1412979333, "tweet_id": "520699179438727168", "tweet_url": "/NoticiasMundoCo/status/520699179438727168", "user_id": "1959665180", "username": "Noticias Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/79JK0V"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cazadorXII", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os? http://dlvr.it/79JK0V\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/79JK0V\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4kTTGj0tWJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/79JK0V\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/79JK0V</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:13:14", "timestamp_epochs": 1412979194, "tweet_id": "520698598313320448", "tweet_url": "/cazadorXII/status/520698598313320448", "user_id": "210837845", "username": "Gabriel Albor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["KidsCarnavalEnConcierto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://instagram.com/p/t_PAGGgqpC/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "YERSON2012", "text": "BOGOT\u00c1 !! Ustedes tambi\u00e9n  tendr\u00e1n el evento del A\u00d1O #KidsCarnavalEnConcierto este  23 de noviembre\u2026 http://instagram.com/p/t_PAGGgqpC/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>BOGOT\u00c1</strong> !! Ustedes tambi\u00e9n  tendr\u00e1n el evento del <strong>A\u00d1O</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KidsCarnavalEnConcierto?src=hash\"><s>#</s><b>KidsCarnavalEnConcierto</b></a> este  23 de noviembre\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/t_PAGGgqpC/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UEsD7ECEBp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/t_PAGGgqpC/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/t_PAGGgqpC/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:03:01", "timestamp_epochs": 1412978581, "tweet_id": "520696024810000385", "tweet_url": "/YERSON2012/status/520696024810000385", "user_id": "434521584", "username": "YERSON MENESES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1yiqRtU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HarryBedaMalca1", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la c... http://bit.ly/1yiqRtU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la c... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1yiqRtU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VQFaj5D8SV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1yiqRtU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1yiqRtU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T21:59:42", "timestamp_epochs": 1412978382, "tweet_id": "520695190005116929", "tweet_url": "/HarryBedaMalca1/status/520695190005116929", "user_id": "465908004", "username": "Harry Beda Malca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1yiqRtU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VienaRuizNule", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la c... http://bit.ly/1yiqRtU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la c... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1yiqRtU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nnXDpcNwEa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1yiqRtU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1yiqRtU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T21:59:40", "timestamp_epochs": 1412978380, "tweet_id": "520695183751401473", "tweet_url": "/VienaRuizNule/status/520695183751401473", "user_id": "744300396", "username": "Viena Ruiz Nule", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1yiqRtU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cedechoco", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la c... http://bit.ly/1yiqRtU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>?: En la medida que el transporte p\u00fablico de la c... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1yiqRtU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/roJtpi88UI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1yiqRtU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1yiqRtU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T21:59:38", "timestamp_epochs": 1412978378, "tweet_id": "520695177149558784", "tweet_url": "/cedechoco/status/520695177149558784", "user_id": "744276912", "username": "Centro Democr\u00e1tico Choc\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GrandesMedios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1EEHNwg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GrandesMedios", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os? . http://bit.ly/1EEHNwg\u00a0 #GrandesMedios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>? . <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1EEHNwg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YfkcLIclp0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1EEHNwg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1EEHNwg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GrandesMedios?src=hash\"><s>#</s><b>GrandesMedios</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T21:59:12", "timestamp_epochs": 1412978352, "tweet_id": "520695067590537217", "tweet_url": "/GrandesMedios/status/520695067590537217", "user_id": "506717275", "username": "Grandes Medios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1EEHNwg"], "parent_tweet_id": "520692741706354688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elespectador", "user_id": "14834302"}], "retweets": 0, "screen_name": "PEDCAS", "text": "\u201c@elespectador: \u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os? . http://bit.ly/1EEHNwg\u00a0\u201d a pie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a>: \u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>? . <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1EEHNwg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pgKlplSnOM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1EEHNwg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1EEHNwg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d a pie</p>", "timestamp": "2014-10-10T21:54:25", "timestamp_epochs": 1412978065, "tweet_id": "520693861166112768", "tweet_url": "/PEDCAS/status/520693861166112768", "user_id": "119502540", "username": "PEDcas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["siguemeytesigo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1yiqRtU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enconfianzaplus", "text": "\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os? http://bit.ly/1yiqRtU\u00a0 #siguemeytesigo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong> en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1yiqRtU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QGdUwNyxTW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1yiqRtU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1yiqRtU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/siguemeytesigo?src=hash\"><s>#</s><b>siguemeytesigo</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T21:52:48", "timestamp_epochs": 1412977968, "tweet_id": "520693454938972160", "tweet_url": "/enconfianzaplus/status/520693454938972160", "user_id": "2791768958", "username": "Alfredo Pericles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julkianita", "text": "Bogot\u00e1 te doy gracias por este a\u00f1o tan espectacular, porque en ti conoc\u00ed personas y pase momento inolvidables. Hasta luego.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> te doy gracias por este <strong>a\u00f1o</strong> tan espectacular, porque en ti conoc\u00ed personas y pase momento inolvidables. Hasta luego.</p>", "timestamp": "2011-12-03T23:55:19", "timestamp_epochs": 1322956519, "tweet_id": "143116130880458752", "tweet_url": "/julkianita/status/143116130880458752", "user_id": "202952032", "username": "Juliana Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["THERAPTURE"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NiceTangerine", "text": "Ahora si me mor\u00ed #THERAPTURE en Bogot\u00e1, en la terraza de @armandorecords enero, no hay mejor forma de comenzar el a\u00f1o :D :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora si me mor\u00ed <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/THERAPTURE?src=hash\"><s>#</s><b>THERAPTURE</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong>, en la terraza de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95329102\" dir=\"ltr\" href=\"/armandorecords\"><s>@</s><b>armandorecords</b></a> enero, no hay mejor forma de comenzar el <strong>a\u00f1o</strong> :D :D</p>", "timestamp": "2011-12-03T23:23:29", "timestamp_epochs": 1322954609, "tweet_id": "143108119092920321", "tweet_url": "/NiceTangerine/status/143108119092920321", "user_id": "13390062", "username": "BereNice", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Davivienda"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaNavarroB", "text": "\"@Jorgitoceledon: 'Lo que t\u00fa necesitas' esta noche en la fiesta de fin de a\u00f1o de #Davivienda en Bogot\u00e1. @JIMMYZAMBRANOF\" @ClaRoPaSa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"166549341\" dir=\"ltr\" href=\"/Jorgitoceledon\"><s>@</s><b>Jorgitoceledon</b></a>: 'Lo que t\u00fa necesitas' esta noche en la fiesta de fin de <strong>a\u00f1o</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Davivienda?src=hash\"><s>#</s><b>Davivienda</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191399200\" dir=\"ltr\" href=\"/JIMMYZAMBRANOF\"><s>@</s><b>JIMMYZAMBRANOF</b></a>\" @ClaRoPaSa</p>", "timestamp": "2011-12-03T23:18:47", "timestamp_epochs": 1322954327, "tweet_id": "143106938039844864", "tweet_url": "/MaNavarroB/status/143106938039844864", "user_id": "133846190", "username": "Mar\u00eda A. NavarroB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Davivienda"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Jorgitoceledon", "text": "'Lo que t\u00fa necesitas' esta noche en la fiesta de fin de a\u00f1o de #Davivienda en Bogot\u00e1. @JIMMYZAMBRANOF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'Lo que t\u00fa necesitas' esta noche en la fiesta de fin de <strong>a\u00f1o</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Davivienda?src=hash\"><s>#</s><b>Davivienda</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191399200\" dir=\"ltr\" href=\"/JIMMYZAMBRANOF\"><s>@</s><b>JIMMYZAMBRANOF</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T23:17:27", "timestamp_epochs": 1322954247, "tweet_id": "143106601954459648", "tweet_url": "/Jorgitoceledon/status/143106601954459648", "user_id": "166549341", "username": "JORGE CELEDON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jfranklinn", "text": "Mood Diciembre... En la fiesta de fin de a\u00f1o de Bogota... Ueeepa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mood Diciembre... En la fiesta de fin de <strong>a\u00f1o</strong> de <strong>Bogota</strong>... Ueeepa</p>", "timestamp": "2011-12-03T22:25:20", "timestamp_epochs": 1322951120, "tweet_id": "143093487703834624", "tweet_url": "/jfranklinn/status/143093487703834624", "user_id": "326402419", "username": "Julian Franklin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tElgJa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cefima", "text": "BOGOT\u00c1.- Un militar colombiano fue condenado hoy s\u00e1bado a 32 a\u00f1os y seis meses de c\u00e1rcel, tras haber sido hallad... http://bit.ly/tElgJa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>BOGOT\u00c1</strong>.- Un militar colombiano fue condenado hoy s\u00e1bado a 32 <strong>a\u00f1os</strong> y seis meses de c\u00e1rcel, tras haber sido hallad... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tElgJa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/A1oUwRpx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tElgJa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tElgJa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T22:20:57", "timestamp_epochs": 1322950857, "tweet_id": "143092383054184448", "tweet_url": "/Cefima/status/143092383054184448", "user_id": "239652696", "username": "AGIRI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fredyson84", "text": "De las mejores noches en Bogot\u00e1 durante este a\u00f1o, @guiborattomusic hizo sonar Beatiful Life y muchos fuimos felices !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De las mejores noches en <strong>Bogot\u00e1</strong> durante este <strong>a\u00f1o</strong>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29545599\" dir=\"ltr\" href=\"/guiborattomusic\"><s>@</s><b>guiborattomusic</b></a> hizo sonar Beatiful Life y muchos fuimos felices !!!</p>", "timestamp": "2011-12-03T21:43:48", "timestamp_epochs": 1322948628, "tweet_id": "143083035649245184", "tweet_url": "/fredyson84/status/143083035649245184", "user_id": "186654109", "username": "gris\u00e1ceo fredyson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cadavericos", "text": "El a\u00f1o que viene tengo que ir a M\u00e9xico, Bogot\u00e1, Quito, Santiago y La Paz.  Vamos a ver si logro escurrirme el bulto de tanta maldici\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>a\u00f1o</strong> que viene tengo que ir a M\u00e9xico, <strong>Bogot\u00e1</strong>, Quito, Santiago y La Paz.  Vamos a ver si logro escurrirme el bulto de tanta maldici\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:48:41", "timestamp_epochs": 1322945321, "tweet_id": "143069162590322688", "tweet_url": "/cadavericos/status/143069162590322688", "user_id": "266383198", "username": "Don Cad\u00e1ver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DavidBuitragoP", "text": "Bogot\u00e1 debe estar entre las ciudades que m\u00e1s consume sombrillas al a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> debe estar entre las ciudades que m\u00e1s consume sombrillas al <strong>a\u00f1o</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:39:04", "timestamp_epochs": 1322944744, "tweet_id": "143066745857507329", "tweet_url": "/DavidBuitragoP/status/143066745857507329", "user_id": "356938774", "username": "David Buitrago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paramedico999", "text": "Soy prepago solo para ti mujer en Bogot\u00e1 joven 25 anos tarifas bajas por horas o noche entera pin214446ED cel 3213977800 ya libre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy prepago solo para ti mujer en <strong>Bogot\u00e1</strong> joven 25 <strong>anos</strong> tarifas bajas por horas o noche entera pin214446ED cel 3213977800 ya libre</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:09:56", "timestamp_epochs": 1322942996, "tweet_id": "143059412016304129", "tweet_url": "/paramedico999/status/143059412016304129", "user_id": "419837893", "username": "propago para damas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143057556754018304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Moniigallardo11", "user_id": "424492044"}], "retweets": 0, "screen_name": "DiemziFCBogota", "text": "@Moniigallardo11 ok^^ es de bogota tiene 24 a\u00f1os es productor y cantante ha compartido tarima con alex campos vico c,pescao etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"424492044\" dir=\"ltr\" href=\"/Moniigallardo11\"><s>@</s><b>Moniigallardo11</b></a> ok^^ es de <strong>bogota</strong> tiene 24 <strong>a\u00f1os</strong> es productor y cantante ha compartido tarima con alex campos vico c,pescao etc</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:07:16", "timestamp_epochs": 1322942836, "tweet_id": "143058740348858369", "tweet_url": "/DiemziFCBogota/status/143058740348858369", "user_id": "261830625", "username": "Diemzi BgotaFansClub", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ErikaBST", "text": "En un d\u00eda tan lluvioso abandono Bogot\u00e1 ....Hasta el pr\u00f3ximo a\u00f1o volver\u00e9 :) amo esta ciudad...con su clima y todo jajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un d\u00eda tan lluvioso abandono <strong>Bogot\u00e1</strong> ....Hasta el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> volver\u00e9 :) amo esta ciudad...con su clima y todo jajaj</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:01:12", "timestamp_epochs": 1322942472, "tweet_id": "143057212753969152", "tweet_url": "/ErikaBST/status/143057212753969152", "user_id": "66004067", "username": "\u00c9rika \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paramedico999", "text": "Soy prepago solo para ti mujer en Bogot\u00e1 joven 25 anos tarifas bajas por horas o noche entera pin214446ED cel 3213977800", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy prepago solo para ti mujer en <strong>Bogot\u00e1</strong> joven 25 <strong>anos</strong> tarifas bajas por horas o noche entera pin214446ED cel 3213977800</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:29:42", "timestamp_epochs": 1322940582, "tweet_id": "143049288811941888", "tweet_url": "/paramedico999/status/143049288811941888", "user_id": "419837893", "username": "propago para damas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Darwishsalama", "text": "Mi mama se puso nostalgica disq porq entro a 8 semestre y ya en ano y medio me voy a #Bogota, tan bella ella :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mama se puso nostalgica disq porq entro a 8 semestre y ya en <strong>ano</strong> y medio me voy a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a>, tan bella ella :)</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:10:20", "timestamp_epochs": 1322939420, "tweet_id": "143044414300897280", "tweet_url": "/Darwishsalama/status/143044414300897280", "user_id": "206774212", "username": "Camilo Darwish Salama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paramedico999", "text": "Soy prepago solo para ti mujer en Bogot\u00e1 joven 25 anos tarifas bajas por horas o noche entera pin214446ED cel 3213977800 llamame", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy prepago solo para ti mujer en <strong>Bogot\u00e1</strong> joven 25 <strong>anos</strong> tarifas bajas por horas o noche entera pin214446ED cel 3213977800 llamame</p>", "timestamp": "2011-12-03T18:46:55", "timestamp_epochs": 1322938015, "tweet_id": "143038519932235777", "tweet_url": "/paramedico999/status/143038519932235777", "user_id": "419837893", "username": "propago para damas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142740048331276288", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Y_NiFeR", "user_id": "198251108"}], "retweets": 0, "screen_name": "Stefanny_08", "text": "@Y_NiFeR Si encerio Duitama queda a tres horas de Bogota \n\u00bfCuantos a\u00f1os tienes?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198251108\" dir=\"ltr\" href=\"/Y_NiFeR\"><s>@</s><b>Y_NiFeR</b></a> Si encerio Duitama queda a tres horas de <strong>Bogota</strong> \n\u00bfCuantos <strong>a\u00f1os</strong> tienes?</p>", "timestamp": "2011-12-03T18:42:57", "timestamp_epochs": 1322937777, "tweet_id": "143037523504005120", "tweet_url": "/Stefanny_08/status/143037523504005120", "user_id": "146638155", "username": "Stefanny Le\u00f3n.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naranjahuerfana", "text": "@federalesmellos desde la ciudad de Bogota hoy presentaci\u00f3n de fin de a\u00f1o. Tu sabe!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@federalesmellos desde la ciudad de <strong>Bogota</strong> hoy presentaci\u00f3n de fin de <strong>a\u00f1o</strong>. Tu sabe!!!</p>", "timestamp": "2011-12-03T18:25:44", "timestamp_epochs": 1322936744, "tweet_id": "143033189030563840", "tweet_url": "/naranjahuerfana/status/143033189030563840", "user_id": "142362690", "username": "jonhatan naranjo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YoTambienGrite"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.youtube.com/watch?v=NquUZhFZsGI&feature=share"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlquileresECO", "text": "#YoTambienGrite hoy hace un a\u00f1o -- Rammstein Bogot\u00e1 03-12-10 http://www.youtube.com/watch?v=NquUZhFZsGI&feature=share\u00a0\u2026 v\u00eda @youtube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoTambienGrite?src=hash\"><s>#</s><b>YoTambienGrite</b></a> hoy hace un <strong>a\u00f1o</strong> -- Rammstein <strong>Bogot\u00e1</strong> 03-12-10 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=NquUZhFZsGI&amp;feature=share\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tkjL1Ger\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=NquUZhFZsGI&amp;feature=share\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=NquUZh</span><span class=\"invisible\">FZsGI&amp;feature=share</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>youtube</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T18:17:36", "timestamp_epochs": 1322936256, "tweet_id": "143031143925678080", "tweet_url": "/AlquileresECO/status/143031143925678080", "user_id": "73401769", "username": "Alquiler de Fincas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "felipeamayaq", "text": "Despu\u00e9s de un a\u00f1o de ausencia, llega mi hermana nuevamente a Bogot\u00e1...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de un <strong>a\u00f1o</strong> de ausencia, llega mi hermana nuevamente a <strong>Bogot\u00e1</strong>...</p>", "timestamp": "2011-12-03T18:16:06", "timestamp_epochs": 1322936166, "tweet_id": "143030766669004801", "tweet_url": "/felipeamayaq/status/143030766669004801", "user_id": "101132587", "username": "Felipe Amaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YoTambienGrite"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.youtube.com/watch?v=7EDxnEbUrvI&feature=share"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlquileresECO", "text": "#YoTambienGrite hace un a\u00f1o! -- Rammstein Bogot\u00e1 03-12-10 http://www.youtube.com/watch?v=7EDxnEbUrvI&feature=share\u00a0\u2026 v\u00eda @youtube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoTambienGrite?src=hash\"><s>#</s><b>YoTambienGrite</b></a> hace un <strong>a\u00f1o</strong>! -- Rammstein <strong>Bogot\u00e1</strong> 03-12-10 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=7EDxnEbUrvI&amp;feature=share\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3AwAibaJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=7EDxnEbUrvI&amp;feature=share\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=7EDxnE</span><span class=\"invisible\">bUrvI&amp;feature=share</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>youtube</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T17:53:00", "timestamp_epochs": 1322934780, "tweet_id": "143024952692588544", "tweet_url": "/AlquileresECO/status/143024952692588544", "user_id": "73401769", "username": "Alquiler de Fincas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "el_archivista", "text": "Gracias a el Polo Democratico y a los hermanos Moreno  el \"V\u00eda Crucis\" en Bogota No es en semana santa es todo el a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a el Polo Democratico y a los hermanos Moreno  el \"V\u00eda Crucis\" en <strong>Bogota</strong> No es en semana santa es todo el <strong>a\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2011-03-17T23:47:56", "timestamp_epochs": 1300405676, "tweet_id": "48531042512027648", "tweet_url": "/el_archivista/status/48531042512027648", "user_id": "118202267", "username": "Joe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cristiteran", "text": "10 a\u00f1os? Sentencia de muerte RT @Alvaro_Freire: Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en Bogot\u00e1 fue condenada a 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 <strong>a\u00f1os</strong>? Sentencia de muerte RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1203745588845666305\" dir=\"ltr\" href=\"/alvaro_freire\"><s>@</s><b>Alvaro_Freire</b></a>: Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en <strong>Bogot\u00e1</strong> fue condenada a 10 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EiBwmpV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/colombia/bogot</span><span class=\"invisible\">a/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T23:39:39", "timestamp_epochs": 1300405179, "tweet_id": "48528955803836416", "tweet_url": "/cristiteran/status/48528955803836416", "user_id": "39222644", "username": "Cristina Teran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cefima", "text": "La cirug\u00eda de casi 20 horas se realiz\u00f3 en el Hospital San Ignacio de Bogot\u00e1. Los peque\u00f1os de un a\u00f1o y ocho meses... http://bit.ly/fSDdFh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cirug\u00eda de casi 20 horas se realiz\u00f3 en el Hospital San Ignacio de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Los peque\u00f1os de un <strong>a\u00f1o</strong> y ocho meses... http://bit.ly/fSDdFh</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:38:39", "timestamp_epochs": 1300405119, "tweet_id": "48528702807605248", "tweet_url": "/Cefima/status/48528702807605248", "user_id": "239652696", "username": "AGIRI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Corrupci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48524058576433152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AngelicMarinAg", "user_id": "61625410"}], "retweets": 0, "screen_name": "RolandoGonGa", "text": "@Angelicapolo llevan mas d 3 a\u00f1os rompiendo a Bogot\u00e1 y todavia siguen haciendolo, afortunadamente no ganaran + la Alcald\u00eda #Corrupci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"280708253\" dir=\"ltr\" href=\"/angelicapolo\"><s>@</s><b>Angelicapolo</b></a> llevan mas d 3 <strong>a\u00f1os</strong> rompiendo a <strong>Bogot\u00e1</strong> y todavia siguen haciendolo, afortunadamente no ganaran + la Alcald\u00eda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Corrupci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Corrupci\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T23:38:04", "timestamp_epochs": 1300405084, "tweet_id": "48528557831487489", "tweet_url": "/RolandoGonGa/status/48528557831487489", "user_id": "68148915", "username": "Rolando Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MujeresContando", "text": "100 a\u00f1os de sue\u00f1os, luchas y conquistas por los derechos de las mujeres, ma\u00f1ana en el Auditorio del Hospital de Usme. Bogot\u00e1 8:30am", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">100 <strong>a\u00f1os</strong> de sue\u00f1os, luchas y conquistas por los derechos de las mujeres, ma\u00f1ana en el Auditorio del Hospital de Usme. <strong>Bogot\u00e1</strong> 8:30am</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:28:39", "timestamp_epochs": 1300404519, "tweet_id": "48526187584159745", "tweet_url": "/MujeresContando/status/48526187584159745", "user_id": "76374608", "username": "Mujeres Contando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FestivalesFICE", "text": "@RobandoCamara estuvo en el @FestivalesFICE Valencia 2010. RT el evento de este a\u00f1o en Bogot\u00e1, www.festivalesfice.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@RobandoCamara estuvo en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234868661\" dir=\"ltr\" href=\"/FestivalesFICE\"><s>@</s><b>FestivalesFICE</b></a> Valencia 2010. RT el evento de este <strong>a\u00f1o</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong>, www.festivalesfice.com</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:27:12", "timestamp_epochs": 1300404432, "tweet_id": "48525824537792512", "tweet_url": "/FestivalesFICE/status/48525824537792512", "user_id": "234868661", "username": "Festival Ibero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ProfeEdwin", "text": "Adios al S\u00e9ptimazo,despues de sies a\u00f1os acaban con unos de las vias que intentaban promover el arte al aire libre en Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adios al S\u00e9ptimazo,despues de sies <strong>a\u00f1os</strong> acaban con unos de las vias que intentaban promover el arte al aire libre en <strong>Bogota</strong></p>", "timestamp": "2011-03-17T22:16:35", "timestamp_epochs": 1300400195, "tweet_id": "48508051652755456", "tweet_url": "/ProfeEdwin/status/48508051652755456", "user_id": "250831745", "username": "Edwin Orlando Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiosantafentc", "text": "Estables heridos en accidente de avioneta en el norte de #Bogot\u00e1: Efra\u00edn Becerra de 37 a\u00f1os\u2026 http://goo.gl/fb/iKLVm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estables heridos en accidente de avioneta en el norte de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a>: Efra\u00edn Becerra de 37 <strong>a\u00f1os</strong>\u2026 http://goo.gl/fb/iKLVm</p>", "timestamp": "2011-03-17T22:07:32", "timestamp_epochs": 1300399652, "tweet_id": "48505776221859840", "tweet_url": "/radiosantafentc/status/48505776221859840", "user_id": "18172386", "username": "Radio SantaFe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiosantafentc", "text": "Estables heridos en accidente de avioneta en el norte de Bogot\u00e1: Efra\u00edn Becerra de 37 a\u00f1os de edad y Luis Morale... http://bit.ly/fj5AdO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estables heridos en accidente de avioneta en el norte de <strong>Bogot\u00e1</strong>: Efra\u00edn Becerra de 37 <strong>a\u00f1os</strong> de edad y Luis Morale... http://bit.ly/fj5AdO</p>", "timestamp": "2011-03-17T22:07:27", "timestamp_epochs": 1300399647, "tweet_id": "48505754889633792", "tweet_url": "/radiosantafentc/status/48505754889633792", "user_id": "18172386", "username": "Radio SantaFe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PiensoEP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TettomaniaKilla", "text": "#PiensoEP con este album @DonTetto conquisto Bogota... 8 a\u00f1os despues es una de las mejores bandas en Latinamerica http://twitpic.com/4afyvy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PiensoEP?src=hash\"><s>#</s><b>PiensoEP</b></a> con este album <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24594636\" dir=\"ltr\" href=\"/DONTETTO\"><s>@</s><b>DonTetto</b></a> conquisto <strong>Bogota</strong>... 8 <strong>a\u00f1os</strong> despues es una de las mejores bandas en Latinamerica http://twitpic.com/4afyvy</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:36:43", "timestamp_epochs": 1300397803, "tweet_id": "48498018957266944", "tweet_url": "/TettomaniaKilla/status/48498018957266944", "user_id": "101072364", "username": "dtt Barranquilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanrsan", "text": "@Camppuec bueno, Radio Reloj dej\u00f3 de funcionar hace como 3 a\u00f1os en Bogot\u00e1, pero en otras ciudades sigue al aire", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179340443\" dir=\"ltr\" href=\"/Camppuec\"><s>@</s><b>Camppuec</b></a> bueno, Radio Reloj dej\u00f3 de funcionar hace como 3 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong>, pero en otras ciudades sigue al aire</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:25:54", "timestamp_epochs": 1300397154, "tweet_id": "48495295524380672", "tweet_url": "/juanrsan/status/48495295524380672", "user_id": "15999171", "username": "Juan Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asepez", "text": "Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en Bogot\u00e1 fue condenada a 10 a\u00f1os. .  http://bit.ly/gj8YJE Muy poquito, definitivamente estamos jodidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en <strong>Bogot\u00e1</strong> fue condenada a 10 <strong>a\u00f1os</strong>. .  http://bit.ly/gj8YJE Muy poquito, definitivamente estamos jodidos.</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:15:02", "timestamp_epochs": 1300396502, "tweet_id": "48492562163580928", "tweet_url": "/asepez/status/48492562163580928", "user_id": "45016218", "username": "Andres Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1", "Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaFlash", "text": "10 a\u00f1os de c\u00e1rcel para mujer que traficaba con beb\u00e9s en #Bogot\u00e1 :El juez 20 con funciones de conocimiento de #Bogot\u00e1 c... http://v.gd/o0XFOA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel para mujer que traficaba con beb\u00e9s en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> :El juez 20 con funciones de conocimiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> c... http://v.gd/o0XFOA</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:40:14", "timestamp_epochs": 1300394414, "tweet_id": "48483805484433408", "tweet_url": "/ColombiaFlash/status/48483805484433408", "user_id": "245601304", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreareyga", "text": "Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en Bogot\u00e1 fue condenada a 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\u00a0\u2026 via @eltiempocom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en <strong>Bogot\u00e1</strong> fue condenada a 10 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vijfQN6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/colombia/bogot</span><span class=\"invisible\">a/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331148932\" dir=\"ltr\" href=\"/ElTiempocom\"><s>@</s><b>eltiempocom</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T20:26:06", "timestamp_epochs": 1300393566, "tweet_id": "48480247150157824", "tweet_url": "/andreareyga/status/48480247150157824", "user_id": "150026329", "username": "AndreaR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgerojas_co", "text": "RT @petrogustavo RT @CVderoux: Hay 600 mil bachilleres en Bogota d entre 18 y 26 a\u00f1os, sin trabajo ni  acceso  a la educacion superior", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62945553\" dir=\"ltr\" href=\"/CVderoux\"><s>@</s><b>CVderoux</b></a>: Hay 600 mil bachilleres en <strong>Bogota</strong> d entre 18 y 26 <strong>a\u00f1os</strong>, sin trabajo ni  acceso  a la educacion superior</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:21:10", "timestamp_epochs": 1300393270, "tweet_id": "48479004734406657", "tweet_url": "/jorgerojas_co/status/48479004734406657", "user_id": "256217619", "username": "T\u00edo Yors", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "CVderoux", "text": "Hay 600 mil bachilleres en Bogota d entre 18 y 26 a\u00f1os, sin trabajo ni  acceso  a la educacion superior. El 10% d la poblacion en el limbo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay 600 mil bachilleres en <strong>Bogota</strong> d entre 18 y 26 <strong>a\u00f1os</strong>, sin trabajo ni  acceso  a la educacion superior. El 10% d la poblacion en el limbo!</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:17:37", "timestamp_epochs": 1300393057, "tweet_id": "48478114745024512", "tweet_url": "/CVderoux/status/48478114745024512", "user_id": "62945553", "username": "Carlos V. de Roux", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manolitosalazar", "text": "El a\u00f1o pasado hubo 250 suicidios en Bogot\u00e2, en lo corrido de este a\u00d1o van 29, ojal\u00e3 alguna decisi\u00f3n judicial no aumente ese n\u00fbmero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>a\u00f1o</strong> pasado hubo 250 suicidios en <strong>Bogot\u00e2</strong>, en lo corrido de este <strong>a\u00d1o</strong> van 29, ojal\u00e3 alguna decisi\u00f3n judicial no aumente ese n\u00fbmero.</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:10:48", "timestamp_epochs": 1300392648, "tweet_id": "48476396242214912", "tweet_url": "/manolitosalazar/status/48476396242214912", "user_id": "125705907", "username": "Manuel Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jhontxu", "text": "Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en #Bogot\u00e1 fue condenada a 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\u00a0\u2026 v\u00eda @eltiempocom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer que vend\u00eda beb\u00e9s en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> fue condenada a 10 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3KQ3MB4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/colombia/bogot</span><span class=\"invisible\">a/mujer-que-vendia-bebes-en-bogota-fue-condenada-a-10-anos-de-carcel_9032821-4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331148932\" dir=\"ltr\" href=\"/ElTiempocom\"><s>@</s><b>eltiempocom</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T19:47:11", "timestamp_epochs": 1300391231, "tweet_id": "48470455123845121", "tweet_url": "/jhontxu/status/48470455123845121", "user_id": "25557799", "username": "Jhon Torres Jimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paoladiazto", "text": "Dono tratamiento de odontolog\u00eda completo a ni\u00f1@ entre 6-10 a\u00f1os en #bogota @carocruz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dono tratamiento de odontolog\u00eda completo a ni\u00f1@ entre 6-10 <strong>a\u00f1os</strong> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31064057\" dir=\"ltr\" href=\"/CaroCruz\"><s>@</s><b>carocruz</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T19:40:54", "timestamp_epochs": 1300390854, "tweet_id": "48468873619582976", "tweet_url": "/paoladiazto/status/48468873619582976", "user_id": "194658647", "username": "PAO DIAZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Terracolombia", "text": "Mujer es condenada a diez a\u00f1os por tr\u00e1fico de reci\u00e9n nacidos en Bogot\u00e1\rhttp://bit.ly/ejTnxN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer es condenada a diez <strong>a\u00f1os</strong> por tr\u00e1fico de reci\u00e9n nacidos en <strong>Bogot\u00e1</strong>\rhttp://bit.ly/ejTnxN</p>", "timestamp": "2011-03-17T19:32:55", "timestamp_epochs": 1300390375, "tweet_id": "48466863876866048", "tweet_url": "/Terracolombia/status/48466863876866048", "user_id": "38302723", "username": "TerraColombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "robertoriverosa", "text": "Le ayudo a sacar su Visa. Aproveche que ahora es a 10 a\u00f1os. Asesoro 24/7 soy el \u00fanico que apela. 3106882435 Bogot\u00e1. Estoy a 5 min. Embajada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le ayudo a sacar su Visa. Aproveche que ahora es a 10 <strong>a\u00f1os</strong>. Asesoro 24/7 soy el \u00fanico que apela. 3106882435 <strong>Bogot\u00e1</strong>. Estoy a 5 min. Embajada.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:51:14", "timestamp_epochs": 1390434674, "tweet_id": "426140027165212672", "tweet_url": "/robertoriverosa/status/426140027165212672", "user_id": "29133990", "username": "Roberto M Riveros A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426133418569912320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaltesCut", "user_id": "726959576"}], "retweets": 0, "screen_name": "jfcjimenez", "text": "@MaltesCut S\u00ed por 3 d\u00edas en Bogot\u00e1 se puso en riesgo a salud y 15 a\u00f1os de sanci\u00f3n. Por 36 meses sin agua,  cu\u00e1ntos a\u00f1os ser\u00e1n??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"726959576\" dir=\"ltr\" href=\"/MaltesCut\"><s>@</s><b>MaltesCut</b></a> S\u00ed por 3 d\u00edas en <strong>Bogot\u00e1</strong> se puso en riesgo a salud y 15 <strong>a\u00f1os</strong> de sanci\u00f3n. Por 36 meses sin agua,  cu\u00e1ntos <strong>a\u00f1os</strong> ser\u00e1n??</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:35:55", "timestamp_epochs": 1390433755, "tweet_id": "426136170847043585", "tweet_url": "/jfcjimenez/status/426136170847043585", "user_id": "401628337", "username": "javier cantor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Lv3Rrg4Q"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SNAKEDDESIGN", "text": "MEDELL\u00cdN ARREGLAN ESTACIONES DE METRO 3 D\u00cdAS ANTES DE LO PRESUPUESTADO BOGOT\u00c1 M\u00c1S DE 12  A\u00d1OS DE SOLO  ESTUDIO... http://fb.me/2Lv3Rrg4Q\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MEDELL\u00cdN ARREGLAN ESTACIONES DE METRO 3 D\u00cdAS ANTES DE LO PRESUPUESTADO <strong>BOGOT\u00c1</strong> M\u00c1S DE 12  <strong>A\u00d1OS</strong> DE SOLO  ESTUDIO... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Lv3Rrg4Q\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Jw3Oz5tJ4s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Lv3Rrg4Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Lv3Rrg4Q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:26:19", "timestamp_epochs": 1390433179, "tweet_id": "426133757691588608", "tweet_url": "/SNAKEDDESIGN/status/426133757691588608", "user_id": "134554483", "username": "SNAKED", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejandroberri4", "text": "Lo que en Bogota hubiese tardado meses o a\u00f1os en Medellin se hizo en una semana. Inicia con normalidad servicio del Metro. Calidad de Vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que en <strong>Bogota</strong> hubiese tardado meses o <strong>a\u00f1os</strong> en Medellin se hizo en una semana. Inicia con normalidad servicio del Metro. Calidad de Vida.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:10:40", "timestamp_epochs": 1390432240, "tweet_id": "426129818652909568", "tweet_url": "/alejandroberri4/status/426129818652909568", "user_id": "373202507", "username": "Manolo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2ih6ZVO7q"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MalenaVestuario", "text": "EMPIEZA ESTE A\u00d1O LLENO DE COLOR !!!\nAVAILABLE! / DISPONIBLE \n\nC h a n g o \n$ 30.000\n\nENVI\u00d3 GRATIS BOGOT\u00c0 !!! http://fb.me/2ih6ZVO7q\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EMPIEZA ESTE <strong>A\u00d1O</strong> LLENO DE COLOR !!!\nAVAILABLE! / DISPONIBLE \n\nC h a n g o <img alt=\"\u2600\" aria-label=\"Emoji: Sol con rayos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sol con rayos\"/>\n$ 30.000\n\nENVI\u00d3 GRATIS <strong>BOGOT\u00c0</strong> !!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2ih6ZVO7q\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ark6yRgbjT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2ih6ZVO7q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2ih6ZVO7q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:07:28", "timestamp_epochs": 1390432048, "tweet_id": "426129013757595648", "tweet_url": "/MalenaVestuario/status/426129013757595648", "user_id": "1217169108", "username": "Mal\u00e9narte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-crudo-cierra-en-su-mayor-nivel-del-a%C3%B1o-en-ny.html#.UuBN_szK-3M.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElNuevoSiglo", "text": "Crudo cierra en su mayor nivel del a\u00f1o en NY | El Nuevo Siglo Bogota http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-crudo-cierra-en-su-mayor-nivel-del-a%C3%B1o-en-ny.html#.UuBN_szK-3M.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Crudo cierra en su mayor nivel del <strong>a\u00f1o</strong> en NY | El Nuevo Siglo <strong>Bogota</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-crudo-cierra-en-su-mayor-nivel-del-a%C3%B1o-en-ny.html#.UuBN_szK-3M.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vw45rJ3WpL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-crudo-cierra-en-su-mayor-nivel-del-a%C3%B1o-en-ny.html#.UuBN_szK-3M.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elnuevosiglo.com.co/articulos/1-20</span><span class=\"invisible\">14-crudo-cierra-en-su-mayor-nivel-del-a%C3%B1o-en-ny.html#.UuBN_szK-3M.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:02:27", "timestamp_epochs": 1390431747, "tweet_id": "426127752400351233", "tweet_url": "/ElNuevoSiglo/status/426127752400351233", "user_id": "97100000", "username": "EL NUEVO SIGLO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/16x5bNHSq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MalenaVestuario", "text": "EMPIEZA ESTE A\u00d1O LLENO DE COLOR !!!\nAVAILABLE! / DISPONIBLE \n\nG e m a  \n $ 30.000\n\nENVI\u00d3 GRATIS BOGOT\u00c0 !!! http://fb.me/16x5bNHSq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EMPIEZA ESTE <strong>A\u00d1O</strong> LLENO DE COLOR !!!\nAVAILABLE! / DISPONIBLE \n\nG e m a  <img alt=\"\u2600\" aria-label=\"Emoji: Sol con rayos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sol con rayos\"/>\n $ 30.000\n\nENVI\u00d3 GRATIS <strong>BOGOT\u00c0</strong> !!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/16x5bNHSq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KfKjZXm197\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/16x5bNHSq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/16x5bNHSq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:36:33", "timestamp_epochs": 1390430193, "tweet_id": "426121230748381185", "tweet_url": "/MalenaVestuario/status/426121230748381185", "user_id": "1217169108", "username": "Mal\u00e9narte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "afuegolento__", "text": "Pondr\u00eda que vivo en Bogot\u00e1 pero para eso hace falta dos a\u00f1os:(.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pondr\u00eda que vivo en <strong>Bogot\u00e1</strong> pero para eso hace falta dos <strong>a\u00f1os</strong>:(.</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:32:15", "timestamp_epochs": 1390429935, "tweet_id": "426120151961206784", "tweet_url": "/afuegolento__/status/426120151961206784", "user_id": "188171507", "username": "Andrea Sep\u00falveda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zaaraatee____zc", "text": "EL VIERNES TODOS A LA LATERAL <3\nVAMOS ESTE A\u00d1O SANTA FE DE BOGOTA MAS NA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL VIERNES TODOS A LA LATERAL &lt;3\nVAMOS ESTE <strong>A\u00d1O</strong> SANTA FE DE <strong>BOGOTA</strong> MAS NA.</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:17:09", "timestamp_epochs": 1390429029, "tweet_id": "426116351933968384", "tweet_url": "/Zaaraatee____zc/status/426116351933968384", "user_id": "1611655123", "username": "Zarate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://HistoriaRock.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LocutorCo", "text": "@FexAlluevaFNB hola.   Hace un par de a\u00f1os nos conocimos en Bogot\u00e1. Tengo algo que decirte por DM.  Tema relacionado http://HistoriaRock.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"286280947\" dir=\"ltr\" href=\"/FexAlluevaFNB\"><s>@</s><b>FexAlluevaFNB</b></a> hola.   Hace un par de <strong>a\u00f1os</strong> nos conocimos en <strong>Bogot\u00e1</strong>. Tengo algo que decirte por DM.  Tema relacionado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://HistoriaRock.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NYzw7mKwXN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://HistoriaRock.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">HistoriaRock.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:02:43", "timestamp_epochs": 1390428163, "tweet_id": "426112717750288384", "tweet_url": "/LocutorCo/status/426112717750288384", "user_id": "46845471", "username": "F\u00e9lix \ud83c\udf99 el del P\u00f3dcast  \ud83c\udfa7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426062624737210368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pachocivico", "user_id": "163127268"}], "retweets": 2, "screen_name": "jcontrerasa", "text": "@pachocivico Bogot\u00e1 merece respeto y alguien que recupere lo que se ha perdido por a\u00f1os.La ciudad no aguanta m\u00e1s improvisaciones ni fracasos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163127268\" dir=\"ltr\" href=\"/pachocivico\"><s>@</s><b>pachocivico</b></a> <strong>Bogot\u00e1</strong> merece respeto y alguien que recupere lo que se ha perdido por <strong>a\u00f1os</strong>.La ciudad no aguanta m\u00e1s improvisaciones ni fracasos</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:50:31", "timestamp_epochs": 1390427431, "tweet_id": "426109649088438272", "tweet_url": "/jcontrerasa/status/426109649088438272", "user_id": "61526465", "username": "Javier Contreras \ud83c\udf99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/4m0X4w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcnmundo", "text": "Capturado sujeto que habr\u00eda hecho tocamientos a ni\u00f1a de 4 a\u00f1os en Bogot\u00e1 http://dlvr.it/4m0X4w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capturado sujeto que habr\u00eda hecho tocamientos a ni\u00f1a de 4 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/4m0X4w\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZA3g62KFsN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/4m0X4w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/4m0X4w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:47:05", "timestamp_epochs": 1390427225, "tweet_id": "426108784209956864", "tweet_url": "/rcnmundo/status/426108784209956864", "user_id": "210805091", "username": "RCN Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BenV3kYCcAIDwNk.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CorreAlexandra", "text": "A petici\u00f3n de ustedes, una foto de mi visita a #Bogot\u00e1. Con una de mis mejores amigas del colegio, 23 a\u00f1os de amistad pic.twitter.com/YXaavjUtuc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A petici\u00f3n de ustedes, una foto de mi visita a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a>. Con una de mis mejores amigas del colegio, 23 <strong>a\u00f1os</strong> de amistad <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YXaavjUtuc\">pic.twitter.com/YXaavjUtuc</a></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:39:10", "timestamp_epochs": 1390426750, "tweet_id": "426106790388854784", "tweet_url": "/CorreAlexandra/status/426106790388854784", "user_id": "171530267", "username": "Alexandra Correa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Lanacata", "text": "El va a entrar a inaugurar todas las obras que gestion\u00f3 Petro durante estos dos a\u00f1os, pero pues obvio el ser\u00e1 el salavdor de Bogot\u00e1...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El va a entrar a inaugurar todas las obras que gestion\u00f3 Petro durante estos dos <strong>a\u00f1os</strong>, pero pues obvio el ser\u00e1 el salavdor de <strong>Bogot\u00e1</strong>...</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:28:05", "timestamp_epochs": 1390426085, "tweet_id": "426104001986170880", "tweet_url": "/Lanacata/status/426104001986170880", "user_id": "145492127", "username": "Aguacata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426041732656951298", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RevistaSemana", "user_id": "18079284"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jrangelbeltran", "text": "@RevistaSemana lo dijo Vivanco procuraduria selectiva hora sancionar no ha movido un dedo en tres a\u00f1os contra 17 concejales atracaron Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18079284\" dir=\"ltr\" href=\"/RevistaSemana\"><s>@</s><b>RevistaSemana</b></a> lo dijo Vivanco procuraduria selectiva hora sancionar no ha movido un dedo en tres <strong>a\u00f1os</strong> contra 17 concejales atracaron <strong>Bogota</strong></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:17:54", "timestamp_epochs": 1390425474, "tweet_id": "426101438477910017", "tweet_url": "/Jrangelbeltran/status/426101438477910017", "user_id": "945947192", "username": "jorge rangel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "___Margoo___", "text": "Desde el a\u00f1o pasado no voy a Bogot\u00e1 ni a mi casita jojojo xdd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde el <strong>a\u00f1o</strong> pasado no voy a <strong>Bogot\u00e1</strong> ni a mi casita jojojo xdd</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:15:01", "timestamp_epochs": 1390425301, "tweet_id": "426100713694183425", "tweet_url": "/___Margoo___/status/426100713694183425", "user_id": "533208284", "username": "Margie Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sinaralvarado", "text": "La Biblioteca Luis \u00c1ngel Arango, en Bogot\u00e1, fue durante cinco a\u00f1os la m\u00e1s visitada del mundo. Hoy sigue entre las primeras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Biblioteca Luis \u00c1ngel Arango, en <strong>Bogot\u00e1</strong>, fue durante cinco <strong>a\u00f1os</strong> la m\u00e1s visitada del mundo. Hoy sigue entre las primeras.</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:04:21", "timestamp_epochs": 1390424661, "tweet_id": "426098029771649024", "tweet_url": "/sinaralvarado/status/426098029771649024", "user_id": "129081289", "username": "Sinar Alvarado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alberto82789537", "text": "@pareja_85 hola me llamo alberto, tengo 36 a\u00f1os, soy policia, vivo en bogota y me gustaria un trio con ustedes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1596002396\" dir=\"ltr\" href=\"/pareja_85\"><s>@</s><b>pareja_85</b></a> hola me llamo alberto, tengo 36 <strong>a\u00f1os</strong>, soy policia, vivo en <strong>bogota</strong> y me gustaria un trio con ustedes</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:03:13", "timestamp_epochs": 1390424593, "tweet_id": "426097746286637056", "tweet_url": "/Alberto82789537/status/426097746286637056", "user_id": "1648696998", "username": "Corneador Manizales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dilogopi", "text": "Vuelvo a creer en la secretar\u00eda de desarrollo econ\u00f3mico de Bogot\u00e1, despu\u00e9s de que me hizo sufrir como 1 a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuelvo a creer en la secretar\u00eda de desarrollo econ\u00f3mico de <strong>Bogot\u00e1</strong>, despu\u00e9s de que me hizo sufrir como 1 <strong>a\u00f1o</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:00:04", "timestamp_epochs": 1390424404, "tweet_id": "426096952959188993", "tweet_url": "/dilogopi/status/426096952959188993", "user_id": "211973870", "username": "Luc\u00eda Gomesc\u00e1sseres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-20-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-por-violar-sus-sobrinos.html#.UuAwd9QIwe8.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElNuevoSiglo", "text": "20 a\u00f1os de c\u00e1rcel por violar a sus sobrinos | El Nuevo Siglo Bogota http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-20-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-por-violar-sus-sobrinos.html#.UuAwd9QIwe8.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">20 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel por violar a sus sobrinos | El Nuevo Siglo <strong>Bogota</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-20-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-por-violar-sus-sobrinos.html#.UuAwd9QIwe8.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TrvhMuDUyQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/1-2014-20-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-por-violar-sus-sobrinos.html#.UuAwd9QIwe8.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elnuevosiglo.com.co/articulos/1-20</span><span class=\"invisible\">14-20-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-por-violar-sus-sobrinos.html#.UuAwd9QIwe8.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T20:56:25", "timestamp_epochs": 1390424185, "tweet_id": "426096031739027456", "tweet_url": "/ElNuevoSiglo/status/426096031739027456", "user_id": "97100000", "username": "EL NUEVO SIGLO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KnightCurseSMS", "text": "Petro se endeuda con el banco mundial para hacer el metro de Bogot\u00e1, que se me hace que en 3 a\u00f1os esto se nos cobrara en valorizaci\u00f3n\n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Petro se endeuda con el banco mundial para hacer el metro de <strong>Bogot\u00e1</strong>, que se me hace que en 3 <strong>a\u00f1os</strong> esto se nos cobrara en valorizaci\u00f3n\n...</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:54:11", "timestamp_epochs": 1367970851, "tweet_id": "331919925386018816", "tweet_url": "/KnightCurseSMS/status/331919925386018816", "user_id": "1237400126", "username": "Sebastian Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "331896791370981376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NanitaInLoveJK", "user_id": "189192519"}], "retweets": 1, "screen_name": "NanitaInLoveJK", "text": "@Vibra1049 @mendezvibra @samara_0910 loka ganamoossss te dije que no te fallaria ... GRACIAS VIBRA BOGOTA X ESTOS 10 A\u00d1OS DE BUENA MUSICA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104529527\" dir=\"ltr\" href=\"/Vibra1049\"><s>@</s><b>Vibra1049</b></a> @mendezvibra @samara_0910 loka ganamoossss te dije que no te fallaria ... GRACIAS VIBRA <strong>BOGOTA</strong> X ESTOS 10 <strong>A\u00d1OS</strong> DE BUENA MUSICA</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:43:53", "timestamp_epochs": 1367970233, "tweet_id": "331917333167742976", "tweet_url": "/NanitaInLoveJK/status/331917333167742976", "user_id": "189192519", "username": "Nanita Knight", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/kNRB1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ASCUN1", "text": "Despu\u00e9s de cinco a\u00f1os, vuelve a Bogot\u00e1 el programa de becas para afro descendientes \u2018Martin Luther King\u2019 http://ow.ly/kNRB1\u00a0...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de cinco <strong>a\u00f1os</strong>, vuelve a <strong>Bogot\u00e1</strong> el programa de becas para afro descendientes \u2018Martin Luther King\u2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/kNRB1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UcHwiRGzxx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/kNRB1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/kNRB1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>...</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:30:46", "timestamp_epochs": 1367969446, "tweet_id": "331914032942567426", "tweet_url": "/ASCUN1/status/331914032942567426", "user_id": "368367115", "username": "Asociaci\u00f3n Colombiana de Universidades", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/radikalstyles"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "petuniatabata", "text": "Y esto tan bueno pasa 2 veces al a\u00f1o! Conoce el @radikalstyles 31 Mayo - Bogot\u00e1 - Colombia. https://www.facebook.com/radikalstyles\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y esto tan bueno pasa 2 veces al <strong>a\u00f1o</strong>! Conoce el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"381322693\" dir=\"ltr\" href=\"/radikalstyles\"><s>@</s><b>radikalstyles</b></a> 31 Mayo - <strong>Bogot\u00e1</strong> - Colombia. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/radikalstyles\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kviwyXbnfy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/radikalstyles\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/radikalstyles</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:20:26", "timestamp_epochs": 1367968826, "tweet_id": "331911432742526977", "tweet_url": "/petuniatabata/status/331911432742526977", "user_id": "108404749", "username": "Tabata Petunia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chatarrizar\u00e1n", "buses", "a\u00f1o", "Bogot\u00e1", "Caracol", "Radio", "sitp", "8000"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/W04yC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sitpbogota", "text": "#Chatarrizar\u00e1n 8.000 #buses en un #a\u00f1o en #Bogot\u00e1 \u2013 #Caracol #Radio http://goo.gl/fb/W04yC\u00a0 SITP #sitp #8000", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chatarrizar%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Chatarrizar\u00e1n</b></a> 8.000 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buses?src=hash\"><s>#</s><b>buses</b></a> en un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/a%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b><strong>a\u00f1o</strong></b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> \u2013 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Caracol?src=hash\"><s>#</s><b>Caracol</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Radio?src=hash\"><s>#</s><b>Radio</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/W04yC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fKyrWrjHPZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/W04yC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/W04yC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> SITP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sitp?src=hash\"><s>#</s><b>sitp</b></a> #8000</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:13:41", "timestamp_epochs": 1367968421, "tweet_id": "331909730882682880", "tweet_url": "/sitpbogota/status/331909730882682880", "user_id": "447400443", "username": "sitpbogota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmKjGivypw.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElNuevoSiglo", "text": "28 a\u00f1os de c\u00e1rcel a primo de alias \"Mem\u00edn\" | El Nuevo Siglo Bogota http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmKjGivypw.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">28 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel a primo de alias \"Mem\u00edn\" | El Nuevo Siglo <strong>Bogota</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmKjGivypw.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qoObLId9ls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmKjGivypw.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elnuevosiglo.com.co/articulos/5-20</span><span class=\"invisible\">13-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmKjGivypw.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:13:18", "timestamp_epochs": 1367968398, "tweet_id": "331909637412630529", "tweet_url": "/ElNuevoSiglo/status/331909637412630529", "user_id": "97100000", "username": "EL NUEVO SIGLO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmJZiO-Nmc.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElNuevoSiglo", "text": "28 a\u00f1os de c\u00e1rcel a primo de alias \"Mem\u00edn\" | El Nuevo Siglo Bogota http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmJZiO-Nmc.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">28 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel a primo de alias \"Mem\u00edn\" | El Nuevo Siglo <strong>Bogota</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmJZiO-Nmc.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/79b96mCfxZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/5-2013-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmJZiO-Nmc.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elnuevosiglo.com.co/articulos/5-20</span><span class=\"invisible\">13-28-a%C3%B1os-de-c%C3%A1rcel-primo-de-alias-mem%C3%ADn.html#.UYmJZiO-Nmc.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:08:26", "timestamp_epochs": 1367968106, "tweet_id": "331908410767450112", "tweet_url": "/ElNuevoSiglo/status/331908410767450112", "user_id": "97100000", "username": "EL NUEVO SIGLO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cavernicolombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrPepePepon", "text": "En los a\u00f1os 20 en Bogot\u00e1 se prend\u00eda censurar el cine antes que las corridas de toros. #Cavernicolombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En los <strong>a\u00f1os</strong> 20 en <strong>Bogot\u00e1</strong> se prend\u00eda censurar el cine antes que las corridas de toros. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cavernicolombia?src=hash\"><s>#</s><b>Cavernicolombia</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:40:42", "timestamp_epochs": 1367966442, "tweet_id": "331901430938079232", "tweet_url": "/SrPepePepon/status/331901430938079232", "user_id": "92079052", "username": "Pepe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1", "Medell\u00edn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revistafierros", "text": "Este a\u00f1o Easy tiene contemplado abrir 5 tiendas adicionales en #Bogot\u00e1 y #Medell\u00edn. En el futuro quieren llegar a ciudades intermedias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>a\u00f1o</strong> Easy tiene contemplado abrir 5 tiendas adicionales en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medell%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Medell\u00edn</b></a>. En el futuro quieren llegar a ciudades intermedias.</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:30:53", "timestamp_epochs": 1367965853, "tweet_id": "331898963395481600", "tweet_url": "/revistafierros/status/331898963395481600", "user_id": "219667391", "username": "Revista Fierros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331576141192261632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabyspanic", "user_id": "162540978"}], "retweets": 0, "screen_name": "DydyV", "text": "@gabyspanic Y CREO QUE FUE EN EL TEATRO JORGE ELIECER GAITAN DE BOGOTA HACE UNOS A\u00d1OS ATRAS ESTOY MUY CONTENTA QUE APENAS HACE DOS DIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162540978\" dir=\"ltr\" href=\"/gabyspanic\"><s>@</s><b>gabyspanic</b></a> Y CREO QUE FUE EN EL TEATRO JORGE ELIECER GAITAN DE <strong>BOGOTA</strong> HACE UNOS <strong>A\u00d1OS</strong> ATRAS ESTOY MUY CONTENTA QUE APENAS HACE DOS DIAS</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:30:52", "timestamp_epochs": 1367965852, "tweet_id": "331898958446202880", "tweet_url": "/DydyV/status/331898958446202880", "user_id": "421674432", "username": "Ldy Jcv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ogmios94", "text": "Cannibal corpse viene este a\u00f1o al Rock al Parque\n\nCreo que es hora de vender uno de mis ri\u00f1ones para poder ir a Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cannibal corpse viene este <strong>a\u00f1o</strong> al Rock al Parque\n\nCreo que es hora de vender uno de mis ri\u00f1ones para poder ir a <strong>Bogota</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:26:25", "timestamp_epochs": 1367965585, "tweet_id": "331897836578947072", "tweet_url": "/ogmios94/status/331897836578947072", "user_id": "135991780", "username": "NoMeLlamoAntonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Pensi\u00f3ndeCongresistaPara"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331881689225777152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VozPopuli", "user_id": "789541680"}], "retweets": 0, "screen_name": "barramejo11", "text": "@VozPopuliBLU #Pensi\u00f3ndeCongresistaPara terminar Bogot\u00e1 por q parece q fuera una ciudad nueva, sigue en construcci\u00f3n desde hace a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@VozPopuliBLU <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pensi%C3%B3ndeCongresistaPara?src=hash\"><s>#</s><b>Pensi\u00f3ndeCongresistaPara</b></a> terminar <strong>Bogot\u00e1</strong> por q parece q fuera una ciudad nueva, sigue en construcci\u00f3n desde hace <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:53:11", "timestamp_epochs": 1367963591, "tweet_id": "331889475800162304", "tweet_url": "/barramejo11/status/331889475800162304", "user_id": "835758924", "username": "Alex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/13ubGfu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hviso", "text": "Brutal maltrato contra ni\u00f1o de 6 a\u00f1os en Bogot\u00e1: Martes, 7 de Mayo, 2013Subido el 18/09/2009            Los ca... http://bit.ly/13ubGfu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Brutal maltrato contra ni\u00f1o de 6 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong>: Martes, 7 de Mayo, 2013Subido el 18/09/2009            Los ca... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/13ubGfu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iKqTtHRG6y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/13ubGfu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/13ubGfu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:43:31", "timestamp_epochs": 1367963011, "tweet_id": "331887041665171457", "tweet_url": "/hviso/status/331887041665171457", "user_id": "414112615", "username": "viso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/14mYZqw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GlobeStreamCO", "text": "Despu\u00e9s de 3 a\u00f1os @wisinyyandel de regreso a Bogot\u00e1 17 de mayo en el centro de eventos BIMA Boletas en  http://bit.ly/14mYZqw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de 3 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25410548\" dir=\"ltr\" href=\"/wisinyyandel\"><s>@</s><b>wisinyyandel</b></a> de regreso a <strong>Bogot\u00e1</strong> 17 de mayo en el centro de eventos BIMA Boletas en  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/14mYZqw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5NjdF8sY4B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/14mYZqw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/14mYZqw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:10:57", "timestamp_epochs": 1367961057, "tweet_id": "331878845370204160", "tweet_url": "/GlobeStreamCO/status/331878845370204160", "user_id": "1245056456", "username": "Globe Stream", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guarrever", "text": "Alguien sabe en qu\u00e9 mes no llueve en Bogot\u00e1? Es para planear mis vacaciones del pr\u00f3ximo a\u00f1o!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien sabe en qu\u00e9 mes no llueve en <strong>Bogot\u00e1</strong>? Es para planear mis vacaciones del pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong>!</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:04:55", "timestamp_epochs": 1367960695, "tweet_id": "331877326189105152", "tweet_url": "/guarrever/status/331877326189105152", "user_id": "79520725", "username": "David L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/15B59UB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaisasEnBogota", "text": "Paisas en Bogot\u00e1!! George Clooney celebr\u00f3 sus 52 a\u00f1os en Alemania: El actor y director estadounidense George C... http://bit.ly/15B59UB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paisas en <strong>Bogot\u00e1</strong>!! George Clooney celebr\u00f3 sus 52 <strong>a\u00f1os</strong> en Alemania: El actor y director estadounidense George C... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/15B59UB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WPUVgsIwSE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/15B59UB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/15B59UB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:48:45", "timestamp_epochs": 1367959725, "tweet_id": "331873260323082241", "tweet_url": "/PaisasEnBogota/status/331873260323082241", "user_id": "370163465", "username": "Paisas en Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331869578017771521", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "cariciarte", "user_id": "210866950"}], "retweets": 0, "screen_name": "Majo98Lo", "text": "@oreosdeselala  dicen q viene a final de a\u00f1o a medellin o bogota pero la verdad no creo q venga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@oreosdeselala  dicen q viene a final de <strong>a\u00f1o</strong> a medellin o <strong>bogota</strong> pero la verdad no creo q venga</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:39:21", "timestamp_epochs": 1367959161, "tweet_id": "331870892684632065", "tweet_url": "/Majo98Lo/status/331870892684632065", "user_id": "299220917", "username": "BUZZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HijosNuestrosMorir\u00e1n"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 73, "screen_name": "Millos_FC", "text": "De las sanciones mas rid\u00edculas e injustificables en Bogot\u00e1, CADC un a\u00f1o de sanci\u00f3n por decirle la verdad a Santa Fe: #HijosNuestrosMorir\u00e1n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De las sanciones mas rid\u00edculas e injustificables en <strong>Bogot\u00e1</strong>, CADC un <strong>a\u00f1o</strong> de sanci\u00f3n por decirle la verdad a Santa Fe: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HijosNuestrosMorir%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>HijosNuestrosMorir\u00e1n</b></a>!</p>", "timestamp": "2013-05-07T19:58:53", "timestamp_epochs": 1367956733, "tweet_id": "331860709069688832", "tweet_url": "/Millos_FC/status/331860709069688832", "user_id": "135710696", "username": "Millonarios F.C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/18U6EcE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaTVqueSeVe", "text": "Bogot\u00e1, (6 de mayo de 2013)\u00a0 La cantante y compositora de 23 a\u00f1os Taylor Swift no para de cosechar \u00e9xitos en... http://bit.ly/18U6EcE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong>, (6 de mayo de 2013)\u00a0 La cantante y compositora de 23 <strong>a\u00f1os</strong> Taylor Swift no para de cosechar \u00e9xitos en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/18U6EcE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VpRNchACmS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/18U6EcE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/18U6EcE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T19:55:39", "timestamp_epochs": 1367956539, "tweet_id": "331859897538977792", "tweet_url": "/LaTVqueSeVe/status/331859897538977792", "user_id": "1284213187", "username": "La TV que Se Ve", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJr_XpcCYAAzVgH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "s_artgraphics", "text": "El pez junto con Lechon... a\u00f1o 2009 Bogot\u00e1 colombia pic.twitter.com/xMon5CPMgj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pez junto con Lechon... <strong>a\u00f1o</strong> 2009 <strong>Bogot\u00e1</strong> colombia <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xMon5CPMgj\">pic.twitter.com/xMon5CPMgj</a></p>", "timestamp": "2013-05-07T19:49:20", "timestamp_epochs": 1367956160, "tweet_id": "331858304282288128", "tweet_url": "/s_artgraphics/status/331858304282288128", "user_id": "275568457", "username": "AEREDE SAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.google.com/amp/amp.bluradio.com/bogota/indignante-caso-de-violacion-y-tortura-una-nina-de-3-anos-en-bogota-177252-ie435"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RubyYesmith", "text": "Indignante caso de violaci\u00f3n y tortura a una ni\u00f1a de 3 a\u00f1os en Bogot\u00e1 | BLU Radio https://www.google.com/amp/amp.bluradio.com/bogota/indignante-caso-de-violacion-y-tortura-una-nina-de-3-anos-en-bogota-177252-ie435\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Indignante caso de violaci\u00f3n y tortura a una ni\u00f1a de 3 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong> | BLU Radio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.google.com/amp/amp.bluradio.com/bogota/indignante-caso-de-violacion-y-tortura-una-nina-de-3-anos-en-bogota-177252-ie435\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vk2xTdKXEa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.google.com/amp/amp.bluradio.com/bogota/indignante-caso-de-violacion-y-tortura-una-nina-de-3-anos-en-bogota-177252-ie435\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">google.com/amp/amp.blurad</span><span class=\"invisible\">io.com/bogota/indignante-caso-de-violacion-y-tortura-una-nina-de-3-anos-en-bogota-177252-ie435</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:58:43", "timestamp_epochs": 1525478323, "tweet_id": "992554144115449857", "tweet_url": "/RubyYesmith/status/992554144115449857", "user_id": "872246425895227396", "username": "Ruby Rdriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LaRoadie", "BurgerMasterCo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcZCHJZX4AEM8Cg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ReginaVidal", "text": "Estoy probando #LaRoadie hamburguesa de Burger Beats Bucaramanga. 6/10 #BurgerMasterCo\n\nSinceramente esperaba mucho m\u00e1s.En tama\u00f1o realmente es peque\u00f1a y parecen 2 bocados. Respecto al sabor  me pareci\u00f3 una mala imitaci\u00f3n de la B\u00edcono Master. La ganadora del a\u00f1o pasado en Bogot\u00e1 pic.twitter.com/roGXkHf1Uv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy probando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaRoadie?src=hash\"><s>#</s><b>LaRoadie</b></a> hamburguesa de Burger Beats Bucaramanga. 6/10 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BurgerMasterCo?src=hash\"><s>#</s><b>BurgerMasterCo</b></a>\n\nSinceramente esperaba mucho m\u00e1s<img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara decepcionada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61e.png\" title=\"Cara decepcionada\"/>.En tama\u00f1o realmente es peque\u00f1a y parecen 2 bocados. Respecto al sabor  me pareci\u00f3 una mala imitaci\u00f3n de la B\u00edcono Master. La ganadora del <strong>a\u00f1o</strong> pasado en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/roGXkHf1Uv\">pic.twitter.com/roGXkHf1Uv</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:56:01", "timestamp_epochs": 1525478161, "tweet_id": "992553466433359872", "tweet_url": "/ReginaVidal/status/992553466433359872", "user_id": "53578224", "username": "\u2728Killer Queen\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcZCGQXU0AAtY80.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/indignante-caso-violacion-tortura-a-una-nina-tres-anos-en-bogota"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laprimeraed", "text": "Indignante caso de violaci\u00f3n y tortura a una ni\u00f1a de tres a\u00f1os en\u00a0Bogot\u00e1 http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/indignante-caso-violacion-tortura-a-una-nina-tres-anos-en-bogota\u00a0\u2026pic.twitter.com/EBy5Df1ggm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Indignante caso de violaci\u00f3n y tortura a una ni\u00f1a de tres <strong>a\u00f1os</strong> en\u00a0<strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/indignante-caso-violacion-tortura-a-una-nina-tres-anos-en-bogota\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/komIz2MoYu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/indignante-caso-violacion-tortura-a-una-nina-tres-anos-en-bogota\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">laprimeraedicion.com.mx/internacional/</span><span class=\"invisible\">indignante-caso-violacion-tortura-a-una-nina-tres-anos-en-bogota</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EBy5Df1ggm\">pic.twitter.com/EBy5Df1ggm</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:55:56", "timestamp_epochs": 1525478156, "tweet_id": "992553445021356032", "tweet_url": "/laprimeraed/status/992553445021356032", "user_id": "745677939023327234", "username": "La Primera Edici\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LasNi\u00f1asyNi\u00f1osSeRespetan"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "criscastrowey", "text": "Me Sumo desde la distancia pero en\u00e9rgicamente al rechazo social por la agresion salvaje de que fue v\u00edctima en bogota una ni\u00f1a de 3 a\u00f1os. Cuantas m\u00e1s!!?? @FiscaliaCol exigimos justicia pronta y Ejemplarizante ante este acto que repugna! #LasNi\u00f1asyNi\u00f1osSeRespetan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me Sumo desde la distancia pero en\u00e9rgicamente al rechazo social por la agresion salvaje de que fue v\u00edctima en <strong>bogota</strong> una ni\u00f1a de 3 <strong>a\u00f1os</strong>. Cuantas m\u00e1s!!?? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219990061\" dir=\"ltr\" href=\"/FiscaliaCol\"><s>@</s><b>FiscaliaCol</b></a> exigimos justicia pronta y Ejemplarizante ante este acto que repugna! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasNi%C3%B1asyNi%C3%B1osSeRespetan?src=hash\"><s>#</s><b>LasNi\u00f1asyNi\u00f1osSeRespetan</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:51:58", "timestamp_epochs": 1525477918, "tweet_id": "992552443945897984", "tweet_url": "/criscastrowey/status/992552443945897984", "user_id": "564801491", "username": "Cristina Castro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VocesySonidospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcZArM8WkAEfBJv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 44, "links": ["http://bit.ly/2HWkhRM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "BluRadioCo", "text": "Decenas de habitantes de Bogot\u00e1 hacen plant\u00f3n por violaci\u00f3n a menor de 3 a\u00f1os http://bit.ly/2HWkhRM\u00a0 #VocesySonidospic.twitter.com/6BJMusTA7C", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decenas de habitantes de <strong>Bogot\u00e1</strong> hacen plant\u00f3n por violaci\u00f3n a menor de 3 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HWkhRM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LgOVJGtPEf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HWkhRM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HWkhRM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VocesySonidos?src=hash\"><s>#</s><b>VocesySonidos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6BJMusTA7C\">pic.twitter.com/6BJMusTA7C</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:50:01", "timestamp_epochs": 1525477801, "tweet_id": "992551953694691329", "tweet_url": "/BluRadioCo/status/992551953694691329", "user_id": "622082899", "username": "BluRadio Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.laopinion.com.co/colombia/entre-la-vida-y-la-muerte-nina-de-tres-anos-fue-violada-y-torturada-en-bogota-153925"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "SUAREZALFONSO", "text": "Entre la vida y la muerte ni\u00f1a de tres a\u00f1os violada y torturada en Bogot\u00e1 http://www.laopinion.com.co/colombia/entre-la-vida-y-la-muerte-nina-de-tres-anos-fue-violada-y-torturada-en-bogota-153925\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre la vida y la muerte ni\u00f1a de tres <strong>a\u00f1os</strong> violada y torturada en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.laopinion.com.co/colombia/entre-la-vida-y-la-muerte-nina-de-tres-anos-fue-violada-y-torturada-en-bogota-153925\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WrkVUcr3Sn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.laopinion.com.co/colombia/entre-la-vida-y-la-muerte-nina-de-tres-anos-fue-violada-y-torturada-en-bogota-153925\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">laopinion.com.co/colombia/entre</span><span class=\"invisible\">-la-vida-y-la-muerte-nina-de-tres-anos-fue-violada-y-torturada-en-bogota-153925</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:45:44", "timestamp_epochs": 1525477544, "tweet_id": "992550877109080064", "tweet_url": "/SUAREZALFONSO/status/992550877109080064", "user_id": "245020758", "username": "Alfonso Su\u00e1rez Arias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY_tTDX4AEY-WK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SUAREZALFONSO", "text": "SABEN PARA QU\u00c9 SIRVEN LOS FUNCIONARIOS (DEFENSORES DE FAMILIA) del ICBF ?\nEntre la vida y la muerte ni\u00f1a de tres a\u00f1os violada y torturada en Bogot\u00e1\nAnte esto, el ICBF asegur\u00f3 que la menor s\u00ed se encontraba en protecci\u00f3n especial. pic.twitter.com/PMBZsMtzaL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SABEN PARA QU\u00c9 SIRVEN LOS FUNCIONARIOS (DEFENSORES DE FAMILIA) del ICBF ?\nEntre la vida y la muerte ni\u00f1a de tres <strong>a\u00f1os</strong> violada y torturada en <strong>Bogot\u00e1</strong>\nAnte esto, el ICBF asegur\u00f3 que la menor s\u00ed se encontraba en protecci\u00f3n especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PMBZsMtzaL\">pic.twitter.com/PMBZsMtzaL</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:45:30", "timestamp_epochs": 1525477530, "tweet_id": "992550819923988480", "tweet_url": "/SUAREZALFONSO/status/992550819923988480", "user_id": "245020758", "username": "Alfonso Su\u00e1rez Arias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992543048105111553", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClaMoralesM", "user_id": "154294030"}, {"screen_name": "PinzonBueno", "user_id": "3401638840"}], "retweets": 0, "screen_name": "vitola_dra", "text": "claudia, que vamos a hacer con tanta lacra  junta, lo que le hicieron a esa bebe de 4 a\u00f1os en Bogot\u00e1, es mas que horrible y espantoso, es monstruoso y la actitud de la madre es cuando menos la de una criminal, ni siquiera una hiena le hace eso a sus hijos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">claudia, que vamos a hacer con tanta lacra  junta, lo que le hicieron a esa bebe de 4 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong>, es mas que horrible y espantoso, es monstruoso y la actitud de la madre es cuando menos la de una criminal, ni siquiera una hiena le hace eso a sus hijos.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:39:09", "timestamp_epochs": 1525477149, "tweet_id": "992549221495726080", "tweet_url": "/vitola_dra/status/992549221495726080", "user_id": "1658889145", "username": "mariadelpilar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bogota", "Alemania"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY-LR1X4AAKYFy.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "davellaneda77", "text": "Cumpl\u00ed 20 a\u00f1os como corresponsal de @elespectador en Buenos Aires y visit\u00e9 a mis amigos durante mi estad\u00eda en #Bogota Hermosa gente @OlguitaBarona @Memordonez @luisguimonte Un placer trabajar con ellos! Me falt\u00f3 ver a @fidelcanoco que est\u00e1 en #Alemania Gracias por todo!pic.twitter.com/Ph8BvpuKst", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cumpl\u00ed 20 <strong>a\u00f1os</strong> como corresponsal de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a> en Buenos Aires y visit\u00e9 a mis amigos durante mi estad\u00eda en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> Hermosa gente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144039055\" dir=\"ltr\" href=\"/OlguitaBarona\"><s>@</s><b>OlguitaBarona</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139544928\" dir=\"ltr\" href=\"/Memordonez\"><s>@</s><b>Memordonez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58130056\" dir=\"ltr\" href=\"/luisguimonte\"><s>@</s><b>luisguimonte</b></a> Un placer trabajar con ellos! Me falt\u00f3 ver a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50442705\" dir=\"ltr\" href=\"/fidelcanoco\"><s>@</s><b>fidelcanoco</b></a> que est\u00e1 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alemania?src=hash\"><s>#</s><b>Alemania</b></a> Gracias por todo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ph8BvpuKst\">pic.twitter.com/Ph8BvpuKst</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:38:56", "timestamp_epochs": 1525477136, "tweet_id": "992549163924672512", "tweet_url": "/davellaneda77/status/992549163924672512", "user_id": "2200550785", "username": "Daniel Avellaneda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://colibriradio.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColibriIsrael", "text": "http://colibriradio.com\u00a0 proxima a cumplir 6 a\u00f1os al aire, Emisora comunitaria adscrita  al IDPAC DE LA ALCALDIA MAYOR DE BOGOT\u00c1 ESCUCHE CADA HORA LAS NOTICIAS DE \u00daLTIMO MOMENTO EN ALIANZA CON USINOTICIAS USA QUE DIRIGE FLORENTINO MESA, ESCUCHANOS AHORA MISMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://colibriradio.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4GiSP0KmUO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://colibriradio.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">colibriradio.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> proxima a cumplir 6 <strong>a\u00f1os</strong> al aire, Emisora comunitaria adscrita  al IDPAC DE LA ALCALDIA MAYOR DE <strong>BOGOT\u00c1</strong> ESCUCHE CADA HORA LAS NOTICIAS DE \u00daLTIMO MOMENTO EN ALIANZA CON USINOTICIAS USA QUE DIRIGE FLORENTINO MESA, ESCUCHANOS AHORA MISMO</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:33:20", "timestamp_epochs": 1525476800, "tweet_id": "992547756496621568", "tweet_url": "/ColibriIsrael/status/992547756496621568", "user_id": "3749716173", "username": "Israel estrada Velas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY7gVNWkAMl4si.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 261, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 30, "reply_to_users": [], "retweets": 194, "screen_name": "AlirioUribeMuoz", "text": "Hoy conocimos de la violaci\u00f3n, tortura y asesinato de una ni\u00f1a de 3 a\u00f1os en Bogot\u00e1 \n\nExiste una cultura machista que busca tratar a las mujeres como cosas, como objetos sexuales, esa parece ser la pol\u00edtica de g\u00e9nero de @German_Vargas  una verdadera verg\u00fcenza.pic.twitter.com/bvEztOsJSM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy conocimos de la violaci\u00f3n, tortura y asesinato de una ni\u00f1a de 3 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong> \n\nExiste una cultura machista que busca tratar a las mujeres como cosas, como objetos sexuales, esa parece ser la pol\u00edtica de g\u00e9nero de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20456814\" dir=\"ltr\" href=\"/German_Vargas\"><s>@</s><b>German_Vargas</b></a>  una verdadera verg\u00fcenza.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bvEztOsJSM\">pic.twitter.com/bvEztOsJSM</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:27:10", "timestamp_epochs": 1525476430, "tweet_id": "992546203530383361", "tweet_url": "/AlirioUribeMuoz/status/992546203530383361", "user_id": "2157729691", "username": "Alirio Uribe Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PremiosMTVMiaw", "MTVLACARACYP", "MTVLAHITGLHAVANA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstefaniQuint", "text": "Necesito tener 18 a\u00f1os\nNecesito vivir en Bogot\u00e1\nNecesito conocer a Calle y Poch\u00e9\n\n#PremiosMTVMiaw\n#MTVLACARACYP\n#MTVLAHITGLHAVANA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2734\" aria-label=\"Emoji: Estrella de ocho puntas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2734.png\" title=\"Estrella de ocho puntas\"/>Necesito tener 18 <strong>a\u00f1os</strong>\n<img alt=\"\u2734\" aria-label=\"Emoji: Estrella de ocho puntas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2734.png\" title=\"Estrella de ocho puntas\"/>Necesito vivir en <strong>Bogot\u00e1</strong>\n<img alt=\"\u2734\" aria-label=\"Emoji: Estrella de ocho puntas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2734.png\" title=\"Estrella de ocho puntas\"/>Necesito conocer a Calle y Poch\u00e9\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PremiosMTVMiaw?src=hash\"><s>#</s><b>PremiosMTVMiaw</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MTVLACARACYP?src=hash\"><s>#</s><b>MTVLACARACYP</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MTVLAHITGLHAVANA?src=hash\"><s>#</s><b>MTVLAHITGLHAVANA</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:24:10", "timestamp_epochs": 1525476250, "tweet_id": "992545448161357825", "tweet_url": "/EstefaniQuint/status/992545448161357825", "user_id": "787153232015532033", "username": "Paula \ud83d\udc7e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.elheraldo.co/colombia/nina-de-3-anos-abusada-y-torturada-lucha-por-su-vida-en-un-hospital-de-bogota-490352"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ANDREACASM", "text": "@rcnmundo Colombia un pa\u00eds sin justicia.  Ni\u00f1a de 3 a\u00f1os abusada y torturada lucha por su vida en un hospital de Bogot\u00e1 https://www.elheraldo.co/colombia/nina-de-3-anos-abusada-y-torturada-lucha-por-su-vida-en-un-hospital-de-bogota-490352\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"210805091\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnmundo\"><s>@</s><b>rcnmundo</b></a> Colombia un pa\u00eds sin justicia.  Ni\u00f1a de 3 <strong>a\u00f1os</strong> abusada y torturada lucha por su vida en un hospital de <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.elheraldo.co/colombia/nina-de-3-anos-abusada-y-torturada-lucha-por-su-vida-en-un-hospital-de-bogota-490352\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HNuFTrCtKQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elheraldo.co/colombia/nina-de-3-anos-abusada-y-torturada-lucha-por-su-vida-en-un-hospital-de-bogota-490352\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elheraldo.co/colombia/nina-</span><span class=\"invisible\">de-3-anos-abusada-y-torturada-lucha-por-su-vida-en-un-hospital-de-bogota-490352</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:23:30", "timestamp_epochs": 1525476210, "tweet_id": "992545282368921600", "tweet_url": "/ANDREACASM/status/992545282368921600", "user_id": "107200290", "username": "ANDREA CASTA\u00d1EDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.minuto30.com/nina-de-3-anos-violada-y-brutalmente-maltratada-en-bogota-habia-estado-bajo-proteccion-del-icbf/618780/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "minuto30com", "text": "La ni\u00f1a de 3 a\u00f1os violada y brutalmente maltratada en Bogot\u00e1 hab\u00eda estado bajo protecci\u00f3n del ICBF: https://www.minuto30.com/nina-de-3-anos-violada-y-brutalmente-maltratada-en-bogota-habia-estado-bajo-proteccion-del-icbf/618780/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ni\u00f1a de 3 <strong>a\u00f1os</strong> violada y brutalmente maltratada en <strong>Bogot\u00e1</strong> hab\u00eda estado bajo protecci\u00f3n del ICBF: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.minuto30.com/nina-de-3-anos-violada-y-brutalmente-maltratada-en-bogota-habia-estado-bajo-proteccion-del-icbf/618780/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tU4aC73Qsn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.minuto30.com/nina-de-3-anos-violada-y-brutalmente-maltratada-en-bogota-habia-estado-bajo-proteccion-del-icbf/618780/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">minuto30.com/nina-de-3-anos</span><span class=\"invisible\">-violada-y-brutalmente-maltratada-en-bogota-habia-estado-bajo-proteccion-del-icbf/618780/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:17:19", "timestamp_epochs": 1525475839, "tweet_id": "992543727477559296", "tweet_url": "/minuto30com/status/992543727477559296", "user_id": "126560662", "username": "Minuto30.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Miguel Bos\u00e9 recorri\u00f3 30 a\u00f1os de carrera art\u00edstica en su concierto de anoche en Bogot\u00e1: El repertorio .. http://tinyurl.com/4dojum", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Miguel Bos\u00e9 recorri\u00f3 30 <strong>a\u00f1os</strong> de carrera art\u00edstica en su concierto de anoche en <strong>Bogot\u00e1</strong>: El repertorio .. http://tinyurl.com/4dojum</p>", "timestamp": "2008-05-07T07:03:09", "timestamp_epochs": 1210143789, "tweet_id": "805292693", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/805292693", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803888205", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jaycer17", "user_id": "8250792"}], "retweets": 0, "screen_name": "rafasuarez", "text": "@jaycer17 naguara chamo yo conoci DCFC estando en Bogot\u00e1 hace mas de un a\u00f1o y quede emperrao!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8250792\" dir=\"ltr\" href=\"/jaycer17\"><s>@</s><b>jaycer17</b></a> naguara chamo yo conoci DCFC estando en <strong>Bogot\u00e1</strong> hace mas de un <strong>a\u00f1o</strong> y quede emperrao!</p>", "timestamp": "2008-05-05T14:25:23", "timestamp_epochs": 1209997523, "tweet_id": "803889394", "tweet_url": "/rafasuarez/status/803889394", "user_id": "14466528", "username": "Rafael Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "327 ni\u00f1os han sido abandonados en Bogot\u00e1 en lo que va corrido de este a\u00f1o : El hallazgo de una beb\u00e9 d.. http://tinyurl.com/4t3qms", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">327 ni\u00f1os han sido abandonados en <strong>Bogot\u00e1</strong> en lo que va corrido de este <strong>a\u00f1o</strong> : El hallazgo de una beb\u00e9 d.. http://tinyurl.com/4t3qms</p>", "timestamp": "2008-04-30T05:05:08", "timestamp_epochs": 1209531908, "tweet_id": "800117020", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/800117020", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "En Usme, al sur de Bogot\u00e1, hallan cementerio ind\u00edgena con 2.000 a\u00f1os de antiguedad: El camposanto, un.. http://tinyurl.com/5dd85k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Usme, al sur de <strong>Bogot\u00e1</strong>, hallan cementerio ind\u00edgena con 2.000 <strong>a\u00f1os</strong> de antiguedad: El camposanto, un.. http://tinyurl.com/5dd85k</p>", "timestamp": "2008-04-20T08:33:24", "timestamp_epochs": 1208680404, "tweet_id": "792889294", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/792889294", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "huguito", "text": "viendo unas fotos que nos tomamos en cerro monserrate bogota el a\u00f1o pasado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">viendo unas fotos que nos tomamos en cerro monserrate <strong>bogota</strong> el <strong>a\u00f1o</strong> pasado</p>", "timestamp": "2008-04-17T04:04:29", "timestamp_epochs": 1208405069, "tweet_id": "790846903", "tweet_url": "/huguito/status/790846903", "user_id": "758970", "username": "Hugo Londo\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Fallece en Bogot\u00e1 a los 90 a\u00f1os de edad la poetisa caucana Matilde Espinosa, considerada \"precursora de la poes\u00eda social\" (12:06)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fallece en <strong>Bogot\u00e1</strong> a los 90 <strong>a\u00f1os</strong> de edad la poetisa caucana Matilde Espinosa, considerada \"precursora de la poes\u00eda social\" (12:06)</p>", "timestamp": "2008-03-20T17:06:51", "timestamp_epochs": 1206032811, "tweet_id": "774524498", "tweet_url": "/eqnX140/status/774524498", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Decretan toque de queda para menores de 18 a\u00f1os entre las 23:00 y las 5:00 en localidad Rafael Uribe Uribe, al sur de Bogot\u00e1 (16:33)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decretan toque de queda para menores de 18 <strong>a\u00f1os</strong> entre las 23:00 y las 5:00 en localidad Rafael Uribe Uribe, al sur de <strong>Bogot\u00e1</strong> (16:33)</p>", "timestamp": "2008-03-14T21:33:11", "timestamp_epochs": 1205530391, "tweet_id": "771680459", "tweet_url": "/eqnX140/status/771680459", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiNacion", "text": "Rusia extraditar\u00e1 a Bogot\u00e1 al mercenario israel\u00ed Yair Klein, condenado a 10 a\u00f1os de prisi\u00f3n en Colombia por entrenar a los paras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rusia extraditar\u00e1 a <strong>Bogot\u00e1</strong> al mercenario israel\u00ed Yair Klein, condenado a 10 <strong>a\u00f1os</strong> de prisi\u00f3n en Colombia por entrenar a los paras.</p>", "timestamp": "2008-03-12T16:03:43", "timestamp_epochs": 1205337823, "tweet_id": "770443200", "tweet_url": "/MiNacion/status/770443200", "user_id": "12559902", "username": "Made in Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Juez de Bogot\u00e1 condena a senador Miguel de la Espriella a 3 a\u00f1os y 9 meses de c\u00e1rcel por promover grupos al margen de la ley (11:28)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juez de <strong>Bogot\u00e1</strong> condena a senador Miguel de la Espriella a 3 <strong>a\u00f1os</strong> y 9 meses de c\u00e1rcel por promover grupos al margen de la ley (11:28)</p>", "timestamp": "2008-03-01T16:28:40", "timestamp_epochs": 1204388920, "tweet_id": "765372843", "tweet_url": "/eqnX140/status/765372843", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drayru", "text": "Bogot\u00e1 se est\u00e1 volviendo insegura, como antes, hace a\u00f1os. Los veo, por ah\u00ed, con ese adem\u00e1n de m\u00e1s que delata amenazantes filos escondidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> se est\u00e1 volviendo insegura, como antes, hace <strong>a\u00f1os</strong>. Los veo, por ah\u00ed, con ese adem\u00e1n de m\u00e1s que delata amenazantes filos escondidos</p>", "timestamp": "2008-02-27T06:13:01", "timestamp_epochs": 1204092781, "tweet_id": "763794718", "tweet_url": "/drayru/status/763794718", "user_id": "13691462", "username": "R2 \ud83e\udded", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Tres a\u00f1os de c\u00e1rcel para el 'skinhead' que asesin\u00f3 en septiembre pasado al m\u00fasico Juli\u00e1n Prieto Herrera en Zona Rosa de Bogot\u00e1 (23:30)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tres <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel para el 'skinhead' que asesin\u00f3 en septiembre pasado al m\u00fasico Juli\u00e1n Prieto Herrera en Zona Rosa de <strong>Bogot\u00e1</strong> (23:30)</p>", "timestamp": "2008-02-06T04:31:25", "timestamp_epochs": 1202272285, "tweet_id": "682454802", "tweet_url": "/eqnX140/status/682454802", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariacecita", "text": "Mi tia abuela de 94 a\u00f1os esta enferma y mi primo llega de Bogot\u00e1 con su nuevo beb\u00e9 para bautizarlo. Este domingo ser\u00e1 El Templete al 100%", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi tia abuela de 94 <strong>a\u00f1os</strong> esta enferma y mi primo llega de <strong>Bogot\u00e1</strong> con su nuevo beb\u00e9 para bautizarlo. Este domingo ser\u00e1 El Templete al 100%</p>", "timestamp": "2008-01-31T15:01:11", "timestamp_epochs": 1201791671, "tweet_id": "662950822", "tweet_url": "/mariacecita/status/662950822", "user_id": "5531202", "username": "mariacecita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlMinuto", "text": "En ABC: Clara Rojas regresa a Bogot\u00e1 seis a\u00f1os despu\u00e9s de su secuestro por las FARC http://tinyurl.com/3d4zkp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En ABC: Clara Rojas regresa a <strong>Bogot\u00e1</strong> seis <strong>a\u00f1os</strong> despu\u00e9s de su secuestro por las FARC http://tinyurl.com/3d4zkp</p>", "timestamp": "2008-01-23T20:01:05", "timestamp_epochs": 1201118465, "tweet_id": "633551802", "tweet_url": "/AlMinuto/status/633551802", "user_id": "11127482", "username": "Las noticias de ABC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlMinuto", "text": "En ABC: Clara Rojas regresa a Bogot\u00e1 tras seis a\u00f1os de secuestro por las FARC http://tinyurl.com/2ham97", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En ABC: Clara Rojas regresa a <strong>Bogot\u00e1</strong> tras seis <strong>a\u00f1os</strong> de secuestro por las FARC http://tinyurl.com/2ham97</p>", "timestamp": "2008-01-13T22:01:12", "timestamp_epochs": 1200261672, "tweet_id": "595332532", "tweet_url": "/AlMinuto/status/595332532", "user_id": "11127482", "username": "Las noticias de ABC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gvenespanol", "text": "Colombia: Carta a Emmanuel: Bogot\u00e1 Subterranea\u00a0escribe una carta abierta a Emmanuel de 4 a\u00f1os de edad.. http://tinyurl.com/2dobju", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia: Carta a Emmanuel: <strong>Bogot\u00e1</strong> Subterranea\u00a0escribe una carta abierta a Emmanuel de 4 <strong>a\u00f1os</strong> de edad.. http://tinyurl.com/2dobju</p>", "timestamp": "2008-01-08T06:26:47", "timestamp_epochs": 1199773607, "tweet_id": "574571902", "tweet_url": "/gvenespanol/status/574571902", "user_id": "3262791", "username": "GlobalVoices Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "527956452", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristalab", "user_id": "821405"}], "retweets": 0, "screen_name": "the_fricky", "text": "@cristalab: Yo planeo viajar a Bogot\u00e1 el a\u00f1o que viene, si me consigues los datos de esutoraiki, hasta podr\u00eda librarte del problema, _po ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"821405\" dir=\"ltr\" href=\"/cristalab\"><s>@</s><b>cristalab</b></a>: Yo planeo viajar a <strong>Bogot\u00e1</strong> el <strong>a\u00f1o</strong> que viene, si me consigues los datos de esutoraiki, hasta podr\u00eda librarte del problema, _po ...</p>", "timestamp": "2007-12-24T02:14:59", "timestamp_epochs": 1198462499, "tweet_id": "527965352", "tweet_url": "/the_fricky/status/527965352", "user_id": "8844532", "username": "The Fricky!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "huguito", "text": "4to viaje del a\u00f1o con nokia.. Aunque fui a bogota a buenos aires y voy a amsterdam, el mejor va a ser parque nacional canaima", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4to viaje del <strong>a\u00f1o</strong> con nokia.. Aunque fui a <strong>bogota</strong> a buenos aires y voy a amsterdam, el mejor va a ser parque nacional canaima</p>", "timestamp": "2007-11-30T22:26:26", "timestamp_epochs": 1196461586, "tweet_id": "458917442", "tweet_url": "/huguito/status/458917442", "user_id": "758970", "username": "Hugo Londo\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edgardolurig", "text": "Mirando un video que me mostraron en Bogot\u00e1 hace 2 a\u00f1os sobre el amor... http://tinyurl.com/24t7o3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirando un video que me mostraron en <strong>Bogot\u00e1</strong> hace 2 <strong>a\u00f1os</strong> sobre el amor... http://tinyurl.com/24t7o3</p>", "timestamp": "2007-11-25T22:10:47", "timestamp_epochs": 1196028647, "tweet_id": "443222692", "tweet_url": "/edgardolurig/status/443222692", "user_id": "7156502", "username": "Edgardo Horacio L\u00fcrig", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["noticias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "torreon", "text": "#noticias Tiene Bogot\u00e1 buena calidad de aire s\u00f3lo 16 d\u00edas al a\u00f1o. http://tinyurl.com/2hwmry", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noticias?src=hash\"><s>#</s><b>noticias</b></a> Tiene Bogot\u00e1 buena calidad de aire s\u00f3lo 16 d\u00edas al a\u00f1o. http://tinyurl.com/2hwmry</p>", "timestamp": "2007-11-19T12:24:02", "timestamp_epochs": 1195475042, "tweet_id": "425989842", "tweet_url": "/torreon/status/425989842", "user_id": "8091552", "username": "El Siglo de Torre\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "el_pais", "text": "EP Bogot\u00e1 s\u00f3lo disfruta de 16 d\u00edas al a\u00f1o con buena calidad de aire: http://tinyurl.com/2lbmgh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EP <strong>Bogot\u00e1</strong> s\u00f3lo disfruta de 16 d\u00edas al <strong>a\u00f1o</strong> con buena calidad de aire: http://tinyurl.com/2lbmgh</p>", "timestamp": "2007-11-14T23:49:35", "timestamp_epochs": 1195084175, "tweet_id": "415305572", "tweet_url": "/el_pais/status/415305572", "user_id": "7996082", "username": "EL PA\u00cdS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803725113078255617", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}, {"screen_name": "TransMilenio", "user_id": "62442788"}], "retweets": 0, "screen_name": "guaqueta_miguel", "text": "Usted \u00f1o ha dicho,a\u00f1o dura y poca conciencia ciudadana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted \u00f1o ha dicho,<strong>a\u00f1o</strong> dura y poca conciencia ciudadana</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:46:36", "timestamp_epochs": 1480463196, "tweet_id": "803747019340845056", "tweet_url": "/guaqueta_miguel/status/803747019340845056", "user_id": "2378110456", "username": "Miguel Guaqueta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SoyRBD"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "803720741430493184", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "lobachevscki", "user_id": "22858188"}], "retweets": 0, "screen_name": "cherrymontaguth", "text": "A\u00f1os en Bogot\u00e1 y sigo usando el arrechar. Me rehuso a emplear sin\u00f3nimos #SoyRBD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>A\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong> y sigo usando el arrechar. Me rehuso a emplear sin\u00f3nimos<img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person tipping hand (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481-1f3fb.png\" title=\"Person tipping hand (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoyRBD?src=hash\"><s>#</s><b>SoyRBD</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:36:49", "timestamp_epochs": 1480462609, "tweet_id": "803744554985918465", "tweet_url": "/cherrymontaguth/status/803744554985918465", "user_id": "90534993", "username": "Sherly Montaguth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.meetup.com/es-ES/AgilesColombia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgilesColombia", "text": "\u00a1Cierre de a\u00f1o fabuloso con muchas reuniones de la Comunidad en Bogot\u00e1, Cali y Medell\u00edn! Visita nuestro grupo en https://www.meetup.com/es-ES/AgilesColombia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Cierre de <strong>a\u00f1o</strong> fabuloso con muchas reuniones de la Comunidad en <strong>Bogot\u00e1</strong>, Cali y Medell\u00edn! Visita nuestro grupo en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.meetup.com/es-ES/AgilesColombia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/49FXB0ER1m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.meetup.com/es-ES/AgilesColombia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">meetup.com/es-ES/AgilesCo</span><span class=\"invisible\">lombia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:34:56", "timestamp_epochs": 1480462496, "tweet_id": "803744082287874050", "tweet_url": "/AgilesColombia/status/803744082287874050", "user_id": "381362962", "username": "AgilesColombia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyd4V6tVQAA98SR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.swarmapp.com/cataserna/checkin/583e0dcd04f4d75c0ad4075a?s=-OCQCSO6Wnyhvv_NA-rX3P9w088&ref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CataSerna", "text": "4 a\u00f1os de mi chiquit\u00edn  (@ Ciudadela Colsubsidio Manzana 28 in Bogot\u00e1, Distrito Capital) https://www.swarmapp.com/cataserna/checkin/583e0dcd04f4d75c0ad4075a?s=-OCQCSO6Wnyhvv_NA-rX3P9w088&ref=tw\u00a0\u2026pic.twitter.com/xNVLjte6W3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4 <strong>a\u00f1os</strong> de mi chiquit\u00edn <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Regalo envuelto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Regalo envuelto\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Pastel de cumplea\u00f1os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Pastel de cumplea\u00f1os\"/> (@ Ciudadela Colsubsidio Manzana 28 in <strong>Bogot\u00e1</strong>, Distrito Capital) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.swarmapp.com/cataserna/checkin/583e0dcd04f4d75c0ad4075a?s=-OCQCSO6Wnyhvv_NA-rX3P9w088&amp;ref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Raz1KMv8V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.swarmapp.com/cataserna/checkin/583e0dcd04f4d75c0ad4075a?s=-OCQCSO6Wnyhvv_NA-rX3P9w088&amp;ref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com/cataserna/chec</span><span class=\"invisible\">kin/583e0dcd04f4d75c0ad4075a?s=-OCQCSO6Wnyhvv_NA-rX3P9w088&amp;ref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xNVLjte6W3\">pic.twitter.com/xNVLjte6W3</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:32:09", "timestamp_epochs": 1480462329, "tweet_id": "803743379485925377", "tweet_url": "/CataSerna/status/803743379485925377", "user_id": "160392339", "username": "Cata Serna \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ONIXEnsamble"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyd0ebwWEAI_GiB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OnixEnsamble", "text": "Tan solo este a\u00f1o #ONIXEnsamble se ha presentado en: Washington, Nueva York, Bogot\u00e1, Ciudad de M\u00e9xico entre otras capitales culturales pic.twitter.com/Co4zc2g9RW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tan solo este <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ONIXEnsamble?src=hash\"><s>#</s><b>ONIXEnsamble</b></a> se ha presentado en: Washington, Nueva York, <strong>Bogot\u00e1</strong>, Ciudad de M\u00e9xico entre otras capitales culturales <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Co4zc2g9RW\">pic.twitter.com/Co4zc2g9RW</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:15:15", "timestamp_epochs": 1480461315, "tweet_id": "803739127330041856", "tweet_url": "/OnixEnsamble/status/803739127330041856", "user_id": "3075415568", "username": "Onix Ensamble", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydmkUgXEAAcyHK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/2gFpIqd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LaKalle", "text": " \u00bfTienes carro? As\u00ed ser\u00e1 el Pico y Placa en Bogot\u00e1 para fin de a\u00f1o --> http://bit.ly/2gFpIqd\u00a0pic.twitter.com/28BlCFE6Eq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude97\" aria-label=\"Emoji: Autom\u00f3vil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f697.png\" title=\"Autom\u00f3vil\"/><img alt=\"\ud83c\udf85\" aria-label=\"Emoji: Santa Claus\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f385.png\" title=\"Santa Claus\"/> \u00bfTienes carro? As\u00ed ser\u00e1 el Pico y Placa en <strong>Bogot\u00e1</strong> para fin de <strong>a\u00f1o</strong> --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2gFpIqd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PGCBxRiOhF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2gFpIqd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2gFpIqd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/28BlCFE6Eq\">pic.twitter.com/28BlCFE6Eq</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:00:02", "timestamp_epochs": 1480460402, "tweet_id": "803735296525430784", "tweet_url": "/LaKalle/status/803735296525430784", "user_id": "791800207", "username": "La Kalle", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydWkMqXcAAUsCi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.clubhousehotel.com.co/ofertas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FarandaBogota", "text": "Ven y vive una navidad y a\u00f1o nuevo inolvidables en Club House Bogota. \n\n\u00a1Reserva Ya!\nhttp://www.clubhousehotel.com.co/ofertas/\u00a0pic.twitter.com/QsxPaHwzJr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ven y vive una navidad y <strong>a\u00f1o</strong> nuevo inolvidables en Club House <strong>Bogota</strong>. \n\n\u00a1Reserva Ya!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.clubhousehotel.com.co/ofertas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QGc6lH7yQy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.clubhousehotel.com.co/ofertas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">clubhousehotel.com.co/ofertas/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QsxPaHwzJr\">pic.twitter.com/QsxPaHwzJr</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:00:01", "timestamp_epochs": 1480460401, "tweet_id": "803735295547961344", "tweet_url": "/FarandaBogota/status/803735295547961344", "user_id": "1039665294", "username": "Faranda Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803724027424600066", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RadioRumbo1074", "user_id": "289480464"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisADiazH", "text": "que es loke no habr\u00e1 en bogota el fin a\u00f1o???????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que es loke no habr\u00e1 en <strong>bogota</strong> el fin <strong>a\u00f1o</strong>???????</p>", "timestamp": "2016-11-29T22:48:54", "timestamp_epochs": 1480459734, "tweet_id": "803732498710691840", "tweet_url": "/LuisADiazH/status/803732498710691840", "user_id": "1071360961", "username": "Luis Angel Diaz H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VeeduriaB", "text": "El 69 de Bogot\u00e1 se perdi\u00f3 en los \u00faltimos a\u00f1os de administraciones castrochavistas. https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El 69 de <strong>Bogot\u00e1</strong> se perdi\u00f3 en los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong> de administraciones castrochavistas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z0WtpdhR03\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/leotecuenta/st</span><span class=\"invisible\">atus/803671880158875648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:42:14", "timestamp_epochs": 1480459334, "tweet_id": "803730819760013312", "tweet_url": "/VeeduriaB/status/803730819760013312", "user_id": "799001585431040001", "username": "Veedur\u00eda Ciudadana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/14AnrKK51"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArmandoJRibeiro", "text": "Estive em Bogot\u00e1 h\u00e1 3 anos. L\u00e1 aprendi a admirar o povo colombiano. Sua educa\u00e7\u00e3o, carinho e respeito. Hj, depois... http://fb.me/14AnrKK51\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estive em <strong>Bogot\u00e1</strong> h\u00e1 3 <strong>anos</strong>. L\u00e1 aprendi a admirar o povo colombiano. Sua educa\u00e7\u00e3o, carinho e respeito. Hj, depois... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/14AnrKK51\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4l0LMBUK3T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/14AnrKK51\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/14AnrKK51</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:36:40", "timestamp_epochs": 1480459000, "tweet_id": "803729417189068801", "tweet_url": "/ArmandoJRibeiro/status/803729417189068801", "user_id": "40256492", "username": "Armando J R Ribeiro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyY-O88UcAAz2ol.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "colombia_hist", "text": "Avenida Col\u00f3n (Hoy Calle13) en Bogot\u00e1, a\u00f1o 1938... Antes de ser trasladas las estatuas a la Avda Am\u00e9ricas en 1940 pic.twitter.com/etv0wVuJSr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Avenida Col\u00f3n (Hoy Calle13) en <strong>Bogot\u00e1</strong>, <strong>a\u00f1o</strong> 1938... Antes de ser trasladas las estatuas a la Avda Am\u00e9ricas en 1940 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/etv0wVuJSr\">pic.twitter.com/etv0wVuJSr</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:32:01", "timestamp_epochs": 1480458721, "tweet_id": "803728246382600193", "tweet_url": "/colombia_hist/status/803728246382600193", "user_id": "1216071709", "username": "Historia de Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VeeduriaB", "text": "El 69 de Bogot\u00e1 se perdi\u00f3 en los \u00faltimos a\u00f1os de administraciones castrochavistas. https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El 69 de <strong>Bogot\u00e1</strong> se perdi\u00f3 en los \u00faltimos <strong>a\u00f1os</strong> de administraciones castrochavistas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z0WtpdzsoD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/leotecuenta/status/803671880158875648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/leotecuenta/st</span><span class=\"invisible\">atus/803671880158875648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:27:29", "timestamp_epochs": 1480458449, "tweet_id": "803727109084631040", "tweet_url": "/VeeduriaB/status/803727109084631040", "user_id": "799001585431040001", "username": "Veedur\u00eda Ciudadana", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydoWmjWgAAUL_p.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://sitp-bogota.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rutassitp", "text": "Tantos a\u00f1os de promesas y titulares del metro, hoy por fin ser\u00e1 una realidad para Bogot\u00e1 #\u2026 http://sitp-bogota.com\u00a0pic.twitter.com/4XheTza9jP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tantos <strong>a\u00f1os</strong> de promesas y titulares del metro, hoy por fin ser\u00e1 una realidad para <strong>Bogot\u00e1</strong> #\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sitp-bogota.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bLSX4IiL5T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sitp-bogota.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sitp-bogota.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4XheTza9jP\">pic.twitter.com/4XheTza9jP</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:22:17", "timestamp_epochs": 1480458137, "tweet_id": "803725798482046981", "tweet_url": "/rutassitp/status/803725798482046981", "user_id": "2297187372", "username": "rutas sitp", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MetroAvanzapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cydd7CfW8AQsKZS.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "TransMilenio", "text": "Tantos a\u00f1os de promesas y titulares del metro, hoy por fin ser\u00e1 una realidad para Bogot\u00e1 #MetroAvanzapic.twitter.com/bQqh9gzDXb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tantos <strong>a\u00f1os</strong> de promesas y titulares del metro, hoy por fin ser\u00e1 una realidad para <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MetroAvanza?src=hash\"><s>#</s><b>MetroAvanza</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bQqh9gzDXb\">pic.twitter.com/bQqh9gzDXb</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:22:00", "timestamp_epochs": 1480458120, "tweet_id": "803725728210485248", "tweet_url": "/TransMilenio/status/803725728210485248", "user_id": "62442788", "username": "TransMilenio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "803650876254650369", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "vale_csm_Revlus", "text": "Ya estabamos quebrados hace a\u00f1os y por ejemplo si el metro vale 500 millones de pesos uds dicen que vale 1000 para robar y enga\u00f1ar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya estabamos quebrados hace <strong>a\u00f1os</strong> y por ejemplo si el metro vale 500 millones de pesos uds dicen que vale 1000 para robar y enga\u00f1ar</p>", "timestamp": "2016-11-29T22:15:30", "timestamp_epochs": 1480457730, "tweet_id": "803724089252839424", "tweet_url": "/vale_csm_Revlus/status/803724089252839424", "user_id": "800505663449239552", "username": "vale_csm Revolucion", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TitularesDeBogot\u00e1", "RadioRumbo", "NuestraVozpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydmvglUUAEp4fs.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioRumbo1074", "text": "#TitularesDeBogot\u00e1\nEn temporada de fin de a\u00f1o no habr\u00e1 en Bogot\u00e1.\n#RadioRumbo\n#NuestraVozpic.twitter.com/kkLkhhZxkE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TitularesDeBogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>TitularesDeBogot\u00e1</b></a>\nEn temporada de fin de <strong>a\u00f1o</strong> no habr\u00e1 en <strong>Bogot\u00e1</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RadioRumbo?src=hash\"><s>#</s><b>RadioRumbo</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NuestraVoz?src=hash\"><s>#</s><b>NuestraVoz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kkLkhhZxkE\">pic.twitter.com/kkLkhhZxkE</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:15:15", "timestamp_epochs": 1480457715, "tweet_id": "803724027424600066", "tweet_url": "/RadioRumbo1074/status/803724027424600066", "user_id": "289480464", "username": "Radio Rumbo 107.4 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803653448214265856", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SectorMovilidad", "user_id": "119431745"}, {"screen_name": "Bocarejo_JP", "user_id": "1011630535"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rafiiki93", "text": "mi pregunta ser\u00eda, por qu\u00e9 su discurso no era el mismo hace 1 a\u00f1o?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi pregunta ser\u00eda, por qu\u00e9 su discurso no era el mismo hace 1 <strong>a\u00f1o</strong>?</p>", "timestamp": "2016-11-29T22:14:36", "timestamp_epochs": 1480457676, "tweet_id": "803723863125200897", "tweet_url": "/Rafiiki93/status/803723863125200897", "user_id": "462398060", "username": "Rafael Florez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["espectaculo", "bogota", "spa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2guwShH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prolaquers", "text": "Grupo colombiano La Candelaria festej\u00f3 sus 50 a\u00f1os en Loja - La Hora (Ecuador) http://bit.ly/2guwShH\u00a0 #espectaculo #bogota #spa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grupo colombiano La Candelaria festej\u00f3 sus 50 <strong>a\u00f1os</strong> en Loja - La Hora (Ecuador) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2guwShH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s5Oq0f0nX6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2guwShH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2guwShH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/espectaculo?src=hash\"><s>#</s><b>espectaculo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/spa?src=hash\"><s>#</s><b>spa</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:13:38", "timestamp_epochs": 1480457618, "tweet_id": "803723619993939968", "tweet_url": "/prolaquers/status/803723619993939968", "user_id": "763159228437651456", "username": "Prolaquers Spa U\u00f1as", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2gSLOts"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RafaelMining", "text": "C\u00e1lidda Empresa Del Grupo De Energ\u00eda De Bogot\u00e1 Cumple 12 A\u00f1os De Llevar Gas Natural En Per\u00fa http://bit.ly/2gSLOts\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1lidda Empresa Del Grupo De Energ\u00eda De <strong>Bogot\u00e1</strong> Cumple 12 <strong>A\u00f1os</strong> De Llevar Gas Natural En Per\u00fa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2gSLOts\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EVwoN75M1F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2gSLOts\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2gSLOts</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:01:06", "timestamp_epochs": 1480456866, "tweet_id": "803720467748098048", "tweet_url": "/RafaelMining/status/803720467748098048", "user_id": "706793981984829440", "username": "RafaelLopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803712949500067840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}, {"screen_name": "Gorm15", "user_id": "971865783373574145"}], "retweets": 0, "screen_name": "everturbo", "text": "ya un a\u00f1o de esta alcald\u00eda y no se ve ninguna obra, ni metro, ni transmilenio, ni tren de cercan\u00edas, ni obras en calle 13", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya un <strong>a\u00f1o</strong> de esta alcald\u00eda y no se ve ninguna obra, ni metro, ni transmilenio, ni tren de cercan\u00edas, ni obras en calle 13<img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2016-11-29T21:53:32", "timestamp_epochs": 1480456412, "tweet_id": "803718562036776960", "tweet_url": "/everturbo/status/803718562036776960", "user_id": "749253176528867329", "username": "Ever", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1275769071024443392"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fercastellmata", "text": "Como ser\u00e1 la inseguridad en Bogot\u00e1 y el resto de Colombia, que se tardan 10 d\u00edas en recuperar un cad\u00e1ver, fuera de eso la Fuerza P\u00fablica, termina violando y secuestrando una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os. Eso solo pasa en nuestro pa\u00eds!!! Que inseguridad por todos lados!!! https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1275769071024443392\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Como ser\u00e1 la inseguridad en <strong>Bogot\u00e1</strong> y el resto de Colombia, que se tardan 10 d\u00edas en recuperar un cad\u00e1ver, fuera de eso la Fuerza P\u00fablica, termina violando y secuestrando una ni\u00f1a de 13 <strong>a\u00f1os</strong>. Eso solo pasa en nuestro pa\u00eds!!! Que inseguridad por todos lados!!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1275769071024443392\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aC7oWBSCjp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1275769071024443392\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NoticiasRCN/st</span><span class=\"invisible\">atus/1275769071024443392</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:59:37", "timestamp_epochs": 1593043177, "tweet_id": "1275941681423155200", "tweet_url": "/fercastellmata/status/1275941681423155200", "user_id": "4146560589", "username": "fercastell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pazhenaoandres", "text": "@jmblanquer se\u00f1or ministro de educaci\u00f3n de Francia no es la primera vez que le escribo. por favor necesito que me encuentre el lugar donde estudia mi hija  hace 3 a\u00f1os no se sobre ella su nombre lo puede encontrar  en la embajada de Francia en Bogot\u00e1 @EmmanuelMacron @IvanDuque", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"360019007\" dir=\"ltr\" href=\"/jmblanquer\"><s>@</s><b>jmblanquer</b></a> se\u00f1or ministro de educaci\u00f3n de Francia no es la primera vez que le escribo. por favor necesito que me encuentre el lugar donde estudia mi hija  hace 3 <strong>a\u00f1os</strong> no se sobre ella su nombre lo puede encontrar  en la embajada de Francia en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1976143068\" dir=\"ltr\" href=\"/EmmanuelMacron\"><s>@</s><b>EmmanuelMacron</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77653794\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanDuque\"><s>@</s><b>IvanDuque</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:59:19", "timestamp_epochs": 1593043159, "tweet_id": "1275941606710001665", "tweet_url": "/pazhenaoandres/status/1275941606710001665", "user_id": "1872598117", "username": "pazhenao andres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275917618109702144", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}, {"screen_name": "flavia2santos", "user_id": "174243123"}], "retweets": 0, "screen_name": "miltonmau3", "text": "Cu\u00e1ntos a\u00f1os en Colombia y no habl\u00f3 el Espa\u00f1ol ,!!! La donaci\u00f3n empieza por ellos los que por cualquier espacio ganan por 10 !  Done ! No sea agarrada !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cu\u00e1ntos <strong>a\u00f1os</strong> en Colombia y no habl\u00f3 el Espa\u00f1ol ,!!! La donaci\u00f3n empieza por ellos los que por cualquier espacio ganan por 10 !  Done ! No sea agarrada !!</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:40:05", "timestamp_epochs": 1593042005, "tweet_id": "1275936768290893825", "tweet_url": "/miltonmau3/status/1275936768290893825", "user_id": "3464534182", "username": "MILTONMAU3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275869141937905666", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristinaplazasm", "user_id": "308257399"}, {"screen_name": "HeLeNaBuckarctt", "user_id": "884878308932026369"}, {"screen_name": "idubogota", "user_id": "108711532"}], "retweets": 1, "screen_name": "Martinez07Ma", "text": "A ver obras aqu\u00ed en Bogot\u00e1, no se ver\u00e1 si no dentro de 4 a\u00f1os cuando llegue de nuevo un alcalde de derecha, recuerde que est\u00e1 gente llega \u00fanicamente a robar, as\u00ed que obras no espere.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver obras aqu\u00ed en <strong>Bogot\u00e1</strong>, no se ver\u00e1 si no dentro de 4 <strong>a\u00f1os</strong> cuando llegue de nuevo un alcalde de derecha, recuerde que est\u00e1 gente llega \u00fanicamente a robar, as\u00ed que obras no espere.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:38:25", "timestamp_epochs": 1593041905, "tweet_id": "1275936348248170496", "tweet_url": "/Martinez07Ma/status/1275936348248170496", "user_id": "298277268", "username": "alvaro Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "acostaalau", "text": "Me puse a revisar mis partituras de este a\u00f1o, que se desarrollar\u00eda a lo largo del a\u00f1o. Y encontr\u00e9 las partituras de Star Wars, el rey Le\u00f3n y la novena sinfon\u00eda de Beethoven que se supon\u00eda que tocar\u00edamos este a\u00f1o en el festival de orquestas de c\u00e1mara de bogota.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me puse a revisar mis partituras de este <strong>a\u00f1o</strong>, que se desarrollar\u00eda a lo largo del <strong>a\u00f1o</strong>. Y encontr\u00e9 las partituras de Star Wars, el rey Le\u00f3n y la novena sinfon\u00eda de Beethoven que se supon\u00eda que tocar\u00edamos este <strong>a\u00f1o</strong> en el festival de orquestas de c\u00e1mara de <strong>bogota</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:37:04", "timestamp_epochs": 1593041824, "tweet_id": "1275936005888135169", "tweet_url": "/acostaalau/status/1275936005888135169", "user_id": "1247568074540290049", "username": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlAire"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IEU_UN", "text": "#AlAire \"Cabe recordar que la primera \u00e1rea metropolitana en Colombia se impuso por la dictadura en el a\u00f1o 54: el Distrito Especial que uni\u00f3 a 7 municipios incluido Bogot\u00e1. Despu\u00e9s de 70 a\u00f1os el experimento fue bueno\", dice el profesor Fernando Montenegro  Esc\u00fachenos @985unradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlAire?src=hash\"><s>#</s><b>AlAire</b></a> \"Cabe recordar que la primera \u00e1rea metropolitana en Colombia se impuso por la dictadura en el <strong>a\u00f1o</strong> 54: el Distrito Especial que uni\u00f3 a 7 municipios incluido <strong>Bogot\u00e1</strong>. Despu\u00e9s de 70 <strong>a\u00f1os</strong> el experimento fue bueno\", dice el profesor Fernando Montenegro <img alt=\"\ud83d\udcfb\" aria-label=\"Emoji: Radio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fb.png\" title=\"Radio\"/> Esc\u00fachenos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2461898006\" dir=\"ltr\" href=\"/985unradio\"><s>@</s><b>985unradio</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:27:00", "timestamp_epochs": 1593041220, "tweet_id": "1275933472847060993", "tweet_url": "/IEU_UN/status/1275933472847060993", "user_id": "198512975", "username": "Instituto de Estudios Urbanos - UN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275399836163026946", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyAlejandroga1", "user_id": "1192501043264970754"}, {"screen_name": "FuerteTrino", "user_id": "1692357739"}], "retweets": 0, "screen_name": "CamarxCam", "text": "Lo de Fico fueron 591 en solo un a\u00f1o y sobre Bogot\u00e1, de hecho los homicidios se desplomaron en cuatro a\u00f1os por la prohibici\u00f3n de armas en Bogot\u00e1, callado se ve mejor uriberto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo de Fico fueron 591 en solo un <strong>a\u00f1o</strong> y sobre <strong>Bogot\u00e1</strong>, de hecho los homicidios se desplomaron en cuatro <strong>a\u00f1os</strong> por la prohibici\u00f3n de armas en <strong>Bogot\u00e1</strong>, callado se ve mejor uriberto</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:23:10", "timestamp_epochs": 1593040990, "tweet_id": "1275932508862009345", "tweet_url": "/CamarxCam/status/1275932508862009345", "user_id": "331676122", "username": "Carlos Camarx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Corparques", "entretenimientoconsentidosocial"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUEtU1XkAY-81L.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://corparques.com/corparques-ganador-por-tercer-ano-del-premio-andesco-a-la-sostenibilidad/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Corparques_", "text": "Por 3 a\u00f1os consecutivos #Corparques ha sido reconocido por @Andesco1 por la inversi\u00f3n social en las comunidades vulnerables de Bogot\u00e1-Regi\u00f3n, con su parque Mundo Aventura beneficiado m\u00e1s de 607 mil personas. #entretenimientoconsentidosocial https://corparques.com/corparques-ganador-por-tercer-ano-del-premio-andesco-a-la-sostenibilidad/\u00a0\u2026pic.twitter.com/W31ZnXieO5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por 3 <strong>a\u00f1os</strong> consecutivos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Corparques?src=hash\"><s>#</s><b>Corparques</b></a> ha sido reconocido por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248678335\" dir=\"ltr\" href=\"/Andesco1\"><s>@</s><b>Andesco1</b></a> por la inversi\u00f3n social en las comunidades vulnerables de <strong>Bogot\u00e1</strong>-Regi\u00f3n, con su parque Mundo Aventura beneficiado m\u00e1s de 607 mil personas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/entretenimientoconsentidosocial?src=hash\"><s>#</s><b>entretenimientoconsentidosocial</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://corparques.com/corparques-ganador-por-tercer-ano-del-premio-andesco-a-la-sostenibilidad/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oqBkToHlYs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://corparques.com/corparques-ganador-por-tercer-ano-del-premio-andesco-a-la-sostenibilidad/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">corparques.com/corparques-gan</span><span class=\"invisible\">ador-por-tercer-ano-del-premio-andesco-a-la-sostenibilidad/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W31ZnXieO5\">pic.twitter.com/W31ZnXieO5</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:22:24", "timestamp_epochs": 1593040944, "tweet_id": "1275932315479310341", "tweet_url": "/Corparques_/status/1275932315479310341", "user_id": "949066749017837568", "username": "CORPARQUES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1275619140926144514", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "8vBW1GrXemTS02z", "user_id": "1121550776059428866"}], "retweets": 6, "screen_name": "davidgon0917", "text": "Otro pendejo que cree que BOGOT\u00c1 es petrista.los que apoyan a ese delincuente o son los de cartucho o los que no salen de idipron. Y no falta el universitario  que lleva 40 a\u00f1os estudiando, lo mantiene los pap\u00e1s y vive de familias en acci\u00f3n supongo que usted es de 1ros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otro pendejo que cree que <strong>BOGOT\u00c1</strong> es petrista.los que apoyan a ese delincuente o son los de cartucho o los que no salen de idipron. Y no falta el universitario <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> que lleva 40 <strong>a\u00f1os</strong> estudiando, lo mantiene los pap\u00e1s y vive de familias en acci\u00f3n supongo que usted es de 1ros</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:19:23", "timestamp_epochs": 1593040763, "tweet_id": "1275931555651891206", "tweet_url": "/davidgon0917/status/1275931555651891206", "user_id": "1486506066", "username": "David \u05d3\u05d9\u05d9\u05d5\u05d9\u05d3 \ud83d\udd4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1275896216484810753", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EnriquePenalosa", "user_id": "108717093"}], "retweets": 1, "screen_name": "alexa3400", "text": "Que buen Alcalde tubo Bogot\u00e1, lo felicito por todo este cambio urbano que en a\u00f1os por venir ser\u00e1 reconocido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que buen Alcalde tubo <strong>Bogot\u00e1</strong>, lo felicito por todo este cambio urbano que en <strong>a\u00f1os</strong> por venir ser\u00e1 reconocido.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:18:30", "timestamp_epochs": 1593040710, "tweet_id": "1275931336314957824", "tweet_url": "/alexa3400/status/1275931336314957824", "user_id": "239482002", "username": "alexandra ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "1275880445973090306", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JERobledo", "user_id": "268322810"}, {"screen_name": "ClaudiaLopez", "user_id": "137908875"}], "retweets": 12, "screen_name": "arielarmelv", "text": "Imag\u00ednense una revisi\u00f3n de gobierno local por parte del polo democr\u00e1tico, parece, pero no es un chiste... el partido que rob\u00f3 Bogot\u00e1 por a\u00f1os, calculen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednense una revisi\u00f3n de gobierno local por parte del polo democr\u00e1tico, parece, pero no es un chiste... el partido que rob\u00f3 <strong>Bogot\u00e1</strong> por <strong>a\u00f1os</strong>, calculen</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:18:06", "timestamp_epochs": 1593040686, "tweet_id": "1275931235362226177", "tweet_url": "/arielarmelv/status/1275931235362226177", "user_id": "897624530893537280", "username": "Ariel Armel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "a_borja95", "text": "La arena del Sahara en Bogot\u00e1 ser\u00e1 lo m\u00e1s cerca que estaremos de pisar tierra extranjera este a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La arena del Sahara en <strong>Bogot\u00e1</strong> ser\u00e1 lo m\u00e1s cerca que estaremos de pisar tierra extranjera este <strong>a\u00f1o</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:15:20", "timestamp_epochs": 1593040520, "tweet_id": "1275930539078430727", "tweet_url": "/a_borja95/status/1275930539078430727", "user_id": "1096883310813478914", "username": "Andr\u00e9s_Borja", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["confinamiento", "Colombia", "Bogot\u00e1"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUAXq6XkAIpIf-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "lavidadenos", "text": "Elvis Rodr\u00edguez ya no siente miedo. Desde que se decret\u00f3 el #confinamiento obligatorio en #Colombia, este venezolano de 22 a\u00f1os entra y sale de cl\u00ednicas y hospitales de #Bogot\u00e1 entre 8 y 10 veces por semana. Solo descansa los s\u00e1bados. pic.twitter.com/304t2XKGhu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elvis Rodr\u00edguez ya no siente miedo. Desde que se decret\u00f3 el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/confinamiento?src=hash\"><s>#</s><b>confinamiento</b></a> obligatorio en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a>, este venezolano de 22 <strong>a\u00f1os</strong> entra y sale de cl\u00ednicas y hospitales de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> entre 8 y 10 veces por semana. Solo descansa los s\u00e1bados. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/304t2XKGhu\">pic.twitter.com/304t2XKGhu</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:14:39", "timestamp_epochs": 1593040479, "tweet_id": "1275930364695973890", "tweet_url": "/lavidadenos/status/1275930364695973890", "user_id": "770700751777726464", "username": "La Vida de Nos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275402427307565056", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "moraflorezlucia", "user_id": "265714097"}, {"screen_name": "seryek", "user_id": "167682276"}, {"screen_name": "AlvaroUribeVel", "user_id": "61097151"}], "retweets": 0, "screen_name": "Michael_Amr", "text": "La diferencia es que Petro gobern\u00f3 a Bogot\u00e1, no a todo el pa\u00eds y adem\u00e1s lo hizo por 4 a\u00f1os, no por 8 a\u00f1os (m\u00e1s los a\u00f1os de los quedaron porqu\u00e9 Uribe lo pidi\u00f3: Santos y Duque)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diferencia es que Petro gobern\u00f3 a <strong>Bogot\u00e1</strong>, no a todo el pa\u00eds y adem\u00e1s lo hizo por 4 <strong>a\u00f1os</strong>, no por 8 <strong>a\u00f1os</strong> (m\u00e1s los <strong>a\u00f1os</strong> de los quedaron porqu\u00e9 Uribe lo pidi\u00f3: Santos y Duque)</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:08:49", "timestamp_epochs": 1593040129, "tweet_id": "1275928897587159043", "tweet_url": "/Michael_Amr/status/1275928897587159043", "user_id": "1217533002697318403", "username": "Michael Andr\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275866445478494209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CathyJuvinao", "user_id": "53855557"}], "retweets": 0, "screen_name": "jrestrepo76", "text": "Que ignorancia por dios en un solo twitt. Gobiernos de ultra derecha? Acabamos de salir de 8 a\u00f1os de gobierno de centro izquierda, Bogot\u00e1, salvo Pe\u00f1alosa es cuna de izquierda, proyecto politico basado en la guerra cuando acabaron de darle impunidad a una recuua de guerrilleros?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que ignorancia por dios en un solo twitt. Gobiernos de ultra derecha? Acabamos de salir de 8 <strong>a\u00f1os</strong> de gobierno de centro izquierda, <strong>Bogot\u00e1</strong>, salvo Pe\u00f1alosa es cuna de izquierda, proyecto politico basado en la guerra cuando acabaron de darle impunidad a una recuua de guerrilleros?</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:04:30", "timestamp_epochs": 1593039870, "tweet_id": "1275927813326069761", "tweet_url": "/jrestrepo76/status/1275927813326069761", "user_id": "2242293609", "username": "jrestrepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275880445973090306", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EAValbuenaG", "user_id": "174130812"}, {"screen_name": "Samooo7509", "user_id": "2416573922"}], "retweets": 0, "screen_name": "Leonfonluna", "text": "Este s\u00ed es consecuente con su comentario, la alcald\u00eda de Bogot\u00e1 llevaba varios a\u00f1os en poder de la izquierda y ahora est\u00e1 del lado de la derecha, lo que no es cierto es afirmar que est\u00e9 mejor, eso solo lo pueden sostener los contratistas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este s\u00ed es consecuente con su comentario, la alcald\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> llevaba varios <strong>a\u00f1os</strong> en poder de la izquierda y ahora est\u00e1 del lado de la derecha, lo que no es cierto es afirmar que est\u00e9 mejor, eso solo lo pueden sostener los contratistas</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:58:47", "timestamp_epochs": 1593039527, "tweet_id": "1275926371538137088", "tweet_url": "/Leonfonluna/status/1275926371538137088", "user_id": "549726443", "username": "\u30ec\u30aa\u30ca\u30eb\u30c9\u3000\u30eb\u30ca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275839020115939329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RevistaSemana", "user_id": "18079284"}, {"screen_name": "DanielMejiaL", "user_id": "745646359"}], "retweets": 0, "screen_name": "rumarjul", "text": "Es la forma de demostrar la incompetencia de la alcald\u00eda.\nBogot\u00e1 lleva a\u00f1os sin soluciones claras y contundentes a la inseguridad que se vive.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es la forma de demostrar la incompetencia de la alcald\u00eda.\n<strong>Bogot\u00e1</strong> lleva <strong>a\u00f1os</strong> sin soluciones claras y contundentes a la inseguridad que se vive.</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:57:25", "timestamp_epochs": 1593039445, "tweet_id": "1275926027290673154", "tweet_url": "/rumarjul/status/1275926027290673154", "user_id": "123247281", "username": "inconformeypunto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["emberas", "NiUnaMas", "justiciaparaninaemberaes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "AYLEENCAROMACIA", "text": "Es lamentable q la violaci\u00f3n de una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os haga entender a los bogotanos @Bogota , xq los #emberas prefieren vivir en nuestras calles de forma deplorable, pues en sus territorios lo que les queda es muerte, violaci\u00f3n, destrucci\u00f3n.\n#NiUnaMas #justiciaparaninaemberaes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es lamentable q la violaci\u00f3n de una ni\u00f1a de 12 <strong>a\u00f1os</strong> haga entender a los bogotanos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57664761\" dir=\"ltr\" href=\"/Bogota\"><s>@</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> , xq los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emberas?src=hash\"><s>#</s><b>emberas</b></a> prefieren vivir en nuestras calles de forma deplorable, pues en sus territorios lo que les queda es muerte, violaci\u00f3n, destrucci\u00f3n.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NiUnaMas?src=hash\"><s>#</s><b>NiUnaMas</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NiUnaMas?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StopViolenceAgainstWomen_2020/StopViolenceAgainstWomen_2020.png\"/></a></span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/justiciaparaninaemberaes?src=hash\"><s>#</s><b>justiciaparaninaemberaes</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:55:31", "timestamp_epochs": 1593039331, "tweet_id": "1275925550754942976", "tweet_url": "/AYLEENCAROMACIA/status/1275925550754942976", "user_id": "2201946284", "username": "CARO MABU", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.informativoindustrial.com/infraestructura/durante-los-primeros-cinco-meses-del-ano-se-han-movilizado-mas-de-35-000-toneladas-de-carga-en-los-corredores-la-dorada-santa-marta-y-bogota-belencito/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gus19662", "text": "DURANTE LOS PRIMEROS CINCO MESES DEL A\u00d1O SE HAN MOVILIZADO M\u00c1S DE 35.000 TONELADAS DE CARGA EN LOS CORREDORES LA DORADA \u2013 SANTA MARTA Y BOGOT\u00c1-BELENCITO http://www.informativoindustrial.com/infraestructura/durante-los-primeros-cinco-meses-del-ano-se-han-movilizado-mas-de-35-000-toneladas-de-carga-en-los-corredores-la-dorada-santa-marta-y-bogota-belencito/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DURANTE LOS PRIMEROS CINCO MESES DEL <strong>A\u00d1O</strong> SE HAN MOVILIZADO M\u00c1S DE 35.000 TONELADAS DE CARGA EN LOS CORREDORES LA DORADA \u2013 SANTA MARTA Y <strong>BOGOT\u00c1</strong>-BELENCITO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.informativoindustrial.com/infraestructura/durante-los-primeros-cinco-meses-del-ano-se-han-movilizado-mas-de-35-000-toneladas-de-carga-en-los-corredores-la-dorada-santa-marta-y-bogota-belencito/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uh3k7nW1Pk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.informativoindustrial.com/infraestructura/durante-los-primeros-cinco-meses-del-ano-se-han-movilizado-mas-de-35-000-toneladas-de-carga-en-los-corredores-la-dorada-santa-marta-y-bogota-belencito/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">informativoindustrial.com/infraestructur</span><span class=\"invisible\">a/durante-los-primeros-cinco-meses-del-ano-se-han-movilizado-mas-de-35-000-toneladas-de-carga-en-los-corredores-la-dorada-santa-marta-y-bogota-belencito/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:54:36", "timestamp_epochs": 1593039276, "tweet_id": "1275925320877707264", "tweet_url": "/Gus19662/status/1275925320877707264", "user_id": "1211752273820340224", "username": "Democracio Ultra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "melygiraldo10", "text": "4 a\u00f1os para salvar el agua de Bogot\u00e1, un especial de EL TIEMPO para no perderse http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\u00a0\u2026 v\u00eda @ELTIEMPO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4 <strong>a\u00f1os</strong> para salvar el agua de <strong>Bogot\u00e1</strong>, un especial de EL TIEMPO para no perderse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sC8AD67d99\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/Multimedia/esp</span><span class=\"invisible\">eciales/salvar_agua_bogota/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>ELTIEMPO</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:54:25", "timestamp_epochs": 1457999665, "tweet_id": "709528139261681664", "tweet_url": "/melygiraldo10/status/709528139261681664", "user_id": "347442453", "username": "Melis Giraldo G \u2600", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709521275501285376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "mensajero2268", "text": "@Bogota @PoliciaBogota encuanto esta el porcentaje total este a\u00f1o?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57664761\" dir=\"ltr\" href=\"/Bogota\"><s>@</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2255584429\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaBogota\"><s>@</s><b>PoliciaBogota</b></a> encuanto esta el porcentaje total este <strong>a\u00f1o</strong>?</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:50:31", "timestamp_epochs": 1457999431, "tweet_id": "709527157064781824", "tweet_url": "/mensajero2268/status/709527157064781824", "user_id": "382402806", "username": "#PETRO SI CUMPLI\u00d3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sami_ava", "text": "4 a\u00f1os para salvar el agua de Bogot\u00e1, un especial de EL TIEMPO para no perderse http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\u00a0\u2026 v\u00eda @ELTIEMPO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4 <strong>a\u00f1os</strong> para salvar el agua de <strong>Bogot\u00e1</strong>, un especial de EL TIEMPO para no perderse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DxJWCPynZe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/Multimedia/esp</span><span class=\"invisible\">eciales/salvar_agua_bogota/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>ELTIEMPO</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:50:06", "timestamp_epochs": 1457999406, "tweet_id": "709527054153355265", "tweet_url": "/sami_ava/status/709527054153355265", "user_id": "1001813904", "username": "Sandra Agudelo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdi-xEjW0AAl5gs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "bolsaanimalista", "text": "Juana busca hogar en #Bogot\u00e1 \n2 a\u00f1os, mediana. M\u00e1s info bolsaAnimalista@gmail.com pic.twitter.com/K526u3aVDs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juana busca hogar en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> \n2 <strong>a\u00f1os</strong>, mediana. M\u00e1s info bolsaAnimalista@gmail.com <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K526u3aVDs\">pic.twitter.com/K526u3aVDs</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:48:57", "timestamp_epochs": 1457999337, "tweet_id": "709526762506620928", "tweet_url": "/bolsaanimalista/status/709526762506620928", "user_id": "2766754391", "username": "Bolsa Animalista", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdi918uW4AAuMzq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "9soro", "text": "Ya tengo tres diferentes a\u00f1os de Nacimiento 1960 - 61 - 62 varios lugares C\u00facuta Bogot\u00e1 Oca\u00f1a (?) pic.twitter.com/ccOCPvM0L6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tengo tres diferentes <strong>a\u00f1os</strong> de Nacimiento 1960 - 61 - 62 varios lugares C\u00facuta <strong>Bogot\u00e1</strong> Oca\u00f1a (?) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ccOCPvM0L6\">pic.twitter.com/ccOCPvM0L6</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:44:38", "timestamp_epochs": 1457999078, "tweet_id": "709525675997323265", "tweet_url": "/9soro/status/709525675997323265", "user_id": "147343635", "username": "Ma. Sorocaima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saritabolivars", "text": "4 a\u00f1os para salvar el agua de Bogot\u00e1, un especial de EL TIEMPO para no perderse http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\u00a0\u2026 v\u00eda @ELTIEMPO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4 <strong>a\u00f1os</strong> para salvar el agua de <strong>Bogot\u00e1</strong>, un especial de EL TIEMPO para no perderse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UYrVv7nM7p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/Multimedia/esp</span><span class=\"invisible\">eciales/salvar_agua_bogota/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>ELTIEMPO</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:37:40", "timestamp_epochs": 1457998660, "tweet_id": "709523924980273152", "tweet_url": "/saritabolivars/status/709523924980273152", "user_id": "221457187", "username": "sara maria", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LunesDeGanarSeguidorespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdi4aQlWwAA7H7R.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BogotaVergon", "text": "Quiero iniciar semana santa con buen sexo mujeres, soy de Bogota tengo 22 a\u00f1os #LunesDeGanarSeguidorespic.twitter.com/BvoIP7GCbR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero iniciar semana santa con buen sexo mujeres, soy de <strong>Bogota</strong> tengo 22 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LunesDeGanarSeguidores?src=hash\"><s>#</s><b>LunesDeGanarSeguidores</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BvoIP7GCbR\">pic.twitter.com/BvoIP7GCbR</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:20:54", "timestamp_epochs": 1457997654, "tweet_id": "709519703463616512", "tweet_url": "/BogotaVergon/status/709519703463616512", "user_id": "3038116685", "username": "julian Bogota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstaFotoMe", "Locaci\u00f3n", "A\u00f1o", "EstaFotoMe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BC85HyPsGWG/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PharoValkyrias", "text": "#EstaFotoMe : (termina la oraci\u00f3n)\n#Locaci\u00f3n : Centro de Bogot\u00e1\n#A\u00f1o : 2016\n\n#EstaFotoMe\u2026 https://www.instagram.com/p/BC85HyPsGWG/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstaFotoMe?src=hash\"><s>#</s><b>EstaFotoMe</b></a> : (termina la oraci\u00f3n)\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Locaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Locaci\u00f3n</b></a> : Centro de <strong>Bogot\u00e1</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/A%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b><strong>A\u00f1o</strong></b></a> : 2016\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstaFotoMe?src=hash\"><s>#</s><b>EstaFotoMe</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BC85HyPsGWG/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/twVTMiEGXi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BC85HyPsGWG/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BC85HyPsGWG/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:12:37", "timestamp_epochs": 1457997157, "tweet_id": "709517619049721856", "tweet_url": "/PharoValkyrias/status/709517619049721856", "user_id": "3383946472", "username": "Pharo de Valkyrias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/angelamrobledo/status/709480558875770881"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DazaAlfredo", "text": "Bogot\u00e1 durante estos 4 a\u00f1os padecer\u00e1 la versi\u00f3n paramilitar de Pe\u00f1alosa https://twitter.com/angelamrobledo/status/709480558875770881\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> durante estos 4 <strong>a\u00f1os</strong> padecer\u00e1 la versi\u00f3n paramilitar de Pe\u00f1alosa <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/angelamrobledo/status/709480558875770881\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7ry5kIyhcv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/angelamrobledo/status/709480558875770881\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/angelamrobledo</span><span class=\"invisible\">/status/709480558875770881</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:01:16", "timestamp_epochs": 1457996476, "tweet_id": "709514763315879936", "tweet_url": "/DazaAlfredo/status/709514763315879936", "user_id": "632472084", "username": "ALANDADO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709511064325586944", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "KimBear88", "user_id": "448250679"}], "retweets": 0, "screen_name": "akasha_JB_ELF", "text": "@KimBear88 no creo es dif\u00edcil por eso llevo a\u00f1os fuera de la ciudad por q Bogot\u00e1 no tiene oportunidades en mi campo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"448250679\" dir=\"ltr\" href=\"/KimBear88\"><s>@</s><b>KimBear88</b></a> no creo es dif\u00edcil por eso llevo <strong>a\u00f1os</strong> fuera de la ciudad por q <strong>Bogot\u00e1</strong> no tiene oportunidades en mi campo.</p>", "timestamp": "2016-03-14T22:57:47", "timestamp_epochs": 1457996267, "tweet_id": "709513888409231362", "tweet_url": "/akasha_JB_ELF/status/709513888409231362", "user_id": "217477170", "username": "Akasha_Vam", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdivNx6WEAA9bxC.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["http://bit.ly/250NKkr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "NoticiasRCN", "text": "En lo corrido del a\u00f1o se han impuesto m\u00e1s de 285 comparendos ambientales en Bogot\u00e1. http://bit.ly/250NKkr\u00a0pic.twitter.com/J2swF9uTft", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En lo corrido del <strong>a\u00f1o</strong> se han impuesto m\u00e1s de 285 comparendos ambientales en <strong>Bogot\u00e1</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/250NKkr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SqidRx98nI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/250NKkr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/250NKkr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J2swF9uTft\">pic.twitter.com/J2swF9uTft</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:55:05", "timestamp_epochs": 1457996105, "tweet_id": "709513205882597377", "tweet_url": "/NoticiasRCN/status/709513205882597377", "user_id": "35013719", "username": "Noticias RCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "catamaterile", "text": "Hace unos a\u00f1os el slogan de Bogot\u00e1 era \"2.600 metros m\u00e1s cerca de las estrellas\"\nAhora podr\u00eda ser \"2.600 segundos m\u00e1s cerca de la mierda\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace unos <strong>a\u00f1os</strong> el slogan de <strong>Bogot\u00e1</strong> era \"2.600 metros m\u00e1s cerca de las estrellas\"\nAhora podr\u00eda ser \"2.600 segundos m\u00e1s cerca de la mierda\"</p>", "timestamp": "2016-03-14T22:33:20", "timestamp_epochs": 1457994800, "tweet_id": "709507734064996354", "tweet_url": "/catamaterile/status/709507734064996354", "user_id": "273730353", "username": "La Cata con Botas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.noticiascolombianas.com.co/index.php/255222/en-lo-corrido-del-ano-se-han-impuesto-mas-de-285-comparendos-ambientales-en-bogota/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "combocolombiana", "text": "En lo corrido del a\u00f1o se han impuesto m\u00e1s de 285 comparendos ambientales en Bogot\u00e1 http://www.noticiascolombianas.com.co/index.php/255222/en-lo-corrido-del-ano-se-han-impuesto-mas-de-285-comparendos-ambientales-en-bogota/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En lo corrido del <strong>a\u00f1o</strong> se han impuesto m\u00e1s de 285 comparendos ambientales en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.noticiascolombianas.com.co/index.php/255222/en-lo-corrido-del-ano-se-han-impuesto-mas-de-285-comparendos-ambientales-en-bogota/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XORPgjl6Z6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.noticiascolombianas.com.co/index.php/255222/en-lo-corrido-del-ano-se-han-impuesto-mas-de-285-comparendos-ambientales-en-bogota/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiascolombianas.com.co/index.php/2552</span><span class=\"invisible\">22/en-lo-corrido-del-ano-se-han-impuesto-mas-de-285-comparendos-ambientales-en-bogota/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:32:03", "timestamp_epochs": 1457994723, "tweet_id": "709507412579979264", "tweet_url": "/combocolombiana/status/709507412579979264", "user_id": "3091317357", "username": "Noticias Colombianas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauraCruzV", "text": "Habr\u00e1 que poner velas para que @LanaDelRey venga este a\u00f1o a Bogot\u00e1 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00e1 que poner velas para que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45266183\" dir=\"ltr\" href=\"/LanaDelRey\"><s>@</s><b>LanaDelRey</b></a> venga este <strong>a\u00f1o</strong> a <strong>Bogot\u00e1</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Raising hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Raising hands (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:24:45", "timestamp_epochs": 1457994285, "tweet_id": "709505576116625410", "tweet_url": "/LauraCruzV/status/709505576116625410", "user_id": "217280818", "username": "Laura Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1U2gLZy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bogotacity", "text": ".#Bogota: En lo corrido del a\u00f1o se han impuesto m\u00e1s de 285 comparendos ambientales en Bogot\u00e1 http://ift.tt/1U2gLZy\u00a0 \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a>: En lo corrido del <strong>a\u00f1o</strong> se han impuesto m\u00e1s de 285 comparendos ambientales en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1U2gLZy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eNFwRR7jDB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1U2gLZy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1U2gLZy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \u2026</p>", "timestamp": "2016-03-14T22:23:59", "timestamp_epochs": 1457994239, "tweet_id": "709505379554742272", "tweet_url": "/bogotacity/status/709505379554742272", "user_id": "355090439", "username": "Bogot\u00e1 City", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/elFuribista/status/709453655771095040"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "pedrosalazar420", "text": "Este concejal...Fue un peligro$o enemigo  del Progreso de Bogota en los 4 a\u00f1os de la ColombiaHumana.\n@petrogustavohttps://twitter.com/elFuribista/status/709453655771095040\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Este concejal...Fue un peligro$o enemigo  del Progreso de <strong>Bogota</strong> en los 4 <strong>a\u00f1os</strong> de la ColombiaHumana.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elFuribista/status/709453655771095040\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AFhegCRu1Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elFuribista/status/709453655771095040\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elFuribista/st</span><span class=\"invisible\">atus/709453655771095040</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:22:13", "timestamp_epochs": 1457994133, "tweet_id": "709504935923224577", "tweet_url": "/pedrosalazar420/status/709504935923224577", "user_id": "546871427", "username": "El ajedrecista...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogotadays"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BC8zWReiD07/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesjam7", "text": "Hace un a\u00f1o... #Bogotadays @ Bogot\u00e1, Colombia https://www.instagram.com/p/BC8zWReiD07/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace un <strong>a\u00f1o</strong>... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogotadays?src=hash\"><s>#</s><b>Bogotadays</b></a> @ <strong>Bogot\u00e1</strong>, Colombia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BC8zWReiD07/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kjPPaMKGl4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BC8zWReiD07/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BC8zWReiD07/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:22:10", "timestamp_epochs": 1457994130, "tweet_id": "709504924732809217", "tweet_url": "/cesjam7/status/709504924732809217", "user_id": "17741450", "username": "C\u00e9sar Aquino M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MunetonAna", "text": "Alguien que me recomiende un servicio de internet y televisi\u00f3n en Bogot\u00e1 ya que @ClaroColombia sube los precios dos veces al a\u00f1o sin avisar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien que me recomiende un servicio de internet y televisi\u00f3n en <strong>Bogot\u00e1</strong> ya que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"596814719\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaroColombia\"><s>@</s><b>ClaroColombia</b></a> sube los precios dos veces al <strong>a\u00f1o</strong> sin avisar.</p>", "timestamp": "2016-03-14T21:36:08", "timestamp_epochs": 1457991368, "tweet_id": "709493340979466241", "tweet_url": "/MunetonAna/status/709493340979466241", "user_id": "136111405", "username": "La Mu\u00f1etona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "709484530390974464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ecogranjero", "user_id": "1423824241"}], "retweets": 0, "screen_name": "sergioloam", "text": "@Ecogranjero @petrogustavo pues en 4 a\u00f1os de gobierno no cambio a Bogot\u00e1, menos va poder cambiar el mundo PETRARDO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1423824241\" dir=\"ltr\" href=\"/Ecogranjero\"><s>@</s><b>Ecogranjero</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> pues en 4 <strong>a\u00f1os</strong> de gobierno no cambio a <strong>Bogot\u00e1</strong>, menos va poder cambiar el mundo PETRARDO</p>", "timestamp": "2016-03-14T21:26:30", "timestamp_epochs": 1457990790, "tweet_id": "709490916055257088", "tweet_url": "/sergioloam/status/709490916055257088", "user_id": "565885535", "username": "sergio losada amaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "709443649814319104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HOLLMANMORRIS", "user_id": "87266285"}], "retweets": 0, "screen_name": "ingluiscastro", "text": "@HOLLMANMORRIS no conceb\u00ed  a Bogot\u00e1 de 4 a\u00f1os deshumana sin gobierno..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87266285\" dir=\"ltr\" href=\"/HOLLMANMORRIS\"><s>@</s><b>HOLLMANMORRIS</b></a> no conceb\u00ed  a <strong>Bogot\u00e1</strong> de 4 <strong>a\u00f1os</strong> deshumana sin gobierno..</p>", "timestamp": "2016-03-14T21:23:40", "timestamp_epochs": 1457990620, "tweet_id": "709490200209133574", "tweet_url": "/ingluiscastro/status/709490200209133574", "user_id": "226636910", "username": "Luis Carlos Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "614847470594600960", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TuTicket_Co", "user_id": "327575684"}], "retweets": 1, "screen_name": "marimarvc", "text": "@TuTicket_Co @CHAYANNEMUSIC presente en Bogot\u00e1 al mejor concierto del a\u00f1o gracias por esta alegr\u00eda!! Fan de coraz\u00f3n x-100pre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327575684\" dir=\"ltr\" href=\"/TuTicket_Co\"><s>@</s><b>TuTicket_Co</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29749448\" dir=\"ltr\" href=\"/CHAYANNEMUSIC\"><s>@</s><b>CHAYANNEMUSIC</b></a> presente en <strong>Bogot\u00e1</strong> al mejor concierto del <strong>a\u00f1o</strong> gracias por esta alegr\u00eda!! Fan de coraz\u00f3n x-100pre</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:35:33", "timestamp_epochs": 1435448133, "tweet_id": "614940160246067202", "tweet_url": "/marimarvc/status/614940160246067202", "user_id": "208029739", "username": "MARCEVC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Katerinvivasv", "text": "Hace a\u00f1os no ve\u00eda un emo de verdad aqu\u00ed en Bogota.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace <strong>a\u00f1os</strong> no ve\u00eda un emo de verdad aqu\u00ed en <strong>Bogota</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:19:57", "timestamp_epochs": 1435447197, "tweet_id": "614936230933958656", "tweet_url": "/Katerinvivasv/status/614936230933958656", "user_id": "608173514", "username": "Katerin Vivas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VientoSonorosColombianos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIiwjtgXAAANAJG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vientosderock", "text": "HOY los #VientoSonorosColombianos mover\u00e1n Bogot\u00e1; 30 a\u00f1os de @Infexionrapunk con las @1280Almas. ALEGR\u00cdA PUNKERA!pic.twitter.com/nyzgy2w4Fv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HOY los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VientoSonorosColombianos?src=hash\"><s>#</s><b>VientoSonorosColombianos</b></a> mover\u00e1n <strong>Bogot\u00e1</strong>; 30 <strong>a\u00f1os</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157934323\" dir=\"ltr\" href=\"/Infexionrapunk\"><s>@</s><b>Infexionrapunk</b></a> con las <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54906529\" dir=\"ltr\" href=\"/1280Almas\"><s>@</s><b>1280Almas</b></a>. ALEGR\u00cdA PUNKERA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nyzgy2w4Fv\">pic.twitter.com/nyzgy2w4Fv</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T23:16:57", "timestamp_epochs": 1435447017, "tweet_id": "614935477423075329", "tweet_url": "/vientosderock/status/614935477423075329", "user_id": "1392398149", "username": "VIENT0S DE ROCK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Katjktp", "text": "Hoy se presenta @Infexionrapunk I.R.A. en Bogot\u00e1 para celebrar sus 30 a\u00f1os. \u00a1Disfr\u00fatenlo! Lamentablemente es otro evento que me pierdo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se presenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157934323\" dir=\"ltr\" href=\"/Infexionrapunk\"><s>@</s><b>Infexionrapunk</b></a> I.R.A. en <strong>Bogot\u00e1</strong> para celebrar sus 30 <strong>a\u00f1os</strong>. \u00a1Disfr\u00fatenlo! Lamentablemente es otro evento que me pierdo.</p>", "timestamp": "2015-06-27T22:51:33", "timestamp_epochs": 1435445493, "tweet_id": "614929084905357312", "tweet_url": "/Katjktp/status/614929084905357312", "user_id": "128378328", "username": "Kat Triana Jktp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614874215049732096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClaraLopezObre", "user_id": "126832572"}], "retweets": 0, "screen_name": "sanpaospe201011", "text": "@ClaraLopezObre ya no mas polo en bogota esa desgracia no puede durar mas en 12 a\u00f1os santo dios que nos ayude neces un verdadero alcalde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126832572\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaraLopezObre\"><s>@</s><b>ClaraLopezObre</b></a> ya no mas polo en <strong>bogota</strong> esa desgracia no puede durar mas en 12 <strong>a\u00f1os</strong> santo dios que nos ayude neces un verdadero alcalde</p>", "timestamp": "2015-06-27T22:17:20", "timestamp_epochs": 1435443440, "tweet_id": "614920474921824256", "tweet_url": "/sanpaospe201011/status/614920474921824256", "user_id": "3223034582", "username": "Santiago pastrana ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3LTbklOO5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ruidiaz_ddhh", "text": "Durante este a\u00f1o (Febrero-Marzo) en Colegios de Bogot\u00e1 sean presentado 167 \"incidentes\" (apu\u00f1alados) con armas... http://fb.me/3LTbklOO5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante este <strong>a\u00f1o</strong> (Febrero-Marzo) en Colegios de <strong>Bogot\u00e1</strong> sean presentado 167 \"incidentes\" (apu\u00f1alados) con armas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3LTbklOO5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X6T5W8tDMm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3LTbklOO5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3LTbklOO5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:09:31", "timestamp_epochs": 1435442971, "tweet_id": "614918507638059008", "tweet_url": "/ruidiaz_ddhh/status/614918507638059008", "user_id": "216557724", "username": "\ud835\ude1a\ud835\ude26\ud835\ude24\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude35\ud835\ude30 \ud835\ude22 \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud83d\udc26", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sxleon", "text": "@Tropibogota boletas gratis para los que cumplimos a\u00f1os el d\u00eda del concierto de Carlos vives en bogota? Superrrrr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211940425\" dir=\"ltr\" href=\"/TropiBogota\"><s>@</s><b>Tropibogota</b></a> boletas gratis para los que cumplimos <strong>a\u00f1os</strong> el d\u00eda del concierto de Carlos vives en <strong>bogota</strong>? Superrrrr</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:46:51", "timestamp_epochs": 1435441611, "tweet_id": "614912803502170112", "tweet_url": "/sxleon/status/614912803502170112", "user_id": "188297777", "username": "SX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ejqs", "text": "Asi como va el clima, dentro de unos a\u00f1os a bogota no se le dira la nevera; se le dira el Horno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asi como va el clima, dentro de unos <strong>a\u00f1os</strong> a <strong>bogota</strong> no se le dira la nevera; se le dira el Horno.</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:46:32", "timestamp_epochs": 1435441592, "tweet_id": "614912722908643328", "tweet_url": "/ejqs/status/614912722908643328", "user_id": "622408932", "username": "JQuintero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Recordando", "Cumplea\u00f1osMIRA2014"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIibwTJWEAAXvGN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CIibwstW8AEhYd6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyferherrera", "text": "#Recordando #Cumplea\u00f1osMIRA2014 en Bogot\u00e1 \n14 a\u00f1os practicando el mira\u00edsmo, 14 a\u00f1os de mucha felicidad pic.twitter.com/r2ywSG83aW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Recordando?src=hash\"><s>#</s><b>Recordando</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cumplea%C3%B1osMIRA2014?src=hash\"><s>#</s><b>Cumplea\u00f1osMIRA2014</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong> \n14 <strong>a\u00f1os</strong> practicando el mira\u00edsmo, 14 <strong>a\u00f1os</strong> de mucha felicidad <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/r2ywSG83aW\">pic.twitter.com/r2ywSG83aW</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:46:05", "timestamp_epochs": 1435441565, "tweet_id": "614912611264667649", "tweet_url": "/soyferherrera/status/614912611264667649", "user_id": "166222378", "username": "Fer Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1", "GrandeOspina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karitoCen", "text": "Ospina: podr\u00edas tapar hasta los huecos de #Bogot\u00e1... Y hasta tantos a\u00f1os de mal gobierno en la ciudad #GrandeOspina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ospina: podr\u00edas tapar hasta los huecos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a>... Y hasta tantos <strong>a\u00f1os</strong> de mal gobierno en la ciudad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GrandeOspina?src=hash\"><s>#</s><b>GrandeOspina</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:10:12", "timestamp_epochs": 1435439412, "tweet_id": "614903578143162368", "tweet_url": "/karitoCen/status/614903578143162368", "user_id": "239027191", "username": "Carolina Cendales B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/49PNQL9x3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anibalgilpernia", "text": "Julio C\u00e9sar Arreaza B: \u00daltimo a\u00f1o de Bol\u00edvar\n\nLuego de instalarse en Bogot\u00e1 el Congreso Constituyente de... http://fb.me/49PNQL9x3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julio C\u00e9sar Arreaza B: \u00daltimo <strong>a\u00f1o</strong> de Bol\u00edvar\n\nLuego de instalarse en <strong>Bogot\u00e1</strong> el Congreso Constituyente de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/49PNQL9x3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nc1vlbzMjd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/49PNQL9x3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/49PNQL9x3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:09:01", "timestamp_epochs": 1435435741, "tweet_id": "614888183180959745", "tweet_url": "/anibalgilpernia/status/614888183180959745", "user_id": "132357810", "username": "Galileo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6CJmKNQwm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anibalgilpernia", "text": "Julio C\u00e9sar Arreaza B: \u00daltimo a\u00f1o de Bol\u00edvar - Luego de instalarse en Bogot\u00e1 el Congreso Constituyente de... http://fb.me/6CJmKNQwm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julio C\u00e9sar Arreaza B: \u00daltimo <strong>a\u00f1o</strong> de Bol\u00edvar - Luego de instalarse en <strong>Bogot\u00e1</strong> el Congreso Constituyente de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6CJmKNQwm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PktWigZWpl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6CJmKNQwm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6CJmKNQwm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:05:17", "timestamp_epochs": 1435435517, "tweet_id": "614887242356649985", "tweet_url": "/anibalgilpernia/status/614887242356649985", "user_id": "132357810", "username": "Galileo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Au_tumne", "text": "Esta es la Bogot\u00e1 de mis 7 a\u00f1os, tal vez menos, cuando siempre amanec\u00eda lloviendo y los dias eran fr\u00edos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta es la <strong>Bogot\u00e1</strong> de mis 7 <strong>a\u00f1os</strong>, tal vez menos, cuando siempre amanec\u00eda lloviendo y los dias eran fr\u00edos.</p>", "timestamp": "2015-06-27T20:02:32", "timestamp_epochs": 1435435352, "tweet_id": "614886552016175104", "tweet_url": "/Au_tumne/status/614886552016175104", "user_id": "352764726", "username": "Mar\u00eda Sadness. \ud83e\udd96", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "9000x", "text": "Cuando uno lee \"Conoce esta nueva tendencia en Bogot\u00e1\" quiere decir que estuvo de moda hace 3 a\u00f1os en alguna parte del mundo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando uno lee \"Conoce esta nueva tendencia en <strong>Bogot\u00e1</strong>\" quiere decir que estuvo de moda hace 3 <strong>a\u00f1os</strong> en alguna parte del mundo</p>", "timestamp": "2015-06-27T19:52:30", "timestamp_epochs": 1435434750, "tweet_id": "614884027363917824", "tweet_url": "/9000x/status/614884027363917824", "user_id": "130033050", "username": "108", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.change.org/p/secretar%C3%ADa-distrital-de-ambiente-de-bogot%C3%A1-evite-la-tala-injustificada-de-un-pino-cipr%C3%A9s-de-30-a%C3%B1os?recruiter=329699692&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_twitter_responsive"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ginna_F", "text": "Secretar\u00eda Distrital de Ambiente de Bogot\u00e1: Evite la tala injustificada de un pino cipr\u00e9s de 30 a\u00f1os!... https://www.change.org/p/secretar%C3%ADa-distrital-de-ambiente-de-bogot%C3%A1-evite-la-tala-injustificada-de-un-pino-cipr%C3%A9s-de-30-a%C3%B1os?recruiter=329699692&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_twitter_responsive\u00a0\u2026 via @Change", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secretar\u00eda Distrital de Ambiente de <strong>Bogot\u00e1</strong>: Evite la tala injustificada de un pino cipr\u00e9s de 30 <strong>a\u00f1os</strong>!... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.change.org/p/secretar%C3%ADa-distrital-de-ambiente-de-bogot%C3%A1-evite-la-tala-injustificada-de-un-pino-cipr%C3%A9s-de-30-a%C3%B1os?recruiter=329699692&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eToOQgzsFp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.change.org/p/secretar%C3%ADa-distrital-de-ambiente-de-bogot%C3%A1-evite-la-tala-injustificada-de-un-pino-cipr%C3%A9s-de-30-a%C3%B1os?recruiter=329699692&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">change.org/p/secretar%C3%</span><span class=\"invisible\">ADa-distrital-de-ambiente-de-bogot%C3%A1-evite-la-tala-injustificada-de-un-pino-cipr%C3%A9s-de-30-a%C3%B1os?recruiter=329699692&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15947602\" dir=\"ltr\" href=\"/Change\"><s>@</s><b>Change</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T19:26:46", "timestamp_epochs": 1435433206, "tweet_id": "614877551253680128", "tweet_url": "/Ginna_F/status/614877551253680128", "user_id": "373003171", "username": "Ginna_F", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["punk"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1BHPb4G"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Amplificadotv", "text": "HOY @Infexionrapunk celebrar\u00e1 sus 30 a\u00f1os junto a las @1280Almas en Bogot\u00e1. Amplif\u00edcalos con \"Firmes\" http://bit.ly/1BHPb4G\u00a0 #punk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HOY <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157934323\" dir=\"ltr\" href=\"/Infexionrapunk\"><s>@</s><b>Infexionrapunk</b></a> celebrar\u00e1 sus 30 <strong>a\u00f1os</strong> junto a las <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54906529\" dir=\"ltr\" href=\"/1280Almas\"><s>@</s><b>1280Almas</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong>. Amplif\u00edcalos con \"Firmes\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1BHPb4G\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AGlYyxI14y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1BHPb4G\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1BHPb4G</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/punk?src=hash\"><s>#</s><b>punk</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T19:24:21", "timestamp_epochs": 1435433061, "tweet_id": "614876943348068352", "tweet_url": "/Amplificadotv/status/614876943348068352", "user_id": "360189435", "username": "Amplificado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIhw16IVAAAS7di.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "wilcheschaux", "text": "Hoy vuelve a m\u00ed la imagen que me qued\u00f3 de Bogot\u00e1 cuando me trajeron a vivir aqu\u00ed a los 3 a\u00f1os\n. pic.twitter.com/VbNkBB3lEk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy vuelve a m\u00ed la imagen que me qued\u00f3 de <strong>Bogot\u00e1</strong> cuando me trajeron a vivir aqu\u00ed a los 3 <strong>a\u00f1os</strong>\n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VbNkBB3lEk\">pic.twitter.com/VbNkBB3lEk</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T18:38:35", "timestamp_epochs": 1435430315, "tweet_id": "614865422463205376", "tweet_url": "/wilcheschaux/status/614865422463205376", "user_id": "248001840", "username": "wilcheschaux", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "axfgt", "text": "Dice @petrogustavo Un candidato actual a alcald\u00eda de Bogot\u00e1 confeso que hace a\u00f1os viajaba a consumir marihuana a Amsterdam Doble moral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dice <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> Un candidato actual a alcald\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> confeso que hace <strong>a\u00f1os</strong> viajaba a consumir marihuana a Amsterdam Doble moral</p>", "timestamp": "2015-06-27T18:23:29", "timestamp_epochs": 1435429409, "tweet_id": "614861623522652160", "tweet_url": "/axfgt/status/614861623522652160", "user_id": "103686602", "username": "Alex Granados Trujillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614853226635108353", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClaraLopezObre", "user_id": "126832572"}], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiAnalisis", "text": "@ClaraLopezObre sea la alcaldesa de de ciudad Bol\u00edvar,  no la de Bogot\u00e1 quien no quiere al polo,  no anos progresistas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126832572\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaraLopezObre\"><s>@</s><b>ClaraLopezObre</b></a> sea la alcaldesa de de ciudad Bol\u00edvar,  no la de <strong>Bogot\u00e1</strong> quien no quiere al polo,  no <strong>anos</strong> progresistas</p>", "timestamp": "2015-06-27T17:57:13", "timestamp_epochs": 1435427833, "tweet_id": "614855013647695872", "tweet_url": "/ColombiAnalisis/status/614855013647695872", "user_id": "180981116", "username": "#RedPillTheWorld", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JuanchoRois"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://instagram.com/p/4cRCaoIrqd/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "PonchitoCastro", "text": "Est\u00e1 foto con mi hno #JuanchoRois fue en Bogot\u00e1 a\u00f1o 1985, tambi\u00e9n aparece el gran conguero de\u2026 https://instagram.com/p/4cRCaoIrqd/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 foto con mi hno <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuanchoRois?src=hash\"><s>#</s><b>JuanchoRois</b></a> fue en <strong>Bogot\u00e1</strong> <strong>a\u00f1o</strong> 1985, tambi\u00e9n aparece el gran conguero de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/4cRCaoIrqd/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U4u0KQYnZ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/4cRCaoIrqd/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/4cRCaoIrqd/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T17:52:43", "timestamp_epochs": 1435427563, "tweet_id": "614853881709920256", "tweet_url": "/PonchitoCastro/status/614853881709920256", "user_id": "156145163", "username": "Alfonso Castro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["leadership", "woman", "conservador", "colombia", "Bogota"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUGOGqWwAIZg1V.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Franciscovaca", "text": "Con @aodenicholls Directora de la @APCColombia en la celebraci\u00f3n de los 170 a\u00f1os del @soyconservador \n\u00a1Copartidaria y orgullo Conservador!\n\n#leadership #woman #conservador #colombia #Bogota pic.twitter.com/14ZgYV4ztp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117942584\" dir=\"ltr\" href=\"/aodenicholls\"><s>@</s><b>aodenicholls</b></a> Directora de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"475956492\" dir=\"ltr\" href=\"/APCColombia\"><s>@</s><b>APCColombia</b></a> en la celebraci\u00f3n de los 170 <strong>a\u00f1os</strong> del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"285180126\" dir=\"ltr\" href=\"/soyconservador\"><s>@</s><b>soyconservador</b></a> \n\u00a1Copartidaria y orgullo Conservador!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leadership?src=hash\"><s>#</s><b>leadership</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/woman?src=hash\"><s>#</s><b>woman</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/conservador?src=hash\"><s>#</s><b>conservador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/colombia?src=hash\"><s>#</s><b>colombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/14ZgYV4ztp\">pic.twitter.com/14ZgYV4ztp</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:55:09", "timestamp_epochs": 1570492509, "tweet_id": "1181357323509522435", "tweet_url": "/Franciscovaca/status/1181357323509522435", "user_id": "165575097", "username": "Francisco Vaca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/elespectador/status/1181353843025747970"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "richizuluaga", "text": "Aprende Bogot\u00e1!!! \n\nCu\u00e1ntos miles de millones se gastan cada 4 a\u00f1os en la capital??? \n\nPor eso Medell\u00edn avanza y Bogot\u00e1 est\u00e1 en la inmunda. https://twitter.com/elespectador/status/1181353843025747970\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aprende <strong>Bogot\u00e1</strong>!!! \n\nCu\u00e1ntos miles de millones se gastan cada 4 <strong>a\u00f1os</strong> en la capital??? \n\nPor eso Medell\u00edn avanza y <strong>Bogot\u00e1</strong> est\u00e1 en la inmunda. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elespectador/status/1181353843025747970\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V7G5qOnH6y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elespectador/status/1181353843025747970\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elespectador/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1181353843025747970</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:53:07", "timestamp_epochs": 1570492387, "tweet_id": "1181356812945240065", "tweet_url": "/richizuluaga/status/1181356812945240065", "user_id": "133500212", "username": "Ricardo A Zuluaga H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181182751967518721", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cescorcia", "user_id": "41948929"}], "retweets": 0, "screen_name": "saritaasvat", "text": "Bogot\u00e1, el \u00e1rea cafetera, Armenia..bello!  Pero tambi\u00e9n Europa..el euro esta a $1.10 es una de  las m\u00e1s bajas en a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong>, el \u00e1rea cafetera, Armenia..bello!  Pero tambi\u00e9n Europa..el euro esta a $1.10 es una de  las m\u00e1s bajas en <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:45:53", "timestamp_epochs": 1570491953, "tweet_id": "1181354991321276417", "tweet_url": "/saritaasvat/status/1181354991321276417", "user_id": "624485118", "username": "Sara Asvat\ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUCo70WoAEtdaW.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2307, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 27, "reply_to_users": [], "retweets": 235, "screen_name": "Histor1a", "text": "Centro de Bogot\u00e1. A\u00f1os 70. pic.twitter.com/54x7c54CXR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Centro de <strong>Bogot\u00e1</strong>. <strong>A\u00f1os</strong> 70. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/54x7c54CXR\">pic.twitter.com/54x7c54CXR</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:39:30", "timestamp_epochs": 1570491570, "tweet_id": "1181353387243245574", "tweet_url": "/Histor1a/status/1181353387243245574", "user_id": "1025851682368958464", "username": "Historia en Im\u00e1genes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181326024719638528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "relientK", "user_id": "1679071"}], "retweets": 0, "screen_name": "stiven_108", "text": "Excelente selecci\u00f3n... Who i am hates who i've  been, con esa canci\u00f3n los conoc\u00ed hace 11 a\u00f1os aqu\u00ed en Bogot\u00e1 Colombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente selecci\u00f3n... Who i am hates who i've  been, con esa canci\u00f3n los conoc\u00ed hace 11 <strong>a\u00f1os</strong> aqu\u00ed en <strong>Bogot\u00e1</strong> Colombia</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:37:05", "timestamp_epochs": 1570491425, "tweet_id": "1181352777148239872", "tweet_url": "/stiven_108/status/1181352777148239872", "user_id": "402745500", "username": "Stiven Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rodrigo27482643", "text": "MIGUEL URIBE, .......ES LA SALVACI\u00d3N DE BOGOT\u00c1.\n\nSi no quieren retroceder 30 - 40 a\u00f1os no BOTEN SU VOTO !!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MIGUEL URIBE, .......ES LA SALVACI\u00d3N DE <strong>BOGOT\u00c1</strong>.\n\nSi no quieren retroceder 30 - 40 <strong>a\u00f1os</strong> no BOTEN SU VOTO !!!!</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:35:19", "timestamp_epochs": 1570491319, "tweet_id": "1181352333227237376", "tweet_url": "/Rodrigo27482643/status/1181352333227237376", "user_id": "1121599371429253120", "username": "RodrigodeJes\u00fas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NoticiasTeleAmigapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUBBiiW4AAC67J.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Canalteleamiga", "text": "Tercera condena en contra del exalcalde de Bogot\u00e1 Samuel Moreno, que lo obliga a pagar 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n por peculado, apropiaci\u00f3n en favor de terceros y concierto para delinquir agravado, por irregularidades por el contrato de Transmilenio por la calle 26. . #NoticiasTeleAmigapic.twitter.com/N3z8yjldvV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tercera condena en contra del exalcalde de <strong>Bogot\u00e1</strong> Samuel Moreno, que lo obliga a pagar 30 <strong>a\u00f1os</strong> de prisi\u00f3n por peculado, apropiaci\u00f3n en favor de terceros y concierto para delinquir agravado, por irregularidades por el contrato de Transmilenio por la calle 26. . <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasTeleAmiga?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasTeleAmiga</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N3z8yjldvV\">pic.twitter.com/N3z8yjldvV</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:32:25", "timestamp_epochs": 1570491145, "tweet_id": "1181351606065008640", "tweet_url": "/Canalteleamiga/status/1181351606065008640", "user_id": "219339577", "username": "Teleamiga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgujayViniloMCG", "text": "Se han fijado que muchos de los que dicen que el metro en Bogot\u00e1 ser\u00eda un adefesio, viven fuera de Colombia hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se han fijado que muchos de los que dicen que el metro en <strong>Bogot\u00e1</strong> ser\u00eda un adefesio, viven fuera de Colombia hace m\u00e1s de 20 <strong>a\u00f1os</strong>...</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:30:57", "timestamp_epochs": 1570491057, "tweet_id": "1181351235741536258", "tweet_url": "/AgujayViniloMCG/status/1181351235741536258", "user_id": "1112712612", "username": "MaikelCastilloG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181220567061544961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "juankvillazon", "text": "El modelo de izquierda de 12 a\u00f1os en Bogot\u00e1 no se puede volver a repetir, @MetroBogota inicia y debe continuar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El modelo de izquierda de 12 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong> no se puede volver a repetir, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"919153585\" dir=\"ltr\" href=\"/MetroBogota\"><s>@</s><b>MetroBogota</b></a> inicia y debe continuar</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:28:07", "timestamp_epochs": 1570490887, "tweet_id": "1181350521409609730", "tweet_url": "/juankvillazon/status/1181350521409609730", "user_id": "3039184847", "username": "JuanCamilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MauricioMG22", "text": "Dizque despedida de Ronaldinho en Bogot\u00e1 jajjajaja. Si ese se retir\u00f3 del f\u00fatbol como hace 10 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dizque despedida de Ronaldinho en <strong>Bogot\u00e1</strong> jajjajaja. Si ese se retir\u00f3 del f\u00fatbol como hace 10 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:26:22", "timestamp_epochs": 1570490782, "tweet_id": "1181350080013578240", "tweet_url": "/MauricioMG22/status/1181350080013578240", "user_id": "2216135010", "username": "Mauricio. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180987668953522177", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}, {"screen_name": "QuinteroCalle", "user_id": "36276135"}], "retweets": 0, "screen_name": "pipepolice1405", "text": "Deber\u00eda hacer campa\u00f1a en en Bogot\u00e1, no dudo que ser\u00eda el alcalde, se\u00f1orita nos hace un favor al recomendarlo, no sabe cu\u00e1ntos votos a perdido, usted no vive ac\u00e1 y el candidato que usted recomienda  no viv\u00eda hace 15 a\u00f1os, \u00bfcomo conocen lo que realmente queremos los Medellinenses?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00eda hacer campa\u00f1a en en <strong>Bogot\u00e1</strong>, no dudo que ser\u00eda el alcalde, se\u00f1orita nos hace un favor al recomendarlo, no sabe cu\u00e1ntos votos a perdido, usted no vive ac\u00e1 y el candidato que usted recomienda  no viv\u00eda hace 15 <strong>a\u00f1os</strong>, \u00bfcomo conocen lo que realmente queremos los Medellinenses?</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:26:00", "timestamp_epochs": 1570490760, "tweet_id": "1181349989244706817", "tweet_url": "/pipepolice1405/status/1181349989244706817", "user_id": "748202820193648644", "username": "Cristian Arbelaez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180655392214470657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dcRadioBogota", "user_id": "189218472"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "KankelHF", "text": "Los vi hace 2 a\u00f1os en chile, esperaba este a\u00f1o la crew completa.Hubiera sido ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los vi hace 2 <strong>a\u00f1os</strong> en chile, esperaba este <strong>a\u00f1o</strong> la crew completa.Hubiera sido <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Raising hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Raising hands\"/></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:25:18", "timestamp_epochs": 1570490718, "tweet_id": "1181349813960527874", "tweet_url": "/KankelHF/status/1181349813960527874", "user_id": "1181031042121113600", "username": "Kankel HF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abetouring4", "text": "Celebr\u00e9 a la distancia cuando gan\u00f3 Moreno la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1. Hoy con mucha m\u00e1s fuerza celebro su condena. 33 a\u00f1os, un ladr\u00f3n que estudi\u00f3 en el Rosario, Andes y Harvard. Condena ejemplar. No es un perseguido pol\u00edtico, delincuente como muchos, ojal\u00e1 a Uribe se le condene.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celebr\u00e9 a la distancia cuando gan\u00f3 Moreno la Alcald\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Hoy con mucha m\u00e1s fuerza celebro su condena. 33 <strong>a\u00f1os</strong>, un ladr\u00f3n que estudi\u00f3 en el Rosario, Andes y Harvard. Condena ejemplar. No es un perseguido pol\u00edtico, delincuente como muchos, ojal\u00e1 a Uribe se le condene.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:22:34", "timestamp_epochs": 1570490554, "tweet_id": "1181349127231332353", "tweet_url": "/Abetouring4/status/1181349127231332353", "user_id": "1070542298612670464", "username": "@Abetouring", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 69, "links": ["https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1179379727284473858"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 70, "screen_name": "AdamSmithFree", "text": "El obsesivo sue\u00f1o que @petrogustavo , @AidaAvellaE , @IvanCepedaCast , @GustavoBolivar y @PartidoFARC quieren hacer realidad en Colombia. \n\nEn parte lo lograron en Bogot\u00e1 con 12 a\u00f1os de social bacaner\u00eda, ATRACO y socialismo del siglo XXI. \u00a1Y con Nayibe seguro que lo lograr\u00e1n! https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1179379727284473858\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El obsesivo sue\u00f1o que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2202387091\" dir=\"ltr\" href=\"/AidaAvellaE\"><s>@</s><b>AidaAvellaE</b></a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98781946\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanCepedaCast\"><s>@</s><b>IvanCepedaCast</b></a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50981729\" dir=\"ltr\" href=\"/GustavoBolivar\"><s>@</s><b>GustavoBolivar</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"974748966\" dir=\"ltr\" href=\"/PartidoFARC\"><s>@</s><b>PartidoFARC</b></a> quieren hacer realidad en Colombia. \n\nEn parte lo lograron en <strong>Bogot\u00e1</strong> con 12 <strong>a\u00f1os</strong> de social bacaner\u00eda, ATRACO y socialismo del siglo XXI. \u00a1Y con Nayibe seguro que lo lograr\u00e1n! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1179379727284473858\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S3vqK6Dmqt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1179379727284473858\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Dn_Vitocorleon</span><span class=\"invisible\">e/status/1179379727284473858</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:19:57", "timestamp_epochs": 1570490397, "tweet_id": "1181348466284548097", "tweet_url": "/AdamSmithFree/status/1181348466284548097", "user_id": "897488559187386368", "username": "\ud83d\udd14 Adam Smith Liberty\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181236596093411328", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MohaChedraui", "user_id": "183477575"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alejandro_vegan", "text": "Cierto, pero Bogot\u00e1 lleva 4 a\u00f1os tocando fondo. Igual quien haga Monorriel Elevado firma su muerte pol\u00edtica, pero el costo para la ciudad es insostenible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cierto, pero <strong>Bogot\u00e1</strong> lleva 4 <strong>a\u00f1os</strong> tocando fondo. Igual quien haga Monorriel Elevado firma su muerte pol\u00edtica, pero el costo para la ciudad es insostenible.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:19:23", "timestamp_epochs": 1570490363, "tweet_id": "1181348322860290048", "tweet_url": "/Alejandro_vegan/status/1181348322860290048", "user_id": "3354203835", "username": "Alejandro \ud83c\udf33\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf3e #GoVegan\ud83c\udf3f\ud83c\udf0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://canal1.com.co/noticias/justicia/nueva-condena-de-30-anos-al-exalcalde-de-bogota-samuel-moreno/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coindiana", "text": "Nueva condena de 30 a\u00f1os al exalcalde de Bogot\u00e1 Samuel Moreno https://canal1.com.co/noticias/justicia/nueva-condena-de-30-anos-al-exalcalde-de-bogota-samuel-moreno/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva condena de 30 <strong>a\u00f1os</strong> al exalcalde de <strong>Bogot\u00e1</strong> Samuel Moreno <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://canal1.com.co/noticias/justicia/nueva-condena-de-30-anos-al-exalcalde-de-bogota-samuel-moreno/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WsYLt1LHsG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://canal1.com.co/noticias/justicia/nueva-condena-de-30-anos-al-exalcalde-de-bogota-samuel-moreno/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">canal1.com.co/noticias/justi</span><span class=\"invisible\">cia/nueva-condena-de-30-anos-al-exalcalde-de-bogota-samuel-moreno/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:18:47", "timestamp_epochs": 1570490327, "tweet_id": "1181348171701784576", "tweet_url": "/coindiana/status/1181348171701784576", "user_id": "101616039", "username": "victor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://hsbnoticias.co/565034?rs=1400983632"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HSBnoticias", "text": "\u00a130 a\u00f1os de c\u00e1rcel a Samuel Moreno! Nueva condena contra el exalcalde de Bogot\u00e1 https://hsbnoticias.co/565034?rs=1400983632\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a130 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel a Samuel Moreno! Nueva condena contra el exalcalde de <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://hsbnoticias.co/565034?rs=1400983632\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NaqDeeXmCu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://hsbnoticias.co/565034?rs=1400983632\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">hsbnoticias.co/565034?rs=1400</span><span class=\"invisible\">983632</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:16:02", "timestamp_epochs": 1570490162, "tweet_id": "1181347482145558531", "tweet_url": "/HSBnoticias/status/1181347482145558531", "user_id": "569180795", "username": "HSB Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGT7qD1XkAIzoLY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 267, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "UnCaricaturista", "text": "Hoy me hicieron una entrevista linda, que luego ver\u00e1n, sobre c\u00f3mo fue llegar a Bogot\u00e1 y ahora como es irse...ese cale\u00f1o que lleg\u00f3 hace 12 a\u00f1os queriendo ser caricaturista, y ese caricaturista que se va pronto, feliz de poder vivir de sus dibujitos. pic.twitter.com/a5M0jWnS4E", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy me hicieron una entrevista linda, que luego ver\u00e1n, sobre c\u00f3mo fue llegar a <strong>Bogot\u00e1</strong> y ahora como es irse...ese cale\u00f1o que lleg\u00f3 hace 12 <strong>a\u00f1os</strong> queriendo ser caricaturista, y ese caricaturista que se va pronto, feliz de poder vivir de sus dibujitos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a5M0jWnS4E\">pic.twitter.com/a5M0jWnS4E</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:09:03", "timestamp_epochs": 1570489743, "tweet_id": "1181345723322900480", "tweet_url": "/UnCaricaturista/status/1181345723322900480", "user_id": "534679905", "username": "X-tian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181228219938344961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ELTIEMPO", "user_id": "9633802"}, {"screen_name": "VickyDavilaH", "user_id": "242730842"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelitabang", "text": "Este lunes, una jueza de Paloquemao dio el monto de la 3a. condena en contra del exalcalde de Bogot\u00e1, Samuel Moreno Rojas. Por peculado por apropiaci\u00f3n agravado y concierto para delinquir por el caso de la calle 26, el exfuncionario fue sentenciado a 30 a\u00f1os de c\u00e1rcel y una multa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este lunes, una jueza de Paloquemao dio el monto de la 3a. condena en contra del exalcalde de <strong>Bogot\u00e1</strong>, Samuel Moreno Rojas. Por peculado por apropiaci\u00f3n agravado y concierto para delinquir por el caso de la calle 26, el exfuncionario fue sentenciado a 30 <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel y una multa</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:58:50", "timestamp_epochs": 1570489130, "tweet_id": "1181343153619689472", "tweet_url": "/angelitabang/status/1181343153619689472", "user_id": "230824627", "username": "angelita bang", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar       .*       http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar       .*       <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:57:07", "timestamp_epochs": 1548028627, "tweet_id": "1087136975042297856", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087136975042297856", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar              -_              http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar              -_              <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:48:56", "timestamp_epochs": 1548028136, "tweet_id": "1087134916662435841", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087134916662435841", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar               .,               http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar               .,               <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:40:11", "timestamp_epochs": 1548027611, "tweet_id": "1087132713243553793", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087132713243553793", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar              \"`              http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar              \"`              <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:35:44", "timestamp_epochs": 1548027344, "tweet_id": "1087131593792253952", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087131593792253952", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086861465632555009", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoseCuelloB", "user_id": "235029075"}], "retweets": 0, "screen_name": "juancao491", "text": "Y aqu\u00ed llego a respet\u00e1rseles, se les admiraba y se les obedec\u00eda.... Pero resulta q durante 8 a\u00f1os cambi\u00f3 su rol y se volvieron invisibles para el gobierno nal. Y el gobierno distrital fue peor, por q lo ejercieron sus enemigos declarados, los del Polo y la Bogota Humana. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y aqu\u00ed llego a respet\u00e1rseles, se les admiraba y se les obedec\u00eda.... Pero resulta q durante 8 <strong>a\u00f1os</strong> cambi\u00f3 su rol y se volvieron invisibles para el gobierno nal. Y el gobierno distrital fue peor, por q lo ejercieron sus enemigos declarados, los del Polo y la <strong>Bogota</strong> Humana. <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:34:28", "timestamp_epochs": 1548027268, "tweet_id": "1087131276501504001", "tweet_url": "/juancao491/status/1087131276501504001", "user_id": "465176154", "username": "juan Ca", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NepentesEsMiParceropic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxY6lxgWsAIbJlF.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BarrioNepentes", "text": "A\u00f1o 2006, nuestro 1er viaje a la ciudad de Bogot\u00e1, ac\u00e1 en el terminal de transporte camino a la capital. En ese toque fue en @jackassrockbar por la 82, ese d\u00eda compartimos tarima @pornomotora esta fue la foto del recuerdo! Alguien podr\u00eda conseguir ese flyer? #NepentesEsMiParceropic.twitter.com/PU4cuLtUoa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>A\u00f1o</strong> 2006, nuestro 1er viaje a la ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong>, ac\u00e1 en el terminal de transporte camino a la capital. En ese toque fue en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82357524\" dir=\"ltr\" href=\"/jackassrockbar\"><s>@</s><b>jackassrockbar</b></a> por la 82, ese d\u00eda compartimos tarima <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17383537\" dir=\"ltr\" href=\"/pornomotora\"><s>@</s><b>pornomotora</b></a> esta fue la foto del recuerdo! Alguien podr\u00eda conseguir ese flyer? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NepentesEsMiParcero?src=hash\"><s>#</s><b>NepentesEsMiParcero</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PU4cuLtUoa\">pic.twitter.com/PU4cuLtUoa</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:34:25", "timestamp_epochs": 1548027265, "tweet_id": "1087131263289446400", "tweet_url": "/BarrioNepentes/status/1087131263289446400", "user_id": "1085896584674639872", "username": "Nepentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shevsea", "text": "Jajajajajajajaja Colombia es un mierdero. La gente piensa que porque hay un par de edificios altos m\u00e1s en Bogot\u00e1 en 10 a\u00f1os el pa\u00eds se acerca al primer mundo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajajajajajajaja Colombia es un mierdero. La gente piensa que porque hay un par de edificios altos m\u00e1s en <strong>Bogot\u00e1</strong> en 10 <strong>a\u00f1os</strong> el pa\u00eds se acerca al primer mundo.</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:34:10", "timestamp_epochs": 1548027250, "tweet_id": "1087131197501816832", "tweet_url": "/shevsea/status/1087131197501816832", "user_id": "880962982699646976", "username": "Alejandro DH", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OrgulloBOmm"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxNV8vbXQAADc7G.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "BOmm_Bogota", "text": " El @FestivalCentro llega a Bogot\u00e1 para celebrar sus 10 a\u00f1os, a esta fiesta se suman @mouglimusica @1280Almas @duraznomusic @Ohlaville @bituinmusica @AdrianaLucia @dianaburco @Liannamusic artistas #OrgulloBOmm  \n\u00a1Arma tu parche y ve a disfrutar de la buena m\u00fasica! pic.twitter.com/NL4TsEgrQT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/> El <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183418746\" dir=\"ltr\" href=\"/FestivalCentro\"><s>@</s><b>FestivalCentro</b></a> llega a <strong>Bogot\u00e1</strong> para celebrar sus 10 <strong>a\u00f1os</strong>, a esta fiesta se suman <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"739250426525192193\" dir=\"ltr\" href=\"/mouglimusica\"><s>@</s><b>mouglimusica</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54906529\" dir=\"ltr\" href=\"/1280Almas\"><s>@</s><b>1280Almas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750033192\" dir=\"ltr\" href=\"/duraznomusic\"><s>@</s><b>duraznomusic</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83946915\" dir=\"ltr\" href=\"/Ohlaville\"><s>@</s><b>Ohlaville</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1087214490\" dir=\"ltr\" href=\"/bituinmusica\"><s>@</s><b>bituinmusica</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132937730\" dir=\"ltr\" href=\"/AdrianaLucia\"><s>@</s><b>AdrianaLucia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3066610955\" dir=\"ltr\" href=\"/dianaburco\"><s>@</s><b>dianaburco</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85743377\" dir=\"ltr\" href=\"/Liannamusic\"><s>@</s><b>Liannamusic</b></a> artistas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OrgulloBOmm?src=hash\"><s>#</s><b>OrgulloBOmm</b></a> <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\"/> \n\u00a1Arma tu parche y ve a disfrutar de la buena m\u00fasica! <img alt=\"\ud83e\udd41\" aria-label=\"Emoji: Drum\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f941.png\" title=\"Drum\"/><img alt=\"\ud83c\udfbb\" aria-label=\"Emoji: Viol\u00edn\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bb.png\" title=\"Viol\u00edn\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Micr\u00f3fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Micr\u00f3fono\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NL4TsEgrQT\">pic.twitter.com/NL4TsEgrQT</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:17:00", "timestamp_epochs": 1548026220, "tweet_id": "1087126878199009280", "tweet_url": "/BOmm_Bogota/status/1087126878199009280", "user_id": "714508381", "username": "BOGOT\u00c1 MUSIC MARKET", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar            _,            http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar            _,            <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:13:27", "timestamp_epochs": 1548026007, "tweet_id": "1087125986372739072", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087125986372739072", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoALaGuerraDeDuqueUribe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YerbaMalaMuere", "text": "Con el Uribismo en la Presidencia, estamos retrocediendo 15 o m\u00e1s a\u00f1os.\nRetenes en las entradas y salidas de Bogot\u00e1 y en las Avenidas principales. \nLa Seguridad Democr\u00e1tica est\u00e1 de regreso. #NoALaGuerraDeDuqueUribe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el Uribismo en la Presidencia, estamos retrocediendo 15 o m\u00e1s <strong>a\u00f1os</strong>.\nRetenes en las entradas y salidas de <strong>Bogot\u00e1</strong> y en las Avenidas principales. \nLa Seguridad Democr\u00e1tica est\u00e1 de regreso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoALaGuerraDeDuqueUribe?src=hash\"><s>#</s><b>NoALaGuerraDeDuqueUribe</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:04:21", "timestamp_epochs": 1548025461, "tweet_id": "1087123694688849920", "tweet_url": "/YerbaMalaMuere/status/1087123694688849920", "user_id": "81480836", "username": "\u00d3scar Shelby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs38RnjHHj8/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=153axvvof27p9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mifamiliamiproy", "text": "\u00bfPadres estresados? Asiste al primer taller del a\u00f1o: Estr\u00e9s Parental, te contaremos de que se trata y herramientas para manejarlo, en Bogot\u00e1, el 9 de febrero a las 9:00 am\nInscripci\u00f3n y\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs38RnjHHj8/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=153axvvof27p9\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPadres estresados? Asiste al primer taller del <strong>a\u00f1o</strong>: Estr\u00e9s Parental, te contaremos de que se trata y herramientas para manejarlo, en <strong>Bogot\u00e1</strong>, el 9 de febrero a las 9:00 am\nInscripci\u00f3n y\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs38RnjHHj8/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=153axvvof27p9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eK60q5uYIz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs38RnjHHj8/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=153axvvof27p9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs38RnjHHj8/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=153axvvof27p9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:02:35", "timestamp_epochs": 1548025355, "tweet_id": "1087123250746929153", "tweet_url": "/mifamiliamiproy/status/1087123250746929153", "user_id": "970134142200532992", "username": "mifamiliamiproyecto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bogota_v", "text": "Masaje terap\u00e9utico- relajante a domicilio en Bogot\u00e1 fisioterapeuta con m\u00e1s de 4 a\u00f1os de experiencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Masaje terap\u00e9utico- relajante a domicilio en <strong>Bogot\u00e1</strong> fisioterapeuta con m\u00e1s de 4 <strong>a\u00f1os</strong> de experiencia</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:58:06", "timestamp_epochs": 1548025086, "tweet_id": "1087122122047217664", "tweet_url": "/bogota_v/status/1087122122047217664", "user_id": "1072303237338935298", "username": "Masajes Bogot\u00e1 M&V profesional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar             .,             http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar             .,             <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:48:43", "timestamp_epochs": 1548024523, "tweet_id": "1087119761320886272", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087119761320886272", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manglero241", "text": "@RAEinforma \"se acab\u00f3 el a\u00f1o y tambi\u00e9n las excusas''. Peri\u00f3dico El Tiempo, Bogot\u00e1 Colombia. P\u00e1g. 2.4 enero 11 2019. \u00bfEs correcta la anterior cita?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350411337\" dir=\"ltr\" href=\"/RAEinforma\"><s>@</s><b>RAEinforma</b></a> \"se acab\u00f3 el <strong>a\u00f1o</strong> y tambi\u00e9n las excusas''. Peri\u00f3dico El Tiempo, <strong>Bogot\u00e1</strong> Colombia. P\u00e1g. 2.4 enero 11 2019. \u00bfEs correcta la anterior cita?</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:45:11", "timestamp_epochs": 1548024311, "tweet_id": "1087118873462218753", "tweet_url": "/manglero241/status/1087118873462218753", "user_id": "1022854119676174337", "username": "Luis C. Manjarr\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar            .\"            http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar            .\"            <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:38:33", "timestamp_epochs": 1548023913, "tweet_id": "1087117204485742598", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087117204485742598", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar       ``       http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar       ``       <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:31:43", "timestamp_epochs": 1548023503, "tweet_id": "1087115481948057600", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087115481948057600", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ViajeEnElTiempo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxYTCofVYAAn3Cx.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "colombia_hist", "text": "Obras en la Carrera 7a de Bogot\u00e1 hace algunos a\u00f1os, en la calle se ven los vestigios de la existencia de un tranv\u00eda. \n\n#ViajeEnElTiempo \n\nFoto de @KitsonCastanopic.twitter.com/GATn5Fp9K6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obras en la Carrera 7a de <strong>Bogot\u00e1</strong> hace algunos <strong>a\u00f1os</strong>, en la calle se ven los vestigios de la existencia de un tranv\u00eda. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViajeEnElTiempo?src=hash\"><s>#</s><b>ViajeEnElTiempo</b></a> \n\nFoto de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2605531574\" dir=\"ltr\" href=\"/KitsonCastano\"><s>@</s><b>KitsonCastano</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GATn5Fp9K6\">pic.twitter.com/GATn5Fp9K6</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:31:00", "timestamp_epochs": 1548023460, "tweet_id": "1087115302280876033", "tweet_url": "/colombia_hist/status/1087115302280876033", "user_id": "1216071709", "username": "Historia de Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087058976884310017", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}, {"screen_name": "CristinaRevolt", "user_id": "3087424378"}, {"screen_name": "HOLLMANMORRIS", "user_id": "87266285"}], "retweets": 0, "screen_name": "Luccia_Vic", "text": "C\u00f3mo explicas el odio en Medell\u00edn, cuando un ni\u00f1o de 17 a\u00f1os se uni\u00f3 a la marcha para exigir no m\u00e1s violencia y asesinatos a l\u00edderes sociales, y en vez, recibi\u00f3 golpes y amanaza de muerte. \n\nEn Bogot\u00e1 pas\u00f3 algo muy similar. \nQ no lo hayas visto no quiere decir q no haya pasado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo explicas el odio en Medell\u00edn, cuando un ni\u00f1o de 17 <strong>a\u00f1os</strong> se uni\u00f3 a la marcha para exigir no m\u00e1s violencia y asesinatos a l\u00edderes sociales, y en vez, recibi\u00f3 golpes y amanaza de muerte. \n\nEn <strong>Bogot\u00e1</strong> pas\u00f3 algo muy similar. \nQ no lo hayas visto no quiere decir q no haya pasado.</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:23:17", "timestamp_epochs": 1548022997, "tweet_id": "1087113361832267776", "tweet_url": "/Luccia_Vic/status/1087113361832267776", "user_id": "190465811", "username": "Luisa Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087058976884310017", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Urbannjuan", "user_id": "407330168"}, {"screen_name": "_CarolSanchezF", "user_id": "101563141"}], "retweets": 0, "screen_name": "MafeCarrascal", "text": "Ay, perd\u00f3neme la vida, pregunt\u00e9mosle, porque si yo ten\u00eda 18 a\u00f1os, creo que ella ten\u00eda por lo menos 15, y creo que no viv\u00eda en Bogot\u00e1, yo hablo de mi ciudad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay, perd\u00f3neme la vida, pregunt\u00e9mosle, porque si yo ten\u00eda 18 <strong>a\u00f1os</strong>, creo que ella ten\u00eda por lo menos 15, y creo que no viv\u00eda en <strong>Bogot\u00e1</strong>, yo hablo de mi ciudad.</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:20:57", "timestamp_epochs": 1548022857, "tweet_id": "1087112774839349249", "tweet_url": "/MafeCarrascal/status/1087112774839349249", "user_id": "139518091", "username": "Mafe Carrascal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2U1IMmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CaraotaDigital", "text": "Autor de atentado en #Bogot\u00e1 ten\u00eda 25 a\u00f1os prepar\u00e1ndose para matar        `_        http://bit.ly/2U1IMmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autor de atentado en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> ten\u00eda 25 <strong>a\u00f1os</strong> prepar\u00e1ndose para matar        `_        <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2U1IMmo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/294ZcJmaja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2U1IMmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2U1IMmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:17:46", "timestamp_epochs": 1548022666, "tweet_id": "1087111972397694977", "tweet_url": "/CaraotaDigital/status/1087111972397694977", "user_id": "171299971", "username": "CaraotaDigital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BenyoElMulti", "text": "Obligaoo! RT @Diegofvallejo: Septiembre en Bogota @ELMULTIFAZETICO ... Cumplo a\u00f1os el 13  d ese mes tu m dics espero celebrar con ustedes --", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obligaoo! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83626194\" dir=\"ltr\" href=\"/Diegofvallejo\"><s>@</s><b>Diegofvallejo</b></a>: Septiembre en <strong>Bogota</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2550644587\" dir=\"ltr\" href=\"/ELMULTIFAZETICO\"><s>@</s><b>ELMULTIFAZETICO</b></a> ... Cumplo <strong>a\u00f1os</strong> el 13  d ese mes tu m dics espero celebrar con ustedes --</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:40:10", "timestamp_epochs": 1345419610, "tweet_id": "237333162613686273", "tweet_url": "/BenyoElMulti/status/237333162613686273", "user_id": "127144160", "username": "BENYO (Benjamin Mend", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carretuda", "text": "Este octubre 1 cumplo 9 a\u00f1os de vivir en la capital, gracias Bogot\u00e1, me prometiste una vida y has cumplido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este octubre 1 cumplo 9 <strong>a\u00f1os</strong> de vivir en la capital, gracias <strong>Bogot\u00e1</strong>, me prometiste una vida y has cumplido</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:39:49", "timestamp_epochs": 1345419589, "tweet_id": "237333076773060608", "tweet_url": "/Carretuda/status/237333076773060608", "user_id": "33761725", "username": "Rosa Mar\u00eda Ramos Parra \u2640\ufe0f\u264d\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83d\udc63\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diegofvallejo", "text": "Septiembre en Bogota @ELMULTIFAZETICO ... Cumplo a\u00f1os el 13  d ese mes tu m dics espero celebrar con ustedes --", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Septiembre en <strong>Bogota</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2550644587\" dir=\"ltr\" href=\"/ELMULTIFAZETICO\"><s>@</s><b>ELMULTIFAZETICO</b></a> ... Cumplo <strong>a\u00f1os</strong> el 13  d ese mes tu m dics espero celebrar con ustedes --</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:30:55", "timestamp_epochs": 1345419055, "tweet_id": "237330837316718592", "tweet_url": "/Diegofvallejo/status/237330837316718592", "user_id": "83626194", "username": "Diego vallejo\u00ae.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Invisi_Invenci", "text": "Al cumplirse 10 a\u00f1os,  es el momento de revivir esta iniciativa  como proyecto cultural que sienta  precedente dentro la Bogot\u00e1 Humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al cumplirse 10 <strong>a\u00f1os</strong>,  es el momento de revivir esta iniciativa  como proyecto cultural que sienta  precedente dentro la <strong>Bogot\u00e1</strong> Humana.</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:30:25", "timestamp_epochs": 1345419025, "tweet_id": "237330712364199937", "tweet_url": "/Invisi_Invenci/status/237330712364199937", "user_id": "733673292", "username": "Invisibls-Invencibls", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ladrones"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Alondrando", "text": "Cargo fijo de Acueducto y aseo Bogot\u00e1: $720 mil a\u00f1o sin consumir ni una gota. #Ladrones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cargo fijo de Acueducto y aseo <strong>Bogot\u00e1</strong>: $720 mil <strong>a\u00f1o</strong> sin consumir ni una gota. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ladrones?src=hash\"><s>#</s><b>Ladrones</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T23:23:54", "timestamp_epochs": 1345418634, "tweet_id": "237329069715369985", "tweet_url": "/Alondrando/status/237329069715369985", "user_id": "218776241", "username": "Andrea M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["alcadediamante"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TikokiT", "text": "Bogot\u00e1 lleva varios a\u00f1os sin alcalde\n#alcadediamante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> lleva varios <strong>a\u00f1os</strong> sin alcalde\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alcadediamante?src=hash\"><s>#</s><b>alcadediamante</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T23:14:24", "timestamp_epochs": 1345418064, "tweet_id": "237326678605561856", "tweet_url": "/TikokiT/status/237326678605561856", "user_id": "31764825", "username": "o\u0183\u01dd\u0131D \u0279\u01dd\u0287lA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YESIDRUIZ", "text": "Los 9 a\u00f1os de la izquierda en Bogot\u00e1 muestran que son los mas incapaces para gobernar y corruptos para desafiar un pueblo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los 9 <strong>a\u00f1os</strong> de la izquierda en <strong>Bogot\u00e1</strong> muestran que son los mas incapaces para gobernar y corruptos para desafiar un pueblo.</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:07:19", "timestamp_epochs": 1345417639, "tweet_id": "237324899230814208", "tweet_url": "/YESIDRUIZ/status/237324899230814208", "user_id": "44401922", "username": "Yesid Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237314801582350336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ginachef", "user_id": "401717571"}], "retweets": 0, "screen_name": "nomehac", "text": "@ginachef @andreash1 Dejame la ubico unos minutos. Vino a Bogota hace unos 3 0 4 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"401717571\" dir=\"ltr\" href=\"/ginachef\"><s>@</s><b>ginachef</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45106278\" dir=\"ltr\" href=\"/andreash1\"><s>@</s><b>andreash1</b></a> Dejame la ubico unos minutos. Vino a <strong>Bogota</strong> hace unos 3 0 4 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:06:58", "timestamp_epochs": 1345417618, "tweet_id": "237324810382880768", "tweet_url": "/nomehac/status/237324810382880768", "user_id": "60960339", "username": "Dic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1fiEftngK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Sonikasintonia", "text": "Hace pocos d\u00edas la ciudad de Bogot\u00e1 cumpli\u00f3 474 a\u00f1os. Seguramente pasar\u00e1 a la historia, debi\u00f3 a que fue en este... http://fb.me/1fiEftngK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace pocos d\u00edas la ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong> cumpli\u00f3 474 <strong>a\u00f1os</strong>. Seguramente pasar\u00e1 a la historia, debi\u00f3 a que fue en este... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1fiEftngK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QcQ3gVYK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1fiEftngK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1fiEftngK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T23:05:38", "timestamp_epochs": 1345417538, "tweet_id": "237324475140558848", "tweet_url": "/Sonikasintonia/status/237324475140558848", "user_id": "538613870", "username": "Sonika en Sintonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlfaFalifa", "text": "RT @GustavoBolivar La derecha lleva 14 a\u00f1os gobernando Colombia,la Izquierda 8 a\u00f1os a Bogot\u00e1 y ambas est\u00e1n llevadas del putas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50981729\" dir=\"ltr\" href=\"/GustavoBolivar\"><s>@</s><b>GustavoBolivar</b></a> La derecha lleva 14 <strong>a\u00f1os</strong> gobernando Colombia,la Izquierda 8 <strong>a\u00f1os</strong> a <strong>Bogot\u00e1</strong> y ambas est\u00e1n llevadas del putas.</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:48:13", "timestamp_epochs": 1345416493, "tweet_id": "237320090167672833", "tweet_url": "/AlfaFalifa/status/237320090167672833", "user_id": "175632607", "username": "kalifa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237318991184535552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GustavoBolivar", "user_id": "50981729"}], "retweets": 0, "screen_name": "CafeCoordenadas", "text": "RT @GustavoBolivar: La derecha lleva 14 a\u00f1os gobernando a Colombia, la Izquierda 8 a\u00f1os a Bogot\u00e1 y ambas est\u00e1n llevadas del putas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50981729\" dir=\"ltr\" href=\"/GustavoBolivar\"><s>@</s><b>GustavoBolivar</b></a>: La derecha lleva 14 <strong>a\u00f1os</strong> gobernando a Colombia, la Izquierda 8 <strong>a\u00f1os</strong> a <strong>Bogot\u00e1</strong> y ambas est\u00e1n llevadas del putas.</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:47:17", "timestamp_epochs": 1345416437, "tweet_id": "237319855215345664", "tweet_url": "/CafeCoordenadas/status/237319855215345664", "user_id": "29985685", "username": "Caf\u00e9 Coordenadas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 25, "reply_to_users": [], "retweets": 61, "screen_name": "GustavoBolivar", "text": "La derecha lleva 14 a\u00f1os gobernando a Colombia, la Izquierda 8 a\u00f1os a Bogot\u00e1 y ambas est\u00e1n llevadas del ptas. Revoluci\u00f3n o resignaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La derecha lleva 14 <strong>a\u00f1os</strong> gobernando a Colombia, la Izquierda 8 <strong>a\u00f1os</strong> a <strong>Bogot\u00e1</strong> y ambas est\u00e1n llevadas del ptas. Revoluci\u00f3n o resignaci\u00f3n?</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:43:51", "timestamp_epochs": 1345416231, "tweet_id": "237318991184535552", "tweet_url": "/GustavoBolivar/status/237318991184535552", "user_id": "50981729", "username": "Gustavo Bol\u00edvar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jhonypoveda", "text": "4 a\u00f1os para salvar el agua de Bogot\u00e1, un especial de EL TIEMPO para no perderse http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\u00a0\u2026 v\u00eda @ELTIEMPO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4 <strong>a\u00f1os</strong> para salvar el agua de <strong>Bogot\u00e1</strong>, un especial de EL TIEMPO para no perderse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JGZxzf3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltiempo.com/Multimedia/especiales/salvar_agua_bogota/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltiempo.com/Multimedia/esp</span><span class=\"invisible\">eciales/salvar_agua_bogota/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>ELTIEMPO</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T22:25:31", "timestamp_epochs": 1345415131, "tweet_id": "237314379501154304", "tweet_url": "/jhonypoveda/status/237314379501154304", "user_id": "709256676", "username": "Jhony", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://m.eltiempo.com/colombia/bogota/caso-del-joven-grafitero-un-ano-despues-de-su-muerte/12142644/1/home"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nuevocampesino", "text": "1 a\u00f1o despu\u00e9s del asesinato del joven grafitero en Bogot\u00e1 y no hay condena.\nV\u00eda @eltiempo http://m.eltiempo.com/colombia/bogota/caso-del-joven-grafitero-un-ano-despues-de-su-muerte/12142644/1/home\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 <strong>a\u00f1o</strong> despu\u00e9s del asesinato del joven grafitero en <strong>Bogot\u00e1</strong> y no hay condena.\nV\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>eltiempo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.eltiempo.com/colombia/bogota/caso-del-joven-grafitero-un-ano-despues-de-su-muerte/12142644/1/home\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6oEu4eqt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.eltiempo.com/colombia/bogota/caso-del-joven-grafitero-un-ano-despues-de-su-muerte/12142644/1/home\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.eltiempo.com/colombia/bogot</span><span class=\"invisible\">a/caso-del-joven-grafitero-un-ano-despues-de-su-muerte/12142644/1/home</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T21:44:46", "timestamp_epochs": 1345412686, "tweet_id": "237304121026281472", "tweet_url": "/Nuevocampesino/status/237304121026281472", "user_id": "195412448", "username": "Duv\u00e1n Urbano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/SFepLB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BogotaesunKaos", "text": "#bogota Caso del joven grafitero, a un a\u00f1o de su muerte: Para\u00a0Gustavo Trejos y Liliana Lizarazo, los ... http://bit.ly/SFepLB\u00a0 @nomaskaos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a> Caso del joven grafitero, a un <strong>a\u00f1o</strong> de su muerte: Para\u00a0Gustavo Trejos y Liliana Lizarazo, los ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SFepLB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZW8JWb7L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SFepLB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SFepLB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"339908508\" dir=\"ltr\" href=\"/NomasKaos\"><s>@</s><b>nomaskaos</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T20:26:16", "timestamp_epochs": 1345407976, "tweet_id": "237284369948098560", "tweet_url": "/BogotaesunKaos/status/237284369948098560", "user_id": "339902574", "username": "BogotaEsUnKaos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JDP17_", "text": "Como que te vas de Ibague? Luego no era el a\u00d1o entrante pa bogota ? :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como que te vas de Ibague? Luego no era el <strong>a\u00d1o</strong> entrante pa <strong>bogota</strong> ? :S</p>", "timestamp": "2012-08-19T20:21:44", "timestamp_epochs": 1345407704, "tweet_id": "237283228417937408", "tweet_url": "/JDP17_/status/237283228417937408", "user_id": "151214461", "username": "Juan David Parra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Reencauchad0", "text": "Yo viv\u00ed 7 a\u00f1os en Bogot\u00e1 y no extra\u00f1o para nada a esa Nevera c:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo viv\u00ed 7 <strong>a\u00f1os</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong> y no extra\u00f1o para nada a esa Nevera c:</p>", "timestamp": "2012-08-19T20:11:31", "timestamp_epochs": 1345407091, "tweet_id": "237280654830755840", "tweet_url": "/Reencauchad0/status/237280654830755840", "user_id": "175779706", "username": "'Edwin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagr.am/p/OhafnSDC59/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oscarmorloy", "text": "RT @CALACNN: Nuestra campa\u00f1a CNN 15 a\u00f1os / Gracias @cgsolorzano por enviar la foto desde #Bogot\u00e1 http://instagr.am/p/OhafnSDC59/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2975612074\" dir=\"ltr\" href=\"/calacnn\"><s>@</s><b>CALACNN</b></a>: Nuestra campa\u00f1a CNN 15 <strong>a\u00f1os</strong> / Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72029451\" dir=\"ltr\" href=\"/CGSolorzano\"><s>@</s><b>cgsolorzano</b></a> por enviar la foto desde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagr.am/p/OhafnSDC59/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/T9xM48gn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagr.am/p/OhafnSDC59/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagr.am/p/OhafnSDC59/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T20:01:25", "timestamp_epochs": 1345406485, "tweet_id": "237278115854970880", "tweet_url": "/oscarmorloy/status/237278115854970880", "user_id": "93259804", "username": "Oscar A. Morloy H.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagr.am/p/OhafnSDC59/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anaboada1", "text": "RTRT\"@CALACNN: Nuestra campa\u00f1a CNN 15 a\u00f1os / Gracias @cgsolorzano por enviar la foto desde #Bogot\u00e1 http://instagr.am/p/OhafnSDC59/\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RTRT\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2975612074\" dir=\"ltr\" href=\"/calacnn\"><s>@</s><b>CALACNN</b></a>: Nuestra campa\u00f1a CNN 15 <strong>a\u00f1os</strong> / Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72029451\" dir=\"ltr\" href=\"/CGSolorzano\"><s>@</s><b>cgsolorzano</b></a> por enviar la foto desde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagr.am/p/OhafnSDC59/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rGQD3GiZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagr.am/p/OhafnSDC59/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagr.am/p/OhafnSDC59/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-08-19T19:59:31", "timestamp_epochs": 1345406371, "tweet_id": "237277637725261825", "tweet_url": "/anaboada1/status/237277637725261825", "user_id": "283669363", "username": "Ana Boada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "897943580047663105", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "julborre", "user_id": "1446196194"}], "retweets": 0, "screen_name": "acelopezco", "text": "Este a\u00f1o creo que est\u00e1 este evento en Cali y en noviembre uno en Medell\u00edn. Depronto @asuoc conozca de eventos en Bogot\u00e1?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>a\u00f1o</strong> creo que est\u00e1 este evento en Cali y en noviembre uno en Medell\u00edn. Depronto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202737459\" dir=\"ltr\" href=\"/asuoc\"><s>@</s><b>asuoc</b></a> conozca de eventos en <strong>Bogot\u00e1</strong>?</p>", "timestamp": "2017-08-17T23:43:31", "timestamp_epochs": 1503013411, "tweet_id": "898329473799430144", "tweet_url": "/acelopezco/status/898329473799430144", "user_id": "50008204", "username": "Alexis L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TrabajoSiHay", "Bogot\u00e1", "EmpleoBogotapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHd9URiWsAYxyJx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eroticaestudio", "text": "#TrabajoSiHay en #Bogot\u00e1 Monitora webcam mayor de 25 a\u00f1os con experiencia manejando personal y de digitaci\u00f3n. Info 317 3461910 #EmpleoBogotapic.twitter.com/tA8V1DIUK9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrabajoSiHay?src=hash\"><s>#</s><b>TrabajoSiHay</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> Monitora webcam mayor de 25 <strong>a\u00f1os</strong> con experiencia manejando personal y de digitaci\u00f3n. Info 317 3461910 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EmpleoBogota?src=hash\"><s>#</s><b>EmpleoBogota</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tA8V1DIUK9\">pic.twitter.com/tA8V1DIUK9</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T23:23:35", "timestamp_epochs": 1503012215, "tweet_id": "898324458959642624", "tweet_url": "/eroticaestudio/status/898324458959642624", "user_id": "3243730726", "username": "Eroticaestudio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.swarmapp.com/c/ebkwWyrSiAa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_AndresBernal_", "text": "Premio Empresario del a\u00f1o 2017. (@ Club El Nogal in Bogot\u00e1, Distrito Capital) https://www.swarmapp.com/c/ebkwWyrSiAa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Premio Empresario del <strong>a\u00f1o</strong> 2017. (@ Club El Nogal in <strong>Bogot\u00e1</strong>, Distrito Capital) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.swarmapp.com/c/ebkwWyrSiAa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VNbfh6c060\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.swarmapp.com/c/ebkwWyrSiAa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com/c/ebkwWyrSiAa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:52:28", "timestamp_epochs": 1503010348, "tweet_id": "898316627489562625", "tweet_url": "/_AndresBernal_/status/898316627489562625", "user_id": "156123204", "username": "Andr\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/rcnradio/status/898302302938943488"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreaforerocar", "text": "Que la alcald\u00eda @Bogota eval\u00fae tambi\u00e9n bajar el impuesto pq se paga por un a\u00f1o y no se puede utilizar el carro https://twitter.com/rcnradio/status/898302302938943488\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que la alcald\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57664761\" dir=\"ltr\" href=\"/Bogota\"><s>@</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> eval\u00fae tambi\u00e9n bajar el impuesto pq se paga por un <strong>a\u00f1o</strong> y no se puede utilizar el carro <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/rcnradio/status/898302302938943488\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yHwtoNSo6D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/rcnradio/status/898302302938943488\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/rcnradio/statu</span><span class=\"invisible\">s/898302302938943488</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:47:31", "timestamp_epochs": 1503010051, "tweet_id": "898315382485692421", "tweet_url": "/andreaforerocar/status/898315382485692421", "user_id": "595572629", "username": "andreaforerocaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanmperilla", "text": "Q la tarifa de aseo subira un 80% el proximo a\u00f1o en Bogota, con la economia como esta va tocar llevar uno mismo la basura al botadero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q la tarifa de aseo subira un 80% el proximo <strong>a\u00f1o</strong> en <strong>Bogota</strong>, con la economia como esta va tocar llevar uno mismo la basura al botadero</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:12:15", "timestamp_epochs": 1503007935, "tweet_id": "898306506134867968", "tweet_url": "/juanmperilla/status/898306506134867968", "user_id": "214968847", "username": "Juan Perilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://caracol.com.co/emisora/2017/08/17/bogota/1503000817_456341.amp.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NattiRueda", "text": "Tarifas de aseo en Bogot\u00e1 podr\u00edan subir hasta un 98% el pr\u00f3ximo a\u00f1o http://caracol.com.co/emisora/2017/08/17/bogota/1503000817_456341.amp.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tarifas de aseo en <strong>Bogot\u00e1</strong> podr\u00edan subir hasta un 98% el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://caracol.com.co/emisora/2017/08/17/bogota/1503000817_456341.amp.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KonCwIgnmR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://caracol.com.co/emisora/2017/08/17/bogota/1503000817_456341.amp.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">caracol.com.co/emisora/2017/0</span><span class=\"invisible\">8/17/bogota/1503000817_456341.amp.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:09:22", "timestamp_epochs": 1503007762, "tweet_id": "898305780918734849", "tweet_url": "/NattiRueda/status/898305780918734849", "user_id": "105000104", "username": "Nattaly Rueda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CaracolRadio/status/898295541913624577"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Guillermo_Yori", "text": "Don @VLADDO: @EnriquePenalosa arregla todo con impuestos y alzas. Pensar que el a\u00f1o pasado se gast\u00f3 $1.800 millones en\u00a0maqueta 3D\u00a0de\u00a0Bogot\u00e1. https://twitter.com/CaracolRadio/status/898295541913624577\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Don <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15930883\" dir=\"ltr\" href=\"/VLADDO\"><s>@</s><b>VLADDO</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108717093\" dir=\"ltr\" href=\"/EnriquePenalosa\"><s>@</s><b>EnriquePenalosa</b></a> arregla todo con impuestos y alzas. Pensar que el <strong>a\u00f1o</strong> pasado se gast\u00f3 $1.800 millones en\u00a0maqueta 3D\u00a0de\u00a0<strong>Bogot\u00e1</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CaracolRadio/status/898295541913624577\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sgp7pQU1yN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CaracolRadio/status/898295541913624577\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CaracolRadio/s</span><span class=\"invisible\">tatus/898295541913624577</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:54:48", "timestamp_epochs": 1503006888, "tweet_id": "898302116573458433", "tweet_url": "/Guillermo_Yori/status/898302116573458433", "user_id": "221559286", "username": "Guillermo Yori Parra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pinzonjosea", "text": "De la ciudad de Bogot\u00e1 esto es de lo m\u00e1s rid\u00edculo que yo haya conocido en mis a\u00f1os que llevo en esta hermosa ciudad si lo que hab\u00eda que-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De la ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong> esto es de lo m\u00e1s rid\u00edculo que yo haya conocido en mis <strong>a\u00f1os</strong> que llevo en esta hermosa ciudad si lo que hab\u00eda que-</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:50:24", "timestamp_epochs": 1503006624, "tweet_id": "898301009402798080", "tweet_url": "/pinzonjosea/status/898301009402798080", "user_id": "1143018488", "username": "jopin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BluRadioCo", "text": "La licitaci\u00f3n para nuevo esquema de aseo de Bogot\u00e1 se adjudicar\u00e1 a finales de noviembre y empezar\u00e1 a funcionar en enero del a\u00f1o 2018.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La licitaci\u00f3n para nuevo esquema de aseo de <strong>Bogot\u00e1</strong> se adjudicar\u00e1 a finales de noviembre y empezar\u00e1 a funcionar en enero del <strong>a\u00f1o</strong> 2018.</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:42:49", "timestamp_epochs": 1503006169, "tweet_id": "898299101212692481", "tweet_url": "/BluRadioCo/status/898299101212692481", "user_id": "622082899", "username": "BluRadio Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RCNRadio"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "rcnradio", "text": "La tarifa del aseo aumentar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o en un 80% cuando comience a funcionar el nuevo sistema de aseo para Bogot\u00e1\n#RCNRadio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La tarifa del aseo aumentar\u00e1 el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> en un 80% cuando comience a funcionar el nuevo sistema de aseo para <strong>Bogot\u00e1</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RCNRadio?src=hash\"><s>#</s><b>RCNRadio</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:29:51", "timestamp_epochs": 1503005391, "tweet_id": "898295837759025153", "tweet_url": "/rcnradio/status/898295837759025153", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdcncyWAAAX0Qk.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://ow.ly/18fY30eudyD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "LaudEstereo", "text": ".@fruko_oficial estar\u00e1 concierto este 19 de agosto en Bogot\u00e1 para celebrar 50 a\u00f1os de trayectoria  http://ow.ly/18fY30eudyD\u00a0pic.twitter.com/UTjuEHLqsM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1124805656878489600\" dir=\"ltr\" href=\"/Fruko_oficial\"><s>@</s><b>fruko_oficial</b></a> estar\u00e1 concierto este 19 de agosto en <strong>Bogot\u00e1</strong> para celebrar 50 <strong>a\u00f1os</strong> de trayectoria  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/18fY30eudyD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vJoiTddO23\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/18fY30eudyD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/18fY30eudyD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UTjuEHLqsM\">pic.twitter.com/UTjuEHLqsM</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:00:39", "timestamp_epochs": 1503003639, "tweet_id": "898288486037372928", "tweet_url": "/LaudEstereo/status/898288486037372928", "user_id": "138764252", "username": "LAUD ESTEREO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Estewatt", "text": "El d\u00eda del que venga el Papa la movilidad en Bogot\u00e1 estar\u00e1 vuelta mierda, como todos los d\u00edas del a\u00f1o, normal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda del que venga el Papa la movilidad en <strong>Bogot\u00e1</strong> estar\u00e1 vuelta mierda, como todos los d\u00edas del <strong>a\u00f1o</strong>, normal.</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:00:06", "timestamp_epochs": 1503003606, "tweet_id": "898288347701022720", "tweet_url": "/Estewatt/status/898288347701022720", "user_id": "3048244504", "username": "Esteban", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SavetheDate", "MissEarthColombia2017pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdbkWwXgAAHkXh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MissEarthCol", "text": "Bogot\u00e1 D.C nuestra sede oficial este a\u00f1o 2017. #SavetheDate #MissEarthColombia2017pic.twitter.com/OWKm9ELJQZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> D.C nuestra sede oficial este <strong>a\u00f1o</strong> 2017. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SavetheDate?src=hash\"><s>#</s><b>SavetheDate</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MissEarthColombia2017?src=hash\"><s>#</s><b>MissEarthColombia2017</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OWKm9ELJQZ\">pic.twitter.com/OWKm9ELJQZ</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T20:58:03", "timestamp_epochs": 1503003483, "tweet_id": "898287834158821378", "tweet_url": "/MissEarthCol/status/898287834158821378", "user_id": "2198133708", "username": "Miss Earth Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898273737421672448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanpablomv22", "user_id": "432861690"}, {"screen_name": "PinoCalad", "user_id": "243942097"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juanfetoro", "text": "Ac\u00e1 en Bogot\u00e1 han venido los de junior, tolima, bmanga, huila en este a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ac\u00e1 en <strong>Bogot\u00e1</strong> han venido los de junior, tolima, bmanga, huila en este <strong>a\u00f1o</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-17T20:56:56", "timestamp_epochs": 1503003416, "tweet_id": "898287550829256704", "tweet_url": "/Juanfetoro/status/898287550829256704", "user_id": "206984735", "username": "Juan Felipe Torres R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898165886858788865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mjsarmientoa", "user_id": "103288327"}, {"screen_name": "PoloDemocratico", "user_id": "48087492"}], "retweets": 0, "screen_name": "eduinargu", "text": "Dejen administrar a Bogot\u00e1 durante 12 a\u00f1os como ustedes tuvieron la oportunidad, y despu\u00e9s hagan la evaluaci\u00f3n, quien es menos peor!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejen administrar a <strong>Bogot\u00e1</strong> durante 12 <strong>a\u00f1os</strong> como ustedes tuvieron la oportunidad, y despu\u00e9s hagan la evaluaci\u00f3n, quien es menos peor!!!!</p>", "timestamp": "2017-08-17T20:44:47", "timestamp_epochs": 1503002687, "tweet_id": "898284495236890624", "tweet_url": "/eduinargu/status/898284495236890624", "user_id": "2943105593", "username": "Eduin Gutierrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Judicial", "Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ladorada.extra.com.co/336930?rs=1146540838"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ExtraDorada", "text": "#Judicial Joven de 23 a\u00f1os fue impactado por tres disparos que le segaron la vida #Bogot\u00e1 http://ladorada.extra.com.co/336930?rs=1146540838\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Judicial?src=hash\"><s>#</s><b>Judicial</b></a> Joven de 23 <strong>a\u00f1os</strong> fue impactado por tres disparos que le segaron la vida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ladorada.extra.com.co/336930?rs=1146540838\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/izThBmnTIw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ladorada.extra.com.co/336930?rs=1146540838\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ladorada.extra.com.co/336930?rs=1146</span><span class=\"invisible\">540838</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T20:42:09", "timestamp_epochs": 1503002529, "tweet_id": "898283831379214338", "tweet_url": "/ExtraDorada/status/898283831379214338", "user_id": "1612811124", "username": "Extra La Dorada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Judicial", "Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hsbnoticias.co/336930?rs=483900705"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HSBnoticias", "text": "#Judicial Joven de 23 a\u00f1os fue impactado por tres disparos que le segaron la vida #Bogot\u00e1 http://hsbnoticias.co/336930?rs=483900705\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Judicial?src=hash\"><s>#</s><b>Judicial</b></a> Joven de 23 <strong>a\u00f1os</strong> fue impactado por tres disparos que le segaron la vida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hsbnoticias.co/336930?rs=483900705\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZDSpqTJ4QX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hsbnoticias.co/336930?rs=483900705\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hsbnoticias.co/336930?rs=4839</span><span class=\"invisible\">00705</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T20:42:04", "timestamp_epochs": 1503002524, "tweet_id": "898283811091435525", "tweet_url": "/HSBnoticias/status/898283811091435525", "user_id": "569180795", "username": "HSB Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898174169577336832", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiegoAleEsco", "user_id": "296931882"}, {"screen_name": "PinoCalad", "user_id": "243942097"}], "retweets": 0, "screen_name": "alegarjv", "text": "Arto apoyo da distrito,as\u00ed como a Ch\u00e1vez,al ciclismo quefue uno de los pocos a\u00f1os que vuelta a Colombia no paso por Bogot\u00e1\"que apoyo\"ingenuo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Arto apoyo da distrito,as\u00ed como a Ch\u00e1vez,al ciclismo quefue uno de los pocos <strong>a\u00f1os</strong> que vuelta a Colombia no paso por <strong>Bogot\u00e1</strong>\"que apoyo\"ingenuo</p>", "timestamp": "2017-08-17T20:39:10", "timestamp_epochs": 1503002350, "tweet_id": "898283079277527040", "tweet_url": "/alegarjv/status/898283079277527040", "user_id": "3943069696", "username": "ALEGAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://lasalsoteka.blogspot.com.co/2017/07/fruko-celebrara-50-anos-de-trayectoria.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LaSALSOTEKA", "text": "Fruko , celebrar\u00e1 50 a\u00f1os de trayectoria art\u00edstica en Bogot\u00e1 con concierto este sabado 19 de agosto http://lasalsoteka.blogspot.com.co/2017/07/fruko-celebrara-50-anos-de-trayectoria.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fruko , celebrar\u00e1 50 <strong>a\u00f1os</strong> de trayectoria art\u00edstica en <strong>Bogot\u00e1</strong> con concierto este sabado 19 de agosto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lasalsoteka.blogspot.com.co/2017/07/fruko-celebrara-50-anos-de-trayectoria.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HeVdit7UnP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lasalsoteka.blogspot.com.co/2017/07/fruko-celebrara-50-anos-de-trayectoria.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lasalsoteka.blogspot.com.co/2017/07/fruko-</span><span class=\"invisible\">celebrara-50-anos-de-trayectoria.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T19:50:08", "timestamp_epochs": 1502999408, "tweet_id": "898270739874201600", "tweet_url": "/LaSALSOTEKA/status/898270739874201600", "user_id": "281073402", "username": "Revista LaSALSOTEKA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898235782728740864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MelisaMarArtuz", "user_id": "247816345"}], "retweets": 0, "screen_name": "DiablodelaMecha", "text": "Meli, depende de varios factores (km, a\u00f1o, estado) pero en Bogot\u00e1 se encuentran desde 5M hasta 11M aprox. Te toca hacer buen peritaje.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Meli, depende de varios factores (km, <strong>a\u00f1o</strong>, estado) pero en <strong>Bogot\u00e1</strong> se encuentran desde 5M hasta 11M aprox. Te toca hacer buen peritaje.</p>", "timestamp": "2017-08-17T19:31:53", "timestamp_epochs": 1502998313, "tweet_id": "898266147774222336", "tweet_url": "/DiablodelaMecha/status/898266147774222336", "user_id": "800017573291114496", "username": "Diablo de la Mecha", "video_url": ""}]