[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14431879936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ReginaPhalangi_", "user_id": "73525915"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yany06", "text": "@ReginaPhalangi_ te tengo que explicar para que?? XD Ademas de anticonceptivo sirven para regularizar la menstruaci\u00f3n....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73525915\" dir=\"ltr\" href=\"/ReginaPhalangi_\"><s>@</s><b>ReginaPhalangi_</b></a> te tengo que explicar para que?? XD Ademas de <strong>anticonceptivo</strong> sirven para regularizar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>....</p>", "timestamp": "2010-05-21T14:40:20", "timestamp_epochs": 1274452820, "tweet_id": "14431962579", "tweet_url": "/Yany06/status/14431962579", "user_id": "31481921", "username": "\ud83d\udc9a Yany \ud83e\udde1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "r_celis", "text": "La Menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo. \u00ae", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>. \u00ae</p>", "timestamp": "2011-01-28T16:42:14", "timestamp_epochs": 1296232934, "tweet_id": "31029290808119296", "tweet_url": "/r_celis/status/31029290808119296", "user_id": "139908920", "username": "O_O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rubass_", "text": "La menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2010-12-10T22:44:54", "timestamp_epochs": 1292021094, "tweet_id": "13363554337951744", "tweet_url": "/Rubass_/status/13363554337951744", "user_id": "56897830", "username": "Rubs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elvis_tecks", "text": "Sexo durante la menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sexo durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2010-12-10T03:03:23", "timestamp_epochs": 1291950203, "tweet_id": "13066216000192512", "tweet_url": "/Elvis_tecks/status/13066216000192512", "user_id": "111435935", "username": "Elvis Pacheco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "berepg80", "text": "La menstruaci\u00f3n como el mejor m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como el mejor m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2010-12-10T02:46:32", "timestamp_epochs": 1291949192, "tweet_id": "13061974736764929", "tweet_url": "/berepg80/status/13061974736764929", "user_id": "81694094", "username": "ZinKlzons", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andymcruz", "text": "La causa de muerte un m\u00e9todo anticonceptivo que se administra bajo inyecci\u00f3n que te permite tener tu menstruaci\u00f3n solamente 3 veces por a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La causa de muerte un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que se administra bajo inyecci\u00f3n que te permite tener tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> solamente 3 veces por a\u00f1o.</p>", "timestamp": "2010-11-04T00:31:18", "timestamp_epochs": 1288830678, "tweet_id": "29622571424", "tweet_url": "/andymcruz/status/29622571424", "user_id": "203561724", "username": "andrea cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_preguntas", "text": "menstruacion por depreviacion: Hola!!!! Estoy planificando con un metodo anticonceptivo ora por prime... http://bit.ly/aZo9qV #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>menstruacion</strong> por depreviacion: Hola!!!! Estoy planificando con un metodo <strong>anticonceptivo</strong> ora por prime... http://bit.ly/aZo9qV <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2010-09-17T06:14:36", "timestamp_epochs": 1284704076, "tweet_id": "24735556196", "tweet_url": "/te_preguntas/status/24735556196", "user_id": "71499421", "username": "TE Preguntas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BezziaWeb", "text": "\u00bfQu\u00e9 anticonceptivo usar durante la lactancia?: A pesar de que en este periodo se suspende la menstruaci\u00f3n, lo mej... http://bit.ly/9BygEt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 <strong>anticonceptivo</strong> usar durante la lactancia?: A pesar de que en este periodo se suspende la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, lo mej... http://bit.ly/9BygEt</p>", "timestamp": "2010-09-03T20:27:42", "timestamp_epochs": 1283545662, "tweet_id": "22917706277", "tweet_url": "/BezziaWeb/status/22917706277", "user_id": "16538808", "username": "Bezzia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TelevisaIntl", "text": "\u00bfQu\u00e9 anticonceptivo usar durante la lactancia?: A pesar de que en este periodo se suspende la menstruaci\u00f3n, lo mej... http://bit.ly/9BygEt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 <strong>anticonceptivo</strong> usar durante la lactancia?: A pesar de que en este periodo se suspende la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, lo mej... http://bit.ly/9BygEt</p>", "timestamp": "2010-09-03T19:17:44", "timestamp_epochs": 1283541464, "tweet_id": "22913409112", "tweet_url": "/TelevisaIntl/status/22913409112", "user_id": "16721390", "username": "Televisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DrMiguelSira", "text": "#mujer si tras tu primera menstruaci\u00f3n tienes relaciones sexuales con un hombre puedes quedar embarazada si no utilizas alg\u00fan anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujer?src=hash\"><s>#</s><b>mujer</b></a> si tras tu primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> tienes relaciones sexuales con un hombre puedes quedar embarazada si no utilizas alg\u00fan <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2016-03-15T22:00:28", "timestamp_epochs": 1458079228, "tweet_id": "709861852214235137", "tweet_url": "/DrMiguelSira/status/709861852214235137", "user_id": "80443655", "username": "Miguel Sira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "705027898730614784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tu_Ginecologa", "user_id": "140665838"}], "retweets": 0, "screen_name": "murojey", "text": "@Tu_Ginecologa @portadasvv Una pregunta, es normal que con el m\u00e9todo anticonceptivo implanon no baje la menstruaci\u00f3n por m\u00e1s de un a\u00f1o? 1/2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140665838\" dir=\"ltr\" href=\"/Tu_Ginecologa\"><s>@</s><b>Tu_Ginecologa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141269358\" dir=\"ltr\" href=\"/portadasvv\"><s>@</s><b>portadasvv</b></a> Una pregunta, es normal que con el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> implanon no baje la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por m\u00e1s de un a\u00f1o? 1/2</p>", "timestamp": "2016-03-02T14:07:44", "timestamp_epochs": 1456927664, "tweet_id": "705031841921822720", "tweet_url": "/murojey/status/705031841921822720", "user_id": "1276000957", "username": "jeynny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/YQG0j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mecuenzo", "text": "Ta bien puej\u2026! RT @venezuelaaldia: Tener relaciones con la menstruaci\u00f3n no es un \"anticonceptivo\" 100% seguro http://ow.ly/YQG0j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ta bien puej\u2026! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"220742208\" dir=\"ltr\" href=\"/venezuelaaldia\"><s>@</s><b>venezuelaaldia</b></a>: Tener relaciones con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es un \"<strong>anticonceptivo</strong>\" 100% seguro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YQG0j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KAez8TX3n2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YQG0j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YQG0j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-28T17:23:25", "timestamp_epochs": 1456680205, "tweet_id": "703993924310999040", "tweet_url": "/Mecuenzo/status/703993924310999040", "user_id": "16495827", "username": "Mecuenzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/YQG0j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Inchipinchi", "text": "Ta bien puej\u2026! RT @venezuelaaldia: Tener relaciones con la menstruaci\u00f3n no es un \"anticonceptivo\" 100% seguro http://ow.ly/YQG0j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ta bien puej\u2026! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"220742208\" dir=\"ltr\" href=\"/venezuelaaldia\"><s>@</s><b>venezuelaaldia</b></a>: Tener relaciones con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es un \"<strong>anticonceptivo</strong>\" 100% seguro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YQG0j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OVgGpmVSWD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YQG0j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YQG0j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-28T17:23:20", "timestamp_epochs": 1456680200, "tweet_id": "703993901712064517", "tweet_url": "/Inchipinchi/status/703993901712064517", "user_id": "117233378", "username": "Pedro Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://seguroow.ly/YQG0j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "elpoliticonews", "text": "Tener relaciones en plena menstruaci\u00f3n no es un \"anticonceptivo\" 100% http://seguroow.ly/YQG0j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener relaciones en plena <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es un \"<strong>anticonceptivo</strong>\" 100% <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://seguroow.ly/YQG0j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8ozru39WdR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://seguroow.ly/YQG0j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">seguroow.ly/YQG0j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-28T17:02:52", "timestamp_epochs": 1456678972, "tweet_id": "703988753048715264", "tweet_url": "/elpoliticonews/status/703988753048715264", "user_id": "88537980", "username": "El Pol\u00edtico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/YQG0j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elpoliticonews", "text": "Tener relaciones con la menstruaci\u00f3n no es un \"anticonceptivo\" 100% seguro http://ow.ly/YQG0j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener relaciones con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es un \"<strong>anticonceptivo</strong>\" 100% seguro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YQG0j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7q5U2osvuy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YQG0j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YQG0j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-28T16:54:03", "timestamp_epochs": 1456678443, "tweet_id": "703986532621938688", "tweet_url": "/elpoliticonews/status/703986532621938688", "user_id": "88537980", "username": "El Pol\u00edtico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "El m\u00e9todo anticonceptivo permanente para la mujer es la ligadura de trompas, tiene un 100% de eficacia y no afecta la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> permanente para la mujer es la ligadura de trompas, tiene un 100% de eficacia y no afecta la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2016-02-27T00:31:15", "timestamp_epochs": 1456533075, "tweet_id": "703376813972692994", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/703376813972692994", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["temasalud", "anticonceptivo", "menstruacion", "Concepcionpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CV-dUFyWoAAJdSH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/vMFPzb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pedrobelloto", "text": "#temasalud \u00bfC\u00f3mo se usa el anillo vaginal? http://goo.gl/vMFPzb\u00a0 #anticonceptivo #menstruacion #Concepcionpic.twitter.com/wJ2v07EzgX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/temasalud?src=hash\"><s>#</s><b>temasalud</b></a> \u00bfC\u00f3mo se usa el anillo vaginal? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/vMFPzb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p3scAuKUFV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/vMFPzb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/vMFPzb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Concepcion?src=hash\"><s>#</s><b>Concepcion</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJ2v07EzgX\">pic.twitter.com/wJ2v07EzgX</a></p>", "timestamp": "2015-12-11T21:46:18", "timestamp_epochs": 1449870378, "tweet_id": "675431438645395457", "tweet_url": "/Pedrobelloto/status/675431438645395457", "user_id": "3201198539", "username": "Pedro Cruz Gallardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosLM"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "amamantandodeli", "text": "Amamantar es un buen anticonceptivo natural ya que retarda la iniciaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n #BeneficiosLM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amamantar es un buen <strong>anticonceptivo</strong> natural ya que retarda la iniciaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosLM?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosLM</b></a></p>", "timestamp": "2015-11-18T16:35:46", "timestamp_epochs": 1447864546, "tweet_id": "667018367497318401", "tweet_url": "/amamantandodeli/status/667018367497318401", "user_id": "304595508", "username": "Amamantando Delivery", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "665264039912726528", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "selene_NW", "user_id": "3974847135"}], "retweets": 0, "screen_name": "ErosNDH_NW", "text": "@selene_NW ...\u25c6\u2190 S\u00ed, tenemos que llevar un control, sobre tu menstruaci\u00f3n y debes elegir un merodo anticonceptivo,  no necesitamos un beb\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3974847135\" dir=\"ltr\" href=\"/selene_NW\"><s>@</s><b>selene_NW</b></a> ...\u25c6\u2190 S\u00ed, tenemos que llevar un control, sobre tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y debes elegir un merodo <strong>anticonceptivo</strong>,  no necesitamos un beb\u00e9.<img alt=\"\u25b6\" aria-label=\"Emoji: Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/25b6.png\" title=\"Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\"/></p>", "timestamp": "2015-11-18T01:40:35", "timestamp_epochs": 1447810835, "tweet_id": "666793089189720064", "tweet_url": "/ErosNDH_NW/status/666793089189720064", "user_id": "3027475961", "username": "Eros N. D'Hydra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jovi1204", "text": "@Bienvenidos13 el anticonceptivo mirena es antinatural por la no llegada de la menstruacion? Tiene efectos secundarios?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250269492\" dir=\"ltr\" href=\"/Bienvenidos13\"><s>@</s><b>Bienvenidos13</b></a> el <strong>anticonceptivo</strong> mirena es antinatural por la no llegada de la <strong>menstruacion</strong>? Tiene efectos secundarios?</p>", "timestamp": "2015-11-17T14:14:14", "timestamp_epochs": 1447769654, "tweet_id": "666620361748926464", "tweet_url": "/jovi1204/status/666620361748926464", "user_id": "162839795", "username": "Johanna Fuentealba \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diococky", "text": "Existe un metodo anticonceptivo cuyo efecto secundario es parar la menstruacion pero igual es inusual y el metodo basicamente inaccesible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existe un metodo <strong>anticonceptivo</strong> cuyo efecto secundario es parar la <strong>menstruacion</strong> pero igual es inusual y el metodo basicamente inaccesible.</p>", "timestamp": "2015-10-25T11:42:56", "timestamp_epochs": 1445773376, "tweet_id": "658247368610025472", "tweet_url": "/diococky/status/658247368610025472", "user_id": "315569930", "username": "Cocky !", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/COUKPzXXAAAcWOs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.protocolo.com.mx/salud/sistema-intrauterino-anticonceptivo-al-alcance-de-todas-las-mujeres/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "r_protocolo", "text": "SIU, anticonceptivo de larga duraci\u00f3n que reduce el sangrado de la menstruaci\u00f3n\nhttp://www.protocolo.com.mx/salud/sistema-intrauterino-anticonceptivo-al-alcance-de-todas-las-mujeres/\u00a0\u2026pic.twitter.com/IUIUWZncfg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SIU, <strong>anticonceptivo</strong> de larga duraci\u00f3n que reduce el sangrado de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.protocolo.com.mx/salud/sistema-intrauterino-anticonceptivo-al-alcance-de-todas-las-mujeres/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tPDY8PkAFW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.protocolo.com.mx/salud/sistema-intrauterino-anticonceptivo-al-alcance-de-todas-las-mujeres/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">protocolo.com.mx/salud/sistema-</span><span class=\"invisible\">intrauterino-anticonceptivo-al-alcance-de-todas-las-mujeres/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IUIUWZncfg\">pic.twitter.com/IUIUWZncfg</a></p>", "timestamp": "2015-09-08T14:05:06", "timestamp_epochs": 1441721106, "tweet_id": "641250914192355328", "tweet_url": "/r_protocolo/status/641250914192355328", "user_id": "561694219", "username": "Revista Protocolo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConiNuez2", "text": "@mujereslared \nCon el anticonceptivo milena me deber\u00eda de llegar mi menstruaci\u00f3n ? O no  estoi amamantando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mujereslared \nCon el <strong>anticonceptivo</strong> milena me deber\u00eda de llegar mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ? O no  estoi amamantando</p>", "timestamp": "2015-09-02T11:49:50", "timestamp_epochs": 1441194590, "tweet_id": "639042547826978816", "tweet_url": "/ConiNuez2/status/639042547826978816", "user_id": "3439192228", "username": "Coni Nu\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos", "fda", "implantes", "menstruacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1SvnK7A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludyenergia", "text": "Aprueban implante anticonceptivo en EEUU http://bit.ly/1SvnK7A\u00a0\n#anticonceptivos #fda #implantes #menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprueban implante <strong>anticonceptivo</strong> en EEUU <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1SvnK7A\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PYnsy2V9Pn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1SvnK7A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1SvnK7A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fda?src=hash\"><s>#</s><b>fda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/implantes?src=hash\"><s>#</s><b>implantes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2015-07-19T14:48:34", "timestamp_epochs": 1437317314, "tweet_id": "622780072865329154", "tweet_url": "/saludyenergia/status/622780072865329154", "user_id": "125112357", "username": "Terapia Integral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kattytabella18", "text": "@mujereslared Hola es normal que no llegue la menstruaci\u00f3n al usar el anticonceptivo Mesigina inyectable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mujereslared Hola es normal que no llegue la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> al usar el <strong>anticonceptivo</strong> Mesigina inyectable</p>", "timestamp": "2015-07-15T11:49:00", "timestamp_epochs": 1436960940, "tweet_id": "621285329568403456", "tweet_url": "/kattytabella18/status/621285329568403456", "user_id": "2808262900", "username": "Kattyta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lucialug2", "text": "la menstruaci\u00f3n con su SPM, un par de embarazos y partos, un anticonceptivo hormonal y la menopausia.A ver si hablan luego de multiorgasmos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> con su SPM, un par de embarazos y partos, un <strong>anticonceptivo</strong> hormonal y la menopausia.A ver si hablan luego de multiorgasmos</p>", "timestamp": "2012-08-22T11:11:51", "timestamp_epochs": 1345633911, "tweet_id": "238232009774858240", "tweet_url": "/Lucialug2/status/238232009774858240", "user_id": "522601227", "username": "Lucecita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RafaelVillar9", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-08-19T19:06:44", "timestamp_epochs": 1345403204, "tweet_id": "237264354712625152", "tweet_url": "/RafaelVillar9/status/237264354712625152", "user_id": "384111812", "username": "Rafa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cam1larodriguez", "text": "La menstruaci\u00f3n,el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong>,el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-08-17T20:32:15", "timestamp_epochs": 1345235535, "tweet_id": "236561096738226177", "tweet_url": "/Cam1larodriguez/status/236561096738226177", "user_id": "286827727", "username": "Camila Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AleVCastrillon", "text": "Para las que trinan que tienen la menstruaci\u00f3n:\u00bfEs importante que sepamos que te funciono el cond\u00f3n o el anticonceptivo? \u00bfEH?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para las que trinan que tienen la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>:\u00bfEs importante que sepamos que te funciono el cond\u00f3n o el <strong>anticonceptivo</strong>? \u00bfEH?</p>", "timestamp": "2012-08-16T23:16:20", "timestamp_epochs": 1345158980, "tweet_id": "236240003724877824", "tweet_url": "/AleVCastrillon/status/236240003724877824", "user_id": "62382937", "username": "Ali con E.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sj1995vera", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.\"</p>", "timestamp": "2012-08-16T23:13:37", "timestamp_epochs": 1345158817, "tweet_id": "236239317809389568", "tweet_url": "/sj1995vera/status/236239317809389568", "user_id": "285636480", "username": "Samuel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SorayaTc", "text": "\"@srcapullo: La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263217681\" dir=\"ltr\" href=\"/srcapullo\"><s>@</s><b>srcapullo</b></a>: La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.\"</p>", "timestamp": "2012-08-02T10:07:54", "timestamp_epochs": 1343902074, "tweet_id": "230968156708024320", "tweet_url": "/SorayaTc/status/230968156708024320", "user_id": "296407452", "username": "Soraya \u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JordhanPaula", "text": "\"@srcapullo: La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.\" Rode haha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263217681\" dir=\"ltr\" href=\"/srcapullo\"><s>@</s><b>srcapullo</b></a>: La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.\" Rode haha</p>", "timestamp": "2012-07-28T14:04:57", "timestamp_epochs": 1343484297, "tweet_id": "229215872097603584", "tweet_url": "/JordhanPaula/status/229215872097603584", "user_id": "103755553", "username": "Paul Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "srcapullo", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-07-28T12:31:17", "timestamp_epochs": 1343478677, "tweet_id": "229192303493926912", "tweet_url": "/srcapullo/status/229192303493926912", "user_id": "263217681", "username": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc77\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc90\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/NSNCs7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "boliviannews", "text": "M\u00e9todo anticonceptivo Fem Plant debe ser implantado junto a los primeros d\u00edas de la menstruaci\u00f3n. http://bit.ly/NSNCs7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> Fem Plant debe ser implantado junto a los primeros d\u00edas de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/NSNCs7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hO1FIpfZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/NSNCs7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/NSNCs7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-19T10:52:22", "timestamp_epochs": 1342695142, "tweet_id": "225905915906375680", "tweet_url": "/boliviannews/status/225905915906375680", "user_id": "342357037", "username": "NoticiasBolivianas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariichela", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobre.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobre.....</p>", "timestamp": "2012-07-12T06:34:45", "timestamp_epochs": 1342074885, "tweet_id": "223304371771932672", "tweet_url": "/Mariichela/status/223304371771932672", "user_id": "585689812", "username": "Marisela Gevawer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlhanConH", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-07-11T05:04:58", "timestamp_epochs": 1341983098, "tweet_id": "222919387844329473", "tweet_url": "/AlhanConH/status/222919387844329473", "user_id": "136809371", "username": "Alhan Con H  \u26a1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javierdnnhd", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-07-09T00:07:05", "timestamp_epochs": 1341792425, "tweet_id": "222119649435856896", "tweet_url": "/Javierdnnhd/status/222119649435856896", "user_id": "601353691", "username": "Javier\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xyayablr", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres XDDD OK NO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres XDDD OK NO.</p>", "timestamp": "2012-07-07T02:11:58", "timestamp_epochs": 1341627118, "tweet_id": "221426298818531328", "tweet_url": "/xyayablr/status/221426298818531328", "user_id": "373148581", "username": "yaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaIngeVoladora", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres y as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres y as\u00ed.</p>", "timestamp": "2012-07-05T04:22:27", "timestamp_epochs": 1341462147, "tweet_id": "220734360062660608", "tweet_url": "/LaIngeVoladora/status/220734360062660608", "user_id": "94366602", "username": "G\u00e9nesis Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "219283564355780608", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "evasolis_23", "user_id": "82192324"}], "retweets": 1, "screen_name": "Nando_ACH", "text": "@evasolis_23 jajaja La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82192324\" dir=\"ltr\" href=\"/evasolis_23\"><s>@</s><b>evasolis_23</b></a> jajaja La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-07-01T04:21:01", "timestamp_epochs": 1341116461, "tweet_id": "219284447818825728", "tweet_url": "/Nando_ACH/status/219284447818825728", "user_id": "568627258", "username": "Nann Chavel's.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LEONARD64740494", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-07-01T02:26:55", "timestamp_epochs": 1341109615, "tweet_id": "219255736373493760", "tweet_url": "/LEONARD64740494/status/219255736373493760", "user_id": "623314466", "username": "LEONARDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SabiasQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wadafoj", "text": "#SabiasQue que existe un metodo anticonceptivo de inyeccion..se aplica al 2do dia de la menstruacion y se acabaron las pastillas! Dura 1 mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SabiasQue?src=hash\"><s>#</s><b>SabiasQue</b></a> que existe un metodo <strong>anticonceptivo</strong> de inyeccion..se aplica al 2do dia de la <strong>menstruacion</strong> y se acabaron las pastillas! Dura 1 mes</p>", "timestamp": "2012-06-29T16:03:49", "timestamp_epochs": 1340985829, "tweet_id": "218736540090777605", "tweet_url": "/wadafoj/status/218736540090777605", "user_id": "612258547", "username": "wadafoj", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aleexgcr", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-06-28T08:00:47", "timestamp_epochs": 1340870447, "tweet_id": "218252592868892672", "tweet_url": "/aleexgcr/status/218252592868892672", "user_id": "166608556", "username": "A l e x G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sonrieputo", "text": "La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2012-06-28T04:16:08", "timestamp_epochs": 1340856968, "tweet_id": "218196055567765504", "tweet_url": "/sonrieputo/status/218196055567765504", "user_id": "229280601", "username": "no_me_juzgues!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "falumec", "text": "\"@Luisajaramillog: La menstruaci\u00f3n es el anticonceptivo de los pobres.\" Jajajajaajajajja\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188470760\" dir=\"ltr\" href=\"/Luisajaramillog\"><s>@</s><b>Luisajaramillog</b></a>: La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.\" Jajajajaajajajja<img alt=\"\u2611\" aria-label=\"Emoji: Urna con signo de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2611.png\" title=\"Urna con signo de verificaci\u00f3n\"/>\"</p>", "timestamp": "2012-06-28T03:52:43", "timestamp_epochs": 1340855563, "tweet_id": "218190162709069827", "tweet_url": "/falumec/status/218190162709069827", "user_id": "289753682", "username": "Francisco Alume C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CusiFit", "text": "La menstruaci\u00f3n es una ocasi\u00f3n para celebrar? Ent\u00e9rate como funciona el anticonceptivo de emergencia @novalenexcusas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es una ocasi\u00f3n para celebrar? Ent\u00e9rate como funciona el <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189614927\" dir=\"ltr\" href=\"/NovalenExcusas\"><s>@</s><b>novalenexcusas</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T13:24:26", "timestamp_epochs": 1322745866, "tweet_id": "142232590848491520", "tweet_url": "/CusiFit/status/142232590848491520", "user_id": "66385167", "username": "CusiFit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YTejadaR", "text": "No celebrar QUE? RT @esteticaysalud: La menstruacion es una ocacion para celebrar? Enterate como funciona el anticonceptivo de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No celebrar QUE? RT @esteticaysalud: La <strong>menstruacion</strong> es una ocacion para celebrar? Enterate como funciona el <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia</p>", "timestamp": "2011-12-01T12:45:43", "timestamp_epochs": 1322743543, "tweet_id": "142222847413202945", "tweet_url": "/YTejadaR/status/142222847413202945", "user_id": "107129075", "username": "Yanela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rivas_dr", "text": "Tambi\u00e9n te har\u00e1 algunas preguntas concretas sobre tu menstruaci\u00f3n, relaciones sexuales, y en el uso alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n te har\u00e1 algunas preguntas concretas sobre tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, relaciones sexuales, y en el uso alg\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-14T07:27:20", "timestamp_epochs": 1321255640, "tweet_id": "135982130231640065", "tweet_url": "/rivas_dr/status/135982130231640065", "user_id": "412069254", "username": "Dr. Rivas M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Laalixzp", "text": "\u00a1Oigan! Si un anticonceptivo de emergencia es asesinato, la menstruaci\u00f3n es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Oigan! Si un <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia es asesinato, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.</p>", "timestamp": "2011-11-08T03:47:26", "timestamp_epochs": 1320724046, "tweet_id": "133752462292164608", "tweet_url": "/Laalixzp/status/133752462292164608", "user_id": "187062126", "username": "Limerencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/e1r5nb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Fungus_niger", "text": "RT @MeidInChaina: Si un anticonceptivo de emergencia es asesinato, la menstruaci\u00f3n es sangre de (cont) http://tl.gd/e1r5nb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"324238816\" dir=\"ltr\" href=\"/MeidInChaina\"><s>@</s><b>MeidInChaina</b></a>: Si un <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia es asesinato, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es sangre de (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/e1r5nb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zkzbyWFQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/e1r5nb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/e1r5nb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-07T00:08:10", "timestamp_epochs": 1320624490, "tweet_id": "133334891608817664", "tweet_url": "/Fungus_niger/status/133334891608817664", "user_id": "225067888", "username": "Clept\u00f3filo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MeidInChaina", "text": "Si un anticonceptivo de emergencia es asesinato, la menstruaci\u00f3n es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si un <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia es asesinato, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.</p>", "timestamp": "2011-11-07T00:03:00", "timestamp_epochs": 1320624180, "tweet_id": "133333595216547841", "tweet_url": "/MeidInChaina/status/133333595216547841", "user_id": "324238816", "username": "Palito de Pan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "el_soria7", "text": "La menstruaci\u00f3n como metodo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como metodo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2011-09-21T17:11:57", "timestamp_epochs": 1316625117, "tweet_id": "116560305575825408", "tweet_url": "/el_soria7/status/116560305575825408", "user_id": "38587807", "username": "Luis Soria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "TweeTeologo", "text": "Tener la menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2011-09-13T18:27:59", "timestamp_epochs": 1315938479, "tweet_id": "113680337695014912", "tweet_url": "/TweeTeologo/status/113680337695014912", "user_id": "203281898", "username": "\u24c9\u24cc\u24ba\u24ba\u24c9\u24ba\u24c4\u24c1\u24c4\u24bc\u24c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "112684087587774464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rrey", "user_id": "17944846"}], "retweets": 0, "screen_name": "APR_Teya", "text": "@rrey porque no es un anticonceptivo! Es una pastilla de emergencia que fuerza a que baje la menstruaci\u00f3n antes y que no haya embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17944846\" dir=\"ltr\" href=\"/rrey\"><s>@</s><b>rrey</b></a> porque no es un <strong>anticonceptivo</strong>! Es una pastilla de emergencia que fuerza a que baje la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> antes y que no haya embarazo</p>", "timestamp": "2011-09-11T07:43:52", "timestamp_epochs": 1315727032, "tweet_id": "112793463778582528", "tweet_url": "/APR_Teya/status/112793463778582528", "user_id": "144506566", "username": "Almu Peral Rdgz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/kXXLL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "escribeloweb", "text": "Mujer | 19 A\u00f1os tengo un anticonceptivo con el que no me llega la menstruaci\u00f3n. tengo una botella de 5 litros ...... http://dlvr.it/kXXLL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer | 19 A\u00f1os tengo un <strong>anticonceptivo</strong> con el que no me llega la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. tengo una botella de 5 litros ...... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/kXXLL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/o9ZdJam\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/kXXLL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/kXXLL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-09-07T14:24:35", "timestamp_epochs": 1315405475, "tweet_id": "111444759159111680", "tweet_url": "/escribeloweb/status/111444759159111680", "user_id": "160047244", "username": "ESCRIBELO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mercysfinol_", "text": "Tener la menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2011-08-10T04:42:22", "timestamp_epochs": 1312951342, "tweet_id": "101151378101108738", "tweet_url": "/mercysfinol_/status/101151378101108738", "user_id": "153894193", "username": "Mercys Finol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Preschooltuit", "text": "La menstruaci\u00f3n: El anticonceptivo de los pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: El <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres.</p>", "timestamp": "2011-08-09T17:39:11", "timestamp_epochs": 1312911551, "tweet_id": "100984484127715329", "tweet_url": "/Preschooltuit/status/100984484127715329", "user_id": "240534342", "username": "FiFero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danicb8771", "text": "@buenosdiatodos quiero colocarme el dispositivo en el brazo como anticonceptivo, se me va a cortar la menstruaci\u00f3n, es bueno eso?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1058130850578137089\" dir=\"ltr\" href=\"/buenosdiatodos\"><s>@</s><b>buenosdiatodos</b></a> quiero colocarme el dispositivo en el brazo como <strong>anticonceptivo</strong>, se me va a cortar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, es bueno eso?</p>", "timestamp": "2011-07-29T13:06:57", "timestamp_epochs": 1311944817, "tweet_id": "96929705583841281", "tweet_url": "/danicb8771/status/96929705583841281", "user_id": "281562978", "username": "Daniela Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MareoGonzalez", "text": "\"@DenmeDinero: El peor m\u00e9todo anticonceptivo es el del coito interrumpido....  Por menstruaci\u00f3n\" NO MAMES!! Jajajajjajajajajajajajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@DenmeDinero: El peor m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es el del coito interrumpido....  Por <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\" NO MAMES!! Jajajajjajajajajajajajaj</p>", "timestamp": "2011-07-27T01:42:01", "timestamp_epochs": 1311730921, "tweet_id": "96032562820038657", "tweet_url": "/MareoGonzalez/status/96032562820038657", "user_id": "95145073", "username": "Ni\u00f1o Bomba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LactanciaSOS", "text": "La lactancia act\u00faa c\u00f3mo anticonceptivo si: tu beb\u00e9 es amamantado exclusivamente, tiene menos de seis meses y tu no has visto menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lactancia act\u00faa c\u00f3mo <strong>anticonceptivo</strong> si: tu beb\u00e9 es amamantado exclusivamente, tiene menos de seis meses y tu no has visto <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-07-19T22:50:00", "timestamp_epochs": 1311115800, "tweet_id": "93452557464252416", "tweet_url": "/LactanciaSOS/status/93452557464252416", "user_id": "300975882", "username": "LactanciaSOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Evlic21", "text": "RT @CotufaConSal: Menstruaci\u00f3n: el anticonceptivo natural por experiencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1004211060\" dir=\"ltr\" href=\"/CotufaConSal\"><s>@</s><b>CotufaConSal</b></a>: <strong>Menstruaci\u00f3n</strong>: el <strong>anticonceptivo</strong> natural por experiencia.</p>", "timestamp": "2011-07-16T18:25:15", "timestamp_epochs": 1310840715, "tweet_id": "92298765054115840", "tweet_url": "/Evlic21/status/92298765054115840", "user_id": "146686935", "username": "Evelice Ortega Ch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "quiescatinpace", "text": "Menstruaci\u00f3n: el anticonceptivo natural por experiencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong>: el <strong>anticonceptivo</strong> natural por experiencia.</p>", "timestamp": "2011-07-16T18:10:45", "timestamp_epochs": 1310839845, "tweet_id": "92295116668145666", "tweet_url": "/quiescatinpace/status/92295116668145666", "user_id": "92115387", "username": "/\u02c8e\u026a.k\u0251b/", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SdeSabrina", "text": "RT @Carlangas_G: El mejor m\u00e9todo anticonceptivo de las mujeres es tener la menstruaci\u00f3n o dolor de cabeza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1072583403386490880\" dir=\"ltr\" href=\"/carlangas_g\"><s>@</s><b>Carlangas_G</b></a>: El mejor m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de las mujeres es tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o dolor de cabeza.</p>", "timestamp": "2011-07-08T05:35:54", "timestamp_epochs": 1310103354, "tweet_id": "89206051798396928", "tweet_url": "/SdeSabrina/status/89206051798396928", "user_id": "78442133", "username": "Sabrina Acosta R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IngGuaparumo", "text": "El mejor m\u00e9todo anticonceptivo de las mujeres es tener la menstruaci\u00f3n o dolor de cabeza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de las mujeres es tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o dolor de cabeza.</p>", "timestamp": "2011-07-08T05:33:40", "timestamp_epochs": 1310103220, "tweet_id": "89205490298523648", "tweet_url": "/IngGuaparumo/status/89205490298523648", "user_id": "100252943", "username": "Carlos Guaparumo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcelaverac", "text": "@buenosdiatodos @carolinademoras no estoy c/tto anticonceptivo y menstruacion es abundante como darnos cuenta que es hemorragia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1058130850578137089\" dir=\"ltr\" href=\"/buenosdiatodos\"><s>@</s><b>buenosdiatodos</b></a> @carolinademoras no estoy c/tto <strong>anticonceptivo</strong> y <strong>menstruacion</strong> es abundante como darnos cuenta que es hemorragia?</p>", "timestamp": "2011-07-01T13:45:39", "timestamp_epochs": 1309527939, "tweet_id": "86792584978120704", "tweet_url": "/marcelaverac/status/86792584978120704", "user_id": "166575430", "username": "mafiveca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OdaniePinto", "text": "\u00bfcomo m\u00e9todo anticonceptivo? x'D RT @Lalu01_: Tener relaciones con la menstruaci\u00f3n, interesante.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfcomo m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? x'D RT @Lalu01_: Tener relaciones con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, interesante.</p>", "timestamp": "2014-09-30T03:35:57", "timestamp_epochs": 1412048157, "tweet_id": "516793547627196418", "tweet_url": "/OdaniePinto/status/516793547627196418", "user_id": "305322644", "username": "Danie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnacerReproducc", "text": "La recuperaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n y la consecuci\u00f3n de embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La recuperaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la consecuci\u00f3n de embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2014-09-26T09:10:07", "timestamp_epochs": 1411722607, "tweet_id": "515428089263046656", "tweet_url": "/AnacerReproducc/status/515428089263046656", "user_id": "335362212", "username": "Anacer Reproduccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DuoColombia", "text": "\u00bfTener relaciones sexuales durante la menstruaci\u00f3n es un m\u00e9todo anticonceptivo?Falso.Existen mujeres que quedaron embarazadas en ese periodo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTener relaciones sexuales durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>?Falso.Existen mujeres que quedaron embarazadas en ese periodo</p>", "timestamp": "2014-09-16T02:05:11", "timestamp_epochs": 1410833111, "tweet_id": "511697272791642112", "tweet_url": "/DuoColombia/status/511697272791642112", "user_id": "429266963", "username": "Condones DUO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BwTtEpRIYAAaZ8v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/kcx5g6f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DiarioExtraEc", "text": "Menstruaci\u00f3n: el mejor anticonceptivo http://tinyurl.com/kcx5g6f\u00a0pic.twitter.com/n2C6MJtGB2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong>: el mejor <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/kcx5g6f\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mbcZuOMhsH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/kcx5g6f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/kcx5g6f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/n2C6MJtGB2\">pic.twitter.com/n2C6MJtGB2</a></p>", "timestamp": "2014-08-30T18:50:42", "timestamp_epochs": 1409424642, "tweet_id": "505789724389543936", "tweet_url": "/DiarioExtraEc/status/505789724389543936", "user_id": "175447500", "username": "Diario Extra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnacerReproducc", "text": "La recuperaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n y la consecuci\u00f3n de embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La recuperaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la consecuci\u00f3n de embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2014-08-30T15:10:27", "timestamp_epochs": 1409411427, "tweet_id": "505734296720900096", "tweet_url": "/AnacerReproducc/status/505734296720900096", "user_id": "335362212", "username": "Anacer Reproduccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://extra.ec/ediciones/2014/08/30/especiales/menstruacion-el-mejor-anticonceptivo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1979_angel", "text": "\u00a1Menstruaci\u00f3n: el mejor anticonceptivo!  http://extra.ec/ediciones/2014/08/30/especiales/menstruacion-el-mejor-anticonceptivo/\u00a0\u2026 v\u00eda @DiarioExtraEc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1<strong>Menstruaci\u00f3n</strong>: el mejor <strong>anticonceptivo</strong>!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://extra.ec/ediciones/2014/08/30/especiales/menstruacion-el-mejor-anticonceptivo/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6eYIknKeFM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://extra.ec/ediciones/2014/08/30/especiales/menstruacion-el-mejor-anticonceptivo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">extra.ec/ediciones/2014</span><span class=\"invisible\">/08/30/especiales/menstruacion-el-mejor-anticonceptivo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175447500\" dir=\"ltr\" href=\"/DiarioExtraEc\"><s>@</s><b>DiarioExtraEc</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-30T14:07:16", "timestamp_epochs": 1409407636, "tweet_id": "505718396558643201", "tweet_url": "/1979_angel/status/505718396558643201", "user_id": "345528470", "username": "Angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiarioExtra"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/6m8Fwd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias_Ec", "text": "\u00a1Menstruaci\u00f3n: el mejor anticonceptivo! http://dlvr.it/6m8Fwd\u00a0 \u25c4\u2014 #DiarioExtra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1<strong>Menstruaci\u00f3n</strong>: el mejor <strong>anticonceptivo</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/6m8Fwd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZiToW5cBC5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/6m8Fwd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/6m8Fwd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \u25c4\u2014 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiarioExtra?src=hash\"><s>#</s><b>DiarioExtra</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-30T05:21:39", "timestamp_epochs": 1409376099, "tweet_id": "505586120051019776", "tweet_url": "/Noticias_Ec/status/505586120051019776", "user_id": "327504937", "username": "Noticias Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["accionpoetica", "todossomosfree", "free"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_YummyMuffin", "text": "Mientras Sousuke lleg\u00f3 como mi menstruaci\u00f3n,Kisumi lleg\u00f3 como mi anticonceptivo <3 #accionpoetica #todossomosfree #free!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras Sousuke lleg\u00f3 como mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>,Kisumi lleg\u00f3 como mi <strong>anticonceptivo</strong> &lt;3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/accionpoetica?src=hash\"><s>#</s><b>accionpoetica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todossomosfree?src=hash\"><s>#</s><b>todossomosfree</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/free?src=hash\"><s>#</s><b>free</b></a>!</p>", "timestamp": "2014-08-15T04:23:03", "timestamp_epochs": 1408076583, "tweet_id": "500135557956374528", "tweet_url": "/_YummyMuffin/status/500135557956374528", "user_id": "102725808", "username": "Cami \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VidaSalud_VE", "text": "La dra. @ginecoestetica recomienda tomar las pastillas anticonceptivas siempre con la menstruaci\u00f3n, el primero o \u00faltimo d\u00eda. #anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La dra. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a> recomienda tomar las pastillas anticonceptivas siempre con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, el primero o \u00faltimo d\u00eda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-08-11T15:40:30", "timestamp_epochs": 1407771630, "tweet_id": "498856489269075969", "tweet_url": "/VidaSalud_VE/status/498856489269075969", "user_id": "2698906879", "username": "Vida Saludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "492741211711873024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tu_Ginecologa", "user_id": "140665838"}], "retweets": 0, "screen_name": "MichelFlorees", "text": "@Tu_Ginecologa doctora se puede comenzar el metodo anticonceptivo el segundo dia de la menstruaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140665838\" dir=\"ltr\" href=\"/Tu_Ginecologa\"><s>@</s><b>Tu_Ginecologa</b></a> doctora se puede comenzar el metodo <strong>anticonceptivo</strong> el segundo dia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2014-08-07T18:33:00", "timestamp_epochs": 1407436380, "tweet_id": "497450352003018752", "tweet_url": "/MichelFlorees/status/497450352003018752", "user_id": "139320871", "username": ";)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marciac10009448", "text": "@buenosdiatodos consulta es normal q con ese anticonceptivo no baje la menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1058130850578137089\" dir=\"ltr\" href=\"/buenosdiatodos\"><s>@</s><b>buenosdiatodos</b></a> consulta es normal q con ese <strong>anticonceptivo</strong> no baje la <strong>menstruacion</strong></p>", "timestamp": "2014-08-07T13:38:35", "timestamp_epochs": 1407418715, "tweet_id": "497376258586841089", "tweet_url": "/marciac10009448/status/497376258586841089", "user_id": "549845994", "username": "marcia carolina barr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rhdelamora", "text": "Dar el pecho no constituye un m\u00e9todo anticonceptivo,pues a\u00fan cuando la menstruaci\u00f3n  no se presente puede haber embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dar el pecho no constituye un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>,pues a\u00fan cuando la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>  no se presente puede haber embarazo.</p>", "timestamp": "2014-08-02T23:03:16", "timestamp_epochs": 1407020596, "tweet_id": "495706426200043520", "tweet_url": "/rhdelamora/status/495706426200043520", "user_id": "2269987908", "username": "Renato H.de la Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "492653037194731521", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rebeccapuig", "user_id": "201431880"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "@rebeccapuig puede ser usado como anticonceptivo pero NO es ideal. No baja la menstruaci\u00f3n por efecto del medicamento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"201431880\" dir=\"ltr\" href=\"/rebeccapuig\"><s>@</s><b>rebeccapuig</b></a> puede ser usado como <strong>anticonceptivo</strong> pero NO es ideal. No baja la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por efecto del medicamento.</p>", "timestamp": "2014-07-27T19:52:01", "timestamp_epochs": 1406490721, "tweet_id": "493483967975526400", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/493483967975526400", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PuntoD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://youtu.be/JBxnBd_7w6Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "dradenywelsh", "text": "El implante es un m\u00e9todo anticonceptivo muy c\u00f3modo y QUITA la menstruaci\u00f3n. De eso hablamos en el NUEVO #PuntoD http://youtu.be/JBxnBd_7w6Y\u00a0\nRT ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El implante es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> muy c\u00f3modo y QUITA la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. De eso hablamos en el NUEVO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuntoD?src=hash\"><s>#</s><b>PuntoD</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/JBxnBd_7w6Y\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C2s8w1rDJv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/JBxnBd_7w6Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/JBxnBd_7w6Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nRT <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2014-07-23T00:25:00", "timestamp_epochs": 1406075100, "tweet_id": "491740728096067584", "tweet_url": "/dradenywelsh/status/491740728096067584", "user_id": "121199334", "username": "Deny  Welsh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LAJARAMILLOL", "text": "\u00bfTener relaciones sexuales durante la menstruaci\u00f3n es un m\u00e9todo anticonceptivo? Falso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTener relaciones sexuales durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? Falso</p>", "timestamp": "2014-07-08T02:22:43", "timestamp_epochs": 1404786163, "tweet_id": "486334534582272000", "tweet_url": "/LAJARAMILLOL/status/486334534582272000", "user_id": "470327992", "username": "Andrea Jaramillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gianca_Lievano", "text": "\u00bfTener relaciones sexuales durante la menstruaci\u00f3n es un m\u00e9todo anticonceptivo? \nR: La ovulacion a destiempo de tu chica te hace papa JAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTener relaciones sexuales durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? \nR: La ovulacion a destiempo de tu chica te hace papa JAJAJA</p>", "timestamp": "2014-07-07T01:40:16", "timestamp_epochs": 1404697216, "tweet_id": "485961465871220736", "tweet_url": "/Gianca_Lievano/status/485961465871220736", "user_id": "865092144", "username": "Giancarlo Guarnizo L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=wtug8KuVzG4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sexperimentando", "text": "Durante la menstruaci\u00f3n existe igualmente riesgo de quedarte embarazada,  utiliza tu m\u00e9todo anticonceptivo https://www.youtube.com/watch?v=wtug8KuVzG4\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> existe igualmente riesgo de quedarte embarazada,  utiliza tu m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=wtug8KuVzG4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wzS7yyrttA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=wtug8KuVzG4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=wtug8K</span><span class=\"invisible\">uVzG4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-06-26T10:15:17", "timestamp_epochs": 1403777717, "tweet_id": "482104807763636224", "tweet_url": "/sexperimentando/status/482104807763636224", "user_id": "412996727", "username": "Sexperimentando con Nayara Malnero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2rGSnUUW7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prevenpr", "text": "Un m\u00e9todo anticonceptivo eficaz lo es el parcho, (Ortho-Evra).\nEl primer d\u00eda de la menstruaci\u00f3n, te pegas el... http://fb.me/2rGSnUUW7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> eficaz lo es el parcho, (Ortho-Evra).\nEl primer d\u00eda de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, te pegas el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2rGSnUUW7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nZbg4fFdau\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2rGSnUUW7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2rGSnUUW7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-05-26T21:30:03", "timestamp_epochs": 1401139803, "tweet_id": "471040593096097793", "tweet_url": "/prevenpr/status/471040593096097793", "user_id": "856363184", "username": "cl\u00ednica preven", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MLolaVelez", "text": "Joden con la menstruaci\u00f3n existiendo el DIU Milena que la reduce a un d\u00eda y es un m\u00e9todo anticonceptivo....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Joden con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> existiendo el DIU Milena que la reduce a un d\u00eda y es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>....</p>", "timestamp": "2014-05-14T02:51:15", "timestamp_epochs": 1400035875, "tweet_id": "466410383058939906", "tweet_url": "/MLolaVelez/status/466410383058939906", "user_id": "180089727", "username": "Mar\u00eda LolaVelez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1eEDo2n"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_preguntas", "text": "Anticonceptivo de emergencia \u00bfcu\u00e1l es el riesgo de embarazo?: Mi menstruaci\u00f3n comenz\u00f3 el d\u00eda 30 ... http://bit.ly/1eEDo2n\u00a0 #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticonceptivo</strong> de emergencia \u00bfcu\u00e1l es el riesgo de embarazo?: Mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> comenz\u00f3 el d\u00eda 30 ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1eEDo2n\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/12hGTkgxdG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1eEDo2n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1eEDo2n</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2014-04-17T20:04:26", "timestamp_epochs": 1397765066, "tweet_id": "456885921304965120", "tweet_url": "/te_preguntas/status/456885921304965120", "user_id": "71499421", "username": "TE Preguntas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drescanofelix", "text": "La menstruaci\u00f3n es la descamaci\u00f3n del \u00fatero, si usas anticonceptivo y no hay sangrado o es menos, es perfectamente normal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es la descamaci\u00f3n del \u00fatero, si usas <strong>anticonceptivo</strong> y no hay sangrado o es menos, es perfectamente normal.</p>", "timestamp": "2014-01-14T16:48:20", "timestamp_epochs": 1389718100, "tweet_id": "423134498507612161", "tweet_url": "/drescanofelix/status/423134498507612161", "user_id": "713588887", "username": "F\u00e9lix Ram\u00f3n Esca\u00f1o G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sabiasque", "anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "joseluisgonz12", "text": "#sabiasque los Tikuna del Amazonas toma la hoja del mango como #anticonceptivo durante los d\u00edas sucesivos a la menstruaci\u00f3n,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sabiasque?src=hash\"><s>#</s><b>sabiasque</b></a> los Tikuna del Amazonas toma la hoja del mango como <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> durante los d\u00edas sucesivos a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>,</p>", "timestamp": "2014-01-12T22:57:06", "timestamp_epochs": 1389567426, "tweet_id": "422502524516462593", "tweet_url": "/joseluisgonz12/status/422502524516462593", "user_id": "1701087691", "username": "jose -Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "El parche anticonceptivo se ha de cambiar una vez a la semana, en la cuarta semana no se aplica porque es cuando aparece la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El parche <strong>anticonceptivo</strong> se ha de cambiar una vez a la semana, en la cuarta semana no se aplica porque es cuando aparece la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-19T13:31:28", "timestamp_epochs": 1387459888, "tweet_id": "413662869042237440", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/413662869042237440", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menstruacion"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BQW2Q6_CEAA9jYb.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraKawaii90", "text": "\"@drcarlosrepetto:Ciclo normal de 28 d\u00edas. #menstruacion pic.twitter.com/kRAQMQHDsD\"Metodo anticonceptivo pero  no es tan eficaz como el condon!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"285964666\" dir=\"ltr\" href=\"/drcarlosrepetto\"><s>@</s><b>drcarlosrepetto</b></a>:Ciclo normal de 28 d\u00edas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kRAQMQHDsD\">pic.twitter.com/kRAQMQHDsD</a>\"Metodo <strong>anticonceptivo</strong> pero  no es tan eficaz como el condon!</p>", "timestamp": "2013-11-22T16:35:22", "timestamp_epochs": 1385138122, "tweet_id": "403924679888744448", "tweet_url": "/DraKawaii90/status/403924679888744448", "user_id": "256602536", "username": "Sof\u00eda Labrador!!\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnacerReproducc", "text": "La recuperaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n y la consecuci\u00f3n de embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La recuperaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la consecuci\u00f3n de embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2013-11-18T10:46:01", "timestamp_epochs": 1384771561, "tweet_id": "402387208692576256", "tweet_url": "/AnacerReproducc/status/402387208692576256", "user_id": "335362212", "username": "Anacer Reproduccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "400964463400321024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ginecoestetica", "user_id": "108963703"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariabric", "text": "@ginecoestetica Yo sufro de ovario poliquistico pero mi menstruaci\u00f3n ha mejorado con los anticonceptivo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a> Yo sufro de ovario poliquistico pero mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ha mejorado con los <strong>anticonceptivo</strong>...</p>", "timestamp": "2013-11-14T18:10:54", "timestamp_epochs": 1384452654, "tweet_id": "401049615635451904", "tweet_url": "/Mariabric/status/401049615635451904", "user_id": "126664893", "username": "Marianny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CompliceFem", "text": "Si est\u00e1s iniciando tu anticonceptivo debes tomarlo el primer d\u00eda de tu menstruaci\u00f3n y continuar una p\u00edldora diaria sin interrupci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si est\u00e1s iniciando tu <strong>anticonceptivo</strong> debes tomarlo el primer d\u00eda de tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y continuar una p\u00edldora diaria sin interrupci\u00f3n</p>", "timestamp": "2013-10-31T20:32:58", "timestamp_epochs": 1383251578, "tweet_id": "396011938767187968", "tweet_url": "/CompliceFem/status/396011938767187968", "user_id": "1601624996", "username": "CompliceFem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["membranas", "anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edsongcano", "text": "Menstruaci\u00f3n con caracter\u00edsticas de #membranas luego de retirar el anillo vaginal #anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong> con caracter\u00edsticas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/membranas?src=hash\"><s>#</s><b>membranas</b></a> luego de retirar el anillo vaginal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2013-10-19T16:50:37", "timestamp_epochs": 1382201437, "tweet_id": "391607327033282560", "tweet_url": "/edsongcano/status/391607327033282560", "user_id": "46538293", "username": "Edson Cano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "entabletas", "text": "Ya en el pais nuevo anticonceptivo dienogest, una nueva molecula, q disminuye el sangrado o en algunas pacientes suprime la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya en el pais nuevo <strong>anticonceptivo</strong> dienogest, una nueva molecula, q disminuye el sangrado o en algunas pacientes suprime la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2013-10-11T19:22:13", "timestamp_epochs": 1381519333, "tweet_id": "388746376827260928", "tweet_url": "/entabletas/status/388746376827260928", "user_id": "199114175", "username": "En Tabletas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/19hWvrB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuResendez", "text": "\u00abReduce la duraci\u00f3n e intensidad de la menstruaci\u00f3n\u00bb RT @la_patilla: Un nuevo anticonceptivo oral lleg\u00f3 al mercado http://patil.la/19hWvrB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abReduce la duraci\u00f3n e intensidad de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\u00bb RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_patilla</b></a>: Un nuevo <strong>anticonceptivo</strong> oral lleg\u00f3 al mercado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/19hWvrB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FROpRHZpql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/19hWvrB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/19hWvrB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-29T22:17:18", "timestamp_epochs": 1380493038, "tweet_id": "384441783314178048", "tweet_url": "/LuResendez/status/384441783314178048", "user_id": "152731912", "username": "Lu Res\u00e9ndez*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludyDerechos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/141RGHpmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "odesyr", "text": "#SaludyDerechos aprueba @SSalud_MX primer anticonceptivo para mujeres con problemas de menstruaci\u00f3n abundante http://fb.me/141RGHpmo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludyDerechos?src=hash\"><s>#</s><b>SaludyDerechos</b></a> aprueba <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132225222\" dir=\"ltr\" href=\"/SSalud_mx\"><s>@</s><b>SSalud_MX</b></a> primer <strong>anticonceptivo</strong> para mujeres con problemas de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> abundante <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/141RGHpmo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Up13dmfx46\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/141RGHpmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/141RGHpmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-18T16:02:21", "timestamp_epochs": 1379520141, "tweet_id": "380361157141204992", "tweet_url": "/odesyr/status/380361157141204992", "user_id": "183838234", "username": "Odesyr AC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnacerReproducc", "text": "La recuperaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n y la consecuci\u00f3n de #embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La recuperaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la consecuci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a> puede estar ligeramente retrasada tras el cese del <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2013-09-16T12:02:29", "timestamp_epochs": 1379332949, "tweet_id": "379576018195185664", "tweet_url": "/AnacerReproducc/status/379576018195185664", "user_id": "335362212", "username": "Anacer Reproduccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sarinedejesus", "text": "\"@lilliamfondeur: hola liliam quiero saber si despu\u00e9s de tomarse un anticonceptivo despu\u00e9s de la relaci\u00f3n la menstruaci\u00f3n puede tardar e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60167747\" dir=\"ltr\" href=\"/lilliamfondeur\"><s>@</s><b>lilliamfondeur</b></a>: hola liliam quiero saber si despu\u00e9s de tomarse un <strong>anticonceptivo</strong> despu\u00e9s de la relaci\u00f3n la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> puede tardar e</p>", "timestamp": "2013-08-09T18:27:21", "timestamp_epochs": 1376072841, "tweet_id": "365902132865540098", "tweet_url": "/sarinedejesus/status/365902132865540098", "user_id": "783385740", "username": "sarine de jesus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "365897964977258496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lilliamfondeur", "user_id": "60167747"}], "retweets": 0, "screen_name": "sarinedejesus", "text": "@lilliamfondeur si una persona tuvo relaciones sexuales y se toma un anticonceptivo y no le yega la menstruaci\u00f3n eso es normal...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60167747\" dir=\"ltr\" href=\"/lilliamfondeur\"><s>@</s><b>lilliamfondeur</b></a> si una persona tuvo relaciones sexuales y se toma un <strong>anticonceptivo</strong> y no le yega la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> eso es normal...</p>", "timestamp": "2013-08-09T18:17:09", "timestamp_epochs": 1376072229, "tweet_id": "365899564986810370", "tweet_url": "/sarinedejesus/status/365899564986810370", "user_id": "783385740", "username": "sarine de jesus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "361970746395856896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ginecoestetica", "user_id": "108963703"}], "retweets": 0, "screen_name": "jormarimarin", "text": "@ginecoestetica Bnas tardes Dra estoy amamantando desde hace10 meses y estuve tomando anticonceptivo pero la menstruacion me venia c/15dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a> Bnas tardes Dra estoy amamantando desde hace10 meses y estuve tomando <strong>anticonceptivo</strong> pero la <strong>menstruacion</strong> me venia c/15dias</p>", "timestamp": "2013-07-29T22:12:25", "timestamp_epochs": 1375135945, "tweet_id": "361972509240852483", "tweet_url": "/jormarimarin/status/361972509240852483", "user_id": "118209431", "username": "jormari marin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "355317043655999488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KathySalosny", "user_id": "306590928"}], "retweets": 0, "screen_name": "valente31102008", "text": "@KathySalosny @muchogustoMEGA  hola tengo el m\u00e9todo implanon anticonceptivo y no me provoca menstruaci\u00f3n quisiera saber si es malo eso !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"306590928\" dir=\"ltr\" href=\"/KathySalosny\"><s>@</s><b>KathySalosny</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116328381\" dir=\"ltr\" href=\"/MuchoGustoMEGA\"><s>@</s><b>muchogustoMEGA</b></a>  hola tengo el m\u00e9todo implanon <strong>anticonceptivo</strong> y no me provoca <strong>menstruaci\u00f3n</strong> quisiera saber si es malo eso !!</p>", "timestamp": "2013-07-11T13:39:07", "timestamp_epochs": 1373549947, "tweet_id": "355320350709522432", "tweet_url": "/valente31102008/status/355320350709522432", "user_id": "1360338091", "username": "fernanda sepulveda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MuchoGusto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valente31102008", "text": "Hola mi nombre es Fernanda uso el anticonceptivo implanon quisiera saber si me perjudica que no me llegue la menstruaci\u00f3n #MuchoGusto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola mi nombre es Fernanda uso el <strong>anticonceptivo</strong> implanon quisiera saber si me perjudica que no me llegue la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MuchoGusto?src=hash\"><s>#</s><b>MuchoGusto</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-11T13:37:28", "timestamp_epochs": 1373549848, "tweet_id": "355319933925736448", "tweet_url": "/valente31102008/status/355319933925736448", "user_id": "1360338091", "username": "fernanda sepulveda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "21_holguin", "text": "El anticonceptivo inyectable porqu\u00e9 no baja menstruaci\u00f3n mensual  no hay riesgo de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>anticonceptivo</strong> inyectable porqu\u00e9 no baja <strong>menstruaci\u00f3n</strong> mensual  no hay riesgo de embarazo</p>", "timestamp": "2013-07-01T13:29:56", "timestamp_epochs": 1372685396, "tweet_id": "351694160228663296", "tweet_url": "/21_holguin/status/351694160228663296", "user_id": "1448937368", "username": "\u2665Andreina Holguin\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnacerReproducc", "text": "La recuperaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n y la consecuci\u00f3n de un embarazo puede retrasarse ligeramente tras el cese del anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La recuperaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la consecuci\u00f3n de un embarazo puede retrasarse ligeramente tras el cese del <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2013-06-18T17:21:28", "timestamp_epochs": 1371576088, "tweet_id": "347041384970219520", "tweet_url": "/AnacerReproducc/status/347041384970219520", "user_id": "335362212", "username": "Anacer Reproduccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331539928783667200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LousaCreativa", "user_id": "396461098"}], "retweets": 0, "screen_name": "ascarida", "text": "@LousaCreativa @meryone Se entenden o proceso ovular-menstruar, como funciona o anticonceptivo e que a falta de menstruaci\u00f3n (...)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"396461098\" dir=\"ltr\" href=\"/LousaCreativa\"><s>@</s><b>LousaCreativa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16212499\" dir=\"ltr\" href=\"/meryone\"><s>@</s><b>meryone</b></a> Se entenden o proceso ovular-menstruar, como funciona o <strong>anticonceptivo</strong> e que a falta de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (...)</p>", "timestamp": "2013-06-13T07:19:31", "timestamp_epochs": 1371107971, "tweet_id": "345077961189384192", "tweet_url": "/ascarida/status/345077961189384192", "user_id": "553353", "username": "\u0250p\u0131\u0279\u0250\u0317\u0254s\u0250", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/123QTwa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_respuestas", "text": "dudas menstruaci\u00f3n y metodo anticonceptivo: buenos d\u00edas mi caso es el siguiente como le he comen... http://bit.ly/123QTwa\u00a0 #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">dudas <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y metodo <strong>anticonceptivo</strong>: buenos d\u00edas mi caso es el siguiente como le he comen... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/123QTwa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7ZYZERGzJj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/123QTwa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/123QTwa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-27T14:01:27", "timestamp_epochs": 1367071287, "tweet_id": "328146880364154881", "tweet_url": "/te_respuestas/status/328146880364154881", "user_id": "71497018", "username": "TE Respuestas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mellamanleo", "text": "Decir menstruaci\u00f3n en p\u00fablico como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decir <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en p\u00fablico como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-24T01:52:37", "timestamp_epochs": 1366768357, "tweet_id": "326876297357844482", "tweet_url": "/mellamanleo/status/326876297357844482", "user_id": "62107865", "username": "Baby Joda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "324895208561049601", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Vitrina_Televen", "user_id": "307980904"}], "retweets": 0, "screen_name": "YareBorges", "text": "@Vitrina_Televen hola mira quisiera saber.. Yo estoy amanantando es normal que tomando anticonceptivo vaje la menstruaci\u00f3n cada 7 meses", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"307980904\" dir=\"ltr\" href=\"/Vitrina_Televen\"><s>@</s><b>Vitrina_Televen</b></a> hola mira quisiera saber.. Yo estoy amanantando es normal que tomando <strong>anticonceptivo</strong> vaje la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> cada 7 meses</p>", "timestamp": "2013-04-18T14:54:12", "timestamp_epochs": 1366296852, "tweet_id": "324898664533344257", "tweet_url": "/YareBorges/status/324898664533344257", "user_id": "398267937", "username": "Yoahana Borges", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElHacheCriollo", "text": "La menstruaci\u00f3n es el m\u00e9todo anticonceptivo de las pobres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de las pobres.</p>", "timestamp": "2013-04-10T23:38:12", "timestamp_epochs": 1365637092, "tweet_id": "322131431323209728", "tweet_url": "/ElHacheCriollo/status/322131431323209728", "user_id": "575487157", "username": "\u00a110 Volo!.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnacerReproducc", "text": "La recuperaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n y la consecuci\u00f3n de #embarazo puede estar ligeramente retrasada tras el cese del anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La recuperaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la consecuci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a> puede estar ligeramente retrasada tras el cese del <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2013-04-09T15:45:09", "timestamp_epochs": 1365522309, "tweet_id": "321649994090307584", "tweet_url": "/AnacerReproducc/status/321649994090307584", "user_id": "335362212", "username": "Anacer Reproduccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "320064309692600320", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LILI_AMOR77", "user_id": "188409837"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ivaginaria", "text": "@LILI_AMOR77 tienes que conocer primero tu ciclo ov\u00e1rico. Qu\u00e9 d\u00eda tienes la menstruaci\u00f3n,cu\u00e1nto dura. NO es un m\u00e9todo anticonceptivo saberlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188409837\" dir=\"ltr\" href=\"/LILI_AMOR77\"><s>@</s><b>LILI_AMOR77</b></a> tienes que conocer primero tu ciclo ov\u00e1rico. Qu\u00e9 d\u00eda tienes la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>,cu\u00e1nto dura. NO es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> saberlo</p>", "timestamp": "2013-04-05T22:09:00", "timestamp_epochs": 1365199740, "tweet_id": "320297040976429056", "tweet_url": "/Ivaginaria/status/320297040976429056", "user_id": "29109239", "username": "Ivaginaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "319150776691875840", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "parthenxs", "user_id": "551163659"}], "retweets": 0, "screen_name": "vikyfuentes", "text": "@mentirasenventa un dos aparatos reproductores, a fase da menstruacion/ovulacion, un anticonceptivo e o das fases do embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mentirasenventa un dos aparatos reproductores, a fase da <strong>menstruacion</strong>/ovulacion, un <strong>anticonceptivo</strong> e o das fases do embarazo.</p>", "timestamp": "2013-04-02T19:04:59", "timestamp_epochs": 1364929499, "tweet_id": "319163571185524736", "tweet_url": "/vikyfuentes/status/319163571185524736", "user_id": "198074965", "username": "lucec\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnacerReproducc", "text": "Recuperar la menstruaci\u00f3n y conseguir un #embarazo puede estar ligeramente retrasado tras el cese del anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuperar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y conseguir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a> puede estar ligeramente retrasado tras el cese del <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2013-03-12T13:10:37", "timestamp_epochs": 1363093837, "tweet_id": "311464246519148545", "tweet_url": "/AnacerReproducc/status/311464246519148545", "user_id": "335362212", "username": "Anacer Reproduccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zumodevidrio", "text": "La menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2013-03-08T22:33:36", "timestamp_epochs": 1362782016, "tweet_id": "310156374669660160", "tweet_url": "/zumodevidrio/status/310156374669660160", "user_id": "35954943", "username": "Zumo de Vidrio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "292081404815224832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ginecoestetica", "user_id": "108963703"}], "retweets": 0, "screen_name": "andradeprieto70", "text": "@ginecoestetica Es normal que un anticonceptivo corte la menstruaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a> Es normal que un <strong>anticonceptivo</strong> corte la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2013-01-18T01:54:06", "timestamp_epochs": 1358474046, "tweet_id": "292087439672094720", "tweet_url": "/andradeprieto70/status/292087439672094720", "user_id": "834543776", "username": "Maria Andrade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pguarumo", "text": "Menstruaci\u00f3n \"el anticonceptivo de los pobres\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong> \"el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres\"</p>", "timestamp": "2013-01-16T16:41:52", "timestamp_epochs": 1358354512, "tweet_id": "291586074877243392", "tweet_url": "/Pguarumo/status/291586074877243392", "user_id": "624145683", "username": "Baby Nigga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JCZ_N10", "text": "Mati dice que DIU es un anticonceptivo para la menstruacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mati dice que DIU es un <strong>anticonceptivo</strong> para la <strong>menstruacion</strong>.</p>", "timestamp": "2013-01-08T17:52:28", "timestamp_epochs": 1357667548, "tweet_id": "288704740844519426", "tweet_url": "/JCZ_N10/status/288704740844519426", "user_id": "595135517", "username": "Jairo.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ferzon_", "text": "Tu menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo...wait!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>...wait!</p>", "timestamp": "2013-01-07T02:28:31", "timestamp_epochs": 1357525711, "tweet_id": "288109831947177985", "tweet_url": "/ferzon_/status/288109831947177985", "user_id": "147787711", "username": "frzn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "286590074517348352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mprojo", "user_id": "14464634"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vstromdreire", "text": "@mprojo cuando ofreces un anticonceptivo q suprime la menstruacion la mayoria lo rechaza... Pa gustos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14464634\" dir=\"ltr\" href=\"/mprojo\"><s>@</s><b>mprojo</b></a> cuando ofreces un <strong>anticonceptivo</strong> q suprime la <strong>menstruacion</strong> la mayoria lo rechaza... Pa gustos...</p>", "timestamp": "2013-01-02T22:42:39", "timestamp_epochs": 1357166559, "tweet_id": "286603438668795904", "tweet_url": "/Vstromdreire/status/286603438668795904", "user_id": "65216889", "username": "Manco Freire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PiesParaVolar", "text": "Igual cuando tuve el tratamiento anticonceptivo sin menstruaci\u00f3n me hinch\u00e9 como globo y me deprim\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual cuando tuve el tratamiento <strong>anticonceptivo</strong> sin <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me hinch\u00e9 como globo y me deprim\u00ed.</p>", "timestamp": "2013-01-02T00:08:38", "timestamp_epochs": 1357085318, "tweet_id": "286262691125923840", "tweet_url": "/PiesParaVolar/status/286262691125923840", "user_id": "790216039", "username": "Catalina Relmutray \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrCrueles", "text": "digan lo que quieran , el mejor anticonceptivo es cojert\u00e9las antes de que tengan menstruaci\u00f3n ... a huevo ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">digan lo que quieran , el mejor <strong>anticonceptivo</strong> es cojert\u00e9las antes de que tengan <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ... a huevo ...</p>", "timestamp": "2012-12-17T23:35:30", "timestamp_epochs": 1355787330, "tweet_id": "280818534576185346", "tweet_url": "/SrCrueles/status/280818534576185346", "user_id": "635817851", "username": "Joker 2.0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FuerzaFemenina", "text": "Es recomendable que la mujer contin\u00fae utilizando alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo por al menos un a\u00f1o despu\u00e9s de su \u00faltima menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es recomendable que la mujer contin\u00fae utilizando alg\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> por al menos un a\u00f1o despu\u00e9s de su \u00faltima <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2012-12-13T00:00:51", "timestamp_epochs": 1355356851, "tweet_id": "279012972507058177", "tweet_url": "/FuerzaFemenina/status/279012972507058177", "user_id": "260887632", "username": "Fuerza Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gstrecan", "text": "C\u00faal es el anticonceptivo de los pobres?.................................................................................. La menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00faal es el <strong>anticonceptivo</strong> de los pobres?.................................................................................. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2012-12-09T05:30:32", "timestamp_epochs": 1355031032, "tweet_id": "277646388207173633", "tweet_url": "/gstrecan/status/277646388207173633", "user_id": "68309918", "username": "Tencho Rizzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ft1XI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Papaya_Caliente", "text": "Aunque son menos las probabilidades de quedar embarazada durante la menstruaci\u00f3n, esto no es un anticonceptivo http://ow.ly/ft1XI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque son menos las probabilidades de quedar embarazada durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, esto no es un <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ft1XI\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JHGf8Tx5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ft1XI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ft1XI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-11-24T17:30:19", "timestamp_epochs": 1353778219, "tweet_id": "272391711332917248", "tweet_url": "/Papaya_Caliente/status/272391711332917248", "user_id": "251755852", "username": "Se\u00f1orita Papaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "video"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1Wt1VaH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MichelaGuarente", "text": "Tener sexo con la #menstruaci\u00f3n NO es m\u00e9todo anticonceptivo #video http://bit.ly/1Wt1VaH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener sexo con la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> NO es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/video?src=hash\"><s>#</s><b>video</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Wt1VaH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S8vsImhZpH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Wt1VaH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Wt1VaH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-23T15:45:30", "timestamp_epochs": 1479915930, "tweet_id": "801451617346265089", "tweet_url": "/MichelaGuarente/status/801451617346265089", "user_id": "90277878", "username": "Michela Guarente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "video"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1Wt1VaH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichelaGuarente", "text": "Tener sexo con la #menstruaci\u00f3n NO es m\u00e9todo anticonceptivo #video http://bit.ly/1Wt1VaH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener sexo con la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> NO es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/video?src=hash\"><s>#</s><b>video</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Wt1VaH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S8vsImhZpH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Wt1VaH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Wt1VaH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-22T17:35:18", "timestamp_epochs": 1479836118, "tweet_id": "801116862599798785", "tweet_url": "/MichelaGuarente/status/801116862599798785", "user_id": "90277878", "username": "Michela Guarente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "video"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1Wt1VaH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MichelaGuarente", "text": "Tener sexo con la #menstruaci\u00f3n NO es m\u00e9todo anticonceptivo #video http://bit.ly/1Wt1VaH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener sexo con la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> NO es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/video?src=hash\"><s>#</s><b>video</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Wt1VaH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S8vsImhZpH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Wt1VaH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Wt1VaH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-22T01:45:15", "timestamp_epochs": 1479779115, "tweet_id": "800877772780564481", "tweet_url": "/MichelaGuarente/status/800877772780564481", "user_id": "90277878", "username": "Michela Guarente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "799283250443251712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RadioUdeG", "user_id": "148504901"}], "retweets": 0, "screen_name": "___kathya", "text": "\u00bfRecomendar\u00eda el implante anticonceptivo? \u00bfRepresenta un riesgo que te disminuya la menstruaci\u00f3n? Participo por los boletos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfRecomendar\u00eda el implante <strong>anticonceptivo</strong>? \u00bfRepresenta un riesgo que te disminuya la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? Participo por los boletos.</p>", "timestamp": "2016-11-17T16:36:50", "timestamp_epochs": 1479400610, "tweet_id": "799290207459647488", "tweet_url": "/___kathya/status/799290207459647488", "user_id": "131391273", "username": "lau palupa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "798669099652022272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mar_ayea", "user_id": "122982472"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mar_ayea", "text": "- ... pero es que no son \"anticonceptivas\", son para problemas de menstruaci\u00f3n, pero las mujeres las us\u00e1is como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">- ... pero es que no son \"anticonceptivas\", son para problemas de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, pero las mujeres las us\u00e1is como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-15T23:29:34", "timestamp_epochs": 1479252574, "tweet_id": "798669302068973568", "tweet_url": "/Mar_ayea/status/798669302068973568", "user_id": "122982472", "username": "Mar~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dudas_de_mujer", "text": "Las mujeres nos quejamos siempre de la #menstruaci\u00f3n. Y si te contamos que existe un #anticonceptivo con el que solo tendr\u00e1s 4 reglas al a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres nos quejamos siempre de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a>. Y si te contamos que existe un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> con el que solo tendr\u00e1s 4 reglas al a\u00f1o</p>", "timestamp": "2016-10-13T11:08:29", "timestamp_epochs": 1476356909, "tweet_id": "786524001422090240", "tweet_url": "/dudas_de_mujer/status/786524001422090240", "user_id": "2695628162", "username": "Dudas de Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "783844117273083904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nereida_jpg", "user_id": "771137901279215616"}], "retweets": 0, "screen_name": "sailorisame", "text": "A mi el gine me recomend\u00f3 eso o pastilla por mi menstruaci\u00f3n y lo uso tambi\u00e9n como anticonceptivo con mi novio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi el gine me recomend\u00f3 eso o pastilla por mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y lo uso tambi\u00e9n como <strong>anticonceptivo</strong> con mi novio.</p>", "timestamp": "2016-10-06T01:53:22", "timestamp_epochs": 1475718802, "tweet_id": "783847587199774720", "tweet_url": "/sailorisame/status/783847587199774720", "user_id": "606673232", "username": "chiquita ni\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Anticonceptivo", "menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Consalud_es/status/775753469244366849"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_EducaSexEsp", "text": "#Anticonceptivo que reduce #menstruaci\u00f3n https://twitter.com/Consalud_es/status/775753469244366849\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticonceptivo</strong></b></a> que reduce <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Consalud_es/status/775753469244366849\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mo1f2amqyp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Consalud_es/status/775753469244366849\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Consalud_es/st</span><span class=\"invisible\">atus/775753469244366849</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-14T11:59:17", "timestamp_epochs": 1473854357, "tweet_id": "776027539324145664", "tweet_url": "/_EducaSexEsp/status/776027539324145664", "user_id": "2219447240", "username": "EducasexEspa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["industria", "anticonceptivo", "reglas", "menstruacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.redaccionmedica.com/secciones/industria/teva-lanza-seasonique-en-espana--4481"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "redaccionmedica", "text": "#industria @Teva_es lanza el primer #anticonceptivo que reduce las #reglas a cuatro al a\u00f1o http://www.redaccionmedica.com/secciones/industria/teva-lanza-seasonique-en-espana--4481\u00a0\u2026\n#menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/industria?src=hash\"><s>#</s><b>industria</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"715928099\" dir=\"ltr\" href=\"/Teva_es\"><s>@</s><b>Teva_es</b></a> lanza el primer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> que reduce las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reglas?src=hash\"><s>#</s><b>reglas</b></a> a cuatro al a\u00f1o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.redaccionmedica.com/secciones/industria/teva-lanza-seasonique-en-espana--4481\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YVpK2jbADY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.redaccionmedica.com/secciones/industria/teva-lanza-seasonique-en-espana--4481\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">redaccionmedica.com/secciones/indu</span><span class=\"invisible\">stria/teva-lanza-seasonique-en-espana--4481</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-09-13T10:09:12", "timestamp_epochs": 1473761352, "tweet_id": "775637446646239232", "tweet_url": "/redaccionmedica/status/775637446646239232", "user_id": "229001251", "username": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Luisa_Platt/status/697641214292656128"], "parent_tweet_id": "774424819622416384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Luisa_Platt", "user_id": "222327253"}], "retweets": 0, "screen_name": "Luisa_Platt", "text": "Ya que creen que la menstruaci\u00f3n es un anticonceptivo, tal vez quieran saber esto tambi\u00e9n https://twitter.com/Luisa_Platt/status/697641214292656128\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ya que creen que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un <strong>anticonceptivo</strong>, tal vez quieran saber esto tambi\u00e9n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Luisa_Platt/status/697641214292656128\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/APwAhknArd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Luisa_Platt/status/697641214292656128\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Luisa_Platt/st</span><span class=\"invisible\">atus/697641214292656128</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-10T02:26:48", "timestamp_epochs": 1473474408, "tweet_id": "774433917466243072", "tweet_url": "/Luisa_Platt/status/774433917466243072", "user_id": "222327253", "username": "Friendzon\u00f3loga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BeneficiosLM"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amamantandodeli", "text": "Amamantar es un buen anticonceptivo natural ya que retarda la iniciaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n #BeneficiosLM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amamantar es un buen <strong>anticonceptivo</strong> natural ya que retarda la iniciaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosLM?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosLM</b></a></p>", "timestamp": "2016-08-25T17:31:10", "timestamp_epochs": 1472146270, "tweet_id": "768863301757534213", "tweet_url": "/amamantandodeli/status/768863301757534213", "user_id": "304595508", "username": "Amamantando Delivery", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "759112040510259202", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "suggarmarxist", "user_id": "708391953705078785"}], "retweets": 5, "screen_name": "suggarmarxist", "text": "\u2022Parche anticonceptivo:se usa semanalmente.Se cambia cada semana durante 3 semanas, durante la menstruaci\u00f3n(no pierde el efecto >", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2022Parche <strong>anticonceptivo</strong>:se usa semanalmente.Se cambia cada semana durante 3 semanas, durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>(no pierde el efecto &gt;</p>", "timestamp": "2016-07-29T19:58:50", "timestamp_epochs": 1469822330, "tweet_id": "759115990345056256", "tweet_url": "/suggarmarxist/status/759115990345056256", "user_id": "708391953705078785", "username": "Atenea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "759112040510259202", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "suggarmarxist", "user_id": "708391953705078785"}], "retweets": 6, "screen_name": "suggarmarxist", "text": "\u2022Anillo vaginal:se usa mensualmente.Debe permanecer en la vagina 21 d\u00edas, durante la menstruaci\u00f3n (no pierde el efecto anticonceptivo) se >", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2022Anillo vaginal:se usa mensualmente.Debe permanecer en la vagina 21 d\u00edas, durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (no pierde el efecto <strong>anticonceptivo</strong>) se &gt;</p>", "timestamp": "2016-07-29T19:57:41", "timestamp_epochs": 1469822261, "tweet_id": "759115702968147968", "tweet_url": "/suggarmarxist/status/759115702968147968", "user_id": "708391953705078785", "username": "Atenea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaCarolinaVoz", "text": "La #menstruaci\u00f3n que ocasiona el m\u00e9todo anticonceptivo es una regla artificial, por lo que tambi\u00e9n cambia el color y la duraci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> que ocasiona el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es una regla artificial, por lo que tambi\u00e9n cambia el color y la duraci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-07-06T22:14:49", "timestamp_epochs": 1467843289, "tweet_id": "750815291186315265", "tweet_url": "/AnaCarolinaVoz/status/750815291186315265", "user_id": "418289315", "username": "Ana Carolina Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "romance931fm", "text": "La #menstruaci\u00f3n que ocasiona el m\u00e9todo anticonceptivo es una regla artificial, por lo que tambi\u00e9n cambia el color y la duraci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> que ocasiona el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es una regla artificial, por lo que tambi\u00e9n cambia el color y la duraci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-07-06T22:14:49", "timestamp_epochs": 1467843289, "tweet_id": "750815291144343552", "tweet_url": "/romance931fm/status/750815291144343552", "user_id": "117177322", "username": "Romance 93.1 fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Claudia_Elim", "text": "@Bazookajoeradio ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo elimina la menstruaci\u00f3n, solo tratamientos hormonales, si no menstr\u00faa quiz\u00e1s es ovario poliq.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121631286\" dir=\"ltr\" href=\"/Bazookajoeradio\"><s>@</s><b>Bazookajoeradio</b></a> ning\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> elimina la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, solo tratamientos hormonales, si no menstr\u00faa quiz\u00e1s es ovario poliq.</p>", "timestamp": "2016-06-24T00:15:17", "timestamp_epochs": 1466727317, "tweet_id": "746134565115170817", "tweet_url": "/Claudia_Elim/status/746134565115170817", "user_id": "1523812170", "username": "Claudia Alc\u00e1ntara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fatimatadeohdez", "text": "@eltlacuache40 hola chicos ya dej\u00e9n en paz al pobre Bazooka de verdad si hay mujeres que perdemos la menstruaci\u00f3n por alg\u00fan anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113236879\" dir=\"ltr\" href=\"/eltlacuache40\"><s>@</s><b>eltlacuache40</b></a> hola chicos ya dej\u00e9n en paz al pobre Bazooka de verdad si hay mujeres que perdemos la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por alg\u00fan <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2016-06-24T00:13:32", "timestamp_epochs": 1466727212, "tweet_id": "746134126600695808", "tweet_url": "/fatimatadeohdez/status/746134126600695808", "user_id": "742491048513961984", "username": "Fatima Tadeo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "746130493188546561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eltlacuache40", "user_id": "113236879"}, {"screen_name": "lafegnandita", "user_id": "2895286242"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dahitas", "text": "mi anticonceptivo inyectable hac\u00eda que no tuviera menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi <strong>anticonceptivo</strong> inyectable hac\u00eda que no tuviera <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2016-06-24T00:12:14", "timestamp_epochs": 1466727134, "tweet_id": "746133798832660482", "tweet_url": "/Dahitas/status/746133798832660482", "user_id": "188012141", "username": "Liz Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LCRaky", "text": "@eltlacuache40 el implante como m\u00e9todo anticonceptivo inhibe la ovulaci\u00f3n por lo tanto no hay menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113236879\" dir=\"ltr\" href=\"/eltlacuache40\"><s>@</s><b>eltlacuache40</b></a> el implante como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> inhibe la ovulaci\u00f3n por lo tanto no hay <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2016-06-24T00:12:12", "timestamp_epochs": 1466727132, "tweet_id": "746133791039643648", "tweet_url": "/LCRaky/status/746133791039643648", "user_id": "211557630", "username": "Raquel Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/9kpriG4wk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ciscocrema8", "text": "Implante Anticonceptivo suspende la menstruaci\u00f3n por tres meses http://fb.me/9kpriG4wk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Implante <strong>Anticonceptivo</strong> suspende la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por tres meses <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/9kpriG4wk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tGKZ3Cer8h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/9kpriG4wk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/9kpriG4wk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-06-02T20:24:33", "timestamp_epochs": 1464899073, "tweet_id": "738466352994877440", "tweet_url": "/ciscocrema8/status/738466352994877440", "user_id": "75652952", "username": "Jos\u00e9 Francisco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996817967026450434", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "shushu_se", "user_id": "117613243"}, {"screen_name": "nedcy", "user_id": "28157962"}, {"screen_name": "zoady", "user_id": "28359532"}], "retweets": 0, "screen_name": "anitazalles", "text": "Ucha este periodo a mi me dio KO. Mortal. Fue el primero tras quitarme la varilla anticonceptiva pero adem\u00e1s me vino migra\u00f1a y contractura. Espero que nunca m\u00e1s vuelva a se as\u00ed. Entre embarazos, lactancia y anticonceptivo 5 a\u00f1os q no ten\u00eda una menstruaci\u00f3n \"normal\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ucha este periodo a mi me dio KO. Mortal. Fue el primero tras quitarme la varilla anticonceptiva pero adem\u00e1s me vino migra\u00f1a y contractura. Espero que nunca m\u00e1s vuelva a se as\u00ed. Entre embarazos, lactancia y <strong>anticonceptivo</strong> 5 a\u00f1os q no ten\u00eda una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> \"normal\".</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:07:47", "timestamp_epochs": 1526497667, "tweet_id": "996829581435899905", "tweet_url": "/anitazalles/status/996829581435899905", "user_id": "1614028729", "username": "Ca\u00f3tica Ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996809613973565440", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "thtspurefantasy", "user_id": "4850635214"}], "retweets": 0, "screen_name": "ZeusSil", "text": "lol mi anticonceptivo, yo s\u00ed necesito pues (y es hermoso, sin c\u00f3licos, sin menstruaci\u00f3n, sin GASTAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lol mi <strong>anticonceptivo</strong>, yo s\u00ed necesito pues (y es hermoso, sin c\u00f3licos, sin <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, sin GASTAR</p>", "timestamp": "2018-05-16T18:00:24", "timestamp_epochs": 1526493624, "tweet_id": "996812626519703552", "tweet_url": "/ZeusSil/status/996812626519703552", "user_id": "40206367", "username": "Zeus Silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "992926309193076742", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EcosDeHuesos", "user_id": "1395012853"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChibiAngie", "text": "Llevo ya m\u00e1s de un a\u00f1o. Ten\u00eda problemas fuertes con la menstruaci\u00f3n. C\u00f3licos infernales y periodos de 10-12 d\u00edas con sangre abundante. Desde que tengo mirena, ni sangre ni dolor. No lo uso como anticonceptivo. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevo ya m\u00e1s de un a\u00f1o. Ten\u00eda problemas fuertes con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. C\u00f3licos infernales y periodos de 10-12 d\u00edas con sangre abundante. Desde que tengo mirena, ni sangre ni dolor. No lo uso como <strong>anticonceptivo</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2018-05-06T00:59:50", "timestamp_epochs": 1525568390, "tweet_id": "992931914016264193", "tweet_url": "/ChibiAngie/status/992931914016264193", "user_id": "238269261", "username": "Angie\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "987906832495718405", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MoraFacial", "user_id": "2167136726"}, {"screen_name": "eltreceoficial", "user_id": "175824869"}], "retweets": 0, "screen_name": "SilGarciaK", "text": "Ningun metodo anticonceptivo es 100% seguro. Los abortos ahora se hacen con pastillas y no necesitan internacion ni material quirurgico, las tomas tenes una menstruacion poco mas abundante y luego los medicos controlan que haya sido completo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ningun metodo <strong>anticonceptivo</strong> es 100% seguro. Los abortos ahora se hacen con pastillas y no necesitan internacion ni material quirurgico, las tomas tenes una <strong>menstruacion</strong> poco mas abundante y luego los medicos controlan que haya sido completo.</p>", "timestamp": "2018-04-22T15:18:19", "timestamp_epochs": 1524410299, "tweet_id": "988074525857370113", "tweet_url": "/SilGarciaK/status/988074525857370113", "user_id": "907402083929817088", "username": "Silvia Garcia/#volvimos!!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a#quedateencasa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["buscaeldelaflor", "anticonceptivo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbKu3OKW4AYVvoy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "fundafarmacia", "text": "Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la menstruaci\u00f3n y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico #buscaeldelaflor #anticonceptivo pic.twitter.com/nnI7mb980V", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscaeldelaflor?src=hash\"><s>#</s><b>buscaeldelaflor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nnI7mb980V\">pic.twitter.com/nnI7mb980V</a></p>", "timestamp": "2018-04-19T19:01:31", "timestamp_epochs": 1524164491, "tweet_id": "987043534443307009", "tweet_url": "/fundafarmacia/status/987043534443307009", "user_id": "1871702083", "username": "Fundafarmacia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ShangriLando20", "text": "Empiezo a arrepentirme del jodid\u00f3 implante anticonceptivo.\nMe dijero que ser\u00edan unos meses para que me cuerpo se regular\u00e1 pero estoy teniendo unos descontroles de menstruaci\u00f3n que ya no tengo ni idea cu\u00e1ntas veces al mes tengo la regla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empiezo a arrepentirme del jodid\u00f3 implante <strong>anticonceptivo</strong>.\nMe dijero que ser\u00edan unos meses para que me cuerpo se regular\u00e1 pero estoy teniendo unos descontroles de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que ya no tengo ni idea cu\u00e1ntas veces al mes tengo la regla.</p>", "timestamp": "2018-04-19T07:39:22", "timestamp_epochs": 1524123562, "tweet_id": "986871866429239297", "tweet_url": "/ShangriLando20/status/986871866429239297", "user_id": "449126149", "username": "Chris_Shangri_La \ud83d\ude11", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "985868836007219200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marieletis", "user_id": "226439143"}, {"screen_name": "Soy_Chloe", "user_id": "1241545207981760513"}], "retweets": 0, "screen_name": "AdrianaAlonsoLp", "text": "A todas, pasen por su ginec\u00f3logo y que les den un m\u00e9todo anticonceptivo que les anule la menstruaci\u00f3n. Ya no se espera que dangremos todos los meses y nos quedemos an\u00e9mica! Sey feliz tomando Cerazett!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A todas, pasen por su ginec\u00f3logo y que les den un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que les anule la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Ya no se espera que dangremos todos los meses y nos quedemos an\u00e9mica! Sey feliz tomando Cerazett!</p>", "timestamp": "2018-04-18T01:09:19", "timestamp_epochs": 1524013759, "tweet_id": "986411318503755778", "tweet_url": "/AdrianaAlonsoLp/status/986411318503755778", "user_id": "912169982", "username": "Adriana Alonso L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["buscaeldelaflor", "anticonceptivo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbAbqIiW0AAoREC.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "fundafarmacia", "text": "Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la menstruaci\u00f3n y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico #buscaeldelaflor #anticonceptivo pic.twitter.com/Km5tGOCa1Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscaeldelaflor?src=hash\"><s>#</s><b>buscaeldelaflor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Km5tGOCa1Z\">pic.twitter.com/Km5tGOCa1Z</a></p>", "timestamp": "2018-04-17T19:01:25", "timestamp_epochs": 1523991685, "tweet_id": "986318733558865920", "tweet_url": "/fundafarmacia/status/986318733558865920", "user_id": "1871702083", "username": "Fundafarmacia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JeresKhaleesi", "text": "M\u00e9todo anticonceptivo via oral: es abortivo? Si. \nATENDEME ESA L\u00d3GICA. \nTodos los meses con nuestro suplemento mensual de la revista Menstruaci\u00f3n nos viene un fetaaaa de regalo. Pues #abortado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> via oral: es abortivo? Si. \nATENDEME ESA L\u00d3GICA. \nTodos los meses con nuestro suplemento mensual de la revista <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> nos viene un fetaaaa de regalo. Pues <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortado?src=hash\"><s>#</s><b>abortado</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-15T03:03:14", "timestamp_epochs": 1523761394, "tweet_id": "985352821007675393", "tweet_url": "/JeresKhaleesi/status/985352821007675393", "user_id": "402882634", "username": "Mogul de caca \ud83d\udca9\ud83c\udf6c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["buscaeldelaflor", "anticonceptivo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dar1UPnXUAAEntl.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "fundafarmacia", "text": "Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la menstruaci\u00f3n y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico  #buscaeldelaflor #anticonceptivo pic.twitter.com/YwHoMIUjSO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscaeldelaflor?src=hash\"><s>#</s><b>buscaeldelaflor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YwHoMIUjSO\">pic.twitter.com/YwHoMIUjSO</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T19:01:29", "timestamp_epochs": 1523646089, "tweet_id": "984869199788085249", "tweet_url": "/fundafarmacia/status/984869199788085249", "user_id": "1871702083", "username": "Fundafarmacia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "984382618157436928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "maguipiantieri", "user_id": "202884758"}], "retweets": 0, "screen_name": "MelodyyMirandaa", "text": "Era por eso la menstruaci\u00f3n? \nY usar m\u00e1s de un anticonceptivo a la vez que onda?\n\nDame data que ma\u00f1ana tengo turno y pregunto todo jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Era por eso la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? \nY usar m\u00e1s de un <strong>anticonceptivo</strong> a la vez que onda?\n\nDame data que ma\u00f1ana tengo turno y pregunto todo jaja</p>", "timestamp": "2018-04-12T11:48:23", "timestamp_epochs": 1523533703, "tweet_id": "984397816377245697", "tweet_url": "/MelodyyMirandaa/status/984397816377245697", "user_id": "4002765137", "username": "M E L O D Y \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984218256650186754", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "esunidayvuelta", "user_id": "901004881"}, {"screen_name": "mmarisaok", "user_id": "178742094"}, {"screen_name": "Tia_MaGui", "user_id": "832604468"}], "retweets": 0, "screen_name": "GeorginaOrtegaG", "text": "Es un golpe hormonal. Produce la menstruaci\u00f3n. Efectivamente, se toma dentro de las 72 hs. No es traum\u00e1tica . Pero no sirve como m\u00e9todo anticonceptivo mensual. Desregula las hormonas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un golpe hormonal. Produce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Efectivamente, se toma dentro de las 72 hs. No es traum\u00e1tica . Pero no sirve como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> mensual. Desregula las hormonas.</p>", "timestamp": "2018-04-12T09:46:13", "timestamp_epochs": 1523526373, "tweet_id": "984367072900730880", "tweet_url": "/GeorginaOrtegaG/status/984367072900730880", "user_id": "1295460283", "username": "Georgina Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["buscaeldelaflor", "anticonceptivo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DahTd4KXUAAPVIx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fundafarmacia", "text": "Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la menstruaci\u00f3n y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico #buscaeldelaflor #anticonceptivo pic.twitter.com/kQoSqdueuV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gutishormofen no solo evita embarazos, tambi\u00e9n regula la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y reduce el acn\u00e9. No olvides consultar con tu m\u00e9dico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscaeldelaflor?src=hash\"><s>#</s><b>buscaeldelaflor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kQoSqdueuV\">pic.twitter.com/kQoSqdueuV</a></p>", "timestamp": "2018-04-11T17:57:24", "timestamp_epochs": 1523469444, "tweet_id": "984128294667857920", "tweet_url": "/fundafarmacia/status/984128294667857920", "user_id": "1871702083", "username": "Fundafarmacia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "983887033411276800", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "seria_todo_", "user_id": "787661077"}], "retweets": 0, "screen_name": "tebaroja", "text": "Yo pase 5 a\u00f1os sin menstruaci\u00f3n por usar un anticonceptivo que.atrofia el endometrio. Nunca me senti mas macho ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo pase 5 a\u00f1os sin <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por usar un <strong>anticonceptivo</strong> que.atrofia el endometrio. Nunca me senti mas macho <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-04-11T02:08:43", "timestamp_epochs": 1523412523, "tweet_id": "983889551088324609", "tweet_url": "/tebaroja/status/983889551088324609", "user_id": "856611608402984960", "username": "Apolonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "982182908675874817", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JCHxD1", "user_id": "3333384989"}, {"screen_name": "Mylestring", "user_id": "352501486"}], "retweets": 0, "screen_name": "Hitotsu_Take", "text": "No, ninguna. El \u00fanico m\u00e9todo anticonceptivo que protege de las ETS es el preservativo.\nLas hormonas evitan el embarazo y ayudan con problemas de la menstruaci\u00f3n (irregularidades, sangrado excesivo, dolores, acn\u00e9...).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, ninguna. El \u00fanico m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que protege de las ETS es el preservativo.\nLas hormonas evitan el embarazo y ayudan con problemas de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (irregularidades, sangrado excesivo, dolores, acn\u00e9...).</p>", "timestamp": "2018-04-06T10:43:08", "timestamp_epochs": 1523011388, "tweet_id": "982207070211420161", "tweet_url": "/Hitotsu_Take/status/982207070211420161", "user_id": "919365266", "username": "Spooky Hitotsu Take", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Charlie311244", "text": "NUNCA ESCUCHE DE ANTICONCEPTIVO PARA LOS HOMBRES,NO SE EMBARAZAN ,NO TIENEN MENSTRUACI\u00d3N POR LO MENOS QUE ELLOS TAMBI\u00c9N DECIDAN CUANDO QUIEREN TENER HIJOS O NO CON LA PASTILLA O LO QUE SEA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NUNCA ESCUCHE DE <strong>ANTICONCEPTIVO</strong> PARA LOS HOMBRES,NO SE EMBARAZAN ,NO TIENEN <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> POR LO MENOS QUE ELLOS TAMBI\u00c9N DECIDAN CUANDO QUIEREN TENER HIJOS O NO CON LA PASTILLA O LO QUE SEA</p>", "timestamp": "2018-03-29T20:34:34", "timestamp_epochs": 1522355674, "tweet_id": "979456807100874754", "tweet_url": "/Charlie311244/status/979456807100874754", "user_id": "3014345867", "username": "Charlie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "979396538001584128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pinche_Anita", "user_id": "147262905"}], "retweets": 0, "screen_name": "DraHuesito", "text": "Creo q tu has sufrido mas que yo! Yo llevaba 6 meses sin menstruacion x mi m\u00e9todo anticonceptivo y justo se le ocurre manchar de sangre el jueves santo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo q tu has sufrido mas que yo! Yo llevaba 6 meses sin <strong>menstruacion</strong> x mi m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> y justo se le ocurre manchar de sangre el jueves santo</p>", "timestamp": "2018-03-29T16:38:16", "timestamp_epochs": 1522341496, "tweet_id": "979397337955975168", "tweet_url": "/DraHuesito/status/979397337955975168", "user_id": "384127167", "username": "SugarRush", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "likeawarriornow", "text": "Me puse el implante anticonceptivo no porque vaya a coger si no porque sab\u00eda que me pod\u00eda cortar la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me puse el implante <strong>anticonceptivo</strong> no porque vaya a coger si no porque sab\u00eda que me pod\u00eda cortar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2018-03-26T22:47:41", "timestamp_epochs": 1522104461, "tweet_id": "978403141682126851", "tweet_url": "/likeawarriornow/status/978403141682126851", "user_id": "273473634", "username": "JenEquis \ud83e\udd84", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280420036876939264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RatonaCarbayona", "user_id": "807235311847800833"}, {"screen_name": "abc_es", "user_id": "19923515"}], "retweets": 0, "screen_name": "PalPpr", "text": "Perdona...la mujer elige libremente ese m\u00e9todo anticonceptivo entre las miles de posibilidades que existen. A veces se utiliza m\u00e1s  como regulador de las hemorragias de la menstruaci\u00f3n, en eso poco puede ayudarle su pareja. Yo no me pondr\u00eda nunca  un DIU, pero yo soy yo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perdona...la mujer elige libremente ese m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> entre las miles de posibilidades que existen. A veces se utiliza m\u00e1s  como regulador de las hemorragias de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, en eso poco puede ayudarle su pareja. Yo no me pondr\u00eda nunca  un DIU, pero yo soy yo</p>", "timestamp": "2020-07-07T11:37:27", "timestamp_epochs": 1594121847, "tweet_id": "1280465951603986435", "tweet_url": "/PalPpr/status/1280465951603986435", "user_id": "1279087119286390786", "username": "PPR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1279847970087882752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FridayTrrs", "user_id": "1102651328768040960"}, {"screen_name": "SerquelBastard", "user_id": "875657195840356353"}], "retweets": 0, "screen_name": "FridayTrrs", "text": "A estas alturas la menstruacion se sigue mirando como algo ultra secreto y vergonzoso, muchas chicas no sabes ni c\u00f3mo llevar un conteo, hay chicos que creen que la copa menstrual es un m\u00e9todo anticonceptivo. Y otros tantos creen que ponerse doble cond\u00f3n es m\u00e1s efectivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A estas alturas la <strong>menstruacion</strong> se sigue mirando como algo ultra secreto y vergonzoso, muchas chicas no sabes ni c\u00f3mo llevar un conteo, hay chicos que creen que la copa menstrual es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>. Y otros tantos creen que ponerse doble cond\u00f3n es m\u00e1s efectivo.</p>", "timestamp": "2020-07-07T07:49:44", "timestamp_epochs": 1594108184, "tweet_id": "1280408647202295808", "tweet_url": "/FridayTrrs/status/1280408647202295808", "user_id": "1102651328768040960", "username": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1279969721610166275", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PakoMontez14", "user_id": "227130969"}], "retweets": 0, "screen_name": "normales_", "text": "INCRE\u00cdBLE! onvres opinando sobre lactancia materna, el implante anticonceptivo o menstruaci\u00f3n ME VOLARON LA CABEZA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INCRE\u00cdBLE! onvres opinando sobre lactancia materna, el implante <strong>anticonceptivo</strong> o <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ME VOLARON LA CABEZA</p>", "timestamp": "2020-07-06T04:13:10", "timestamp_epochs": 1594008790, "tweet_id": "1279991755245568000", "tweet_url": "/normales_/status/1279991755245568000", "user_id": "972362227", "username": "pa k highlighter?", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Loli_castelove", "text": "Idea millonaria. Anticonceptivo inhibidor de los receptores de estrogenos en el \u00fatero--> no bb y no menstruaci\u00f3n @Bayer ponete las pilas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Idea millonaria. <strong>Anticonceptivo</strong> inhibidor de los receptores de estrogenos en el \u00fatero--&gt; no bb y no <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137319302\" dir=\"ltr\" href=\"/Bayer\"><s>@</s><b>Bayer</b></a> ponete las pilas</p>", "timestamp": "2020-07-05T22:03:23", "timestamp_epochs": 1593986603, "tweet_id": "1279898697623576576", "tweet_url": "/Loli_castelove/status/1279898697623576576", "user_id": "938095526", "username": "\u2113\u03c3\u2113\u03b9 #AbortoLegal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Arashistar", "text": "Mmmm, he estado pensando ir con mi ginec\u00f3logo y decirle que me de alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo que me quite la menstruacion. \n\nSufro mucho cada mes, pero tambi\u00e9n me dan cosa los efectos secundarios  Nunca he tomado hormonas. \n\nAlguna lo ha probado, recomendaciones???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmm, he estado pensando ir con mi ginec\u00f3logo y decirle que me de alg\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que me quite la <strong>menstruacion</strong>.<img alt=\"\ud83e\ude78\" aria-label=\"Emoji: Gota de sangre\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1fa78.png\" title=\"Gota de sangre\"/> \n\nSufro mucho cada mes, pero tambi\u00e9n me dan cosa los efectos secundarios <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> Nunca he tomado hormonas. \n\nAlguna lo ha probado, recomendaciones???</p>", "timestamp": "2020-07-05T03:19:59", "timestamp_epochs": 1593919199, "tweet_id": "1279615985150865408", "tweet_url": "/Arashistar/status/1279615985150865408", "user_id": "11174322", "username": "Arashistar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279201300526350337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MicaMeliaa", "user_id": "2767705640"}, {"screen_name": "_chinitaRC", "user_id": "158600592"}], "retweets": 0, "screen_name": "floreboni", "text": "Respecto a las hemorragias internas que dices! Al ser embarazos de pocas semanas. Menos de 7-8 sem. Lo que expulsan son co\u00e1gulos y como una menstruacion m\u00e1s abundante! Se ve que no les duele mucho! Yo la apoyo el aborto en algunos casos. Este no ser\u00eda uno! No es un anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respecto a las hemorragias internas que dices! Al ser embarazos de pocas semanas. Menos de 7-8 sem. Lo que expulsan son co\u00e1gulos y como una <strong>menstruacion</strong> m\u00e1s abundante! Se ve que no les duele mucho! Yo la apoyo el aborto en algunos casos. Este no ser\u00eda uno! No es un <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2020-07-04T23:52:23", "timestamp_epochs": 1593906743, "tweet_id": "1279563740300677125", "tweet_url": "/floreboni/status/1279563740300677125", "user_id": "1876319736", "username": "Mar\u00eda Florencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1181, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 35, "reply_to_users": [], "retweets": 235, "screen_name": "angelaamermaid", "text": "los que joden a Mayra Couto con lo de \"munda\" son los mismos que se re\u00edan como cojudos en cole si el profe dec\u00eda \"pene\" o \"vagina\", que creen que eyacular afuera es m\u00e9todo anticonceptivo y les da asco la menstruaci\u00f3n\n\nno tengo prueba y mucho menos dudas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los que joden a Mayra Couto con lo de \"munda\" son los mismos que se re\u00edan como cojudos en cole si el profe dec\u00eda \"pene\" o \"vagina\", que creen que eyacular afuera es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> y les da asco la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\n\nno tengo prueba y mucho menos dudas</p>", "timestamp": "2020-07-04T18:35:39", "timestamp_epochs": 1593887739, "tweet_id": "1279484033416728582", "tweet_url": "/angelaamermaid/status/1279484033416728582", "user_id": "2766928444", "username": "sinegrita de cono norte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279067962964664326", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "naniiiiiiiii11", "user_id": "787941625"}], "retweets": 0, "screen_name": "J3iRn", "text": "Wey es el chip que frena t\u00fa menstruaci\u00f3n o el anticonceptivo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Wey es el chip que frena t\u00fa <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o el <strong>anticonceptivo</strong>?</p>", "timestamp": "2020-07-03T16:48:02", "timestamp_epochs": 1593794882, "tweet_id": "1279094561944543232", "tweet_url": "/J3iRn/status/1279094561944543232", "user_id": "1267827272351797249", "username": "\u028d\u025b\u0256\u0585\u028asa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278173172601425920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarianAlcazarH", "user_id": "829549702383284224"}, {"screen_name": "franco_esca", "user_id": "219858307"}], "retweets": 0, "screen_name": "JeringonM", "text": "Si bien no hay un n\u00famero de veces m\u00e1ximo que pueda utilizarse no se recomienda su uso regular ya que produce alteraciones en la menstruaci\u00f3n y en el ciclo hormonal. Lo mejor es buscar un m\u00e9todo anticonceptivo que se ajuste a tu organismo y a tu estilo de vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si bien no hay un n\u00famero de veces m\u00e1ximo que pueda utilizarse no se recomienda su uso regular ya que produce alteraciones en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y en el ciclo hormonal. Lo mejor es buscar un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que se ajuste a tu organismo y a tu estilo de vida.</p>", "timestamp": "2020-07-01T08:07:44", "timestamp_epochs": 1593590864, "tweet_id": "1278238849773289472", "tweet_url": "/JeringonM/status/1278238849773289472", "user_id": "1156437890727124992", "username": "Dr. Licona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1277822839710715904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lucia_Achigar", "user_id": "260492029"}, {"screen_name": "EuropeanJorongo", "user_id": "104930976"}], "retweets": 0, "screen_name": "avena_salada", "text": "Ay no hab\u00eda pensado eso, es muy fuerte. \nDurante muchos siglos se usaron esponjas para absorber la menstruaci\u00f3n y como m\u00e9todo anticonceptivo, pero que se yo, por ah\u00ed no todo lo moderno es malo, no? Puede que los avances en la industria no sean siempre lo peor ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay no hab\u00eda pensado eso, es muy fuerte. \nDurante muchos siglos se usaron esponjas para absorber la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, pero que se yo, por ah\u00ed no todo lo moderno es malo, no? Puede que los avances en la industria no sean siempre lo peor <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2020-06-30T15:37:26", "timestamp_epochs": 1593531446, "tweet_id": "1277989631917723648", "tweet_url": "/avena_salada/status/1277989631917723648", "user_id": "1057064998793555968", "username": "Avena\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adatsipsed", "text": "El m\u00e9todo anticonceptivo yadel es s\u00faper bueno lo maluco son los dolores de la menstruaci\u00f3n y los cambios que genera en tu cuerpo :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> yadel es s\u00faper bueno lo maluco son los dolores de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y los cambios que genera en tu cuerpo :(</p>", "timestamp": "2020-06-29T16:30:31", "timestamp_epochs": 1593448231, "tweet_id": "1277640600314093570", "tweet_url": "/adatsipsed/status/1277640600314093570", "user_id": "1255486296472117250", "username": "Angelica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Ag_Grecia/status/1276328503500292097"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "monse_cbs", "text": "Y no lanzaron el anticonceptivo masculino porque \u201cles da dolor de cabeza\u201d cuando a nosotros nos nula la menstruaci\u00f3n, nos engorda, da cambios hormonales de la shit, y a veces nos pueden dejar problemas cuando queramos ser mam\u00e1s voluntariamente. J\u00c1 Y J\u00c1. https://twitter.com/Ag_Grecia/status/1276328503500292097\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y no lanzaron el <strong>anticonceptivo</strong> masculino porque \u201cles da dolor de cabeza\u201d cuando a nosotros nos nula la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, nos engorda, da cambios hormonales de la shit, y a veces nos pueden dejar problemas cuando queramos ser mam\u00e1s voluntariamente. J\u00c1 Y J\u00c1. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ag_Grecia/status/1276328503500292097\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lcQpBPK8nm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ag_Grecia/status/1276328503500292097\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ag_Grecia/stat</span><span class=\"invisible\">us/1276328503500292097</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-26T03:42:07", "timestamp_epochs": 1593142927, "tweet_id": "1276360065457573888", "tweet_url": "/monse_cbs/status/1276360065457573888", "user_id": "520810034", "username": "IvonBomb\u00f3n\ud83c\udf6c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1276061406165688320", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vncm_1", "user_id": "3617993360"}], "retweets": 0, "screen_name": "_juguitodemango", "text": "A menos que, se de falta de menstruacion por usar un m\u00e9todo anticonceptivo \nEso si que es el para\u00edso y lo confirmo jajaja asies", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A menos que, se de falta de <strong>menstruacion</strong> por usar un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> \nEso si que es el para\u00edso y lo confirmo jajaja asies</p>", "timestamp": "2020-06-25T10:15:21", "timestamp_epochs": 1593080121, "tweet_id": "1276096636356304896", "tweet_url": "/_juguitodemango/status/1276096636356304896", "user_id": "767232299020627968", "username": "Juguito de Mango \ud83e\udd6d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1117773372551782401", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "dra_herrero", "user_id": "833333025115090944"}, {"screen_name": "ICRISTOBAL", "user_id": "11447442"}], "retweets": 0, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "En cuanto a que el sangrado por los anticonceptivos no es menstruaci\u00f3n, no estoy de acuerdo, menstruaci\u00f3n es la simple descamaci\u00f3n del endometrio est\u00e9 o no tomando anticonceptivo, que el ciclo no se de de forma natural es otra cosa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En cuanto a que el sangrado por los anticonceptivos no es <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no estoy de acuerdo, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es la simple descamaci\u00f3n del endometrio est\u00e9 o no tomando <strong>anticonceptivo</strong>, que el ciclo no se de de forma natural es otra cosa.</p>", "timestamp": "2020-06-25T03:48:29", "timestamp_epochs": 1593056909, "tweet_id": "1275999279308472320", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/1275999279308472320", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "snakesnrats", "text": "\u00bfQu\u00e9 es esa vaina de que con el m\u00e9todo anticonceptivo que se pone en el brazo, la menstruaci\u00f3n es peor de lo que de por s\u00ed ya es????? No me pondr\u00e9 un co\u00f1o de eso nunca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es esa vaina de que con el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que se pone en el brazo, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es peor de lo que de por s\u00ed ya es????? No me pondr\u00e9 un co\u00f1o de eso nunca</p>", "timestamp": "2020-06-23T05:30:17", "timestamp_epochs": 1592890217, "tweet_id": "1275300123078201345", "tweet_url": "/snakesnrats/status/1275300123078201345", "user_id": "1186455408724066304", "username": "sucubus", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LactanciaMaterna", "anticoncepci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbFoeKxWkAI26hf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://blgs.co/03A83J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolinamamarie", "text": "El m\u00e9todo MELA es anticonceptivo por amenorrea y consecuente falta de ovulaci\u00f3n, no por la lactancia en s\u00ed. Y para que falte la menstruaci\u00f3n se tienen que dar unos requisitos #LactanciaMaterna #anticoncepci\u00f3n http://blgs.co/03A83J\u00a0pic.twitter.com/BdSNw1wfpc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo MELA es <strong>anticonceptivo</strong> por amenorrea y consecuente falta de ovulaci\u00f3n, no por la lactancia en s\u00ed. Y para que falte la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se tienen que dar unos requisitos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LactanciaMaterna?src=hash\"><s>#</s><b>LactanciaMaterna</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>anticoncepci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://blgs.co/03A83J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AfmpEgI8Pk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://blgs.co/03A83J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">blgs.co/03A83J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BdSNw1wfpc\">pic.twitter.com/BdSNw1wfpc</a></p>", "timestamp": "2020-06-22T04:00:06", "timestamp_epochs": 1592798406, "tweet_id": "1274915038839652360", "tweet_url": "/carolinamamarie/status/1274915038839652360", "user_id": "2233135182", "username": "mam\u00e1 r\u00ede", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Hellllllppppp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marigabsy", "text": "@SaschaFitness tengo el aparato anticonceptivo del brazo y desde entonces tengo un desorden hermoso con la menstruacion  crees que el Fit9 me ayude a mejorar eso???  #Hellllllppppp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35432753\" dir=\"ltr\" href=\"/SaschaFitness\"><s>@</s><b>SaschaFitness</b></a> tengo el aparato <strong>anticonceptivo</strong> del brazo y desde entonces tengo un desorden hermoso con la <strong>menstruacion</strong> <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara decepcionada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61e.png\" title=\"Cara decepcionada\"/> crees que el Fit9 me ayude a mejorar eso??? <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hellllllppppp?src=hash\"><s>#</s><b>Hellllllppppp</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-21T21:20:02", "timestamp_epochs": 1592774402, "tweet_id": "1274814356044288000", "tweet_url": "/Marigabsy/status/1274814356044288000", "user_id": "68499302", "username": "Maria G De Oliveira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1272671450898395137", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alecshf", "user_id": "2638742000"}, {"screen_name": "trinidattt", "user_id": "701686034"}], "retweets": 0, "screen_name": "preservate__", "text": "\u00a1Ese es el mecanismo de acci\u00f3n del anticonceptivo de emergencia! El desprendimiento de las paredes del endometrio es la menstruacion. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ese es el mecanismo de acci\u00f3n del <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia! El desprendimiento de las paredes del endometrio es la <strong>menstruacion</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2020-06-20T23:28:58", "timestamp_epochs": 1592695738, "tweet_id": "1274484416157495298", "tweet_url": "/preservate__/status/1274484416157495298", "user_id": "1246808192455258115", "username": "Preservate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614215555105558528", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yenitanueva", "user_id": "2384109091"}], "retweets": 0, "screen_name": "DivaDelEdomex", "text": "@YenitaLibre no, mi menstruaci\u00f3n est\u00e1 ausente como efecto secundario del implante subd\u00e9rmico anticonceptivo que tengo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@YenitaLibre no, mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> est\u00e1 ausente como efecto secundario del implante subd\u00e9rmico <strong>anticonceptivo</strong> que tengo.</p>", "timestamp": "2015-06-26T00:22:08", "timestamp_epochs": 1435278128, "tweet_id": "614227104993931264", "tweet_url": "/DivaDelEdomex/status/614227104993931264", "user_id": "153959100", "username": "La Reina de los perritos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludSexual"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AzulPositivo", "text": "\u00bfSab\u00edas que el anticonceptivo de emergencia puede acarrear efectos secundarios como mareos, n\u00e1useas y menstruaci\u00f3n irregular? #SaludSexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que el <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia puede acarrear efectos secundarios como mareos, n\u00e1useas y <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-05T18:08:28", "timestamp_epochs": 1433527708, "tweet_id": "606885310463655936", "tweet_url": "/AzulPositivo/status/606885310463655936", "user_id": "116877635", "username": "AZULPOSITIVO.ORG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://ow.ly/2Z9MEP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "canal26noticias", "text": "Muri\u00f3 tras tomar pastilla para regular su menstruaci\u00f3n - La joven, de 21 a\u00f1os, ven\u00eda tomando un anticonceptivo des... http://ow.ly/2Z9MEP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muri\u00f3 tras tomar pastilla para regular su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> - La joven, de 21 a\u00f1os, ven\u00eda tomando un <strong>anticonceptivo</strong> des... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2Z9MEP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Kj9Vav2EmP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2Z9MEP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2Z9MEP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-27T21:09:25", "timestamp_epochs": 1432760965, "tweet_id": "603669360679460865", "tweet_url": "/canal26noticias/status/603669360679460865", "user_id": "176540641", "username": "CANAL 26", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Erika_del_C", "text": "Decir en tono alto la palabra menstruaci\u00f3n como m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decir en tono alto la palabra <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2015-05-14T21:34:52", "timestamp_epochs": 1431639292, "tweet_id": "598964720918368256", "tweet_url": "/Erika_del_C/status/598964720918368256", "user_id": "193445593", "username": "Macorina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj", "http://fb.me/5twOsii5K"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jofralo05", "text": "El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0 http://fb.me/5twOsii5K\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LWfLStbRW8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5twOsii5K\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9EXP3TB1pV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5twOsii5K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5twOsii5K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-28T17:57:27", "timestamp_epochs": 1430243847, "tweet_id": "593111801308573696", "tweet_url": "/jofralo05/status/593111801308573696", "user_id": "210930715", "username": "Jose Francisco L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CCvd_psVAAAnq_O.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "Doctor1DOC3", "text": "El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0pic.twitter.com/zRVZixOB9M", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8W07QPNP34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zRVZixOB9M\">pic.twitter.com/zRVZixOB9M</a></p>", "timestamp": "2015-04-26T20:30:03", "timestamp_epochs": 1430080203, "tweet_id": "592425427219550210", "tweet_url": "/Doctor1DOC3/status/592425427219550210", "user_id": "2364242874", "username": "1DOC3", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DiaMundialdelaSalud"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CB_ik1RWIAEOyRW.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Doctor1DOC3", "text": "#DiaMundialdelaSalud El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0pic.twitter.com/Qh3LXCHXce", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialdelaSalud?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialdelaSalud</b></a> El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8W07QPNP34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Qh3LXCHXce\">pic.twitter.com/Qh3LXCHXce</a></p>", "timestamp": "2015-04-07T19:30:06", "timestamp_epochs": 1428435006, "tweet_id": "585524972803600384", "tweet_url": "/Doctor1DOC3/status/585524972803600384", "user_id": "2364242874", "username": "1DOC3", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CAjXPUJUYAA77UR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "axny", "text": "El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0 pic.twitter.com/h5QuYXrT3u\" @leonellitax", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vyhcJf5Nyf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/h5QuYXrT3u\">pic.twitter.com/h5QuYXrT3u</a>\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"859212530480275456\" dir=\"ltr\" href=\"/leonellitax\"><s>@</s><b>leonellitax</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-01T12:15:05", "timestamp_epochs": 1427890505, "tweet_id": "583241169922093056", "tweet_url": "/axny/status/583241169922093056", "user_id": "134097956", "username": "Axny", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CAjXPUJUYAA77UR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "Doctor1DOC3", "text": "El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0pic.twitter.com/S0CUx8Yr76", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8W07QPNP34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/S0CUx8Yr76\">pic.twitter.com/S0CUx8Yr76</a></p>", "timestamp": "2015-03-29T06:30:12", "timestamp_epochs": 1427610612, "tweet_id": "582067214271922177", "tweet_url": "/Doctor1DOC3/status/582067214271922177", "user_id": "2364242874", "username": "1DOC3", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B_WEGsJUgAE03ao.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Doctor1DOC3", "text": "El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0pic.twitter.com/ODxT8SMlmq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8W07QPNP34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ODxT8SMlmq\">pic.twitter.com/ODxT8SMlmq</a></p>", "timestamp": "2015-03-16T19:30:06", "timestamp_epochs": 1426534206, "tweet_id": "577552440397967360", "tweet_url": "/Doctor1DOC3/status/577552440397967360", "user_id": "2364242874", "username": "1DOC3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj"], "parent_tweet_id": "568462529371836417", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Doctor1DOC3", "user_id": "2364242874"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodolfofast", "text": "\u201c@Doctor1doc3: El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0 https://twitter.com/Doctor1doc3/status/568462529371836417/photo/1pic.twitter.com/HMs6A6L2Ra\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2364242874\" dir=\"ltr\" href=\"/Doctor1DOC3\"><s>@</s><b>Doctor1doc3</b></a>: El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ITHkap9Se9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Doctor1doc3/status/568462529371836417/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HMs6A6L2Ra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Doctor1doc3/status/568462529371836417/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Doctor1doc3/status/568462529371836417/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/HMs6A6L2Ra</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2015-02-24T11:31:26", "timestamp_epochs": 1424777486, "tweet_id": "570184221039464448", "tweet_url": "/rodolfofast/status/570184221039464448", "user_id": "178731620", "username": "rodolfofast", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "556171559836995586", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Doctor1DOC3", "user_id": "2364242874"}], "retweets": 0, "screen_name": "aflotero", "text": "\u201c@Doctor1doc3: El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n\" @mauro_pana te dio muy duro? Cu\u00e9ntanos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2364242874\" dir=\"ltr\" href=\"/Doctor1DOC3\"><s>@</s><b>Doctor1doc3</b></a>: El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159471266\" dir=\"ltr\" href=\"/mauro_pana\"><s>@</s><b>mauro_pana</b></a> te dio muy duro? Cu\u00e9ntanos.</p>", "timestamp": "2015-01-17T23:53:05", "timestamp_epochs": 1421538785, "tweet_id": "556600125255340032", "tweet_url": "/aflotero/status/556600125255340032", "user_id": "290235922", "username": "Lote", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SexusNexusPlexus"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "elespaciofm", "text": ".@ZJenniferMendez: El uso del anticonceptivo de emergencia s\u00ed causa desorden en la menstruaci\u00f3n. Se acorta o se alarga. | #SexusNexusPlexus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2765967939\" dir=\"ltr\" href=\"/ZJenniferMendez\"><s>@</s><b>ZJenniferMendez</b></a>: El uso del <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia s\u00ed causa desorden en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Se acorta o se alarga. | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SexusNexusPlexus?src=hash\"><s>#</s><b>SexusNexusPlexus</b></a></p>", "timestamp": "2015-01-16T02:48:51", "timestamp_epochs": 1421376531, "tweet_id": "555919582456606720", "tweet_url": "/elespaciofm/status/555919582456606720", "user_id": "1645636550", "username": "El Espacio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1DQmdaj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maryjm38", "text": "\"@Doctor1doc3: El m\u00e9todo anticonceptivo de jadelle puede afectar la menstruaci\u00f3n por http://bit.ly/1DQmdaj\u00a0 https://twitter.com/Doctor1doc3/status/548969130150223872/photo/1pic.twitter.com/FZKdYPj5Z7\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2364242874\" dir=\"ltr\" href=\"/Doctor1DOC3\"><s>@</s><b>Doctor1doc3</b></a>: El m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de jadelle puede afectar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1DQmdaj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oY0mgDeWFp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1DQmdaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1DQmdaj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Doctor1doc3/status/548969130150223872/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FZKdYPj5Z7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Doctor1doc3/status/548969130150223872/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Doctor1doc3/status/548969130150223872/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/FZKdYPj5Z7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-12-29T21:29:53", "timestamp_epochs": 1419888593, "tweet_id": "549678715970809857", "tweet_url": "/maryjm38/status/549678715970809857", "user_id": "2908413923", "username": "Maria Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "iPS12_", "text": "Su aplicaci\u00f3n es entre el primer y el quinto d\u00eda de la menstruaci\u00f3n. Siempre es el ginec\u00f3logo el que inyecta el anticonceptivo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Su aplicaci\u00f3n es entre el primer y el quinto d\u00eda de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Siempre es el ginec\u00f3logo el que inyecta el <strong>anticonceptivo</strong>...</p>", "timestamp": "2014-12-23T05:36:23", "timestamp_epochs": 1419312983, "tweet_id": "547264432523730944", "tweet_url": "/iPS12_/status/547264432523730944", "user_id": "102591446", "username": "\u03c1\u03b9\u03c4\u03c5\u0493\u0e4fx | \u03c1\u0161\u00b9\u00b2 \u3010\uc6c3\u3011", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "542414706502164480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "silvichubichu", "user_id": "889798236"}], "retweets": 0, "screen_name": "WestGuijo", "text": "@silvichunurse @diostuitero desde cuando esto es un metodo anticonceptivo?? Pero si es para la menstruacion. IN-FOR-MA-CION les hace falta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@silvichunurse <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"803291118\" dir=\"ltr\" href=\"/diostuitero\"><s>@</s><b>diostuitero</b></a> desde cuando esto es un metodo <strong>anticonceptivo</strong>?? Pero si es para la <strong>menstruacion</strong>. IN-FOR-MA-CION les hace falta</p>", "timestamp": "2014-12-22T13:02:17", "timestamp_epochs": 1419253337, "tweet_id": "547014262842204160", "tweet_url": "/WestGuijo/status/547014262842204160", "user_id": "2174172150", "username": "Esther \u2b50", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2UEnMi2tj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CPatbe", "text": "CONTINUAMOS\u2026.\n\nANTICONCEPTIVO ORAL DE GEST\u00c1GENO SOLO\n\nLa p\u00edldora se toma desde el primer d\u00eda de la menstruaci\u00f3n y... http://fb.me/2UEnMi2tj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONTINUAMOS\u2026.\n\n<strong>ANTICONCEPTIVO</strong> ORAL DE GEST\u00c1GENO SOLO\n\nLa p\u00edldora se toma desde el primer d\u00eda de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2UEnMi2tj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CJeEyQKjhr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2UEnMi2tj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2UEnMi2tj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-12-16T12:50:25", "timestamp_epochs": 1418734225, "tweet_id": "544836946066178050", "tweet_url": "/CPatbe/status/544836946066178050", "user_id": "2848289062", "username": "Clinica Patbe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "542296841245966337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mmisery", "user_id": "24440453"}], "retweets": 0, "screen_name": "GemaSur", "text": "@mmisery Primera cagada es que la copa no es un m\u00e9todo anticonceptivo, es para la menstruaci\u00f3n. Ignorantes!! @BUAMBULANCIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24440453\" dir=\"ltr\" href=\"/mmisery\"><s>@</s><b>mmisery</b></a> Primera cagada es que la copa no es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, es para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Ignorantes!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"848856986\" dir=\"ltr\" href=\"/BUAMBULANCIA\"><s>@</s><b>BUAMBULANCIA</b></a></p>", "timestamp": "2014-12-09T22:28:24", "timestamp_epochs": 1418164104, "tweet_id": "542445685077843968", "tweet_url": "/GemaSur/status/542445685077843968", "user_id": "16946928", "username": "Gema", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "542340785384218624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JMANRlQUE", "user_id": "191459208"}], "retweets": 0, "screen_name": "Joaquimapa", "text": "@JMANRlQUE anticonsentivo??? Anticonsension? Y lo mas fuerte es que eso no es anticonceptivo, es para la menstruacion ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191459208\" dir=\"ltr\" href=\"/JMANRlQUE\"><s>@</s><b>JMANRlQUE</b></a> anticonsentivo??? Anticonsension? Y lo mas fuerte es que eso no es <strong>anticonceptivo</strong>, es para la <strong>menstruacion</strong> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2014-12-09T17:16:08", "timestamp_epochs": 1418145368, "tweet_id": "542367102502723584", "tweet_url": "/Joaquimapa/status/542367102502723584", "user_id": "366398750", "username": "Joaqui Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1FrNrszFx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lunacup_CM", "text": "\u00bfEres usuaria de alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo? Si es as\u00ed \u00bfc\u00f3mo es tu menstruaci\u00f3n? Debes saber que estos m\u00e9todos... http://fb.me/1FrNrszFx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEres usuaria de alg\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? Si es as\u00ed \u00bfc\u00f3mo es tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? Debes saber que estos m\u00e9todos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1FrNrszFx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qgJzoaP3hw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1FrNrszFx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1FrNrszFx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-11-26T18:33:40", "timestamp_epochs": 1417026820, "tweet_id": "537675570763796480", "tweet_url": "/Lunacup_CM/status/537675570763796480", "user_id": "903038569", "username": "LunaCup", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["esi", "CrESI", "Sexualidad", "Educaci\u00f3nSexualIntegral", "metodosanticonceptivospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHW244fX4AcBubK.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "appCrESI", "text": " \u00bfDurante la menstruaci\u00f3n existe posibilidad de un embarazo? Si. Por eso siempre hay que usar un m\u00e9todo anticonceptivo. #esi #CrESI #Sexualidad #Educaci\u00f3nSexualIntegral #metodosanticonceptivospic.twitter.com/ckkMlJfdbJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Chincheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Chincheta\"/> \u00bfDurante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> existe posibilidad de un embarazo? Si. Por eso siempre hay que usar un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esi?src=hash\"><s>#</s><b>esi</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CrESI?src=hash\"><s>#</s><b>CrESI</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexualidad?src=hash\"><s>#</s><b>Sexualidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Educaci%C3%B3nSexualIntegral?src=hash\"><s>#</s><b>Educaci\u00f3nSexualIntegral</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/metodosanticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>metodosanticonceptivos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ckkMlJfdbJ\">pic.twitter.com/ckkMlJfdbJ</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:02:47", "timestamp_epochs": 1571612567, "tweet_id": "1186055189691817984", "tweet_url": "/appCrESI/status/1186055189691817984", "user_id": "954009255492902914", "username": "Educaci\u00f3n Sexual Integral \ud83d\udc6b\ud83d\udcf1 CrESI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183206163757883392", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nicolawitha", "user_id": "1103857911510564866"}], "retweets": 0, "screen_name": "Wilson_e03", "text": "Para quienes tenemos implante anticonceptivo puede ser: una menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para quienes tenemos implante <strong>anticonceptivo</strong> puede ser: una <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-13T02:34:17", "timestamp_epochs": 1570934057, "tweet_id": "1183209312589635584", "tweet_url": "/Wilson_e03/status/1183209312589635584", "user_id": "1130956814110138368", "username": "Emma \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3fLNj3lIAD/?igshid=10c2hjx1nrjf5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alecitafinol28", "text": "Muchas mam\u00e1s tienen dudas acerca de que est\u00e1n amamantando y su menstruaci\u00f3n no viene, s\u00ed deben utilizar un m\u00e9todo anticonceptivo, cual es el correcto durante la lactancia, que no afecte al beb\u00e9, etc \n.\n.\nDurante la\u2026 https://www.instagram.com/p/B3fLNj3lIAD/?igshid=10c2hjx1nrjf5\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas mam\u00e1s tienen dudas acerca de que est\u00e1n amamantando y su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no viene, s\u00ed deben utilizar un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, cual es el correcto durante la lactancia, que no afecte al beb\u00e9, etc <img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la izquierda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f448.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la izquierda\"/>\n.\n.\nDurante la\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3fLNj3lIAD/?igshid=10c2hjx1nrjf5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v2LS6WxGhy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3fLNj3lIAD/?igshid=10c2hjx1nrjf5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3fLNj3lIAD/</span><span class=\"invisible\">?igshid=10c2hjx1nrjf5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-11T17:57:23", "timestamp_epochs": 1570816643, "tweet_id": "1182716843196219393", "tweet_url": "/alecitafinol28/status/1182716843196219393", "user_id": "165948418", "username": "Dra. Finol / Mujerembarazoysalud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "anticonceptivos", "LaRegla"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGdkvlLXUAESyRf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ZO7S50wGu6O"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PromedicaMujer", "text": "Razones de la falta de #menstruaci\u00f3n por #anticonceptivos.  La ausencia de #LaRegla es com\u00fan, y en muchos casos, no quiere decir que algo ha fallado. Mientras sigas las instrucciones de tu m\u00e9todo anticonceptivo, es probable que est\u00e9s protegida http://ow.ly/ZO7S50wGu6O\u00a0pic.twitter.com/MM2sOnysNT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Razones de la falta de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a>.  La ausencia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaRegla?src=hash\"><s>#</s><b>LaRegla</b></a> es com\u00fan, y en muchos casos, no quiere decir que algo ha fallado. Mientras sigas las instrucciones de tu m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, es probable que est\u00e9s protegida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZO7S50wGu6O\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jtFsLLpS1g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZO7S50wGu6O\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZO7S50wGu6O</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MM2sOnysNT\">pic.twitter.com/MM2sOnysNT</a></p>", "timestamp": "2019-10-09T20:05:04", "timestamp_epochs": 1570651504, "tweet_id": "1182024197704429569", "tweet_url": "/PromedicaMujer/status/1182024197704429569", "user_id": "1414254072", "username": "Prom\u00e9dica Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fuckeyouxx", "text": "Yo me quiero poner el puto perro parche anticonceptivo para dejar de sangrar cada mes pero Emilio no me permite deshacerme de mi menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo me quiero poner el puto perro parche <strong>anticonceptivo</strong> para dejar de sangrar cada mes pero Emilio no me permite deshacerme de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-01T23:17:43", "timestamp_epochs": 1569971863, "tweet_id": "1179173575493861376", "tweet_url": "/fuckeyouxx/status/1179173575493861376", "user_id": "108845860", "username": "aidee\u00e9.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176957789345853443", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lmoran05", "user_id": "307679725"}], "retweets": 0, "screen_name": "diorlts", "text": "ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo es 100% efectivo, adem\u00e1s existe much\u00edsimo tab\u00fa alrededor del sexo y las escuelas no ofrecen educaci\u00f3n sexual, sabes qu\u00e9 hay mujeres que en sus veintes no saben ni que es la menstruacion?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ning\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es 100% efectivo, adem\u00e1s existe much\u00edsimo tab\u00fa alrededor del sexo y las escuelas no ofrecen educaci\u00f3n sexual, sabes qu\u00e9 hay mujeres que en sus veintes no saben ni que es la <strong>menstruacion</strong>?</p>", "timestamp": "2019-09-27T04:59:57", "timestamp_epochs": 1569560397, "tweet_id": "1177447762771603458", "tweet_url": "/diorlts/status/1177447762771603458", "user_id": "1066444108976267264", "username": "\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc61", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DayhiB", "text": "Lo unico fino de tener a mi novio lejos es que tengo un retraso en la menstruaci\u00f3n de 6 dias y no me ando rompiendo el cerebro pensando que mi metodo anticonceptivo pudo haber fallado y estoy pregnant as fuck.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo unico fino de tener a mi novio lejos es que tengo un retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de 6 dias y no me ando rompiendo el cerebro pensando que mi metodo <strong>anticonceptivo</strong> pudo haber fallado y estoy pregnant as fuck.</p>", "timestamp": "2019-09-27T04:19:40", "timestamp_epochs": 1569557980, "tweet_id": "1177437627248603138", "tweet_url": "/DayhiB/status/1177437627248603138", "user_id": "172097672", "username": "Dayhana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176965283271061504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UlisesNoo", "user_id": "811980346560487424"}, {"screen_name": "zeitroc_o_", "user_id": "1025959288848752640"}], "retweets": 1, "screen_name": "filha_carmen", "text": "Ser consciente es protegerse cuando tienen sexo. Solo en un pa\u00eds tercermundista como M\u00e9xico ponen de pretexto que ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo funciona.\n\nPero bueno, si muchas mujeres ni siquiera llevan el control de su fecha de menstruaci\u00f3n, no les puedo pedir que se cuiden.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser consciente es protegerse cuando tienen sexo. Solo en un pa\u00eds tercermundista como M\u00e9xico ponen de pretexto que ning\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> funciona.\n\nPero bueno, si muchas mujeres ni siquiera llevan el control de su fecha de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no les puedo pedir que se cuiden.</p>", "timestamp": "2019-09-26T14:51:42", "timestamp_epochs": 1569509502, "tweet_id": "1177234296232435713", "tweet_url": "/filha_carmen/status/1177234296232435713", "user_id": "228270265", "username": "Carmen UR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1176963262090530821", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mayaoviedo", "user_id": "67123982"}], "retweets": 0, "screen_name": "thaisespaillat", "text": "c\u00f3mo te trata? yo me puse un implante anticonceptivo hace como dos meses y no me baja la menstruaci\u00f3n :) hahahaha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">c\u00f3mo te trata? yo me puse un implante <strong>anticonceptivo</strong> hace como dos meses y no me baja la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> :) hahahaha</p>", "timestamp": "2019-09-26T04:24:58", "timestamp_epochs": 1569471898, "tweet_id": "1177076573025046529", "tweet_url": "/thaisespaillat/status/1177076573025046529", "user_id": "31595694", "username": "Tha\u00eds Espaillat Ure\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176576083258466305", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maga_Li_Rojas", "user_id": "137479349"}, {"screen_name": "DalasReview", "user_id": "1039502330733969408"}], "retweets": 0, "screen_name": "Maga_Li_Rojas", "text": "Se quedaron solo con esa parte se ve que no vieron el v\u00eddeo completo o se pasaron por alto el problema con la menstruaci\u00f3n de tu novia por el anticonceptivo que tomaba. Solo buscan pol\u00e9mica en d\u00f3nde no lo hay por hacerte la contra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se quedaron solo con esa parte se ve que no vieron el v\u00eddeo completo o se pasaron por alto el problema con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de tu novia por el <strong>anticonceptivo</strong> que tomaba. Solo buscan pol\u00e9mica en d\u00f3nde no lo hay por hacerte la contra.</p>", "timestamp": "2019-09-24T21:19:37", "timestamp_epochs": 1569359977, "tweet_id": "1176607143061086208", "tweet_url": "/Maga_Li_Rojas/status/1176607143061086208", "user_id": "137479349", "username": "Magal\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1175523031684456448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bau_daux", "user_id": "1098246358396473345"}], "retweets": 0, "screen_name": "solromer14", "text": "Particularmente no creo que sea aborto, siempre y cuando se tome correctamente y no es un anticonceptivo de uso cotidiano. He conocido mujeres a las que el abuso de este \"metodo\" les ha ocasionado p\u00e9rdida de la menstruaci\u00f3n hasta por 5 meses y otros trastornos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Particularmente no creo que sea aborto, siempre y cuando se tome correctamente y no es un <strong>anticonceptivo</strong> de uso cotidiano. He conocido mujeres a las que el abuso de este \"metodo\" les ha ocasionado p\u00e9rdida de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> hasta por 5 meses y otros trastornos.</p>", "timestamp": "2019-09-22T04:35:55", "timestamp_epochs": 1569126955, "tweet_id": "1175629777044156416", "tweet_url": "/solromer14/status/1175629777044156416", "user_id": "929828031153176582", "username": "romelia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarColdplayer", "text": "Algo que me choca de mi m\u00e9todo anticonceptivo es que me pone hipersensible aproximadamente una semana antes de mi menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algo que me choca de mi m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es que me pone hipersensible aproximadamente una semana antes de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-09-19T01:51:13", "timestamp_epochs": 1568857873, "tweet_id": "1174501163150061568", "tweet_url": "/MarColdplayer/status/1174501163150061568", "user_id": "2666337960", "username": "Croissant\ud83e\udd50", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174363481488932864", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaferMFregoso", "user_id": "325177046"}], "retweets": 0, "screen_name": "chlrfrm", "text": "No sab\u00eda que se le llamaba NuvaRing, pero alv hasta donde he le\u00eddo eso no te quita la menstruaci\u00f3n :( es anticonceptivo nom\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No sab\u00eda que se le llamaba NuvaRing, pero alv hasta donde he le\u00eddo eso no te quita la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> :( es <strong>anticonceptivo</strong> nom\u00e1s</p>", "timestamp": "2019-09-18T19:10:18", "timestamp_epochs": 1568833818, "tweet_id": "1174400270228439040", "tweet_url": "/chlrfrm/status/1174400270228439040", "user_id": "1344597631", "username": "(\u25cd\u2022\u1d17\u2022\u25cd)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Protocolohttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FICOVAZQUEZ", "text": "Recuerdo las clases de medicina legal, profesor: \u201cCuando hay pericias por violaci\u00f3n, se debe preguntar a la v\u00edctima, cuando fue su \u00faltimo d\u00eda de menstruaci\u00f3n, para saber si hay riesgo de embarazo; de haberlo se pone a disposici\u00f3n un anticonceptivo de emergencia\u201d. #Protocolohttps://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Recuerdo las clases de medicina legal, profesor: \u201cCuando hay pericias por violaci\u00f3n, se debe preguntar a la v\u00edctima, cuando fue su \u00faltimo d\u00eda de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, para saber si hay riesgo de embarazo; de haberlo se pone a disposici\u00f3n un <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia\u201d. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Protocolo?src=hash\"><s>#</s><b>Protocolo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2KVCj7bTHO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GCAVAZ/status/</span><span class=\"invisible\">1174367584239718400</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-18T17:08:46", "timestamp_epochs": 1568826526, "tweet_id": "1174369687490170881", "tweet_url": "/FICOVAZQUEZ/status/1174369687490170881", "user_id": "175044990", "username": "Rafico V\u00e1zquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "damerivotril", "text": "Fui para que me pongan el chip anticonceptivo y me preguntaron cuando fue mi \u00faltima menstruaci\u00f3n (ni me acordaba) y me di cuenta que tengo 12 d\u00edas de atraso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fui para que me pongan el chip <strong>anticonceptivo</strong> y me preguntaron cuando fue mi \u00faltima <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (ni me acordaba) y me di cuenta que tengo 12 d\u00edas de atraso</p>", "timestamp": "2019-09-17T22:21:54", "timestamp_epochs": 1568758914, "tweet_id": "1174086100941451266", "tweet_url": "/damerivotril/status/1174086100941451266", "user_id": "1049804571873341440", "username": "haber si me muero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_107lu", "text": "La menstruaci\u00f3n no deber\u00eda venir hasta los 18 si (y solo si) una acepta porque quiere tener hijos a futuro Y RECI\u00c9N AHI prepararse. Que carajo me interesa retorcerme del dolor por una decisi\u00f3n que seguro tome un anticonceptivo que falle aquel d\u00eda. HARTA. Todo mal hacen ahre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no deber\u00eda venir hasta los 18 si (y solo si) una acepta porque quiere tener hijos a futuro Y RECI\u00c9N AHI prepararse. Que carajo me interesa retorcerme del dolor por una decisi\u00f3n que seguro tome un <strong>anticonceptivo</strong> que falle aquel d\u00eda. HARTA. Todo mal hacen ahre</p>", "timestamp": "2019-09-13T21:59:10", "timestamp_epochs": 1568411950, "tweet_id": "1172630828838526977", "tweet_url": "/_107lu/status/1172630828838526977", "user_id": "1157706222390394885", "username": "\ud83c\udf3fpheebs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1172524481094533120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ItsAnaCaro", "user_id": "61298696"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElvaFuentes", "text": "Yo las amo. Primero me dio otras mas fuertesitas por la cantidad de quistes que tenia. Luego me las cambio a diane para ya metodo anticonceptivo y las amo, me siento super comoda con ellas y nunca falla mi menstruacion. Soy fan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo las amo. Primero me dio otras mas fuertesitas por la cantidad de quistes que tenia. Luego me las cambio a diane para ya metodo <strong>anticonceptivo</strong> y las amo, me siento super comoda con ellas y nunca falla mi <strong>menstruacion</strong>. Soy fan</p>", "timestamp": "2019-09-13T15:33:19", "timestamp_epochs": 1568388799, "tweet_id": "1172533727358066689", "tweet_url": "/ElvaFuentes/status/1172533727358066689", "user_id": "54048996", "username": "\ud835\udd3c \ud835\udd5d \ud835\udd67 \ud835\udd52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897495289979953154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "katachux", "user_id": "153002185"}], "retweets": 0, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Incluye Consulta + inserci\u00f3n+ m\u00e9todo anticonceptivo+ Prueba de Embarazo. El presentar o no menstruaci\u00f3n no interfiere con su colocaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Incluye Consulta + inserci\u00f3n+ m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>+ Prueba de Embarazo. El presentar o no <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no interfiere con su colocaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2017-08-23T13:48:32", "timestamp_epochs": 1503496112, "tweet_id": "900354067712659457", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/900354067712659457", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890951917484036097", "replies": 6, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alkoriz", "user_id": "176711709"}], "retweets": 0, "screen_name": "Eloith", "text": "Uhm no lo s\u00e9, me suena excesivo, por ejemplo si tienen control hormonal pueden dejar de tener menstruaci\u00f3n 2 a\u00f1os y es m\u00e9todo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uhm no lo s\u00e9, me suena excesivo, por ejemplo si tienen control hormonal pueden dejar de tener <strong>menstruaci\u00f3n</strong> 2 a\u00f1os y es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2017-07-28T15:22:19", "timestamp_epochs": 1501255339, "tweet_id": "890955586812092418", "tweet_url": "/Eloith/status/890955586812092418", "user_id": "46790988", "username": "Eloith Kestis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "885895078539145216", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mendesftdallas0", "user_id": "3385159553"}, {"screen_name": "avellanacosmica", "user_id": "868869550875529217"}], "retweets": 1, "screen_name": "BernyAme", "text": "Anticonceptivo natural xD! Hay coraz\u00f3n la menstruaci\u00f3n es el desecho de las paredes del \u00fatero que se fueron ensanchando para contener el", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticonceptivo</strong> natural xD! Hay coraz\u00f3n la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el desecho de las paredes del \u00fatero que se fueron ensanchando para contener el</p>", "timestamp": "2017-07-19T17:59:34", "timestamp_epochs": 1500487174, "tweet_id": "887733667111612417", "tweet_url": "/BernyAme/status/887733667111612417", "user_id": "585934928", "username": "\ud83d\udc99BernyAme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos", "fda", "implantes", "menstruacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2uzxAUI", "https://twitter.com/saludyenergia/status/887696048965074944"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gerontes_", "text": "Aprueban implante anticonceptivo en EEUU http://ift.tt/2uzxAUI\u00a0 #anticonceptivos #fda #implantes #menstruacion https://twitter.com/saludyenergia/status/887696048965074944\u00a0\u2026\n\n\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aprueban implante <strong>anticonceptivo</strong> en EEUU <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2uzxAUI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dh5oTLqlxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2uzxAUI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2uzxAUI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fda?src=hash\"><s>#</s><b>fda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/implantes?src=hash\"><s>#</s><b>implantes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/saludyenergia/status/887696048965074944\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4V2WE6SZA2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/saludyenergia/status/887696048965074944\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/saludyenergia/</span><span class=\"invisible\">status/887696048965074944</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n\n\u2026</p>", "timestamp": "2017-07-19T15:37:50", "timestamp_epochs": 1500478670, "tweet_id": "887698001262718976", "tweet_url": "/Gerontes_/status/887698001262718976", "user_id": "4875757269", "username": "Gerontes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos", "fda", "implantes", "menstruacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.terapiaintegral.com/2006-07-21/aprueban-implante-anticonceptivo-en-eeuu?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludyenergia", "text": "Aprueban implante anticonceptivo en EEUU http://www.terapiaintegral.com/2006-07-21/aprueban-implante-anticonceptivo-en-eeuu?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost\u00a0\u2026 #anticonceptivos #fda #implantes #menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprueban implante <strong>anticonceptivo</strong> en EEUU <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.terapiaintegral.com/2006-07-21/aprueban-implante-anticonceptivo-en-eeuu?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OSMoy731Vl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.terapiaintegral.com/2006-07-21/aprueban-implante-anticonceptivo-en-eeuu?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">terapiaintegral.com/2006-07-21/apr</span><span class=\"invisible\">ueban-implante-anticonceptivo-en-eeuu?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fda?src=hash\"><s>#</s><b>fda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/implantes?src=hash\"><s>#</s><b>implantes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2017-07-19T15:30:05", "timestamp_epochs": 1500478205, "tweet_id": "887696048965074944", "tweet_url": "/saludyenergia/status/887696048965074944", "user_id": "125112357", "username": "Terapia Integral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "885641129248665602", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "titevera", "user_id": "66495657"}], "retweets": 0, "screen_name": "tflei", "text": "Tite, ya pensaste/investigaste en alg\u00fan tratamiento anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n de 0 a 1 vez por a\u00f1o?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tite, ya pensaste/investigaste en alg\u00fan tratamiento <strong>anticonceptivo</strong> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de 0 a 1 vez por a\u00f1o?</p>", "timestamp": "2017-07-14T17:24:58", "timestamp_epochs": 1500053098, "tweet_id": "885913020400107526", "tweet_url": "/tflei/status/885913020400107526", "user_id": "386621455", "username": "Thelma Fleitas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "871384832743485440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MyLifeAsJavu", "user_id": "29863697"}, {"screen_name": "ebch13", "user_id": "3472453995"}], "retweets": 0, "screen_name": "MyLifeAsJavu", "text": "Sin ir muy lejos, no tengo menstruaci\u00f3n hace meses gracias a mi amado anticonceptivo que claro, cumple su funci\u00f3n, pero me restringe otras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin ir muy lejos, no tengo <strong>menstruaci\u00f3n</strong> hace meses gracias a mi amado <strong>anticonceptivo</strong> que claro, cumple su funci\u00f3n, pero me restringe otras</p>", "timestamp": "2017-06-05T00:37:52", "timestamp_epochs": 1496623072, "tweet_id": "871526450045882368", "tweet_url": "/MyLifeAsJavu/status/871526450045882368", "user_id": "29863697", "username": "Javiera Vilches", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "871397508550979584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TotumaStereo", "user_id": "199333201"}], "retweets": 0, "screen_name": "marujitas", "text": "Yo uso un mirena un m\u00e9todo anticonceptivo comparable a la esterilizaci\u00f3n femenina, dura 5 a\u00f1os. Y no me viene la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo uso un mirena un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> comparable a la esterilizaci\u00f3n femenina, dura 5 a\u00f1os. Y no me viene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2017-06-04T16:08:56", "timestamp_epochs": 1496592536, "tweet_id": "871398372451786752", "tweet_url": "/marujitas/status/871398372451786752", "user_id": "42467071", "username": "Maru_maru\ud83e\udd51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "867262928390672384", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ViboradelaMar", "user_id": "168688928"}], "retweets": 0, "screen_name": "blvpoxia", "text": "Claro, eh , algun metodo anticonceptivo interfiere con la menstruaci\u00f3n de alguna forma? Como las pastillas o la del dia despu\u00e9s?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro, eh , algun metodo <strong>anticonceptivo</strong> interfiere con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de alguna forma? Como las pastillas o la del dia despu\u00e9s?</p>", "timestamp": "2017-05-24T07:00:59", "timestamp_epochs": 1495609259, "tweet_id": "867274210728693760", "tweet_url": "/blvpoxia/status/867274210728693760", "user_id": "581367029", "username": "jn.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "860409875310006272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "donpisador", "user_id": "56191341"}], "retweets": 0, "screen_name": "nuvolot_", "text": "Ah co\u00f1o, no sab\u00eda lo que dec\u00edas JAJAJAJAJA No me tomo la p\u00edldora como anticonceptivo, sino para regular la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah co\u00f1o, no sab\u00eda lo que dec\u00edas JAJAJAJAJA No me tomo la p\u00edldora como <strong>anticonceptivo</strong>, sino para regular la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2017-05-05T21:41:35", "timestamp_epochs": 1494020495, "tweet_id": "860610451792678917", "tweet_url": "/nuvolot_/status/860610451792678917", "user_id": "1867361274", "username": "\ud83c\udf83", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "860517110602244097", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sindy7mailet", "user_id": "710083985515397121"}], "retweets": 0, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Es necesario tener la menstruaci\u00f3n puesto que todo m\u00e9todo anticonceptivo se coloca con el periodo para garantizar que no estas embarazada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es necesario tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> puesto que todo m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> se coloca con el periodo para garantizar que no estas embarazada.</p>", "timestamp": "2017-05-05T17:21:19", "timestamp_epochs": 1494004879, "tweet_id": "860544950500548611", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/860544950500548611", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud", "Anticonceptivo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2p4NeVg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cactus24noticia", "text": "#Salud: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean #Anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o en #salud\nhttp://bit.ly/2p4NeVg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticonceptivo</strong></b></a> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2p4NeVg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhBo5S6oBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2p4NeVg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2p4NeVg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-22T01:43:00", "timestamp_epochs": 1492825380, "tweet_id": "855597775668494336", "tweet_url": "/cactus24noticia/status/855597775668494336", "user_id": "3534491063", "username": "CACTUS24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["21Abr", "Anticonceptivo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2p4NeVg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cactus24noticia", "text": "#21Abr: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean #Anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o en #salud\nhttp://bit.ly/2p4NeVg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/21Abr?src=hash\"><s>#</s><b>21Abr</b></a>: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticonceptivo</strong></b></a> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2p4NeVg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhBo5S6oBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2p4NeVg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2p4NeVg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-22T00:43:00", "timestamp_epochs": 1492821780, "tweet_id": "855582677390376960", "tweet_url": "/cactus24noticia/status/855582677390376960", "user_id": "3534491063", "username": "CACTUS24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud", "Anticonceptivo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2p4NeVg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cactus24noticia", "text": "#Salud: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean #Anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o en #salud\nhttp://bit.ly/2p4NeVg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticonceptivo</strong></b></a> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2p4NeVg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhBo5RONKh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2p4NeVg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2p4NeVg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-22T00:22:01", "timestamp_epochs": 1492820521, "tweet_id": "855577393611898880", "tweet_url": "/cactus24noticia/status/855577393611898880", "user_id": "3534491063", "username": "CACTUS24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsContigo", "Anticonceptivo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2p4NeVg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cactus24noticia", "text": "#EsContigo: crean #Anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o en #salud\nhttp://bit.ly/2p4NeVg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsContigo?src=hash\"><s>#</s><b>EsContigo</b></a>: crean <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticonceptivo</strong></b></a> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2p4NeVg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhBo5S6oBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2p4NeVg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2p4NeVg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-21T23:42:00", "timestamp_epochs": 1492818120, "tweet_id": "855567324589334528", "tweet_url": "/cactus24noticia/status/855567324589334528", "user_id": "3534491063", "username": "CACTUS24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Anticonceptivo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2p4NeVg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cactus24noticia", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean #Anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o en #salud\nhttp://bit.ly/2p4NeVg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticonceptivo</strong></b></a> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2p4NeVg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhBo5RONKh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2p4NeVg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2p4NeVg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-21T23:21:00", "timestamp_epochs": 1492816860, "tweet_id": "855562040127229953", "tweet_url": "/cactus24noticia/status/855562040127229953", "user_id": "3534491063", "username": "CACTUS24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["21Abr"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2p4NeVg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cactus24noticia", "text": "#21Abr: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o\nhttp://bit.ly/2p4NeVg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/21Abr?src=hash\"><s>#</s><b>21Abr</b></a>: \u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean <strong>anticonceptivo</strong> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2p4NeVg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhBo5S6oBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2p4NeVg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2p4NeVg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-21T22:40:00", "timestamp_epochs": 1492814400, "tweet_id": "855551723628249089", "tweet_url": "/cactus24noticia/status/855551723628249089", "user_id": "3534491063", "username": "CACTUS24", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C996igiV0AAYJav.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Falcon_Aprende", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com/9qy1aEjD0q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean <strong>anticonceptivo</strong> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BCGQmNY9Ol\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cactus24.com.ve/atencion-mujer</span><span class=\"invisible\">es-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9qy1aEjD0q\">pic.twitter.com/9qy1aEjD0q</a></p>", "timestamp": "2017-04-21T21:42:16", "timestamp_epochs": 1492810936, "tweet_id": "855537191312805888", "tweet_url": "/Falcon_Aprende/status/855537191312805888", "user_id": "2264947340", "username": "NEW NOTICE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cactus24noticia", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean anticonceptivo que reduce la menstruaci\u00f3n a 4 veces por a\u00f1o,,https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Atenci\u00f3n mujeres!, crean <strong>anticonceptivo</strong> que reduce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a 4 veces por a\u00f1o,,<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bd9PNZNBqn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cactus24.com.ve/atencion-mujeres-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cactus24.com.ve/atencion-mujer</span><span class=\"invisible\">es-crean-anticonceptivo-que-reduce-la-menstruacion-a-4-veces-por-ano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-21T21:32:40", "timestamp_epochs": 1492810360, "tweet_id": "855534778199572485", "tweet_url": "/cactus24noticia/status/855534778199572485", "user_id": "3534491063", "username": "CACTUS24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "onlyadykemore", "text": "\u00bfHermoso? Hermoso es tener el implante anticonceptivo y que no te baje la menstruaci\u00f3n nunca m\u00e1s ya que uno de sus efectos es ese.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfHermoso? Hermoso es tener el implante <strong>anticonceptivo</strong> y que no te baje la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> nunca m\u00e1s ya que uno de sus efectos es ese.</p>", "timestamp": "2019-01-30T14:38:48", "timestamp_epochs": 1548859128, "tweet_id": "1090620349010583552", "tweet_url": "/onlyadykemore/status/1090620349010583552", "user_id": "1016145913016971265", "username": "\u1d07\u1d0d\u1d0d\u1d00\ud83d\udd78", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "1088416338505330694", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_espatricia", "user_id": "487934524"}], "retweets": 1, "screen_name": "FabyViGavi", "text": "Ya q perteneces al feminismo progre, sabes que es indigno? Q las mujeres en un pa\u00eds no puedan encontrar f\u00e1cilmente Tampax para sus d\u00edas de menstruaci\u00f3n, cualquier tipo de anticonceptivo para evitar embarazos no deseados, no haya un sistema de salud p\u00fablica para atenderlas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya q perteneces al feminismo progre, sabes que es indigno? Q las mujeres en un pa\u00eds no puedan encontrar f\u00e1cilmente Tampax para sus d\u00edas de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, cualquier tipo de <strong>anticonceptivo</strong> para evitar embarazos no deseados, no haya un sistema de salud p\u00fablica para atenderlas.</p>", "timestamp": "2019-01-25T22:22:09", "timestamp_epochs": 1548454929, "tweet_id": "1088925013594517504", "tweet_url": "/FabyViGavi/status/1088925013594517504", "user_id": "2331308570", "username": "Amy Fabiola V.G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs3QxqEFX-7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jdaet9khhmix"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alecitafinol28", "text": "Muchas mam\u00e1s tienen dudas acerca de que est\u00e1n amamantando y su menstruaci\u00f3n no viene, s\u00ed deben utilizar un m\u00e9todo anticonceptivo, cual es el correcto durante la lactancia, que no afecte al\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs3QxqEFX-7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jdaet9khhmix\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas mam\u00e1s tienen dudas acerca de que est\u00e1n amamantando y su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no viene, s\u00ed deben utilizar un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, cual es el correcto durante la lactancia, que no afecte al\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs3QxqEFX-7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jdaet9khhmix\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xMDCTgZrC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs3QxqEFX-7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jdaet9khhmix\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs3QxqEFX-7/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jdaet9khhmix</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T16:42:38", "timestamp_epochs": 1548002558, "tweet_id": "1087027632817033219", "tweet_url": "/alecitafinol28/status/1087027632817033219", "user_id": "165948418", "username": "Dra. Finol / Mujerembarazoysalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_amor_amarillo", "text": "Si, tener relaciones coitales vaginales sin protecci\u00f3n durante la menstruaci\u00f3n NO es un m\u00e9todo anticonceptivo  https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si, tener relaciones coitales vaginales sin protecci\u00f3n durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> NO es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo (tono de piel medio)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JJVlLTG3rx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Bcientifica/st</span><span class=\"invisible\">atus/1085990037446148097</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-18T00:39:24", "timestamp_epochs": 1547771964, "tweet_id": "1086060453900570624", "tweet_url": "/_amor_amarillo/status/1086060453900570624", "user_id": "166237489", "username": "Amor amarillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "negragauna", "text": "\"La menstruaci\u00f3n no es un anticonceptivo\" https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es un <strong>anticonceptivo</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QJQbVrU8IP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Bcientifica/status/1085990037446148097\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Bcientifica/st</span><span class=\"invisible\">atus/1085990037446148097</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-17T20:27:42", "timestamp_epochs": 1547756862, "tweet_id": "1085997111420829696", "tweet_url": "/negragauna/status/1085997111420829696", "user_id": "259793921", "username": "Ofelius\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 192, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "RicciuP", "text": "Bacano si les gusta su m\u00e9todo anticonceptivo o producto para la menstruaci\u00f3n, pero b\u00e1jenle a la evangelizadera. No todo es para todos, para eso hay hartas opciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bacano si les gusta su m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> o producto para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, pero b\u00e1jenle a la evangelizadera. No todo es para todos, para eso hay hartas opciones.</p>", "timestamp": "2018-12-29T16:54:51", "timestamp_epochs": 1546102491, "tweet_id": "1079058174915821568", "tweet_url": "/RicciuP/status/1079058174915821568", "user_id": "195886878", "username": "Paula Ricciulli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laraisawilde", "text": "Llevo un implante anticonceptivo. Eso hace que me venga la regla unas dos veces al a\u00f1o. Este a\u00f1o a\u00fan no me ha venido.\nMe voy a Madrid domingo a pasar Nochevieja. Hace 1 hora ha decidido hacer acto de presencia la se\u00f1ora menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevo un implante <strong>anticonceptivo</strong>. Eso hace que me venga la regla unas dos veces al a\u00f1o. Este a\u00f1o a\u00fan no me ha venido.\nMe voy a Madrid domingo a pasar Nochevieja. Hace 1 hora ha decidido hacer acto de presencia la se\u00f1ora <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-12-27T23:59:32", "timestamp_epochs": 1545955172, "tweet_id": "1078440274127437824", "tweet_url": "/laraisawilde/status/1078440274127437824", "user_id": "280119437", "username": "\ud83c\udde6\ud83c\udde9Lara\u2744\ufe0fWilde\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mirena"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "almazan14", "text": "Ni\u00f1as les dar\u00e9 el mejor consejo para su 2019.... p\u00f3nganse el #Mirena, es un anticonceptivo fant\u00e1stico . Adem\u00e1s de cumplir el objetivo principal, reduce los c\u00f3licos y los d\u00edas de menstruaci\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1as les dar\u00e9 el mejor consejo para su 2019.... p\u00f3nganse el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mirena?src=hash\"><s>#</s><b>Mirena</b></a>, es un <strong>anticonceptivo</strong> fant\u00e1stico <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/>. Adem\u00e1s de cumplir el objetivo principal, reduce los c\u00f3licos y los d\u00edas de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>!</p>", "timestamp": "2018-12-20T03:42:35", "timestamp_epochs": 1545277355, "tweet_id": "1075597305745686530", "tweet_url": "/almazan14/status/1075597305745686530", "user_id": "291950395", "username": "Mita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073401675879190528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TinchoRdriguez", "user_id": "2182379496"}], "retweets": 0, "screen_name": "milagros_otero", "text": "t informo q ustedes se quejan de 100 pesos miserables y nosotras  no s\u00f3lo utilizamos el m\u00e9todo anticonceptivo como la pastilla sino que existen otros como el DIU( sale $15.000 actualmente) s\u00famale a eso todo lo q necesita un mujer en la menstruaci\u00f3n y ustedes s\u00f3lo la ponen bso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">t informo q ustedes se quejan de 100 pesos miserables y nosotras  no s\u00f3lo utilizamos el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> como la pastilla sino que existen otros como el DIU( sale $15.000 actualmente) s\u00famale a eso todo lo q necesita un mujer en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y ustedes s\u00f3lo la ponen bso</p>", "timestamp": "2018-12-16T00:59:47", "timestamp_epochs": 1544921987, "tweet_id": "1074106782149214208", "tweet_url": "/milagros_otero/status/1074106782149214208", "user_id": "1630856767", "username": "M\ud83c\udf43", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073586847777992704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EntoncesDiego", "user_id": "277459616"}], "retweets": 0, "screen_name": "DanyCatralanG", "text": "Pero es q te corta la menstruacion por el tiempo que t\u00fa quieras si las tomas ininterrumpidamente, por eso es eficaz como como anticonceptivo y para que no te llegue la regla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero es q te corta la <strong>menstruacion</strong> por el tiempo que t\u00fa quieras si las tomas ininterrumpidamente, por eso es eficaz como como <strong>anticonceptivo</strong> y para que no te llegue la regla</p>", "timestamp": "2018-12-14T17:18:32", "timestamp_epochs": 1544807912, "tweet_id": "1073628316022857729", "tweet_url": "/DanyCatralanG/status/1073628316022857729", "user_id": "313375566", "username": "Dany \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1072765455205584896", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Saleftea", "user_id": "245846386"}, {"screen_name": "dianalovar", "user_id": "339235892"}], "retweets": 0, "screen_name": "Saleftea", "text": "Decidido. 36 a\u00f1os, con implante anticonceptivo y desaparaci\u00f3n de menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decidido. 36 a\u00f1os, con implante <strong>anticonceptivo</strong> y desaparaci\u00f3n de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-12-12T18:02:53", "timestamp_epochs": 1544637773, "tweet_id": "1072914700625698816", "tweet_url": "/Saleftea/status/1072914700625698816", "user_id": "245846386", "username": "Saleftea\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1070419442822197259", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Anaitas_", "user_id": "38098570"}], "retweets": 0, "screen_name": "MitwitAnaPats", "text": "Yo he usado/uso tampones solo cuando es necesario en la vacaci\u00f3n, despu\u00e9s de colocarme el implante anticonceptivo la menstruacion se detuvo, entonces ahora ps no ocupo ni toallas ni tampones, quiz\u00e1s cuando lo deje de usar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo he usado/uso tampones solo cuando es necesario en la vacaci\u00f3n, despu\u00e9s de colocarme el implante <strong>anticonceptivo</strong> la <strong>menstruacion</strong> se detuvo, entonces ahora ps no ocupo ni toallas ni tampones, quiz\u00e1s cuando lo deje de usar</p>", "timestamp": "2018-12-11T05:06:17", "timestamp_epochs": 1544504777, "tweet_id": "1072356876938043394", "tweet_url": "/MitwitAnaPats/status/1072356876938043394", "user_id": "158779018", "username": "La China Chula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dukesitah", "text": "Una ni\u00f1a me ense\u00f1\u00f3 el mejor m\u00e9todo anticonceptivo de todos: tener relaciones antes de tu primera menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ni\u00f1a me ense\u00f1\u00f3 el mejor m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> de todos: tener relaciones antes de tu primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2018-12-02T23:30:41", "timestamp_epochs": 1543793441, "tweet_id": "1069373315549138944", "tweet_url": "/Dukesitah/status/1069373315549138944", "user_id": "114854608", "username": "B\u00e1rbara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Monroe_Morena", "text": "El otro d\u00eda una amiga me contaba que se inyectaba como m\u00e9todo anticonceptivo. La menstruaci\u00f3n no le llega hace un a\u00f1o. Que antinatural. Tampoco soy pro menstruaci\u00f3n, pero la acepto poh! De todos los m\u00e9todos anticonceptivos me quedo con la abstinencia. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El otro d\u00eda una amiga me contaba que se inyectaba como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no le llega hace un a\u00f1o. Que antinatural. Tampoco soy pro <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, pero la acepto poh! De todos los m\u00e9todos anticonceptivos me quedo con la abstinencia. <img alt=\"\ud83d\ude07\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con halo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f607.png\" title=\"Cara sonriente con halo\"/></p>", "timestamp": "2018-11-26T16:26:44", "timestamp_epochs": 1543249604, "tweet_id": "1067092297639170053", "tweet_url": "/Monroe_Morena/status/1067092297639170053", "user_id": "307197747", "username": "MonroeMorena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://ow.ly/Luu230mqZJH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "revistamoi", "text": "Si no planeas embarazarte, este m\u00e9todo anticonceptivo adem\u00e1s ayuda con los c\u00f3licos y puede hasta desaparecer la menstruaci\u00f3n: http://ow.ly/Luu230mqZJH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no planeas embarazarte, este m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> adem\u00e1s ayuda con los c\u00f3licos y puede hasta desaparecer la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Luu230mqZJH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wgIbZJnnVP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Luu230mqZJH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Luu230mqZJH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-11-22T21:01:18", "timestamp_epochs": 1542920478, "tweet_id": "1065711846324350979", "tweet_url": "/revistamoi/status/1065711846324350979", "user_id": "2307040928", "username": "Revista moi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MikeyDonutss", "text": "me encanta verlas decir \"una menstruaci\u00f3n mas y se termina el a\u00f1o\" pq a mi ni me viene jaaa bendito seas implante anticonceptivo ahre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me encanta verlas decir \"una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> mas y se termina el a\u00f1o\" pq a mi ni me viene jaaa bendito seas implante <strong>anticonceptivo</strong> ahre</p>", "timestamp": "2018-11-22T04:14:53", "timestamp_epochs": 1542860093, "tweet_id": "1065458571398254592", "tweet_url": "/MikeyDonutss/status/1065458571398254592", "user_id": "2428350704", "username": "mara", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ESI"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DsiIahdXgAApLeF.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlmaDeLobo3", "text": "Con esta foto la profesora de biolog\u00eda de m\u00ed sobrina les ense\u00f1a a no quedar embarazados. COMO M\u00c9TODO ANTICONCEPTIVO NATURAL PONE EL COITO INTERRUMPIDO Y LA MENSTRUACI\u00d3N! QUIEN MIERDA LE DIO EL T\u00cdTULO A ESTA MINA. QUE ALGUIEN LE ENSE\u00d1E #ESI, SE\u00d1ORA LOS EMBARAZOS SE PRODUCEN IGUALpic.twitter.com/sFVakT828h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con esta foto la profesora de biolog\u00eda de m\u00ed sobrina les ense\u00f1a a no quedar embarazados. COMO M\u00c9TODO <strong>ANTICONCEPTIVO</strong> NATURAL PONE EL COITO INTERRUMPIDO Y LA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong>! QUIEN MIERDA LE DIO EL T\u00cdTULO A ESTA MINA. QUE ALGUIEN LE ENSE\u00d1E <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ESI?src=hash\"><s>#</s><b>ESI</b></a>, SE\u00d1ORA LOS EMBARAZOS SE PRODUCEN IGUAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sFVakT828h\">pic.twitter.com/sFVakT828h</a></p>", "timestamp": "2018-11-21T14:31:17", "timestamp_epochs": 1542810677, "tweet_id": "1065251307798315010", "tweet_url": "/AlmaDeLobo3/status/1065251307798315010", "user_id": "1022063762138910721", "username": "Serenity\ud83d\udcab", "video_url": ""}]