[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mipildora", "text": "Mov. por Defensa de POR LA LIBERTAD DE DECIDIR \u00a1ANTICONCEPCION DE EMERGENCIA PARA TO.. http://tinyurl.com/6rbtx5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mov. por Defensa de POR LA LIBERTAD DE DECIDIR \u00a1<strong>ANTICONCEPCION</strong> DE <strong>EMERGENCIA</strong> PARA TO.. http://tinyurl.com/6rbtx5</p>", "timestamp": "2008-08-29T15:32:33", "timestamp_epochs": 1220023953, "tweet_id": "903015317", "tweet_url": "/mipildora/status/903015317", "user_id": "14308206", "username": "mipildora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "estilodirecto", "text": "Niegan que la anticoncepci\u00f3n de emergencia impida el embarazo. http://www.estilodirecto.com.ar/portal_ediciones/102/portal_notas/1404-ni ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Niegan que la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> impida el embarazo. http://www.estilodirecto.com.ar/portal_ediciones/102/portal_notas/1404-ni ...</p>", "timestamp": "2008-08-12T22:37:36", "timestamp_epochs": 1218580656, "tweet_id": "885689136", "tweet_url": "/estilodirecto/status/885689136", "user_id": "15185622", "username": "estilodirecto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nacioncl", "text": "15:44 | DC llama a legislar sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia http://tinyurl.com/66ztlw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">15:44 | DC llama a legislar sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> http://tinyurl.com/66ztlw</p>", "timestamp": "2008-04-29T20:02:25", "timestamp_epochs": 1209499345, "tweet_id": "799790668", "tweet_url": "/nacioncl/status/799790668", "user_id": "10283902", "username": "La Naci\u00f3n Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lanacioncl", "text": "15:44 | DC llama a legislar sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia http://tinyurl.com/66ztlw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">15:44 | DC llama a legislar sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> http://tinyurl.com/66ztlw</p>", "timestamp": "2008-04-29T20:02:23", "timestamp_epochs": 1209499343, "tweet_id": "799790629", "tweet_url": "/lanacioncl/status/799790629", "user_id": "10283142", "username": "La Naci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prisca81", "text": "la p\u00edldora NO es la panacea de la anticoncepci\u00f3n, es una opci\u00f3n en caso de emergencia, a la cual idealmente no debiera llegarse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la p\u00edldora NO es la panacea de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, es una opci\u00f3n en caso de <strong>emergencia</strong>, a la cual idealmente no debiera llegarse</p>", "timestamp": "2008-04-23T03:07:52", "timestamp_epochs": 1208920072, "tweet_id": "794809511", "tweet_url": "/Prisca81/status/794809511", "user_id": "8348102", "username": "La Prisci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Xime", "text": "Visiten www.icmer.org y ah\u00ed est\u00e1n disponibles opiniones cient\u00edficas serias sobre la anticoncepci\u00f3n de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visiten www.icmer.org y ah\u00ed est\u00e1n disponibles opiniones cient\u00edficas serias sobre la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2008-04-03T15:49:58", "timestamp_epochs": 1207237798, "tweet_id": "782219309", "tweet_url": "/Xime/status/782219309", "user_id": "7387302", "username": "Ximena Venegas B. \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infante", "text": "Lo curioso de la anticoncepci\u00f3n de emergencia es que puede realizarse con casi cualquier pastilla anticonceptiva, tomadas en dosis alteradas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo curioso de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> es que puede realizarse con casi cualquier pastilla anticonceptiva, tomadas en dosis alteradas</p>", "timestamp": "2008-03-20T17:56:45", "timestamp_epochs": 1206035805, "tweet_id": "774548523", "tweet_url": "/infante/status/774548523", "user_id": "7794792", "username": "Marcela \u270a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "774542999", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "p0ns", "user_id": "79413"}], "retweets": 0, "screen_name": "infozeus", "text": "@p0ns es que si entendiera realmente lo que es anticoncepci\u00f3n de emergencia ser\u00eda todo m\u00e1s claro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79413\" dir=\"ltr\" href=\"/p0ns\"><s>@</s><b>p0ns</b></a> es que si entendiera realmente lo que es <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> ser\u00eda todo m\u00e1s claro</p>", "timestamp": "2008-03-20T17:45:58", "timestamp_epochs": 1206035158, "tweet_id": "774543517", "tweet_url": "/infozeus/status/774543517", "user_id": "10044232", "username": "Juan Y\u00e1\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonicaRoa", "text": "Obama hace pol\u00edtica con la anticoncepci\u00f3n de emergencia. Qu\u00e9 pensar\u00e1 Hillary?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obama hace pol\u00edtica con la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Qu\u00e9 pensar\u00e1 Hillary?</p>", "timestamp": "2011-12-08T22:01:04", "timestamp_epochs": 1323381664, "tweet_id": "144899321056337920", "tweet_url": "/MonicaRoa/status/144899321056337920", "user_id": "147993143", "username": "M\u00f3nica Roa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Postinor_Ve", "text": "Ojo, no es aconsejable usar la pastilla de emergencia repetidamente, porque no es tan efectiva como la anticoncepci\u00f3n regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojo, no es aconsejable usar la pastilla de <strong>emergencia</strong> repetidamente, porque no es tan efectiva como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> regular.</p>", "timestamp": "2011-12-08T20:25:07", "timestamp_epochs": 1323375907, "tweet_id": "144875172627890177", "tweet_url": "/Postinor_Ve/status/144875172627890177", "user_id": "170499525", "username": "Postinor Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tbuyvH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "GIRE_mx", "text": "En Estados Unidos la anticoncepci\u00f3n de emergencia se seguir\u00e1 vendiendo sin receta a mujeres mayores de 17 a\u00f1os http://bit.ly/tbuyvH\u00a0 #PAE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Estados Unidos la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> se seguir\u00e1 vendiendo sin receta a mujeres mayores de 17 a\u00f1os <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tbuyvH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ITMrOXin\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tbuyvH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tbuyvH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T17:19:05", "timestamp_epochs": 1323364745, "tweet_id": "144828354233761792", "tweet_url": "/GIRE_mx/status/144828354233761792", "user_id": "301517167", "username": "GIRE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prosaludv", "text": "\u00bfQuieres conocer el mecanismo de acci\u00f3n de la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia? comun\u00edcate al 0800-Prosalud(7767258) Gratis y An\u00f3nimo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres conocer el mecanismo de acci\u00f3n de la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>? comun\u00edcate al 0800-Prosalud(7767258) Gratis y An\u00f3nimo</p>", "timestamp": "2011-12-08T14:05:22", "timestamp_epochs": 1323353122, "tweet_id": "144779606745030656", "tweet_url": "/prosaludv/status/144779606745030656", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Recuerda que la efectividad de la anticoncepci\u00f3n de emergencia es menor que la de un anticonceptivo regular. Es solo para EMERGENCIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la efectividad de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> es menor que la de un anticonceptivo regular. Es solo para EMERGENCIAS</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:58:26", "timestamp_epochs": 1323313106, "tweet_id": "144611768306642944", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/144611768306642944", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "La Anticoncepci\u00f3n de Emergencia puede prevenir el embarazo no deseado porque impide o retarda la ovulaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> puede prevenir el embarazo no deseado porque impide o retarda la ovulaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:55:53", "timestamp_epochs": 1323312953, "tweet_id": "144611122769690625", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/144611122769690625", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Si tuviste sexo sin protecci\u00f3n o se te rompi\u00f3 un cond\u00f3n puedes recurrir a la anticoncepci\u00f3n de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tuviste sexo sin protecci\u00f3n o se te rompi\u00f3 un cond\u00f3n puedes recurrir a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:55:39", "timestamp_epochs": 1323312939, "tweet_id": "144611065970442240", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/144611065970442240", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EPSolitario", "text": "\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la anticoncepci\u00f3n de emergencia disminuye el riesgo de embarazo en un 75-88% solamente?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> disminuye el riesgo de embarazo en un 75-88% solamente?</p>", "timestamp": "2011-12-07T19:35:02", "timestamp_epochs": 1323286502, "tweet_id": "144500182342578176", "tweet_url": "/EPSolitario/status/144500182342578176", "user_id": "176280627", "username": "El Perro Solitario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.novalenexcusas.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CusiFit", "text": "\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la anticoncepci\u00f3n de emergencia disminuye el riesgo de embarazo en un 75-88% solamente? http://www.novalenexcusas.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> disminuye el riesgo de embarazo en un 75-88% solamente? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.novalenexcusas.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zrqFffan\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.novalenexcusas.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">novalenexcusas.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-07T17:30:09", "timestamp_epochs": 1323279009, "tweet_id": "144468752422027264", "tweet_url": "/CusiFit/status/144468752422027264", "user_id": "66385167", "username": "CusiFit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RodrigoBrown", "text": "El gobierno se viene pasando por la \"#$% a las mujeres hace rato, ejemplo?: anticoncepci\u00f3n de emergencia, otro ejemplo?: educaci\u00f3n sexual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno se viene pasando por la \"#$% a las mujeres hace rato, ejemplo?: <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, otro ejemplo?: educaci\u00f3n sexual.</p>", "timestamp": "2011-12-07T02:10:09", "timestamp_epochs": 1323223809, "tweet_id": "144237225947824129", "tweet_url": "/RodrigoBrown/status/144237225947824129", "user_id": "51641617", "username": "Rodrigo Brown", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144167044869394432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "The_Tripman", "user_id": "82424078"}], "retweets": 0, "screen_name": "MonicaRoa", "text": "@The_Tripman  En Colombia no hay l\u00edmite de edad para usar Anticoncepci\u00f3n de Emergencia. En eso estamos m\u00e1s avanzados que los gringos :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82424078\" dir=\"ltr\" href=\"/The_Tripman\"><s>@</s><b>The_Tripman</b></a>  En Colombia no hay l\u00edmite de edad para usar <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>. En eso estamos m\u00e1s avanzados que los gringos :)</p>", "timestamp": "2011-12-06T21:54:00", "timestamp_epochs": 1323208440, "tweet_id": "144172764906008577", "tweet_url": "/MonicaRoa/status/144172764906008577", "user_id": "147993143", "username": "M\u00f3nica Roa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143115508009537536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sabiasundato_o", "user_id": "238807707"}], "retweets": 0, "screen_name": "CeBeSp", "text": "@SabiasUnDato \u00bfAnticoncepci\u00f3n de emergencia o aborto provocado? el derecho de la mujer a saber la verdad...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3152467060\" dir=\"ltr\" href=\"/SabiasUnDato\"><s>@</s><b>SabiasUnDato</b></a> \u00bf<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o aborto provocado? el derecho de la mujer a saber la verdad...</p>", "timestamp": "2011-12-04T00:11:12", "timestamp_epochs": 1322957472, "tweet_id": "143120130992381952", "tweet_url": "/CeBeSp/status/143120130992381952", "user_id": "91460782", "username": "LUCY ESPINOSA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/uYvYKD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Cimacnoticias", "text": "Se niega Pastilla de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia a salvadore\u00f1as si no denuncian violaci\u00f3n http://bit.ly/uYvYKD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se niega Pastilla de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> a salvadore\u00f1as si no denuncian violaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/uYvYKD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/efn7BFlX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/uYvYKD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/uYvYKD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T21:59:31", "timestamp_epochs": 1322776771, "tweet_id": "142362214333026304", "tweet_url": "/Cimacnoticias/status/142362214333026304", "user_id": "121929367", "username": "Cimacnoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prosaludv", "text": "Conoces cuales son los mitos sobre la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia? escribe al sexoseguro@prosalud.org.ve, gratis y confidencial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoces cuales son los mitos sobre la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>? escribe al sexoseguro@prosalud.org.ve, gratis y confidencial.</p>", "timestamp": "2011-11-30T16:10:06", "timestamp_epochs": 1322669406, "tweet_id": "141911892930215936", "tweet_url": "/prosaludv/status/141911892930215936", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["congresoderechosreproductivos", "ciudademexicoapoyos", "derechosreproductivos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IvanABD", "text": "#congresoderechosreproductivos Patricio d #ciudademexicoapoyos publicos pa #derechosreproductivos regalan pastillas anticoncepcionemergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/congresoderechosreproductivos?src=hash\"><s>#</s><b>congresoderechosreproductivos</b></a> Patricio d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ciudademexicoapoyos?src=hash\"><s>#</s><b>ciudademexicoapoyos</b></a> publicos pa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derechosreproductivos?src=hash\"><s>#</s><b>derechosreproductivos</b></a> regalan pastillas <strong>anticoncepcionemergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-11-30T15:51:52", "timestamp_epochs": 1322668312, "tweet_id": "141907306219704321", "tweet_url": "/IvanABD/status/141907306219704321", "user_id": "115107190", "username": "Ivan Baez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drmartineztuc", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia no es abortiva, es un m\u00e9todo anticonceptivo. En M\u00e9xico se la regala y las personas deben tenerla accesible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> no es abortiva, es un m\u00e9todo anticonceptivo. En M\u00e9xico se la regala y las personas deben tenerla accesible</p>", "timestamp": "2011-11-30T15:51:10", "timestamp_epochs": 1322668270, "tweet_id": "141907127689166848", "tweet_url": "/drmartineztuc/status/141907127689166848", "user_id": "109347945", "username": "Agustin Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SharonMarieTate", "text": "Cual es el m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n m\u00e1s usado en una villa? el anticonceptivo DE EMERGENCIA. jjijiij", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cual es el m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> m\u00e1s usado en una villa? el anticonceptivo DE <strong>EMERGENCIA</strong>. jjijiij</p>", "timestamp": "2011-11-29T19:46:14", "timestamp_epochs": 1322595974, "tweet_id": "141603898157834240", "tweet_url": "/SharonMarieTate/status/141603898157834240", "user_id": "152119632", "username": "Sharon Tate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1v7Lc6QPc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sasepsicologia", "text": "CONFERENCIA: \"M\u00c9TODOS DE PLANIFICACI\u00d3N FAMILIAR: ANTICONCEPCI\u00d3N DE EMERGENCIA\"\nJueves 1\u00b0 de diciembre, 12:00 hrs. http://fb.me/1v7Lc6QPc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONFERENCIA: \"M\u00c9TODOS DE PLANIFICACI\u00d3N FAMILIAR: <strong>ANTICONCEPCI\u00d3N</strong> DE <strong>EMERGENCIA</strong>\"\nJueves 1\u00b0 de diciembre, 12:00 hrs. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1v7Lc6QPc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M1bIn3FP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1v7Lc6QPc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1v7Lc6QPc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-29T01:51:11", "timestamp_epochs": 1322531471, "tweet_id": "141333350999789568", "tweet_url": "/sasepsicologia/status/141333350999789568", "user_id": "386820817", "username": "SASE Psicolog\u00eda UNAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "141302970275991552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "asintoticamente", "user_id": "178971929"}], "retweets": 0, "screen_name": "nataflawer", "text": "@leslie_nicholls Darling Jorge Reyes es hist\u00f3rico llev\u00f3 la reoresetacion de lis casos contra la anticoncepci\u00f3n de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@leslie_nicholls Darling Jorge Reyes es hist\u00f3rico llev\u00f3 la reoresetacion de lis casos contra la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-11-28T23:52:20", "timestamp_epochs": 1322524340, "tweet_id": "141303442550435840", "tweet_url": "/nataflawer/status/141303442550435840", "user_id": "14111676", "username": "Flowers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "asintoticamente", "text": "MJ Ossandon es liberal en lo no pol\u00edtico dice. Y aun no cumple con la ley respecto a entrega anticoncepci\u00f3n de emergencia en pte alto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MJ Ossandon es liberal en lo no pol\u00edtico dice. Y aun no cumple con la ley respecto a entrega <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> en pte alto.</p>", "timestamp": "2011-11-28T23:33:14", "timestamp_epochs": 1322523194, "tweet_id": "141298635051765761", "tweet_url": "/asintoticamente/status/141298635051765761", "user_id": "178971929", "username": "Leslie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "blogsho", "text": "\u201cElla\u201d: \u00bfanticoncepci\u00f3n de emergencia o p\u00edldora abortiva? http://bit.ly/cSaO1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cElla\u201d: \u00bf<strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o p\u00edldora abortiva? http://bit.ly/cSaO1s</p>", "timestamp": "2010-07-04T20:01:28", "timestamp_epochs": 1278273688, "tweet_id": "17741451468", "tweet_url": "/blogsho/status/17741451468", "user_id": "78227291", "username": "Hacked @ACABgang", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "catinfor", "text": "\u0093Ella\u0094: \u00bfanticoncepci\u00f3n de emergencia o p\u00edldora abortiva? [2010-07-02] http://tinyurl.com/2a8p6ds", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u0093Ella\u0094: \u00bf<strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o p\u00edldora abortiva? [2010-07-02] http://tinyurl.com/2a8p6ds</p>", "timestamp": "2010-07-04T04:13:34", "timestamp_epochs": 1278216814, "tweet_id": "17697308890", "tweet_url": "/catinfor/status/17697308890", "user_id": "106425296", "username": "catinfor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mujeres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ladelcabaret", "text": "De 204 #mujeres violadas, s\u00f3lo 40 recibieron la  Anticoncepci\u00f3n de emergencia http://bit.ly/bVHVDj (via @generoconclase)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De 204 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>mujeres</b></a> violadas, s\u00f3lo 40 recibieron la  <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> http://bit.ly/bVHVDj (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104350579\" dir=\"ltr\" href=\"/generoconclase\"><s>@</s><b>generoconclase</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-07-02T22:14:41", "timestamp_epochs": 1278108881, "tweet_id": "17604211761", "tweet_url": "/ladelcabaret/status/17604211761", "user_id": "33565438", "username": "ladelcabaret", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "97irratia", "text": "Historia de la anticoncepcion de emergencia: En el magazine sexol\u00f3gico de Tas-tas, Radiograf\u00eda sexual,\nque se emite ...  http://tas-tas.org", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Historia de la <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>: En el magazine sexol\u00f3gico de Tas-tas, Radiograf\u00eda sexual,\nque se emite ...  http://tas-tas.org</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:48:32", "timestamp_epochs": 1277927312, "tweet_id": "17437523086", "tweet_url": "/97irratia/status/17437523086", "user_id": "46433823", "username": "97 Irratia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "alejandrosada", "text": "Salud pide m\u00e1s cautela al hablar de anticoncepci\u00f3n de emergencia http://bit.ly/9m0SVP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salud pide m\u00e1s cautela al hablar de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> http://bit.ly/9m0SVP</p>", "timestamp": "2010-06-29T14:50:18", "timestamp_epochs": 1277823018, "tweet_id": "17338158970", "tweet_url": "/alejandrosada/status/17338158970", "user_id": "20007518", "username": "Alejandro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CEISH2000", "text": "Observatorio Ciudadano Nacional Feminicidio (OCNF) denunci\u00f3 K las secretar\u00edas d salud estatales no suministran anticoncepci\u00f3n d emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Observatorio Ciudadano Nacional Feminicidio (OCNF) denunci\u00f3 K las secretar\u00edas d salud estatales no suministran <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-29T12:30:16", "timestamp_epochs": 1277814616, "tweet_id": "17328516892", "tweet_url": "/CEISH2000/status/17328516892", "user_id": "35625279", "username": "CEISH2000", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pau247", "text": "SSJ pide m\u00e1s cautela al hablar de anticoncepci\u00f3n de emergencia: El funcionario invit\u00f3 a los legisladores a que pre... http://bit.ly/deQzcG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SSJ pide m\u00e1s cautela al hablar de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>: El funcionario invit\u00f3 a los legisladores a que pre... http://bit.ly/deQzcG</p>", "timestamp": "2010-06-28T21:49:19", "timestamp_epochs": 1277761759, "tweet_id": "17282334531", "tweet_url": "/pau247/status/17282334531", "user_id": "148171533", "username": "Citas y Frases", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DoloresBaca", "text": "@MSaludPBA : Otra para copiar: Difunden derecho de mujeres violadas a la anticoncepci\u00f3n de emergencia  http://url4.eu/4zdhK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@MSaludPBA : Otra para copiar: Difunden derecho de mujeres violadas a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>  http://url4.eu/4zdhK</p>", "timestamp": "2010-06-25T04:06:56", "timestamp_epochs": 1277438816, "tweet_id": "16986877664", "tweet_url": "/DoloresBaca/status/16986877664", "user_id": "98529054", "username": "Dolores Baca Castex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MilenioJalisco", "text": "Difunden derecho de mujeres violadas a la anticoncepci\u00f3n de emergencia http://url4.eu/4zdhK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Difunden derecho de mujeres violadas a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> http://url4.eu/4zdhK</p>", "timestamp": "2010-06-25T01:10:38", "timestamp_epochs": 1277428238, "tweet_id": "16975731374", "tweet_url": "/MilenioJalisco/status/16975731374", "user_id": "54739943", "username": "Milenio Jalisco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LamismaVilma", "text": "RT @DerechoDecidir La anticoncepci\u00f3n de emergencia como una herramienta para disminuir mortalidad de (cont) http://tl.gd/22e0nl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144597636\" dir=\"ltr\" href=\"/DerechoDecidir\"><s>@</s><b>DerechoDecidir</b></a> La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> como una herramienta para disminuir mortalidad de (cont) http://tl.gd/22e0nl</p>", "timestamp": "2010-06-23T21:40:20", "timestamp_epochs": 1277329220, "tweet_id": "16879066371", "tweet_url": "/LamismaVilma/status/16879066371", "user_id": "105213937", "username": "Vilma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DerechoDecidir", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia como una herramienta para disminuir mortalidad de (cont) http://tl.gd/22e0nl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> como una herramienta para disminuir mortalidad de (cont) http://tl.gd/22e0nl</p>", "timestamp": "2010-06-23T03:09:09", "timestamp_epochs": 1277262549, "tweet_id": "16820078640", "tweet_url": "/DerechoDecidir/status/16820078640", "user_id": "144597636", "username": "Campa\u00f1a Nacional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdeMuniz", "text": "Que son y como se usan las pastillas de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia (PAE) http://bit.ly/atRQq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que son y como se usan las pastillas de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> (PAE) http://bit.ly/atRQq</p>", "timestamp": "2010-06-21T01:02:52", "timestamp_epochs": 1277082172, "tweet_id": "16656947641", "tweet_url": "/AdeMuniz/status/16656947641", "user_id": "96004868", "username": "Adela Mu\u00f1iz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16251045970", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "camilosaavedra", "user_id": "35776222"}], "retweets": 0, "screen_name": "tipographo", "text": "@camilosaavedra @steviehousecat  interrupci\u00f3n legal o anticoncepci\u00f3n de emergencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35776222\" dir=\"ltr\" href=\"/camilosaavedra\"><s>@</s><b>camilosaavedra</b></a> @steviehousecat  interrupci\u00f3n legal o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>?</p>", "timestamp": "2010-06-15T20:23:09", "timestamp_epochs": 1276633389, "tweet_id": "16252371439", "tweet_url": "/tipographo/status/16252371439", "user_id": "18931938", "username": "Tipsy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["185milpesosesmucho"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LamismaVilma", "text": "RT @RSMLAC FDA (USA) aprobar\u00eda nueva anticoncepci\u00f3n de emergencia a tomar hasta 5 d\u00edas despu\u00e9s de sexo no protegido... #185milpesosesmucho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136071676\" dir=\"ltr\" href=\"/RSMLAC\"><s>@</s><b>RSMLAC</b></a> FDA (USA) aprobar\u00eda nueva <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> a tomar hasta 5 d\u00edas despu\u00e9s de sexo no protegido... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/185milpesosesmucho?src=hash\"><s>#</s><b>185milpesosesmucho</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-15T16:42:16", "timestamp_epochs": 1276620136, "tweet_id": "16237646798", "tweet_url": "/LamismaVilma/status/16237646798", "user_id": "105213937", "username": "Vilma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RSMLAC", "text": "FDA (USA) aprobar\u00eda nueva anticoncepci\u00f3n de emergencia a tomar hasta 5 d\u00edas despu\u00e9s de sexo no protegido...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FDA (USA) aprobar\u00eda nueva <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> a tomar hasta 5 d\u00edas despu\u00e9s de sexo no protegido...</p>", "timestamp": "2010-06-15T16:31:37", "timestamp_epochs": 1276619497, "tweet_id": "16236892880", "tweet_url": "/RSMLAC/status/16236892880", "user_id": "136071676", "username": "Red de Salud de las Mujeres en LAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16088898260", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "te_preguntas", "user_id": "71499421"}], "retweets": 0, "screen_name": "s_reproductiva", "text": "@te_preguntas Es URGENTE que tomes anticoncepci\u00f3n de emergencia, por e riesgo de embarazo. Hoy mismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71499421\" dir=\"ltr\" href=\"/te_preguntas\"><s>@</s><b>te_preguntas</b></a> Es URGENTE que tomes <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, por e riesgo de embarazo. Hoy mismo.</p>", "timestamp": "2010-06-13T19:46:25", "timestamp_epochs": 1276458385, "tweet_id": "16093483672", "tweet_url": "/s_reproductiva/status/16093483672", "user_id": "151714233", "username": "Salud Reproductiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soynidia", "text": "\"La anticoncepcion de emergencia NO es abortiva debe ser accesible para todas las mujeres\" C Argibay Encuentro Internac Violencia de Genero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> NO es abortiva debe ser accesible para todas las mujeres\" C Argibay Encuentro Internac Violencia de Genero</p>", "timestamp": "2010-06-11T01:25:16", "timestamp_epochs": 1276219516, "tweet_id": "15893087387", "tweet_url": "/soynidia/status/15893087387", "user_id": "151496065", "username": "Nidia Marsero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "s_reproductiva", "text": "Sabias que la anticoncepci\u00f3n de emergencia tiene una eficacia de solo el 80 %?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabias que la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> tiene una eficacia de solo el 80 %?</p>", "timestamp": "2010-06-08T11:14:28", "timestamp_epochs": 1275995668, "tweet_id": "15699055009", "tweet_url": "/s_reproductiva/status/15699055009", "user_id": "151714233", "username": "Salud Reproductiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "s_reproductiva", "text": "....la anticoncepci\u00f3n de emergencia ha sido un fracaso.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">....la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> ha sido un fracaso.....</p>", "timestamp": "2010-06-05T17:37:09", "timestamp_epochs": 1275759429, "tweet_id": "15501413517", "tweet_url": "/s_reproductiva/status/15501413517", "user_id": "151714233", "username": "Salud Reproductiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INPPARES", "text": "No te pierdas \"Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia y el Anticonceptivo Oral no Hormonal\" a las S\u00e1bado, 12 de junio... http://bit.ly/9M5ex3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te pierdas \"<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong> y el Anticonceptivo Oral no Hormonal\" a las S\u00e1bado, 12 de junio... http://bit.ly/9M5ex3</p>", "timestamp": "2010-06-04T23:01:58", "timestamp_epochs": 1275692518, "tweet_id": "15448043877", "tweet_url": "/INPPARES/status/15448043877", "user_id": "69637207", "username": "INPPARES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DocVanne", "text": "hay 20 000 formas para evitar un embarazo, y la anticoncepci\u00f3n de emergencia esta demostrado hasta el cansancio no ser abortiva", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hay 20 000 formas para evitar un embarazo, y la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> esta demostrado hasta el cansancio no ser abortiva</p>", "timestamp": "2009-10-13T16:38:58", "timestamp_epochs": 1255451938, "tweet_id": "4838756457", "tweet_url": "/DocVanne/status/4838756457", "user_id": "48729224", "username": "Dra. Vannessa Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "expertoencompra", "text": "Anticoncepcion oral de emergencia (Pi\u00adldora del Di\u00ada Siguiente) Check http://bit.ly/G8fxy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepcion</strong> oral de <strong>emergencia</strong> (Pi\u00adldora del Di\u00ada Siguiente) Check http://bit.ly/G8fxy</p>", "timestamp": "2009-10-12T05:22:06", "timestamp_epochs": 1255324926, "tweet_id": "4802454460", "tweet_url": "/expertoencompra/status/4802454460", "user_id": "74888892", "username": "Andrea Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "3_eme", "text": "Jacqueline van Rysselberghe, su candidato est\u00e1 a favor de la anticoncepcion de emergencia ... lo siento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jacqueline van Rysselberghe, su candidato est\u00e1 a favor de la <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> ... lo siento</p>", "timestamp": "2009-10-09T14:00:13", "timestamp_epochs": 1255096813, "tweet_id": "4734839939", "tweet_url": "/3_eme/status/4734839939", "user_id": "70810738", "username": "3_eme \ud83e\udd8a#PeriodistaPartisana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4725853914", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bobsparz", "user_id": "58714177"}], "retweets": 0, "screen_name": "UnOsoRojo", "text": "claro, es anticoncepcion de emergencia @bobsparz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">claro, es <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58714177\" dir=\"ltr\" href=\"/bobsparz\"><s>@</s><b>bobsparz</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-09T03:35:13", "timestamp_epochs": 1255059313, "tweet_id": "4725895085", "tweet_url": "/UnOsoRojo/status/4725895085", "user_id": "17624890", "username": "C\u00e9sar Flores Huallpa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SinGENEROdDUDAS", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia en Espa\u00f1a  http://bit.ly/tf1VL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> en Espa\u00f1a  http://bit.ly/tf1VL</p>", "timestamp": "2009-09-30T14:36:28", "timestamp_epochs": 1254321388, "tweet_id": "4498342682", "tweet_url": "/SinGENEROdDUDAS/status/4498342682", "user_id": "52752773", "username": "Carmen Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_PTB", "text": "::: Cicatrices t ::: LA POSTCOITAL, UNA ANTICONCEPCI\u00d3N DE EMERGENCIA: Desde el lunes en Esp.. http://bit.ly/PiPzD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">::: Cicatrices t ::: LA POSTCOITAL, UNA <strong>ANTICONCEPCI\u00d3N</strong> DE <strong>EMERGENCIA</strong>: Desde el lunes en Esp.. http://bit.ly/PiPzD</p>", "timestamp": "2009-09-29T16:53:22", "timestamp_epochs": 1254243202, "tweet_id": "4474308996", "tweet_url": "/_PTB/status/4474308996", "user_id": "17480473", "username": "\u00a1PROMOCIONA TU BLOG!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElPeriodico", "noticias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasDirecto", "text": "#ElPeriodico: Catalunya dispens\u00f3 52.000 kits de anticoncepci\u00f3n de emergencia entre enero.. http://bit.ly/7ebVn\n #noticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElPeriodico?src=hash\"><s>#</s><b>ElPeriodico</b></a>: Catalunya dispens\u00f3 52.000 kits de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> entre enero.. http://bit.ly/7ebVn\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noticias?src=hash\"><s>#</s><b>noticias</b></a></p>", "timestamp": "2009-09-28T16:06:57", "timestamp_epochs": 1254154017, "tweet_id": "4445898291", "tweet_url": "/NoticiasDirecto/status/4445898291", "user_id": "69317289", "username": "Noticias Directo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiosantafentc", "text": "Los Adolescentes no saben utilizar la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia: \u00a1Hola Radio SANTAFE!\nLos saluda Daniel Tono.. http://bit.ly/38VW8V", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Adolescentes no saben utilizar la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>: \u00a1Hola Radio SANTAFE!\nLos saluda Daniel Tono.. http://bit.ly/38VW8V</p>", "timestamp": "2009-09-24T23:50:03", "timestamp_epochs": 1253836203, "tweet_id": "4354937296", "tweet_url": "/radiosantafentc/status/4354937296", "user_id": "18172386", "username": "Radio SantaFe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AustralTemuco", "text": "Seremi de salud fiscaliza stock de anticoncepci\u00f3n de emergencia en farmacias. http://alturl.com/sjik", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seremi de salud fiscaliza stock de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> en farmacias. http://alturl.com/sjik</p>", "timestamp": "2009-09-23T22:25:50", "timestamp_epochs": 1253744750, "tweet_id": "4326866700", "tweet_url": "/AustralTemuco/status/4326866700", "user_id": "34302005", "username": "Diario El Austral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "corphumanas", "text": "Humanas se suma a las cr\u00edticas por no acceso a Anticoncepci\u00f3n de Emergencia http://bit.ly/kfuaE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Humanas se suma a las cr\u00edticas por no acceso a <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> http://bit.ly/kfuaE</p>", "timestamp": "2009-09-23T16:56:23", "timestamp_epochs": 1253724983, "tweet_id": "4319694530", "tweet_url": "/corphumanas/status/4319694530", "user_id": "73459894", "username": "Corporaci\u00f3n Humanas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prosalud_Chile", "text": "Esta es la nueva cara de la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia que se encuentra disponible en algunas farmacias de Stgo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta es la nueva cara de la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> que se encuentra disponible en algunas farmacias de Stgo.</p>", "timestamp": "2009-09-23T15:15:48", "timestamp_epochs": 1253718948, "tweet_id": "4317415498", "tweet_url": "/Prosalud_Chile/status/4317415498", "user_id": "58852581", "username": "Fundaci\u00f3n Prosalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prosalud_Chile", "text": "La Anticoncepci\u00f3n de Emergencia de Levonorgestrel 1.5 mg se encuentra disponible en algunas farmacias Salcobrand de Providencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> de Levonorgestrel 1.5 mg se encuentra disponible en algunas farmacias Salcobrand de Providencia</p>", "timestamp": "2009-09-23T15:06:28", "timestamp_epochs": 1253718388, "tweet_id": "4317209318", "tweet_url": "/Prosalud_Chile/status/4317209318", "user_id": "58852581", "username": "Fundaci\u00f3n Prosalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prosalud_Chile", "text": "Necesitas m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia???? www.prosaludchile.org", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesitas m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>???? www.prosaludchile.org</p>", "timestamp": "2009-09-23T14:50:12", "timestamp_epochs": 1253717412, "tweet_id": "4316843021", "tweet_url": "/Prosalud_Chile/status/4316843021", "user_id": "58852581", "username": "Fundaci\u00f3n Prosalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prosalud_Chile", "text": "Nueva versi\u00f3n de anticoncepci\u00f3n de emergencia Levornorgestrel 1.5 mg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva versi\u00f3n de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> Levornorgestrel 1.5 mg</p>", "timestamp": "2009-09-23T14:47:51", "timestamp_epochs": 1253717271, "tweet_id": "4316791506", "tweet_url": "/Prosalud_Chile/status/4316791506", "user_id": "58852581", "username": "Fundaci\u00f3n Prosalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sheilakavs", "text": "Si necesitan anticoncepci\u00f3n de emergencia, varias alternativas... http://www.anticoncepciondeemergencia.cl/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si necesitan <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, varias alternativas... http://www.anticoncepciondeemergencia.cl/</p>", "timestamp": "2009-09-22T23:17:29", "timestamp_epochs": 1253661449, "tweet_id": "4301138916", "tweet_url": "/sheilakavs/status/4301138916", "user_id": "64773415", "username": "Sheila Venegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zuzurro", "text": "Buena historia de la Anticoncepci\u00f3n de emergencia en CR: http://bit.ly/METlr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buena historia de la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> en CR: http://bit.ly/METlr</p>", "timestamp": "2009-09-22T21:28:03", "timestamp_epochs": 1253654883, "tweet_id": "4298775472", "tweet_url": "/zuzurro/status/4298775472", "user_id": "17121881", "username": "Zuzurro El Turro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "columnadigital", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia: Un buen examen en \u00e9poca electoral... la columna de Helena Olea.... http://bit.ly/lZ9Yp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>: Un buen examen en \u00e9poca electoral... la columna de Helena Olea.... http://bit.ly/lZ9Yp</p>", "timestamp": "2009-09-22T16:09:14", "timestamp_epochs": 1253635754, "tweet_id": "4175081405", "tweet_url": "/columnadigital/status/4175081405", "user_id": "53862195", "username": "Columna Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mati_ass_", "text": "Fue un error... en base a eso se podr\u00eda legislar por la anticoncepci\u00f3n de emergencia, podr\u00eda haber cierta empat\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fue un error... en base a eso se podr\u00eda legislar por la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, podr\u00eda haber cierta empat\u00eda</p>", "timestamp": "2009-09-16T13:28:09", "timestamp_epochs": 1253107689, "tweet_id": "4028944520", "tweet_url": "/Mati_ass_/status/4028944520", "user_id": "29809127", "username": "Mati\u0101ss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prosalud_Chile", "text": "Sale al mercado chileno la nueva generaci\u00f3n de anticoncepci\u00f3n de emergencia unidosis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sale al mercado chileno la nueva generaci\u00f3n de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> unidosis</p>", "timestamp": "2009-09-15T20:37:16", "timestamp_epochs": 1253047036, "tweet_id": "4012823677", "tweet_url": "/Prosalud_Chile/status/4012823677", "user_id": "58852581", "username": "Fundaci\u00f3n Prosalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3820273155", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mgsubercaseaux", "user_id": "64068072"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mati_ass_", "text": "@mgsubercaseaux ins\u00f3lita censura a esto que es vital.Gracias x difundir, yo tengo un link en mi blog sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64068072\" dir=\"ltr\" href=\"/mgsubercaseaux\"><s>@</s><b>mgsubercaseaux</b></a> ins\u00f3lita censura a esto que es vital.Gracias x difundir, yo tengo un link en mi blog sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2009-09-07T15:49:25", "timestamp_epochs": 1252338565, "tweet_id": "3820425313", "tweet_url": "/Mati_ass_/status/3820425313", "user_id": "29809127", "username": "Mati\u0101ss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticoncepci\u00f3n", "Oaxaca"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QyD4PX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "REDefineMX", "text": "Mujeres rurales e ind\u00edgenas oaxaque\u00f1as sin acceso a pastilla de #anticoncepci\u00f3n de emergencia #Oaxaca http://bit.ly/QyD4PX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres rurales e ind\u00edgenas oaxaque\u00f1as sin acceso a pastilla de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>Oaxaca</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QyD4PX\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/v0HMIaQX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QyD4PX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QyD4PX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T15:40:15", "timestamp_epochs": 1345822815, "tweet_id": "239024328564428800", "tweet_url": "/REDefineMX/status/239024328564428800", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DerechoASalud", "SaludSexual", "opsperu"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/PFqHmW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "OPSOMSPeru", "text": "Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia (AOE) a 20 a\u00f1os de su llegada al Per\u00fa http://bit.ly/PFqHmW\u00a0 #DerechoASalud #SaludSexual #opsperu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong> (AOE) a 20 a\u00f1os de su llegada al Per\u00fa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PFqHmW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JNMF32Zw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PFqHmW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PFqHmW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DerechoASalud?src=hash\"><s>#</s><b>DerechoASalud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/opsperu?src=hash\"><s>#</s><b>opsperu</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T22:33:28", "timestamp_epochs": 1345761208, "tweet_id": "238765931508154369", "tweet_url": "/OPSOMSPeru/status/238765931508154369", "user_id": "140670223", "username": "OPS/OMS Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/22qkmxfzx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "COPPRENDE", "text": "Funcionamiento de la Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia (AOE), inf\u00f3rmate es tu derecho. Llama gratis 1800 77 38 36... http://fb.me/22qkmxfzx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Funcionamiento de la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong> (AOE), inf\u00f3rmate es tu derecho. Llama gratis 1800 77 38 36... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/22qkmxfzx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/krMI1vtF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/22qkmxfzx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/22qkmxfzx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T21:25:42", "timestamp_epochs": 1345757142, "tweet_id": "238748877426139138", "tweet_url": "/COPPRENDE/status/238748877426139138", "user_id": "71603899", "username": "COPPRENDE ECUADOR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "COPPRENDE", "text": "Desde el 2006 Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia se encuentra disponible en m\u00e1s de 100 pa\u00edses a nivel mundial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde el 2006 <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong> se encuentra disponible en m\u00e1s de 100 pa\u00edses a nivel mundial.</p>", "timestamp": "2012-08-23T20:03:50", "timestamp_epochs": 1345752230, "tweet_id": "238728275130732544", "tweet_url": "/COPPRENDE/status/238728275130732544", "user_id": "71603899", "username": "COPPRENDE ECUADOR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LCarrL", "text": "Me cuentan q en consultorios municipales de Concepcion no se puede dar anticoncepcion d emergencia. Alguien puede ratificarlo? @claudiadides", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me cuentan q en consultorios municipales de Concepcion no se puede dar <strong>anticoncepcion</strong> d <strong>emergencia</strong>. Alguien puede ratificarlo? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"307101088\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaDides\"><s>@</s><b>claudiadides</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T18:21:19", "timestamp_epochs": 1345746079, "tweet_id": "238702472791740416", "tweet_url": "/LCarrL/status/238702472791740416", "user_id": "280065386", "username": "Lilian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prosaludv", "text": "El servicio 0800Prosalud(7767258) ya est\u00e1 listo para que aclares tus dudas sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia. Gratis an\u00f3nimo y confidencial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El servicio 0800Prosalud(7767258) ya est\u00e1 listo para que aclares tus dudas sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>. Gratis an\u00f3nimo y confidencial</p>", "timestamp": "2012-08-23T13:46:02", "timestamp_epochs": 1345729562, "tweet_id": "238633197200625665", "tweet_url": "/prosaludv/status/238633197200625665", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/d9JtE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "En_pantuflas", "text": "\u201c@MujeresCongreso: Nuevo doc de la OMS / WHO sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia http://ow.ly/d9JtE\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"601803953\" dir=\"ltr\" href=\"/MujeresCongreso\"><s>@</s><b>MujeresCongreso</b></a>: Nuevo doc de la OMS / WHO sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/d9JtE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Jyi2zvaC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/d9JtE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/d9JtE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2012-08-23T08:12:43", "timestamp_epochs": 1345709563, "tweet_id": "238549314585108480", "tweet_url": "/En_pantuflas/status/238549314585108480", "user_id": "571277274", "username": "Pepi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/d9JtE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MujeresCongreso", "text": "Nuevo doc de la OMS / WHO sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia http://ow.ly/d9JtE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo doc de la OMS / WHO sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/d9JtE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qWfgOf26\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/d9JtE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/d9JtE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T07:50:15", "timestamp_epochs": 1345708215, "tweet_id": "238543662030667776", "tweet_url": "/MujeresCongreso/status/238543662030667776", "user_id": "601803953", "username": "mujeresantecongreso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["yohabloserio"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "habla_serio", "text": "Ejemplo: #yohabloserio cuando llamo al 1800445566 y consulto como tomar anticoncepcion de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ejemplo: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yohabloserio?src=hash\"><s>#</s><b>yohabloserio</b></a> cuando llamo al 1800445566 y consulto como tomar <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2012-08-22T19:26:33", "timestamp_epochs": 1345663593, "tweet_id": "238356502249865216", "tweet_url": "/habla_serio/status/238356502249865216", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://is.gd/osicK7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiofeminista", "text": "Nueva ficha t\u00e9cnica de la de la OMS sobre la anticoncepci\u00f3n de emergencia http://is.gd/osicK7\u00a0 (v\u00eda @Raralara).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva ficha t\u00e9cnica de la de la OMS sobre la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://is.gd/osicK7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ym0cYG3u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://is.gd/osicK7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/osicK7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> (v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248464806\" dir=\"ltr\" href=\"/Raralara\"><s>@</s><b>Raralara</b></a>).</p>", "timestamp": "2012-08-22T18:03:53", "timestamp_epochs": 1345658633, "tweet_id": "238335699286380544", "tweet_url": "/radiofeminista/status/238335699286380544", "user_id": "149961452", "username": "RIF/FIRE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DerechoASalud", "SaludSexual"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "opsoms", "text": "Hay una falta de acceso a anticoncepci\u00f3n oral de emergencia para adolescentes despu\u00e9s de una violaci\u00f3n sexual. #DerechoASalud #SaludSexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay una falta de acceso a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> oral de <strong>emergencia</strong> para adolescentes despu\u00e9s de una violaci\u00f3n sexual. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DerechoASalud?src=hash\"><s>#</s><b>DerechoASalud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-22T17:56:11", "timestamp_epochs": 1345658171, "tweet_id": "238333760762941440", "tweet_url": "/opsoms/status/238333760762941440", "user_id": "22276965", "username": "OPS/OMS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/22RhbJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "doctorsexxx", "text": "prosaludv: Muy buenos d\u00edas!!! Ya realizaste la nueva encuesta sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia? entra en... http://dlvr.it/22RhbJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">prosaludv: Muy buenos d\u00edas!!! Ya realizaste la nueva encuesta sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>? entra en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/22RhbJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wDj6fSox\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/22RhbJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/22RhbJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-22T13:23:37", "timestamp_epochs": 1345641817, "tweet_id": "238265168180703232", "tweet_url": "/doctorsexxx/status/238265168180703232", "user_id": "211271518", "username": "Dr sexo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.prosalud.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prosaludv", "text": "Muy buenos d\u00edas!!! Ya realizaste la nueva encuesta sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia? entra en http://www.prosalud.org.ve\u00a0, abajo a la derecha!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy buenos d\u00edas!!! Ya realizaste la nueva encuesta sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>? entra en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.prosalud.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/I3QXdGiT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.prosalud.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">prosalud.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, abajo a la derecha!</p>", "timestamp": "2012-08-22T13:16:13", "timestamp_epochs": 1345641373, "tweet_id": "238263306723414016", "tweet_url": "/prosaludv/status/238263306723414016", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianalaiacono", "text": "Karen Molina ha escrito:  \"@ClitorisOrg: \u00bfPor que embarazarme si existe la Anticoncepcion de Emergencia?\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Karen Molina ha escrito:  \"@ClitorisOrg: \u00bfPor que embarazarme si existe la <strong>Anticoncepcion</strong> de <strong>Emergencia</strong>?\"</p>", "timestamp": "2012-08-22T01:00:07", "timestamp_epochs": 1345597207, "tweet_id": "238078059457155073", "tweet_url": "/marianalaiacono/status/238078059457155073", "user_id": "603965909", "username": "mariana iacono", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/22FB0C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "doctorsexxx", "text": "prosaludv: RT @Ireindriagoc: Prosalud InterAmericana patrocinando Foro Internacional de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia... http://dlvr.it/22FB0C\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">prosaludv: RT @Ireindriagoc: Prosalud InterAmericana patrocinando Foro Internacional de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/22FB0C\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Qe9ED0tu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/22FB0C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/22FB0C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T18:03:34", "timestamp_epochs": 1345572214, "tweet_id": "237973230223257602", "tweet_url": "/doctorsexxx/status/237973230223257602", "user_id": "211271518", "username": "Dr sexo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/22F9zg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "doctorsexxx", "text": "prosaludv: RT @Ireindriagoc: En el desarrollo del Foro Internacional de Anticoncepci\u00f2n de Emergencia en Lima-Per\u00f9.... http://dlvr.it/22F9zg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">prosaludv: RT @Ireindriagoc: En el desarrollo del Foro Internacional de <strong>Anticoncepci\u00f2n</strong> de <strong>Emergencia</strong> en Lima-Per\u00f9.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/22F9zg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tcRgR8b3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/22F9zg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/22F9zg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T18:03:33", "timestamp_epochs": 1345572213, "tweet_id": "237973228688117761", "tweet_url": "/doctorsexxx/status/237973228688117761", "user_id": "211271518", "username": "Dr sexo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Psicoirenecoach", "text": "Prosalud InterAmericana patrocinando Foro Internacional de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia @prosaludv @ApprendePeru @Prosalud_Chile @COPPRENDE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prosalud InterAmericana patrocinando Foro Internacional de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65386886\" dir=\"ltr\" href=\"/prosaludv\"><s>@</s><b>prosaludv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67417108\" dir=\"ltr\" href=\"/ApprendePeru\"><s>@</s><b>ApprendePeru</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58852581\" dir=\"ltr\" href=\"/Prosalud_Chile\"><s>@</s><b>Prosalud_Chile</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71603899\" dir=\"ltr\" href=\"/COPPRENDE\"><s>@</s><b>COPPRENDE</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T17:45:30", "timestamp_epochs": 1345571130, "tweet_id": "237968686579863553", "tweet_url": "/Psicoirenecoach/status/237968686579863553", "user_id": "171534455", "username": "Irene Indriago C", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A01uek5CIAAZ07e.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Psicoirenecoach", "text": "En el desarrollo del Foro Internacional de Anticoncepci\u00f2n de Emergencia en Lima-Per\u00f9. En rueda de prensa @prosaludvpic.twitter.com/Po2B0HPI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el desarrollo del Foro Internacional de <strong>Anticoncepci\u00f2n</strong> de <strong>Emergencia</strong> en Lima-Per\u00f9. En rueda de prensa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65386886\" dir=\"ltr\" href=\"/prosaludv\"><s>@</s><b>prosaludv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Po2B0HPI\">pic.twitter.com/Po2B0HPI</a></p>", "timestamp": "2012-08-21T17:42:06", "timestamp_epochs": 1345570926, "tweet_id": "237967826890137600", "tweet_url": "/Psicoirenecoach/status/237967826890137600", "user_id": "171534455", "username": "Irene Indriago C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OVyYH0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abcdelbebecom", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia reduce en un 85 % la posibilidad de un embarazo. Lee m\u00e1s http://bit.ly/OVyYH0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> reduce en un 85 % la posibilidad de un embarazo. Lee m\u00e1s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OVyYH0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rxUQfEyz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OVyYH0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OVyYH0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T16:32:49", "timestamp_epochs": 1345566769, "tweet_id": "237950394536427520", "tweet_url": "/abcdelbebecom/status/237950394536427520", "user_id": "214958555", "username": "ABC del beb\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/TS5itx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "GIRE_mx", "text": "Mujeres rurales e ind\u00edgenas oaxaque\u00f1as sin acceso a la anticoncepci\u00f3n de emergencia http://bit.ly/TS5itx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres rurales e ind\u00edgenas oaxaque\u00f1as sin acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TS5itx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/und5yZIO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TS5itx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TS5itx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T15:52:20", "timestamp_epochs": 1345564340, "tweet_id": "237940206106456064", "tweet_url": "/GIRE_mx/status/237940206106456064", "user_id": "301517167", "username": "GIRE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.msal.gov.ar/images/stories/ryc/graficos/0000000389cnt-01-Afiche%20AHE.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mi_psicologa", "text": "Anticoncepci\u00f3n Hormonal de Emergencia :http://www.msal.gov.ar/images/stories/ryc/graficos/0000000389cnt-01-Afiche%20AHE.pdf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Hormonal de <strong>Emergencia</strong> :<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.msal.gov.ar/images/stories/ryc/graficos/0000000389cnt-01-Afiche%20AHE.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9oClqY18yu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.msal.gov.ar/images/stories/ryc/graficos/0000000389cnt-01-Afiche%20AHE.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">msal.gov.ar/images/stories</span><span class=\"invisible\">/ryc/graficos/0000000389cnt-01-Afiche%20AHE.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T23:34:23", "timestamp_epochs": 1413675263, "tweet_id": "523618122407116800", "tweet_url": "/mi_psicologa/status/523618122407116800", "user_id": "155082102", "username": "sexologavivicachagua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/379nspRNA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solerojas", "text": "Anticoncepci\u00f3n de Emergencia (PAE) en Icmer. \n+info: 26324644-26335887-26328258. http://fb.me/379nspRNA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> (PAE) en Icmer. \n+info: 26324644-26335887-26328258. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/379nspRNA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/K8IofK3FJ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/379nspRNA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/379nspRNA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T19:22:46", "timestamp_epochs": 1413573766, "tweet_id": "523192413125632000", "tweet_url": "/solerojas/status/523192413125632000", "user_id": "89571289", "username": "ap\u00f3stata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/CTkDR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "REDefineMX", "text": "Chihuahua. Prometen Pastilla de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia gratuita para adolescentes http://ow.ly/CTkDR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chihuahua. Prometen Pastilla de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> gratuita para adolescentes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CTkDR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OyTOhi1iFV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CTkDR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CTkDR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T18:31:05", "timestamp_epochs": 1413570665, "tweet_id": "523179406043652097", "tweet_url": "/REDefineMX/status/523179406043652097", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gab_ojosgrandes", "text": "\"Prometen Anticoncepci\u00f3n de Emergencia para poblaci\u00f3n adolescente\" http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\u00a0   / Esperemos no sea promesa  cc @CNEGySR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Prometen <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> para poblaci\u00f3n adolescente\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XxzpdyLeMt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cimacnoticias.com.mx/node/67895</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>   / Esperemos no sea promesa  cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"310902160\" dir=\"ltr\" href=\"/CNEGySR\"><s>@</s><b>CNEGySR</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-15T17:43:14", "timestamp_epochs": 1413394994, "tweet_id": "522442588650225664", "tweet_url": "/Gab_ojosgrandes/status/522442588650225664", "user_id": "553078580", "username": "Gab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kris_HelianeRB", "text": "\"@IpasLatina Prometen #PAE Pastilla de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia - gratuita para adolescentes http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\u00a0 @CNEGySR @alrosol07", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"362115225\" dir=\"ltr\" href=\"/IpasLatina\"><s>@</s><b>IpasLatina</b></a> Prometen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> Pastilla de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> - gratuita para adolescentes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9TuCdqLuHA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cimacnoticias.com.mx/node/67895</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"310902160\" dir=\"ltr\" href=\"/CNEGySR\"><s>@</s><b>CNEGySR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"566729381\" dir=\"ltr\" href=\"/alrosol07\"><s>@</s><b>alrosol07</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-15T16:34:03", "timestamp_epochs": 1413390843, "tweet_id": "522425180942241792", "tweet_url": "/Kris_HelianeRB/status/522425180942241792", "user_id": "163540744", "username": "Kris-Heliane Rosas B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["M\u00e9xico", "PAE", "SSyR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IpasLatina", "text": "#M\u00e9xico: Prometen #PAE Pastilla de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia - gratuita para poblaci\u00f3n adolescente http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\u00a0 @CNEGySR #SSyR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a>: Prometen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> Pastilla de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> - gratuita para poblaci\u00f3n adolescente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ftnpLAXf62\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cimacnoticias.com.mx/node/67895\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cimacnoticias.com.mx/node/67895</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"310902160\" dir=\"ltr\" href=\"/CNEGySR\"><s>@</s><b>CNEGySR</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSyR?src=hash\"><s>#</s><b>SSyR</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-15T16:28:22", "timestamp_epochs": 1413390502, "tweet_id": "522423749660774401", "tweet_url": "/IpasLatina/status/522423749660774401", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bz7ULy2CMAABsNI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UNFPA_RD", "text": "En estos momentos compartimos nuestra charla sobre m\u00e9todos anticoncepci\u00f3n de emergencia... pic.twitter.com/BAsXDExcc4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estos momentos compartimos nuestra charla sobre m\u00e9todos <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BAsXDExcc4\">pic.twitter.com/BAsXDExcc4</a></p>", "timestamp": "2014-10-14T18:13:56", "timestamp_epochs": 1413310436, "tweet_id": "522087926910709761", "tweet_url": "/UNFPA_RD/status/522087926910709761", "user_id": "456739826", "username": "UNFPA Rep.Dominicana", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bz65lx0CQAA1wY7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hoycanal9", "text": "Iglesia se opone a moci\u00f3n presentada por 3 diputadas para permitir aborto terap\u00e9utico y anticoncepci\u00f3n de emergencia pic.twitter.com/UWhSd7rFHQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iglesia se opone a moci\u00f3n presentada por 3 diputadas para permitir aborto terap\u00e9utico y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UWhSd7rFHQ\">pic.twitter.com/UWhSd7rFHQ</a></p>", "timestamp": "2014-10-14T16:17:40", "timestamp_epochs": 1413303460, "tweet_id": "522058666523262977", "tweet_url": "/hoycanal9/status/522058666523262977", "user_id": "323420289", "username": "HOY Canal 9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "alertareligion", "text": "La 1\u00aa oportunidad de q una mujer no aborte se pierde cdo no se le da educaci\u00f3n sexual. La 2\u00aa cdo se le niega anticoncepci\u00f3n de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La 1\u00aa oportunidad de q una mujer no aborte se pierde cdo no se le da educaci\u00f3n sexual. La 2\u00aa cdo se le niega <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-14T10:35:03", "timestamp_epochs": 1413282903, "tweet_id": "521972444870230016", "tweet_url": "/alertareligion/status/521972444870230016", "user_id": "67438499", "username": "Alerta Religi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TemoresDuranteElSexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://notebaja.org/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adriana_patlan", "text": "#TemoresDuranteElSexo quedar embarazada: usa cond\u00f3n, usa la anticoncepci\u00f3n de emergencia o entra en esta p\u00e1gina http://notebaja.org/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TemoresDuranteElSexo?src=hash\"><s>#</s><b>TemoresDuranteElSexo</b></a> quedar embarazada: usa cond\u00f3n, usa la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o entra en esta p\u00e1gina <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://notebaja.org/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DijAck2CyY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://notebaja.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">notebaja.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-11T01:22:36", "timestamp_epochs": 1412990556, "tweet_id": "520746251575623680", "tweet_url": "/adriana_patlan/status/520746251575623680", "user_id": "162510274", "username": "Alba Adriana Patl\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sthash"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AyudaPlanB", "text": "RT @prosaludv: La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s (anticoncepci\u00f3n de emergencia) http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65386886\" dir=\"ltr\" href=\"/prosaludv\"><s>@</s><b>prosaludv</b></a>: La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s (<strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nKuuyIw0t1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">plannedparenthood.org/esp/temas-de-s</span><span class=\"invisible\">alud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:00:20", "timestamp_epochs": 1412978420, "tweet_id": "520695350613790720", "tweet_url": "/AyudaPlanB/status/520695350613790720", "user_id": "2516245063", "username": "AyudaPlanB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sthash"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "prosaludv", "text": "La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s (anticoncepci\u00f3n de emergencia) http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf\u00a0\u2026 @prosaludv @AyudaPlanB @nomasdudas @essexualidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s (<strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oh6sgy0UXI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.plannedparenthood.org/esp/temas-de-salud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">plannedparenthood.org/esp/temas-de-s</span><span class=\"invisible\">alud/anticoncepcion-de-emergencia-pildora-del-dia-despues#sthash.jt8rfdRU.dpuf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65386886\" dir=\"ltr\" href=\"/prosaludv\"><s>@</s><b>prosaludv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2516245063\" dir=\"ltr\" href=\"/AyudaPlanB\"><s>@</s><b>AyudaPlanB</b></a> @nomasdudas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202274182\" dir=\"ltr\" href=\"/essexualidad\"><s>@</s><b>essexualidad</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T18:32:20", "timestamp_epochs": 1412965940, "tweet_id": "520643008031891457", "tweet_url": "/prosaludv/status/520643008031891457", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FlorenciaSalort", "text": "Que lindo que estuvo ayer cuando hablamos de pastillas y anticoncepci\u00f3n de emergencia!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lindo que estuvo ayer cuando hablamos de pastillas y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>!!!!</p>", "timestamp": "2014-10-08T19:23:46", "timestamp_epochs": 1412796226, "tweet_id": "519931173028773889", "tweet_url": "/FlorenciaSalort/status/519931173028773889", "user_id": "933476982", "username": "Florencia Salort", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FlorenciaSalort", "text": "Hoy 19:00 hs nos encontramos para hablar de los mitos de los anticonceptivos y la diferencia con la anticoncepci\u00f3n de emergencia x tweter!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy 19:00 hs nos encontramos para hablar de los mitos de los anticonceptivos y la diferencia con la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> x tweter!!</p>", "timestamp": "2014-10-07T19:39:08", "timestamp_epochs": 1412710748, "tweet_id": "519572654982828035", "tweet_url": "/FlorenciaSalort/status/519572654982828035", "user_id": "933476982", "username": "Florencia Salort", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prosaludv", "text": "Muy buen provecho para todos! Para dudas sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia sigue a @AyudaPlanB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy buen provecho para todos! Para dudas sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> sigue a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2516245063\" dir=\"ltr\" href=\"/AyudaPlanB\"><s>@</s><b>AyudaPlanB</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T17:05:57", "timestamp_epochs": 1412701557, "tweet_id": "519534103491010560", "tweet_url": "/prosaludv/status/519534103491010560", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Honduras", "PAE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.tiempo.hn/naci%C3%B3n/item/3983-debate-abierto-sobre-uso-de-pae-como-soluci%C3%B3n-al-aborto", "http://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8&list=UUk6Qc-ng4ITg1c-7hGVv_rA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IpasLatina", "text": "#Honduras: Debate abierto sobre uso de #PAE (Anticoncepci\u00f3n de Emergencia) y el aborto: http://www.tiempo.hn/naci%C3%B3n/item/3983-debate-abierto-sobre-uso-de-pae-como-soluci%C3%B3n-al-aborto\u00a0\u2026 Video:http://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8&list=UUk6Qc-ng4ITg1c-7hGVv_rA\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Honduras?src=hash\"><s>#</s><b>Honduras</b></a>: Debate abierto sobre uso de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> (<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>) y el aborto: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.tiempo.hn/naci%C3%B3n/item/3983-debate-abierto-sobre-uso-de-pae-como-soluci%C3%B3n-al-aborto\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XCiUBt3lC8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.tiempo.hn/naci%C3%B3n/item/3983-debate-abierto-sobre-uso-de-pae-como-soluci%C3%B3n-al-aborto\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">tiempo.hn/naci%C3%B3n/it</span><span class=\"invisible\">em/3983-debate-abierto-sobre-uso-de-pae-como-soluci%C3%B3n-al-aborto</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Video:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8&amp;list=UUk6Qc-ng4ITg1c-7hGVv_rA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Gp3R7NDYLl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8&amp;list=UUk6Qc-ng4ITg1c-7hGVv_rA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=6bjsjS</span><span class=\"invisible\">wmxO8&amp;list=UUk6Qc-ng4ITg1c-7hGVv_rA</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T16:59:50", "timestamp_epochs": 1412701190, "tweet_id": "519532566244626432", "tweet_url": "/IpasLatina/status/519532566244626432", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HablaresPrevenir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "ONUArgentina", "text": "\"La pastilla de anticoncepcion de emergencia se da en forma gratuita en todos los hospitales\" Dr Berner #HablaresPrevenir @UNFPAargentina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La pastilla de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> se da en forma gratuita en todos los hospitales\" Dr Berner <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablaresPrevenir?src=hash\"><s>#</s><b>HablaresPrevenir</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1568144214\" dir=\"ltr\" href=\"/UNFPAargentina\"><s>@</s><b>UNFPAargentina</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T16:57:31", "timestamp_epochs": 1412701051, "tweet_id": "519531980564619264", "tweet_url": "/ONUArgentina/status/519531980564619264", "user_id": "159209098", "username": "ONU Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "FlorenciaSalort", "text": "Martes 19 hs los espero para hablar de diferencias entre la pastilla anticonceptiva y anticoncepci\u00f3n de emergencia...los Si y los No ... !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Martes 19 hs los espero para hablar de diferencias entre la pastilla anticonceptiva y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>...los Si y los No ... !!!</p>", "timestamp": "2014-10-06T18:57:16", "timestamp_epochs": 1412621836, "tweet_id": "519199730145193984", "tweet_url": "/FlorenciaSalort/status/519199730145193984", "user_id": "933476982", "username": "Florencia Salort", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Kiare975", "text": "\"@MilesChile: Sab\u00edas que en Chile no se puede comprar anticoncepci\u00f3n de emergencia sin receta m\u00e9dica\" // cierto y totalmente inaceptable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"320915352\" dir=\"ltr\" href=\"/MilesChile\"><s>@</s><b>MilesChile</b></a>: Sab\u00edas que en Chile no se puede comprar <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> sin receta m\u00e9dica\" // cierto y totalmente inaceptable</p>", "timestamp": "2014-10-06T17:06:48", "timestamp_epochs": 1412615208, "tweet_id": "519171931137138688", "tweet_url": "/Kiare975/status/519171931137138688", "user_id": "120321126", "username": "Erika Fari\u00f1a D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MilesChile", "text": "Sab\u00edas que en Chile no se puede comprar anticoncepci\u00f3n de emergencia sin receta m\u00e9dica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edas que en Chile no se puede comprar <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> sin receta m\u00e9dica</p>", "timestamp": "2014-10-06T17:04:19", "timestamp_epochs": 1412615059, "tweet_id": "519171305682518017", "tweet_url": "/MilesChile/status/519171305682518017", "user_id": "320915352", "username": "Miles Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NY", "P\u00edldoraDelD\u00edaDespu\u00e9s"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/l1Ptt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DemocracyNowEs", "text": "Tribunal de #NY retrasa venta sin restricciones de anticoncepci\u00f3n de emergencia\nhttp://ow.ly/l1Ptt\u00a0 #P\u00edldoraDelD\u00edaDespu\u00e9s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tribunal de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NY?src=hash\"><s>#</s><b>NY</b></a> retrasa venta sin restricciones de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/l1Ptt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uIknRg1m6Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/l1Ptt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/l1Ptt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/P%C3%ADldoraDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>P\u00edldoraDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T20:45:06", "timestamp_epochs": 1368564306, "tweet_id": "334409057425305600", "tweet_url": "/DemocracyNowEs/status/334409057425305600", "user_id": "77302589", "username": "Democracy Now! en Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Postinor_Ve", "text": "\u00bfSe rompi\u00f3 el cond\u00f3n? en ese caso la p\u00edldora de emergencia es tu segunda oportunidad. Postinor, l\u00edder en anticoncepci\u00f3n de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe rompi\u00f3 el cond\u00f3n? en ese caso la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> es tu segunda oportunidad. Postinor, l\u00edder en <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-14T16:55:36", "timestamp_epochs": 1368550536, "tweet_id": "334351301058125824", "tweet_url": "/Postinor_Ve/status/334351301058125824", "user_id": "170499525", "username": "Postinor Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334282697792946176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agirlfromschool", "user_id": "68088795"}], "retweets": 0, "screen_name": "EsteGalindo", "text": "@agirlfromschool anticoncepci\u00f3n de emergencia y marco legal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68088795\" dir=\"ltr\" href=\"/agirlfromschool\"><s>@</s><b>agirlfromschool</b></a> <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y marco legal</p>", "timestamp": "2013-05-14T12:24:32", "timestamp_epochs": 1368534272, "tweet_id": "334283085019496449", "tweet_url": "/EsteGalindo/status/334283085019496449", "user_id": "205034833", "username": "Esteban (Chala)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OMS"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "333899899450040321", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "decidirlibres", "user_id": "523658124"}], "retweets": 4, "screen_name": "Ramon_Torre_C", "text": ".@decidirlibres La aspirina tambi\u00e9n se toma sin control y tiene m\u00e1s efectos secundarios que la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia #OMS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"523658124\" dir=\"ltr\" href=\"/decidirlibres\"><s>@</s><b>decidirlibres</b></a> La aspirina tambi\u00e9n se toma sin control y tiene m\u00e1s efectos secundarios que la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMS?src=hash\"><s>#</s><b>OMS</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-13T14:09:21", "timestamp_epochs": 1368454161, "tweet_id": "333947074393538561", "tweet_url": "/Ramon_Torre_C/status/333947074393538561", "user_id": "419446093", "username": "Ram\u00f3n Torre Ca\u00f1al", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "williansmundo", "text": "En USA llaman al 1-888-NOT-2-LATE para informacion de anticoncepcion de emergencia, mientras en mexico al 01-800-NO-ME-LATE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En USA llaman al 1-888-NOT-2-LATE para informacion de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>, mientras en mexico al 01-800-NO-ME-LATE.</p>", "timestamp": "2013-05-13T04:45:35", "timestamp_epochs": 1368420335, "tweet_id": "333805199049236480", "tweet_url": "/williansmundo/status/333805199049236480", "user_id": "282119138", "username": "Willians", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333357915173957632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kiwi_despeinado", "user_id": "286883977"}], "retweets": 0, "screen_name": "YameCanseya", "text": "@Kiwi_despeinado Y se ha visto q en pa\u00edses en los que se aprob\u00f3 la anticoncepci\u00f3n de emergencia disminuyen abortos,y el PP tampoco la quiere", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"286883977\" dir=\"ltr\" href=\"/Kiwi_despeinado\"><s>@</s><b>Kiwi_despeinado</b></a> Y se ha visto q en pa\u00edses en los que se aprob\u00f3 la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> disminuyen abortos,y el PP tampoco la quiere</p>", "timestamp": "2013-05-11T23:17:05", "timestamp_epochs": 1368314225, "tweet_id": "333360138528374784", "tweet_url": "/YameCanseya/status/333360138528374784", "user_id": "591781898", "username": "Yame Canseya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["educacion", "edumex"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://sco.lt/78NU4f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramon3434", "text": "La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s: Anticoncepci\u00f3n de emergencia  | @scoopit http://sco.lt/78NU4f\u00a0 #educacion sexual #edumex", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s: <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>  | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"209484168\" dir=\"ltr\" href=\"/scoopit\"><s>@</s><b>scoopit</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sco.lt/78NU4f\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oDpCR8kt3M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sco.lt/78NU4f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sco.lt/78NU4f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/educacion?src=hash\"><s>#</s><b>educacion</b></a> sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/edumex?src=hash\"><s>#</s><b>edumex</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-11T14:32:15", "timestamp_epochs": 1368282735, "tweet_id": "333228060214165506", "tweet_url": "/ramon3434/status/333228060214165506", "user_id": "30223203", "username": "Ramon Aragon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10fUXfs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "el_telegrafo", "text": "Experto en medicina reproductiva dict\u00f3 conferencia sobre el uso de la anticoncepci\u00f3n oral de emergencia http://bit.ly/10fUXfs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Experto en medicina reproductiva dict\u00f3 conferencia sobre el uso de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> oral de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10fUXfs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Dcx0VeemDR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10fUXfs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10fUXfs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-10T15:15:24", "timestamp_epochs": 1368198924, "tweet_id": "332876530629885952", "tweet_url": "/el_telegrafo/status/332876530629885952", "user_id": "51254405", "username": "El Tel\u00e9grafo Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/16SkS1c"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ddeser_", "text": "Solicitan que mujeres adolescentes adquieran anticoncepci\u00f3n de emergencia http://bit.ly/16SkS1c\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solicitan que mujeres adolescentes adquieran <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/16SkS1c\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lfSG99xmRN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/16SkS1c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/16SkS1c</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-09T14:49:18", "timestamp_epochs": 1368110958, "tweet_id": "332507578204561409", "tweet_url": "/ddeser_/status/332507578204561409", "user_id": "847373882", "username": "ddeser", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologojesus", "text": "En la anticoncepci\u00f3n de emergencia lo ideal es utilizarla dentro de las primeras 72 horas de la relaci\u00f3n sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> lo ideal es utilizarla dentro de las primeras 72 horas de la relaci\u00f3n sexual</p>", "timestamp": "2013-05-09T01:02:14", "timestamp_epochs": 1368061334, "tweet_id": "332299438536146944", "tweet_url": "/ginecologojesus/status/332299438536146944", "user_id": "480752410", "username": "Gineco Obstetra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/26HRCNXtN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UNFPAecuador", "text": "En pocos minutos inicia \"Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, lo que dice la ciencia\" con el Dr. Horacio Croxatto, en el... http://fb.me/26HRCNXtN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En pocos minutos inicia \"<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>, lo que dice la ciencia\" con el Dr. Horacio Croxatto, en el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/26HRCNXtN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aGTaqvuOr1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/26HRCNXtN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/26HRCNXtN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-08T23:25:22", "timestamp_epochs": 1368055522, "tweet_id": "332275062138871808", "tweet_url": "/UNFPAecuador/status/332275062138871808", "user_id": "88674274", "username": "UNFPA Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UNFPAecuador", "text": "En pocos minutos inicia \"Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, lo que dice la ciencia\" con el Dr. Horacio Croxatto, en el hotel Oro Verde de...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En pocos minutos inicia \"<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>, lo que dice la ciencia\" con el Dr. Horacio Croxatto, en el hotel Oro Verde de...</p>", "timestamp": "2013-05-08T23:25:21", "timestamp_epochs": 1368055521, "tweet_id": "332275058217193472", "tweet_url": "/UNFPAecuador/status/332275058217193472", "user_id": "88674274", "username": "UNFPA Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "niches13", "text": "Ustedes no se imaginan lo ch\u00e9vere que esta la charla sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia aqu\u00ed en la reuni\u00f3n del \u00e1rea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ustedes no se imaginan lo ch\u00e9vere que esta la charla sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> aqu\u00ed en la reuni\u00f3n del \u00e1rea</p>", "timestamp": "2013-05-08T19:59:15", "timestamp_epochs": 1368043155, "tweet_id": "332223188870254592", "tweet_url": "/niches13/status/332223188870254592", "user_id": "63043846", "username": "Denisse", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Guayaquil", "PAE"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "UNFPAecuador", "text": "Hoy a las 18:30 \"Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, lo que dice la ciencia\" con el Dr. Horacio Croxatto, en #Guayaquil - hotel Oro Verde #PAE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy a las 18:30 \"<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>, lo que dice la ciencia\" con el Dr. Horacio Croxatto, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guayaquil?src=hash\"><s>#</s><b>Guayaquil</b></a> - hotel Oro Verde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-08T18:01:46", "timestamp_epochs": 1368036106, "tweet_id": "332193624114733056", "tweet_url": "/UNFPAecuador/status/332193624114733056", "user_id": "88674274", "username": "UNFPA Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prosaludv", "text": "La Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, es un derecho sexual y reproductivo, contemplado dentro de los Derechos Humanos. Defi\u00e9ndelos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>, es un derecho sexual y reproductivo, contemplado dentro de los Derechos Humanos. Defi\u00e9ndelos!</p>", "timestamp": "2013-05-08T15:43:22", "timestamp_epochs": 1368027802, "tweet_id": "332158796187201536", "tweet_url": "/prosaludv/status/332158796187201536", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331761035163869186", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Salud_Ec", "user_id": "222231985"}], "retweets": 0, "screen_name": "MeliReyesC", "text": "@Salud_Ec hablan d anticoncepcion de emergencia? Aborto d emergencia?  Alguno d ustedes qisiera q su ni\u00f1a d 12 a\u00f1os tome 1 pastilla d esas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222231985\" dir=\"ltr\" href=\"/Salud_Ec\"><s>@</s><b>Salud_Ec</b></a> hablan d <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>? Aborto d <strong>emergencia</strong>?  Alguno d ustedes qisiera q su ni\u00f1a d 12 a\u00f1os tome 1 pastilla d esas?</p>", "timestamp": "2013-05-07T14:04:45", "timestamp_epochs": 1367935485, "tweet_id": "331771589920182275", "tweet_url": "/MeliReyesC/status/331771589920182275", "user_id": "128666718", "username": "Melissa Reyes C\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mary_verduga", "text": "El Dr. Horacio Croxatto nos habla de la Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia, enfatiza que la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no produce aborto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Dr. Horacio Croxatto nos habla de la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong>, enfatiza que la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no produce aborto</p>", "timestamp": "2013-05-07T13:49:35", "timestamp_epochs": 1367934575, "tweet_id": "331767770997997568", "tweet_url": "/mary_verduga/status/331767770997997568", "user_id": "296998356", "username": "Mary Verduga #YoMeQuedoEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HoracioCroxatto", "uiopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJqpnz8CQAAMt6K.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Salud_Ec", "text": "Experto en anticoncepci\u00f3n #HoracioCroxatto descarta que la p\u00edldora de emergencia sea abortiva #uiopic.twitter.com/KMCcKy24AG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Experto en <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HoracioCroxatto?src=hash\"><s>#</s><b>HoracioCroxatto</b></a> descarta que la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> sea abortiva <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/uio?src=hash\"><s>#</s><b>uio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KMCcKy24AG\">pic.twitter.com/KMCcKy24AG</a></p>", "timestamp": "2013-05-07T13:34:42", "timestamp_epochs": 1367933682, "tweet_id": "331764023982964736", "tweet_url": "/Salud_Ec/status/331764023982964736", "user_id": "222231985", "username": "Salud_Ec", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CarinaVance", "uiopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJqm51vCIAEEspw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Salud_Ec", "text": "Ministra #CarinaVance participa en desayuno de trabajo con asamble\u00edstas sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia #uiopic.twitter.com/kZToCsCNmc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ministra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CarinaVance?src=hash\"><s>#</s><b>CarinaVance</b></a> participa en desayuno de trabajo con asamble\u00edstas sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/uio?src=hash\"><s>#</s><b>uio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kZToCsCNmc\">pic.twitter.com/kZToCsCNmc</a></p>", "timestamp": "2013-05-07T13:22:49", "timestamp_epochs": 1367932969, "tweet_id": "331761035163869186", "tweet_url": "/Salud_Ec/status/331761035163869186", "user_id": "222231985", "username": "Salud_Ec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "eliana_gab", "text": "As\u00ed se debe de hablar acerca de temas \"sensibles\" falta conversar sobre las gu\u00edas de sexualidad y anticoncepci\u00f3n de emergencia. Otto mamador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed se debe de hablar acerca de temas \"sensibles\" falta conversar sobre las gu\u00edas de sexualidad y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Otto mamador</p>", "timestamp": "2014-01-28T03:46:18", "timestamp_epochs": 1390880778, "tweet_id": "428011121925038080", "tweet_url": "/eliana_gab/status/428011121925038080", "user_id": "532867706", "username": "Elianne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.medscape.com/viewarticle/819691?src=sttwit"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dwrjimenez", "text": "EMA Revisi\u00f3n Efecto del peso sobre la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia http://www.medscape.com/viewarticle/819691?src=sttwit\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EMA Revisi\u00f3n Efecto del peso sobre la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.medscape.com/viewarticle/819691?src=sttwit\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KRs1MrQBS8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.medscape.com/viewarticle/819691?src=sttwit\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">medscape.com/viewarticle/81</span><span class=\"invisible\">9691?src=sttwit</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-26T04:59:58", "timestamp_epochs": 1390712398, "tweet_id": "427304886007394304", "tweet_url": "/dwrjimenez/status/427304886007394304", "user_id": "403111540", "username": "Edwar Jimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1f9mFQs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GeneracionMas_", "text": "\u00bfSe rompi\u00f3 el cond\u00f3n? Anticoncepci\u00f3n de emergencia antes de 72 horas. http://bit.ly/1f9mFQs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe rompi\u00f3 el cond\u00f3n? <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> antes de 72 horas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1f9mFQs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Eb04S4PeeQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1f9mFQs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1f9mFQs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-25T14:17:43", "timestamp_epochs": 1390659463, "tweet_id": "427082860659367936", "tweet_url": "/GeneracionMas_/status/427082860659367936", "user_id": "1464692276", "username": "Generaci\u00f3n M\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CesopUcen", "text": "Con el dictamen de la Contralor\u00eda sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia, \"estamos creando una nueva barrera a los adolescentes\" @ClaudiaDides", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el dictamen de la Contralor\u00eda sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, \"estamos creando una nueva barrera a los adolescentes\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"307101088\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaDides\"><s>@</s><b>ClaudiaDides</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T13:52:46", "timestamp_epochs": 1390485166, "tweet_id": "426351804159258626", "tweet_url": "/CesopUcen/status/426351804159258626", "user_id": "1944452005", "username": "CESOP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CesopUcen", "text": "Argumentos  @ClaudiaDides @CesopUcen sobre dictamen Contralor\u00eda x entrega de anticoncepci\u00f3n de emergencia a adolescentes en @adnradiochile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Argumentos  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"307101088\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaDides\"><s>@</s><b>ClaudiaDides</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1944452005\" dir=\"ltr\" href=\"/CesopUcen\"><s>@</s><b>CesopUcen</b></a> sobre dictamen Contralor\u00eda x entrega de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> a adolescentes en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"201493641\" dir=\"ltr\" href=\"/adnradiochile\"><s>@</s><b>adnradiochile</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T13:27:50", "timestamp_epochs": 1390483670, "tweet_id": "426345529887690752", "tweet_url": "/CesopUcen/status/426345529887690752", "user_id": "1944452005", "username": "CESOP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ClaudiaDides", "text": "Ahora en radio ADN para hablar del dictamen de Contraloria sobre adolescentes y anticoncepcion de emergencia @CesopUcen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora en radio ADN para hablar del dictamen de Contraloria sobre adolescentes y <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1944452005\" dir=\"ltr\" href=\"/CesopUcen\"><s>@</s><b>CesopUcen</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T13:16:39", "timestamp_epochs": 1390482999, "tweet_id": "426342718625701888", "tweet_url": "/ClaudiaDides/status/426342718625701888", "user_id": "307101088", "username": "Claudia Dides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud", "anticoncepci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://consejosmedicosconpalabrassimples.blogspot.com/2013/06/la-pildora-de-emergencia-como-metodo.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TipMedicoSimple", "text": "La p\u00edldora de emergencia como m\u00e9todo anticonceptivo \u2026http://consejosmedicosconpalabrassimples.blogspot.com/2013/06/la-pildora-de-emergencia-como-metodo.html\u00a0\u2026 #salud #anticoncepci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> como m\u00e9todo anticonceptivo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://consejosmedicosconpalabrassimples.blogspot.com/2013/06/la-pildora-de-emergencia-como-metodo.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FnlNHdHENR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://consejosmedicosconpalabrassimples.blogspot.com/2013/06/la-pildora-de-emergencia-como-metodo.html\"><span class=\"tco-ellipsis\">\u2026</span><span class=\"invisible\">http://consejosm</span><span class=\"js-display-url\">edicosconpalabrassimples.blogspot.com/2013/06/la-pil</span><span class=\"invisible\">dora-de-emergencia-como-metodo.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T03:40:23", "timestamp_epochs": 1390448423, "tweet_id": "426197694445785088", "tweet_url": "/TipMedicoSimple/status/426197694445785088", "user_id": "1527846024", "username": "Angela Arias MD.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://www.cecinfo.org/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "ClaudiaDides", "text": "P\u00e0gina recomendada todo sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia http://www.cecinfo.org/\u00a0 @GobiernodeChile @ChileMatrones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00e0gina recomendada todo sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cecinfo.org/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tD8RLnFFdC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cecinfo.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cecinfo.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42102939\" dir=\"ltr\" href=\"/GobiernodeChile\"><s>@</s><b>GobiernodeChile</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"469673780\" dir=\"ltr\" href=\"/ChileMatrones\"><s>@</s><b>ChileMatrones</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T02:47:03", "timestamp_epochs": 1390445223, "tweet_id": "426184273935077376", "tweet_url": "/ClaudiaDides/status/426184273935077376", "user_id": "307101088", "username": "Claudia Dides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.cecinfo.org/the-unfinished-agenda-icec-recommendations-for-increasing-access-to-ec/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ClaudiaDides", "text": "La Agenda Inconclusa: Recomendaciones ICEC para aumentar el acceso a la Anticoncepci\u00f3n de emergencia http://www.cecinfo.org/the-unfinished-agenda-icec-recommendations-for-increasing-access-to-ec/\u00a0\u2026 @adnradiochile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Agenda Inconclusa: Recomendaciones ICEC para aumentar el acceso a la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cecinfo.org/the-unfinished-agenda-icec-recommendations-for-increasing-access-to-ec/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fSD3aeoGyu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cecinfo.org/the-unfinished-agenda-icec-recommendations-for-increasing-access-to-ec/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cecinfo.org/the-unfinished</span><span class=\"invisible\">-agenda-icec-recommendations-for-increasing-access-to-ec/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"201493641\" dir=\"ltr\" href=\"/adnradiochile\"><s>@</s><b>adnradiochile</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T02:44:59", "timestamp_epochs": 1390445099, "tweet_id": "426183752914444288", "tweet_url": "/ClaudiaDides/status/426183752914444288", "user_id": "307101088", "username": "Claudia Dides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cecinfo.org/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClaudiaDides", "text": "@AccorsiDiputado informaci\u00f3n para sacar receta retenida de anticoncepci\u00f3n de emergencia http://www.cecinfo.org/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2511495506\" dir=\"ltr\" href=\"/AccorsiDiputado\"><s>@</s><b>AccorsiDiputado</b></a> informaci\u00f3n para sacar receta retenida de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cecinfo.org/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tD8RLnFFdC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cecinfo.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cecinfo.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T02:34:27", "timestamp_epochs": 1390444467, "tweet_id": "426181100826681344", "tweet_url": "/ClaudiaDides/status/426181100826681344", "user_id": "307101088", "username": "Claudia Dides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asintoticamente", "text": "Adolescentes sin educaci\u00f3n sexual y ahora trabas para acceder a anticoncepci\u00f3n de emergencia. Que poco OCDE!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adolescentes sin educaci\u00f3n sexual y ahora trabas para acceder a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Que poco OCDE!</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:50:34", "timestamp_epochs": 1390434634, "tweet_id": "426139859649327105", "tweet_url": "/asintoticamente/status/426139859649327105", "user_id": "178971929", "username": "Leslie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ucentral.cl/Cesop"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CesopUcen", "text": "Investigaci\u00f3n sobre distribuci\u00f3n de anticoncepci\u00f3n de emergencia en consultorios en http://www.ucentral.cl/Cesop\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Investigaci\u00f3n sobre distribuci\u00f3n de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> en consultorios en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ucentral.cl/Cesop\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lA93XxqGRM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ucentral.cl/Cesop\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ucentral.cl/Cesop</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:41:22", "timestamp_epochs": 1390434082, "tweet_id": "426137545316245504", "tweet_url": "/CesopUcen/status/426137545316245504", "user_id": "1944452005", "username": "CESOP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CesopUcen", "text": "Dictamen d Contralor\u00eda sobre anticoncepci\u00f3n de emergencia es un retroceso para nuestro pais y los dchos d adolescentes, @ClaudiaDides", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dictamen d Contralor\u00eda sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> es un retroceso para nuestro pais y los dchos d adolescentes, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"307101088\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaDides\"><s>@</s><b>ClaudiaDides</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:40:08", "timestamp_epochs": 1390434008, "tweet_id": "426137235931795456", "tweet_url": "/CesopUcen/status/426137235931795456", "user_id": "1944452005", "username": "CESOP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "asintoticamente", "text": "Contralor\u00eda restringe acceso a anticoncepci\u00f3n de emergencia a adolescentes, embarazos en ese tramo aumentan. Flor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contralor\u00eda restringe acceso a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> a adolescentes, embarazos en ese tramo aumentan. Flor.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:35:32", "timestamp_epochs": 1390433732, "tweet_id": "426136077296869377", "tweet_url": "/asintoticamente/status/426136077296869377", "user_id": "178971929", "username": "Leslie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426117368432312320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MingoManriquez", "user_id": "1228945482"}], "retweets": 0, "screen_name": "TeresaValdesE", "text": "@MingoManriquez @ObservatorioGE @s @adnradiochile Una ni\u00f1a que pide anticoncepci\u00f3n de emergencia no esta embarazada, por definici\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1228945482\" dir=\"ltr\" href=\"/MingoManriquez\"><s>@</s><b>MingoManriquez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56371952\" dir=\"ltr\" href=\"/ObservatorioGE\"><s>@</s><b>ObservatorioGE</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"/s\"><s>@</s><b>s</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"201493641\" dir=\"ltr\" href=\"/adnradiochile\"><s>@</s><b>adnradiochile</b></a> Una ni\u00f1a que pide <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> no esta embarazada, por definici\u00f3n!</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:32:48", "timestamp_epochs": 1390429968, "tweet_id": "426120290515828737", "tweet_url": "/TeresaValdesE/status/426120290515828737", "user_id": "1027534790", "username": "Teresa Vald\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426081846896885760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carito251182", "user_id": "100256536"}], "retweets": 0, "screen_name": "TeresaValdesE", "text": "@carito251182 Una joven que solicita anticoncepci\u00f3n de emergencia es MUY responsable. NO es abortiva y act\u00faa antes de un embarazo no deseado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100256536\" dir=\"ltr\" href=\"/carito251182\"><s>@</s><b>carito251182</b></a> Una joven que solicita <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> es MUY responsable. NO es abortiva y act\u00faa antes de un embarazo no deseado</p>", "timestamp": "2014-01-22T20:27:08", "timestamp_epochs": 1390422428, "tweet_id": "426088663995678720", "tweet_url": "/TeresaValdesE/status/426088663995678720", "user_id": "1027534790", "username": "Teresa Vald\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "IntiKoryQuevedo", "text": "Contralor\u00eda de Chile impide distribuci\u00f3n de anticoncepci\u00f3n de emergencia a menores de 14 a\u00f1os sin consentimiento de padres. Mal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contralor\u00eda de Chile impide distribuci\u00f3n de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> a menores de 14 a\u00f1os sin consentimiento de padres. Mal.</p>", "timestamp": "2014-01-22T19:54:29", "timestamp_epochs": 1390420469, "tweet_id": "426080446623936513", "tweet_url": "/IntiKoryQuevedo/status/426080446623936513", "user_id": "151762240", "username": "Inti Kory Quevedo B.\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426002178616987648", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nataflawer", "user_id": "14111676"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreaenlaruta", "text": "@nataflaguer Joya,no hay aborto, no hay pol\u00edtica seria pa instalar uso del cond\u00f3n, y tampoco entrega expedita d anticoncepci\u00f3n d emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@nataflaguer Joya,no hay aborto, no hay pol\u00edtica seria pa instalar uso del cond\u00f3n, y tampoco entrega expedita d <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-22T15:23:12", "timestamp_epochs": 1390404192, "tweet_id": "426012176269066241", "tweet_url": "/andreaenlaruta/status/426012176269066241", "user_id": "75959151", "username": "andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ProtegetuFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eligeunfuturo", "text": "Si tuviste una relaci\u00f3n sin protecci\u00f3n, tienes hasta 5 d\u00edas luego del evento para usar anticoncepci\u00f3n de emergencia. #ProtegetuFuturo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tuviste una relaci\u00f3n sin protecci\u00f3n, tienes hasta 5 d\u00edas luego del evento para usar <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProtegetuFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>ProtegetuFuturo</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-20T19:50:38", "timestamp_epochs": 1390247438, "tweet_id": "425354702835163136", "tweet_url": "/eligeunfuturo/status/425354702835163136", "user_id": "1347027427", "username": "Nosotras Elegimos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Recuerda que si tuviste una relaci\u00f3n sin protecci\u00f3n, tienes hasta 5 dias luego del evento para usar anticoncepci\u00f3n de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que si tuviste una relaci\u00f3n sin protecci\u00f3n, tienes hasta 5 dias luego del evento para usar <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-20T12:31:36", "timestamp_epochs": 1390221096, "tweet_id": "425244217578106880", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/425244217578106880", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzVCO_OUsAE-Iqg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AhoraTabasco", "text": "Presenta la Asociaci\u00f3n Red Nacional Cat\u00f3lica de J\u00f3venes por el Derecho de Decidir el manual \"T\u00fa Decides\", anticoncepci\u00f3n de emergencia. pic.twitter.com/c3FCIjQnRU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presenta la Asociaci\u00f3n Red Nacional Cat\u00f3lica de J\u00f3venes por el Derecho de Decidir el manual \"T\u00fa Decides\", <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c3FCIjQnRU\">pic.twitter.com/c3FCIjQnRU</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T16:34:44", "timestamp_epochs": 1481387684, "tweet_id": "807624600909709312", "tweet_url": "/AhoraTabasco/status/807624600909709312", "user_id": "315278595", "username": "Ahora Tabasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MuyPronto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarcoPaulini", "text": "Muchas investigaciones hallaron que la gente no sabe c\u00f3mo funciona la anticoncepci\u00f3n oral de emergencia. \u00bfTampoco t\u00fa? #MuyPronto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas investigaciones hallaron que la gente no sabe c\u00f3mo funciona la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> oral de <strong>emergencia</strong>. \u00bfTampoco t\u00fa? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MuyPronto?src=hash\"><s>#</s><b>MuyPronto</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T11:51:06", "timestamp_epochs": 1481370666, "tweet_id": "807553222583980033", "tweet_url": "/MarcoPaulini/status/807553222583980033", "user_id": "347673023", "username": "Marco Paulini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1zQxoFiC0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solerojas", "text": "Retweeted safe2choose (@safe2chooseESP):\n\nTener acceso a la anticoncepci\u00f3n de emergencia y a un aborto seguro es... http://fb.me/1zQxoFiC0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted safe2choose (@safe2chooseESP):\n\nTener acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y a un aborto seguro es... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1zQxoFiC0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ugs6pvvml1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1zQxoFiC0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1zQxoFiC0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T02:56:00", "timestamp_epochs": 1481338560, "tweet_id": "807418561228664832", "tweet_url": "/solerojas/status/807418561228664832", "user_id": "89571289", "username": "ap\u00f3stata", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["safe2share", "16D\u00edasDeActivismopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzRYcb_W8AAtNQQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 43, "screen_name": "safe2chooseES", "text": "Tener acceso a la anticoncepci\u00f3n de emergencia y a un aborto seguro es derecho de todas las mujeres. #safe2share #16D\u00edasDeActivismopic.twitter.com/3MfJi7CDzO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y a un aborto seguro es derecho de todas las mujeres. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/safe2share?src=hash\"><s>#</s><b>safe2share</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/16D%C3%ADasDeActivismo?src=hash\"><s>#</s><b>16D\u00edasDeActivismo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3MfJi7CDzO\">pic.twitter.com/3MfJi7CDzO</a></p>", "timestamp": "2016-12-09T23:33:02", "timestamp_epochs": 1481326382, "tweet_id": "807367483392987137", "tweet_url": "/safe2chooseES/status/807367483392987137", "user_id": "3242072843", "username": "safe2choose ES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cond\u00f3n", "sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "censida", "text": "Si el #cond\u00f3n se rompe, hay violaci\u00f3n o #sexo no protegido, se recomienda la anticoncepci\u00f3n de emergencia y evitar un embarazo no planeado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>cond\u00f3n</b></a> se rompe, hay violaci\u00f3n o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexo?src=hash\"><s>#</s><b>sexo</b></a> no protegido, se recomienda la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y evitar un embarazo no planeado.</p>", "timestamp": "2016-12-08T13:01:06", "timestamp_epochs": 1481202066, "tweet_id": "806846063068020736", "tweet_url": "/censida/status/806846063068020736", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViolenciaSexual", "AbortoLegal", "TiempoFuera"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://buff.ly/2gV70fg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PromedicaMujer", "text": "NOM-046 permite a v\u00edctimas d #ViolenciaSexual recibir info, anticoncepci\u00f3n d emergencia, #AbortoLegal http://buff.ly/2gV70fg\u00a0 #TiempoFuera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NOM-046 permite a v\u00edctimas d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViolenciaSexual?src=hash\"><s>#</s><b>ViolenciaSexual</b></a> recibir info, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/2gV70fg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rEcsWvQEl5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/2gV70fg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2gV70fg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TiempoFuera?src=hash\"><s>#</s><b>TiempoFuera</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T22:00:56", "timestamp_epochs": 1481148056, "tweet_id": "806619529057095681", "tweet_url": "/PromedicaMujer/status/806619529057095681", "user_id": "1414254072", "username": "Prom\u00e9dica Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ViolenciaSexual", "AbortoLegal", "TiempoFuerapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzDXrzsXEAA4003.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://buff.ly/2gV70fg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "ISBeauvoir", "text": "NOM-046 permite a v\u00edctimas d #ViolenciaSexual recibir info, anticoncepci\u00f3n d emergencia, #AbortoLegal http://buff.ly/2gV70fg\u00a0 #TiempoFuerapic.twitter.com/iLzreMKbs5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NOM-046 permite a v\u00edctimas d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViolenciaSexual?src=hash\"><s>#</s><b>ViolenciaSexual</b></a> recibir info, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/2gV70fg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RdQ3qA1Tt4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/2gV70fg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2gV70fg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TiempoFuera?src=hash\"><s>#</s><b>TiempoFuera</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iLzreMKbs5\">pic.twitter.com/iLzreMKbs5</a></p>", "timestamp": "2016-12-07T06:15:02", "timestamp_epochs": 1481091302, "tweet_id": "806381482990243840", "tweet_url": "/ISBeauvoir/status/806381482990243840", "user_id": "834692426", "username": "Inst Simone Beauvoir", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzCxlUzW8AAKKcs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "AccederCR", "text": "Informaci\u00f3n sobre anticoncepci\u00f3n oral de emergencia. pic.twitter.com/lnaculyZVg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informaci\u00f3n sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> oral de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lnaculyZVg\">pic.twitter.com/lnaculyZVg</a></p>", "timestamp": "2016-12-07T03:28:35", "timestamp_epochs": 1481081315, "tweet_id": "806339597546426368", "tweet_url": "/AccederCR/status/806339597546426368", "user_id": "3349127016", "username": "ACCEDER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud", "DSyR", "AOEParaTodas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IpasLatina", "text": "Video explica como act\u00faa la anticoncepci\u00f3n de emergencia, demostrando que NO es abortiva: https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\u00a0\u2026 #salud #DSyR #AOEParaTodas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Video explica como act\u00faa la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, demostrando que NO es abortiva: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fwNGBd6MyG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=6bjsjS</span><span class=\"invisible\">wmxO8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSyR?src=hash\"><s>#</s><b>DSyR</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AOEParaTodas?src=hash\"><s>#</s><b>AOEParaTodas</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-05T16:32:29", "timestamp_epochs": 1480955549, "tweet_id": "805812097191936000", "tweet_url": "/IpasLatina/status/805812097191936000", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoM\u00e1sYI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8m4tnd3zO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ofsmexico", "text": "#LoM\u00e1sYI La llamada p\u00edldora de anticoncepci\u00f3n de emergencia funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir... http://fb.me/8m4tnd3zO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sYI?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sYI</b></a> La llamada p\u00edldora de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8m4tnd3zO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1gdqhEN94o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8m4tnd3zO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8m4tnd3zO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-04T03:08:55", "timestamp_epochs": 1480820935, "tweet_id": "805247483513290752", "tweet_url": "/ofsmexico/status/805247483513290752", "user_id": "139798807", "username": "OFS Mexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoM\u00e1sYI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7HhuufOoA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agenciacatolica", "text": "#LoM\u00e1sYI La llamada p\u00edldora de anticoncepci\u00f3n de emergencia funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir... http://fb.me/7HhuufOoA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoM%C3%A1sYI?src=hash\"><s>#</s><b>LoM\u00e1sYI</b></a> La llamada p\u00edldora de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7HhuufOoA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OYids3H6ji\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7HhuufOoA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7HhuufOoA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-04T03:08:47", "timestamp_epochs": 1480820927, "tweet_id": "805247450491584512", "tweet_url": "/agenciacatolica/status/805247450491584512", "user_id": "28867248", "username": "Agencia Catolica", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyr2sv_WIAEgKex.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/O6GHqf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EllaParaguay", "text": "Lo que ten\u00e9s que saber acerca de la anticoncepci\u00f3n de emergencia. https://goo.gl/O6GHqf\u00a0pic.twitter.com/tJZFcXk96n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que ten\u00e9s que saber acerca de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/O6GHqf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1OaEFhJ8KK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/O6GHqf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/O6GHqf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tJZFcXk96n\">pic.twitter.com/tJZFcXk96n</a></p>", "timestamp": "2016-12-02T16:39:40", "timestamp_epochs": 1480696780, "tweet_id": "804726739071016960", "tweet_url": "/EllaParaguay/status/804726739071016960", "user_id": "1112428008", "username": "Ella.paraguay.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AOEParaTodas", "DejalaDecidir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "rossinagv", "text": "CIDH dice q acceso a la anticoncepci\u00f3n d emergencia y aborto por violaci\u00f3n son derechos de las mujeres y ni\u00f1as.\n#AOEParaTodas\n#DejalaDecidir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CIDH dice q acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong> y aborto por violaci\u00f3n son derechos de las mujeres y ni\u00f1as.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AOEParaTodas?src=hash\"><s>#</s><b>AOEParaTodas</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DejalaDecidir?src=hash\"><s>#</s><b>DejalaDecidir</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-02T15:47:50", "timestamp_epochs": 1480693670, "tweet_id": "804713693619617793", "tweet_url": "/rossinagv/status/804713693619617793", "user_id": "2425411798", "username": "Rossina Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tomasalud.com/archivos/7429?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NuriaMonje", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia http://tomasalud.com/archivos/7429?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost\u00a0\u2026 por @NuriaMonje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tomasalud.com/archivos/7429?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/otwUghWI7N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tomasalud.com/archivos/7429?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tomasalud.com/archivos/7429?</span><span class=\"invisible\">utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3420189821\" dir=\"ltr\" href=\"/NuriaMonje\"><s>@</s><b>NuriaMonje</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-02T12:47:50", "timestamp_epochs": 1480682870, "tweet_id": "804668398797996034", "tweet_url": "/NuriaMonje/status/804668398797996034", "user_id": "3420189821", "username": "Nuria Monje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YTuQueHarias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camismind", "text": "Es anticoncepci\u00f3n de emergencia, a\u00fan no hay nada formado. Retr\u00f3grados. #YTuQueHarias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, a\u00fan no hay nada formado. Retr\u00f3grados. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YTuQueHarias?src=hash\"><s>#</s><b>YTuQueHarias</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-02T02:56:47", "timestamp_epochs": 1480647407, "tweet_id": "804519655322820608", "tweet_url": "/camismind/status/804519655322820608", "user_id": "31470824", "username": "Cami #YoApruebo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "804517571961749504", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "evejim777", "user_id": "3308235610"}], "retweets": 0, "screen_name": "Natti_Caroline", "text": "noup, es anticoncepci\u00f3n de emergencia, aun no hay fecundaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">noup, es <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, aun no hay fecundaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2016-12-02T02:52:52", "timestamp_epochs": 1480647172, "tweet_id": "804518666910007296", "tweet_url": "/Natti_Caroline/status/804518666910007296", "user_id": "160670280", "username": "Natty\ud83c\udfa8\u2728 #YoApruebo +CC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YTuQueHarias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camismind", "text": "#YTuQueHarias todos los m\u00e9todos de anticoncepci\u00f3n son v\u00e1lidos, aunque sean de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YTuQueHarias?src=hash\"><s>#</s><b>YTuQueHarias</b></a> todos los m\u00e9todos de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> son v\u00e1lidos, aunque sean de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2016-12-02T02:52:28", "timestamp_epochs": 1480647148, "tweet_id": "804518569765650432", "tweet_url": "/camismind/status/804518569765650432", "user_id": "31470824", "username": "Cami #YoApruebo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UrgeNuevoEstado"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "LizCardosa", "text": "#UrgeNuevoEstado que garantice el libre acceso a anticoncepci\u00f3n, incluyendo la de emergencia @johixVT @virginiajt03 @nellydelatorre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UrgeNuevoEstado?src=hash\"><s>#</s><b>UrgeNuevoEstado</b></a> que garantice el libre acceso a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, incluyendo la de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"554704021\" dir=\"ltr\" href=\"/johixVT\"><s>@</s><b>johixVT</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119473069\" dir=\"ltr\" href=\"/virginiajt03\"><s>@</s><b>virginiajt03</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331088857\" dir=\"ltr\" href=\"/nellydelatorre\"><s>@</s><b>nellydelatorre</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-01T00:18:41", "timestamp_epochs": 1480551521, "tweet_id": "804117479438057472", "tweet_url": "/LizCardosa/status/804117479438057472", "user_id": "329179221", "username": "Analista Feminista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/69gXUwncs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agenciacatolica", "text": "La llamada p\u00edldora de anticoncepci\u00f3n de emergencia funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir que el... http://fb.me/69gXUwncs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La llamada p\u00edldora de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir que el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/69gXUwncs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dpuI71Mn73\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/69gXUwncs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/69gXUwncs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T21:24:43", "timestamp_epochs": 1480541083, "tweet_id": "804073701079732226", "tweet_url": "/agenciacatolica/status/804073701079732226", "user_id": "28867248", "username": "Agencia Catolica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1605gRQ58"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ofsmexico", "text": "La llamada p\u00edldora de anticoncepci\u00f3n de emergencia funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir que el... http://fb.me/1605gRQ58\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La llamada p\u00edldora de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> funciona con una hormona sint\u00e9tica que busca impedir que el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1605gRQ58\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2SwaigDSil\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1605gRQ58\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1605gRQ58</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T21:24:05", "timestamp_epochs": 1480541045, "tweet_id": "804073538521100288", "tweet_url": "/ofsmexico/status/804073538521100288", "user_id": "139798807", "username": "OFS Mexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50060647223918592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElTroba", "user_id": "48497192"}], "retweets": 0, "screen_name": "alvabren", "text": "@Trobass tambi\u00e9n podr\u00e1n acceder a la Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"401520546\" dir=\"ltr\" href=\"/trobass\"><s>@</s><b>Trobass</b></a> tambi\u00e9n podr\u00e1n acceder a la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong>?</p>", "timestamp": "2011-03-22T06:16:28", "timestamp_epochs": 1300774588, "tweet_id": "50078370305802240", "tweet_url": "/alvabren/status/50078370305802240", "user_id": "53093491", "username": "BrendaAlvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvabren", "text": "@NadineHeredia @uterope, Cipriani = OPUS, que no permite que las mujeres pobres tengan acceso a la Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130694070\" dir=\"ltr\" href=\"/NadineHeredia\"><s>@</s><b>NadineHeredia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14165101\" dir=\"ltr\" href=\"/uterope\"><s>@</s><b>uterope</b></a>, Cipriani = OPUS, que no permite que las mujeres pobres tengan acceso a la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-22T05:58:25", "timestamp_epochs": 1300773505, "tweet_id": "50073829015420928", "tweet_url": "/alvabren/status/50073829015420928", "user_id": "53093491", "username": "BrendaAlvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48538971164258304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PPmerino", "user_id": "18430394"}], "retweets": 0, "screen_name": "samnbk", "text": "@PPmerino pasan en un episodio de, ejemplo, law n order svu el tema de la anticoncepci\u00f3n de emergencia y suben ventas a lo wey.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18430394\" dir=\"ltr\" href=\"/PPmerino\"><s>@</s><b>PPmerino</b></a> pasan en un episodio de, ejemplo, law n order svu el tema de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y suben ventas a lo wey.</p>", "timestamp": "2011-03-18T00:24:22", "timestamp_epochs": 1300407862, "tweet_id": "48540210522357761", "tweet_url": "/samnbk/status/48540210522357761", "user_id": "28307598", "username": "samnbk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LibelulaSOS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elsyreyes", "text": "El podcast de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia est\u00e1 en 1er lugar de descargas en iTunes Salud #LibelulaSOS, si no lo han bajado/escuchado van!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El podcast de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> est\u00e1 en 1er lugar de descargas en iTunes Salud <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LibelulaSOS?src=hash\"><s>#</s><b>LibelulaSOS</b></a>, si no lo han bajado/escuchado van!</p>", "timestamp": "2011-03-15T02:40:01", "timestamp_epochs": 1300156801, "tweet_id": "47487183459856384", "tweet_url": "/elsyreyes/status/47487183459856384", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://miradaprofesional.com/ampliarpagina.php?id=651&pag=F%25E1rmacos&npag=2&noticias=noticiasdepaginados&action=actioncomentariosdepaginados.php&comentarios=comentariosdepaginados"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NaCaprov", "text": "miradaprofesional.com | Levonorgestrel para anticoncepci\u00f3n de emergencia http://miradaprofesional.com/ampliarpagina.php?id=651&pag=F%25E1rmacos&npag=2&noticias=noticiasdepaginados&action=actioncomentariosdepaginados.php&comentarios=comentariosdepaginados\u00a0\u2026 v\u00eda @CaprovNestor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">miradaprofesional.com | Levonorgestrel para <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://miradaprofesional.com/ampliarpagina.php?id=651&amp;pag=F%25E1rmacos&amp;npag=2&amp;noticias=noticiasdepaginados&amp;action=actioncomentariosdepaginados.php&amp;comentarios=comentariosdepaginados\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RrRUbH9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://miradaprofesional.com/ampliarpagina.php?id=651&amp;pag=F%25E1rmacos&amp;npag=2&amp;noticias=noticiasdepaginados&amp;action=actioncomentariosdepaginados.php&amp;comentarios=comentariosdepaginados\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">miradaprofesional.com/ampliarpagina.</span><span class=\"invisible\">php?id=651&amp;pag=F%25E1rmacos&amp;npag=2&amp;noticias=noticiasdepaginados&amp;action=actioncomentariosdepaginados.php&amp;comentarios=comentariosdepaginados</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @CaprovNestor</p>", "timestamp": "2011-03-14T14:05:17", "timestamp_epochs": 1300111517, "tweet_id": "47297250166181888", "tweet_url": "/NaCaprov/status/47297250166181888", "user_id": "93473405", "username": "N\u00e9stor Adri\u00e1n Caprov", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_mhysa___", "text": "Anticoncepci\u00f3n de Emergencia:mitos, dudas, uso SexBox 112: http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>:mitos, dudas, uso SexBox 112: http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/</p>", "timestamp": "2011-03-12T20:26:43", "timestamp_epochs": 1299961603, "tweet_id": "46668464974340096", "tweet_url": "/_mhysa___/status/46668464974340096", "user_id": "85510232", "username": "Carmelita Polainas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LibelulaSOS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsyreyes", "text": "Anticoncepci\u00f3n de Emergencia: mitos, dudas, uso' SexBox 112podcast que no se pueden perder #LibelulaSOS http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\u00a0\u2026 via @elsyreyes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>: mitos, dudas, uso' SexBox 112podcast que no se pueden perder <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LibelulaSOS?src=hash\"><s>#</s><b>LibelulaSOS</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xyngcJE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elsyreyes.com/anticoncepcion</span><span class=\"invisible\">-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58581023\" dir=\"ltr\" href=\"/elsyreyes\"><s>@</s><b>elsyreyes</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-08T22:49:37", "timestamp_epochs": 1299624577, "tweet_id": "45254875747069952", "tweet_url": "/elsyreyes/status/45254875747069952", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NowPlaying"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Atari_Attack", "text": "I'm currently listening to \u2018Anticoncepci\u00f3n de Emergencia: mitos, dudas, uso\u2019 SexBox 112 by www.elsyreyes.com on my iPod touch. #NowPlaying", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">I'm currently listening to \u2018<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>: mitos, dudas, uso\u2019 SexBox 112 by www.elsyreyes.com on my iPod touch. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NowPlaying?src=hash\"><s>#</s><b>NowPlaying</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-08T18:55:58", "timestamp_epochs": 1299610558, "tweet_id": "45196074708766721", "tweet_url": "/Atari_Attack/status/45196074708766721", "user_id": "137962058", "username": "Mark \u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["112"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jorge_Velasquez", "text": "Podcast SexBox #112 - 'Anticoncepci\u00f3n de Emergencia: mitos, dudas, uso' http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\u00a0\u2026 via @elsyreyes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Podcast SexBox #112 - '<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>: mitos, dudas, uso' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sQYsQUi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elsyreyes.com/anticoncepcion</span><span class=\"invisible\">-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58581023\" dir=\"ltr\" href=\"/elsyreyes\"><s>@</s><b>elsyreyes</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-08T02:46:59", "timestamp_epochs": 1299552419, "tweet_id": "44952220390785024", "tweet_url": "/Jorge_Velasquez/status/44952220390785024", "user_id": "20565193", "username": "Jorge Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsyreyes", "text": "'Anticoncepci\u00f3n de Emergencia' SexBox 112 Un podcast presentado por la P\u00edldora de la Lib\u00e9lula http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\u00a0\u2026 via @elsyreyes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>' SexBox 112 Un podcast presentado por la P\u00edldora de la Lib\u00e9lula <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xyngcJE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elsyreyes.com/anticoncepcion</span><span class=\"invisible\">-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58581023\" dir=\"ltr\" href=\"/elsyreyes\"><s>@</s><b>elsyreyes</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-07T22:06:46", "timestamp_epochs": 1299535606, "tweet_id": "44881701918351360", "tweet_url": "/elsyreyes/status/44881701918351360", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SexBox"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manuelgeezus", "text": "Ya esta el nuevo #SexBox de @elsyreyes yeaaaah, sobre Anticoncepci\u00f3n de emergencia, ll\u00e9guense a oirlo, :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya esta el nuevo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SexBox?src=hash\"><s>#</s><b>SexBox</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58581023\" dir=\"ltr\" href=\"/elsyreyes\"><s>@</s><b>elsyreyes</b></a> yeaaaah, sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, ll\u00e9guense a oirlo, :D</p>", "timestamp": "2011-03-07T21:40:10", "timestamp_epochs": 1299534010, "tweet_id": "44875008329265152", "tweet_url": "/manuelgeezus/status/44875008329265152", "user_id": "37611370", "username": "Tu tio Geezus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elsyreyes", "text": "'Anticoncepci\u00f3n de Emergencia: mitos, dudas, uso' SexBox 112 http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\u00a0\u2026 via @elsyreyes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>: mitos, dudas, uso' SexBox 112 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xyngcJE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elsyreyes.com/anticoncepcion-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elsyreyes.com/anticoncepcion</span><span class=\"invisible\">-de-emergencia-mitos-dudas-uso-sexbox-112/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58581023\" dir=\"ltr\" href=\"/elsyreyes\"><s>@</s><b>elsyreyes</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-07T19:11:15", "timestamp_epochs": 1299525075, "tweet_id": "44837531296083968", "tweet_url": "/elsyreyes/status/44837531296083968", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsyreyes", "text": "Ya est\u00e1 arriba SexBox de esta semana: anticoncepci\u00f3n de emergencia. Un ginec\u00f3logo invitado desmitifica la famo\u2026 (cont) http://deck.ly/~jvgva", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya est\u00e1 arriba SexBox de esta semana: <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Un ginec\u00f3logo invitado desmitifica la famo\u2026 (cont) http://deck.ly/~jvgva</p>", "timestamp": "2011-03-07T19:10:20", "timestamp_epochs": 1299525020, "tweet_id": "44837302727491584", "tweet_url": "/elsyreyes/status/44837302727491584", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["emergencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NuestraS", "text": "Anticoncepci\u00f3n de #emergencia http://bit.ly/fb1F5f", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emergencia?src=hash\"><s>#</s><b><strong>emergencia</strong></b></a> http://bit.ly/fb1F5f</p>", "timestamp": "2011-03-06T18:35:41", "timestamp_epochs": 1299436541, "tweet_id": "44466192777363456", "tweet_url": "/NuestraS/status/44466192777363456", "user_id": "115524470", "username": "NuestraSalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marga_Bejarano", "text": "La NOM 046 establece que toda v\u00edctima de violencia sexual tiene derecho a anticoncepci\u00f3n de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La NOM 046 establece que toda v\u00edctima de violencia sexual tiene derecho a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-03-05T21:02:47", "timestamp_epochs": 1299358967, "tweet_id": "44140824979701760", "tweet_url": "/Marga_Bejarano/status/44140824979701760", "user_id": "225091986", "username": "Margarita Bejarano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://search.ebscohost.com/login.aspx?direct=true&AuthType=ip,url,uid,cookie&db=lth&AN=31860486&lang=es&site=ehost-live&sms_ss=twitter&at_xt=4d710dc9f4f3805b,0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kareal_19", "text": "EBSCOhost: Conocimientos y actitudes hacia el uso de la anticoncepci\u00f3n de emergencia e... http://search.ebscohost.com/login.aspx?direct=true&AuthType=ip,url,uid,cookie&db=lth&AN=31860486&lang=es&site=ehost-live&sms_ss=twitter&at_xt=4d710dc9f4f3805b,0\u00a0\u2026 v\u00eda @AddThis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EBSCOhost: Conocimientos y actitudes hacia el uso de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://search.ebscohost.com/login.aspx?direct=true&amp;AuthType=ip,url,uid,cookie&amp;db=lth&amp;AN=31860486&amp;lang=es&amp;site=ehost-live&amp;sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d710dc9f4f3805b,0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/71VtfYp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://search.ebscohost.com/login.aspx?direct=true&amp;AuthType=ip,url,uid,cookie&amp;db=lth&amp;AN=31860486&amp;lang=es&amp;site=ehost-live&amp;sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d710dc9f4f3805b,0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">search.ebscohost.com/login.aspx?dir</span><span class=\"invisible\">ect=true&amp;AuthType=ip,url,uid,cookie&amp;db=lth&amp;AN=31860486&amp;lang=es&amp;site=ehost-live&amp;sms_ss=twitter&amp;at_xt=4d710dc9f4f3805b,0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15907720\" dir=\"ltr\" href=\"/addthis\"><s>@</s><b>AddThis</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-04T16:06:48", "timestamp_epochs": 1299254808, "tweet_id": "43703950695866368", "tweet_url": "/kareal_19/status/43703950695866368", "user_id": "183789884", "username": "Kariii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aniutz", "text": "Cultivense con anticoncepci\u00f3n de emergencia http://twitpic.com/452ttu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cultivense con <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> http://twitpic.com/452ttu</p>", "timestamp": "2011-03-01T17:41:31", "timestamp_epochs": 1299001291, "tweet_id": "42640622590500864", "tweet_url": "/aniutz/status/42640622590500864", "user_id": "213191187", "username": "Alex Forrest", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Quieres saber mas sobre la anticoncepcion de emergencia? http://bit.ly/hmHaXM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quieres saber mas sobre la <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>? http://bit.ly/hmHaXM</p>", "timestamp": "2011-02-25T14:37:22", "timestamp_epochs": 1298644642, "tweet_id": "41144729403920384", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/41144729403920384", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "40630893282328576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ESTEFANIESPIN", "user_id": "128937967"}], "retweets": 0, "screen_name": "IntiKoryQuevedo", "text": "@ESTEFANIESPIN la anticoncepcion de emergencia tambien llamada la pildora del dia despues se distribuye en todos los centros de salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128937967\" dir=\"ltr\" href=\"/ESTEFANIESPIN\"><s>@</s><b>ESTEFANIESPIN</b></a> la <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> tambien llamada la pildora del dia despues se distribuye en todos los centros de salud</p>", "timestamp": "2011-02-25T12:28:40", "timestamp_epochs": 1298636920, "tweet_id": "41112340049043457", "tweet_url": "/IntiKoryQuevedo/status/41112340049043457", "user_id": "151762240", "username": "Inti Kory Quevedo B.\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "morocovic", "text": "Aprendiendo sobre la Anticoncepci\u00f2n Oral de Emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprendiendo sobre la <strong>Anticoncepci\u00f2n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-02-23T17:39:16", "timestamp_epochs": 1298482756, "tweet_id": "40465729157472256", "tweet_url": "/morocovic/status/40465729157472256", "user_id": "33329211", "username": "victor g.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Radio_Sur", "text": "[AIRE] Marianela Meneghetti, psic\u00f3loga especializada en salud sexual y reproductiva, habla de \nanticoncepci\u00f3n hormonal de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[AIRE] Marianela Meneghetti, psic\u00f3loga especializada en salud sexual y reproductiva, habla de \n<strong>anticoncepci\u00f3n</strong> hormonal de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2017-08-28T13:41:14", "timestamp_epochs": 1503927674, "tweet_id": "902164169239212033", "tweet_url": "/Radio_Sur/status/902164169239212033", "user_id": "396720528", "username": "Radio Sur 88.3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901621480995393536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cleporati", "user_id": "30871522"}], "retweets": 0, "screen_name": "SosNinosename1", "text": "No Don Lepo, en casos de violaci\u00f3n se usa Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, Levonorgestrel", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No Don Lepo, en casos de violaci\u00f3n se usa <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>, Levonorgestrel</p>", "timestamp": "2017-08-27T01:51:23", "timestamp_epochs": 1503798683, "tweet_id": "901623144947093504", "tweet_url": "/SosNinosename1/status/901623144947093504", "user_id": "724338968221855744", "username": "Carolina Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ameliarueda.com/nota/medicos-dejan-a-victimas-violacion-sin-anticoncepcion-de-emergencia"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nadiezdas", "text": "M\u00e9dicos dejan a v\u00edctimas de violaci\u00f3n sin anticoncepci\u00f3n de emergencia por razones morales http://www.ameliarueda.com/nota/medicos-dejan-a-victimas-violacion-sin-anticoncepcion-de-emergencia\u00a0\u2026 v\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/>M\u00e9dicos dejan a v\u00edctimas de violaci\u00f3n sin <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> por razones morales <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ameliarueda.com/nota/medicos-dejan-a-victimas-violacion-sin-anticoncepcion-de-emergencia\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZvYaamSbAs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ameliarueda.com/nota/medicos-dejan-a-victimas-violacion-sin-anticoncepcion-de-emergencia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ameliarueda.com/nota/medicos-d</span><span class=\"invisible\">ejan-a-victimas-violacion-sin-anticoncepcion-de-emergencia</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda</p>", "timestamp": "2017-08-26T16:19:02", "timestamp_epochs": 1503764342, "tweet_id": "901479109053865984", "tweet_url": "/Nadiezdas/status/901479109053865984", "user_id": "296016547", "username": "Nadita de nada \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a\u270a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ent\u00e9rate", "SaludSexual", "HablemosDeSexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://klou.tt/1kg5lzbfktme3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MexfamAC", "text": "#Ent\u00e9rate \u00a1La anticoncepci\u00f3n de emergencia no es abortiva! #SaludSexual #HablemosDeSexo http://klou.tt/1kg5lzbfktme3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ent%C3%A9rate?src=hash\"><s>#</s><b>Ent\u00e9rate</b></a> \u00a1La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> no es abortiva! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablemosDeSexo?src=hash\"><s>#</s><b>HablemosDeSexo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://klou.tt/1kg5lzbfktme3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C5KnXnBsHJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://klou.tt/1kg5lzbfktme3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">klou.tt/1kg5lzbfktme3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-26T15:30:07", "timestamp_epochs": 1503761407, "tweet_id": "901466796087164928", "tweet_url": "/MexfamAC/status/901466796087164928", "user_id": "486994067", "username": "Mexfam A.C. Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaDespu\u00e9s", "AnticoncepcionEmergencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIIC6_EUMAAyVi9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sheneedsnaps", "text": "Informaci\u00f3n importante de compartir mientras Costa Rica deja el Siglo XV ir. #D\u00edaDespu\u00e9s #AnticoncepcionEmergencia pic.twitter.com/wZcaOIZ0bt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informaci\u00f3n importante de compartir mientras Costa Rica deja el Siglo XV ir. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDespu\u00e9s</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AnticoncepcionEmergencia?src=hash\"><s>#</s><b><strong>AnticoncepcionEmergencia</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wZcaOIZ0bt\">pic.twitter.com/wZcaOIZ0bt</a></p>", "timestamp": "2017-08-26T03:32:06", "timestamp_epochs": 1503718326, "tweet_id": "901286103495397376", "tweet_url": "/sheneedsnaps/status/901286103495397376", "user_id": "395102082", "username": "Naps lover", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/lucianapeker/status/901053215113924608"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mitaddeve", "text": "Despu\u00e9s quieren opinar de aborto, anticoncepci\u00f3n de emergencia, y dem\u00e1s. A poner el cuerpo muchachos https://twitter.com/lucianapeker/status/901053215113924608\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Despu\u00e9s quieren opinar de aborto, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, y dem\u00e1s. A poner el cuerpo muchachos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lucianapeker/status/901053215113924608\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iO0hTVKBz2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lucianapeker/status/901053215113924608\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lucianapeker/s</span><span class=\"invisible\">tatus/901053215113924608</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T21:11:38", "timestamp_epochs": 1503695498, "tweet_id": "901190354749325321", "tweet_url": "/mitaddeve/status/901190354749325321", "user_id": "182569671", "username": "Vero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Profamiliahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=mP1dgyFu8Ks"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ProfamiliaCol", "text": "\u00bfQu\u00e9 es lo indicado en la anticoncepci\u00f3n de emergencia?  Consulta en #Profamiliahttps://www.youtube.com/watch?v=mP1dgyFu8Ks\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es lo indicado en la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>?  Consulta en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Profamilia?src=hash\"><s>#</s><b>Profamilia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=mP1dgyFu8Ks\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VWbGd7CpRu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=mP1dgyFu8Ks\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=mP1dgy</span><span class=\"invisible\">Fu8Ks</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T20:24:23", "timestamp_epochs": 1503692663, "tweet_id": "901178463494787072", "tweet_url": "/ProfamiliaCol/status/901178463494787072", "user_id": "70760812", "username": "PROFAMILIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAE", "salud", "SSyR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://youtu.be/6bjsjSwmxO8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "IpasLatina", "text": "Video explica porqu\u00e9 la anticoncepci\u00f3n de emergencia NO es abortiva: https://youtu.be/6bjsjSwmxO8\u00a0 #PAE #salud #SSyR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Video explica porqu\u00e9 la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> NO es abortiva: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/6bjsjSwmxO8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kbY76ifv5n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/6bjsjSwmxO8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/6bjsjSwmxO8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSyR?src=hash\"><s>#</s><b>SSyR</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T16:26:11", "timestamp_epochs": 1503678371, "tweet_id": "901118520397836290", "tweet_url": "/IpasLatina/status/901118520397836290", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alirc293", "text": "M\u00e1s bien, muchos desconocen la anticoncepci\u00f3n de emergencia, por eso nadie hace esc\u00e1ndalo. Pero existe, y se utiliza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s bien, muchos desconocen la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, por eso nadie hace esc\u00e1ndalo. Pero existe, y se utiliza.</p>", "timestamp": "2017-08-24T22:32:50", "timestamp_epochs": 1503613970, "tweet_id": "900848403399270405", "tweet_url": "/alirc293/status/900848403399270405", "user_id": "65408216", "username": "Alison", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://www.larepublica.net/noticia/evitar-un-em-barazo-despues-de-la-relacion-sexual"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "sara_igr", "text": "\"He aqu\u00ed la suficiente informaci\u00f3n cient\u00edfica, laica, confiable y actualizada sobre la anticoncepci\u00f3n de emergencia\" https://www.larepublica.net/noticia/evitar-un-em-barazo-despues-de-la-relacion-sexual\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"He aqu\u00ed la suficiente informaci\u00f3n cient\u00edfica, laica, confiable y actualizada sobre la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.net/noticia/evitar-un-em-barazo-despues-de-la-relacion-sexual\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tHQZVYTeaJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.net/noticia/evitar-un-em-barazo-despues-de-la-relacion-sexual\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.net/noticia/evitar</span><span class=\"invisible\">-un-em-barazo-despues-de-la-relacion-sexual</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-24T17:26:37", "timestamp_epochs": 1503595597, "tweet_id": "900771339178565632", "tweet_url": "/sara_igr/status/900771339178565632", "user_id": "1009184636", "username": "Sara Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIAZlMjVoAAwGzD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 218, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 127, "screen_name": "naviapu", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia! pic.twitter.com/kop6grtVbz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kop6grtVbz\">pic.twitter.com/kop6grtVbz</a></p>", "timestamp": "2017-08-24T15:54:08", "timestamp_epochs": 1503590048, "tweet_id": "900748064952127488", "tweet_url": "/naviapu/status/900748064952127488", "user_id": "1629022795", "username": "Navilla Ap\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "nikkyrouge", "text": "La gente cree que la Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es una pastilla diferente, que es ilegal, y que es aborto. Diosito ilum\u00ednalos. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La gente cree que la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong> es una pastilla diferente, que es ilegal, y que es aborto. Diosito ilum\u00ednalos. <img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de perseverancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f623.png\" title=\"Cara de perseverancia\"/></p>", "timestamp": "2017-08-24T13:45:50", "timestamp_epochs": 1503582350, "tweet_id": "900715779338973184", "tweet_url": "/nikkyrouge/status/900715779338973184", "user_id": "116339136", "username": "N I C O L E", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cheargentiCo", "text": "En Costa Rica S\u00cd est\u00e1 permitida la anticoncepci\u00f3n de emergencia (l\u00e9ase pastilla despu\u00e9s de coger), solo que te lo mantienen oculto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Costa Rica S\u00cd est\u00e1 permitida la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> (l\u00e9ase pastilla despu\u00e9s de coger), solo que te lo mantienen oculto.</p>", "timestamp": "2017-08-23T21:52:17", "timestamp_epochs": 1503525137, "tweet_id": "900475807734398976", "tweet_url": "/cheargentiCo/status/900475807734398976", "user_id": "3596085492", "username": "Javier Adelfang", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 81, "links": ["https://twitter.com/la_republica/status/900432462693773313"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 131, "screen_name": "fanny_nobody", "text": "informaci\u00f3n de Qu\u00e9 hacer y C\u00f3mo comprar la Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia en CR  rt to save someone https://twitter.com/la_republica/status/900432462693773313\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">informaci\u00f3n de Qu\u00e9 hacer y C\u00f3mo comprar la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong> en CR <img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz giratoria de coches de polic\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a8.png\" title=\"Luz giratoria de coches de polic\u00eda\"/> rt to save someone <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/la_republica/status/900432462693773313\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BUu35wWHx5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/la_republica/status/900432462693773313\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/la_republica/s</span><span class=\"invisible\">tatus/900432462693773313</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-23T20:18:45", "timestamp_epochs": 1503519525, "tweet_id": "900452270999044096", "tweet_url": "/fanny_nobody/status/900452270999044096", "user_id": "358137563", "username": "stephanie.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://twitter.com/MonumentalCR/status/900413359664902145"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "chaddoin", "text": "Cuando les cuestionen su moral, por ejemplo, con anticoncepci\u00f3n de emergencia. https://twitter.com/MonumentalCR/status/900413359664902145\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cuando les cuestionen su moral, por ejemplo, con <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MonumentalCR/status/900413359664902145\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wAVrOdeqQZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MonumentalCR/status/900413359664902145\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MonumentalCR/s</span><span class=\"invisible\">tatus/900413359664902145</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-23T17:48:25", "timestamp_epochs": 1503510505, "tweet_id": "900414438469140481", "tweet_url": "/chaddoin/status/900414438469140481", "user_id": "436312945", "username": "Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mau_qe", "text": "Todos esos que se llenan la boca de palabras sabr\u00e1n que es y c\u00f3mo funciona la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s o la anticoncepci\u00f3n de emergencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos esos que se llenan la boca de palabras sabr\u00e1n que es y c\u00f3mo funciona la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s o la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>?</p>", "timestamp": "2017-08-23T00:13:18", "timestamp_epochs": 1503447198, "tweet_id": "900148910290862083", "tweet_url": "/mau_qe/status/900148910290862083", "user_id": "2484863024", "username": "Maureen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.WZzC8btfV8w.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BellezzaYsalud", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.WZzC8btfV8w.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.WZzC8btfV8w.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cbmtk6mVCs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.WZzC8btfV8w.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">who.int/mediacentre/fa</span><span class=\"invisible\">ctsheets/fs244/es/#.WZzC8btfV8w.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-22T23:49:15", "timestamp_epochs": 1503445755, "tweet_id": "900142857155227649", "tweet_url": "/BellezzaYsalud/status/900142857155227649", "user_id": "1433677262", "username": "VivaM\u00e1sYMejor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "delfinocrc", "text": "Costa Rica: \"M\u00e9dicos dejan a v\u00edctimas de violaci\u00f3n sin anticoncepci\u00f3n de emergencia por razones morales\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Costa Rica: \"M\u00e9dicos dejan a v\u00edctimas de violaci\u00f3n sin <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> por razones morales\".</p>", "timestamp": "2017-08-22T21:55:49", "timestamp_epochs": 1503438949, "tweet_id": "900114309845594113", "tweet_url": "/delfinocrc/status/900114309845594113", "user_id": "48398847", "username": "Delfino.CR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "900075186342555649", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jaime1602", "user_id": "343694847"}, {"screen_name": "marhegu", "user_id": "783155738680107008"}], "retweets": 1, "screen_name": "omvargas", "text": "\u00bfSe imaginan q toda mujer q necesite anticoncepci\u00f3n de emergencia sepa q se puede conseguir en una farmacia de comunidad?!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe imaginan q toda mujer q necesite <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> sepa q se puede conseguir en una farmacia de comunidad?!</p>", "timestamp": "2017-08-22T21:39:38", "timestamp_epochs": 1503437978, "tweet_id": "900110239034486786", "tweet_url": "/omvargas/status/900110239034486786", "user_id": "12414252", "username": "\u00d3scar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NosoyVi", "text": "GOSH, EDUQUENSE. La anticoncepci\u00f3n de emergencia funciona bajo el mismo principio de la anticoncepci\u00f3n regular IMPIDIENDO OVULACI\u00d3N.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOSH, EDUQUENSE. La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> funciona bajo el mismo principio de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> regular IMPIDIENDO OVULACI\u00d3N.</p>", "timestamp": "2017-08-22T19:49:39", "timestamp_epochs": 1503431379, "tweet_id": "900082558293221376", "tweet_url": "/NosoyVi/status/900082558293221376", "user_id": "56494595", "username": "NosoyVi\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticoncepci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://youtu.be/NS_U8f1RN8U"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "INPer_mx", "text": "Efectos secundarios de la #anticoncepci\u00f3n de emergencia\nDra. Norma Vel\u00e1zquez Ram\u00edrez @INPer_mx https://youtu.be/NS_U8f1RN8U\u00a0 (v\u00eda @tveducativamx)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos secundarios de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de <strong>emergencia</strong>\nDra. Norma Vel\u00e1zquez Ram\u00edrez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122139029\" dir=\"ltr\" href=\"/INPer_mx\"><s>@</s><b>INPer_mx</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/NS_U8f1RN8U\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZIV7kMfzuS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/NS_U8f1RN8U\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/NS_U8f1RN8U</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> (v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115714978\" dir=\"ltr\" href=\"/tveducativamx\"><s>@</s><b>tveducativamx</b></a>)</p>", "timestamp": "2016-03-23T14:46:33", "timestamp_epochs": 1458744393, "tweet_id": "712651754723090433", "tweet_url": "/INPer_mx/status/712651754723090433", "user_id": "122139029", "username": "INPer_mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://is.gd/L0CpiK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NuriaMonje", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia http://is.gd/L0CpiK\u00a0 via @nuriamonjee", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://is.gd/L0CpiK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XphtfgVfXG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://is.gd/L0CpiK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/L0CpiK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via @nuriamonjee</p>", "timestamp": "2016-03-23T00:40:22", "timestamp_epochs": 1458693622, "tweet_id": "712438804423057412", "tweet_url": "/NuriaMonje/status/712438804423057412", "user_id": "3420189821", "username": "Nuria Monje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "711741310823239681", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreainsunza", "user_id": "1055694566"}], "retweets": 0, "screen_name": "pablomujica1", "text": "@andreainsunza Causal d violaci\u00f3n debiera ser muy excepcional, ya q existe tbn la anticoncepcion d emergencia.Pero es la + riesgosa d fraude", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1055694566\" dir=\"ltr\" href=\"/andreainsunza\"><s>@</s><b>andreainsunza</b></a> Causal d violaci\u00f3n debiera ser muy excepcional, ya q existe tbn la <strong>anticoncepcion</strong> d <strong>emergencia</strong>.Pero es la + riesgosa d fraude</p>", "timestamp": "2016-03-21T13:17:06", "timestamp_epochs": 1458566226, "tweet_id": "711904467965317120", "tweet_url": "/pablomujica1/status/711904467965317120", "user_id": "177386331", "username": "Pablo Mujica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "711556696636792837", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Capital967", "user_id": "21889656"}], "retweets": 0, "screen_name": "pedrodaciel", "text": "@Capital967 @SilviaG_Capital ME PARECE BIEN, CON LA ANTICONCEPCI\u00d3N DE EMERGENCIA, PORSUPUESTO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21889656\" dir=\"ltr\" href=\"/Capital967\"><s>@</s><b>Capital967</b></a> @SilviaG_Capital ME PARECE BIEN, CON LA <strong>ANTICONCEPCI\u00d3N</strong> DE <strong>EMERGENCIA</strong>, PORSUPUESTO.</p>", "timestamp": "2016-03-20T15:27:42", "timestamp_epochs": 1458487662, "tweet_id": "711574948138110977", "tweet_url": "/pedrodaciel/status/711574948138110977", "user_id": "794112931", "username": "PEDRO MELGAR MEDINA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://icmer.org/wp_ae/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LCarrL", "text": "Se rompi\u00f3 el Condon??\n\n--> Anticoncepci\u00f3n de Emergencia http://icmer.org/wp_ae/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se rompi\u00f3 el Condon??\n\n--&gt; <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://icmer.org/wp_ae/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R3z6vAwD1E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://icmer.org/wp_ae/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">icmer.org/wp_ae/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-19T00:35:16", "timestamp_epochs": 1458347716, "tweet_id": "710987970527010816", "tweet_url": "/LCarrL/status/710987970527010816", "user_id": "280065386", "username": "Lilian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "710485966431989760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yorceliana", "user_id": "159887353"}], "retweets": 0, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "S\u00f3lo tenemos Anticoncepci\u00f3n de Emergencia en PLAFAM Petare @Yorceliana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo tenemos <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> en PLAFAM Petare <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159887353\" dir=\"ltr\" href=\"/Yorceliana\"><s>@</s><b>Yorceliana</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T18:34:00", "timestamp_epochs": 1458239640, "tweet_id": "710534666793705472", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/710534666793705472", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "710305012300255232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FranciscoBravos", "user_id": "39137321"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlonsoBalbontin", "text": "@FranciscoBravos violacion, anticoncepci\u00f3n de emergencia. Inviabilidad, adelantar el parto. Riesgo para la madre, adelantar el parto. En los", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39137321\" dir=\"ltr\" href=\"/FranciscoBravos\"><s>@</s><b>FranciscoBravos</b></a> violacion, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Inviabilidad, adelantar el parto. Riesgo para la madre, adelantar el parto. En los</p>", "timestamp": "2016-03-17T03:34:47", "timestamp_epochs": 1458185687, "tweet_id": "710308371052806144", "tweet_url": "/AlonsoBalbontin/status/710308371052806144", "user_id": "495597682", "username": "\ud835\ude16\ud835\ude34\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude33 \ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude34\ud835\ude30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticoncepci\u00f3n", "OMS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Zm9yr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PromedicaMujer", "text": "Ni\u00f1as y mujeres que corran riesgo de embarazo no deseado tienen derecho a la #anticoncepci\u00f3n de emergencia http://ow.ly/Zm9yr\u00a0 #OMS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1as y mujeres que corran riesgo de embarazo no deseado tienen derecho a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Zm9yr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2VceLrOF4m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Zm9yr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Zm9yr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMS?src=hash\"><s>#</s><b>OMS</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T01:01:03", "timestamp_epochs": 1458176463, "tweet_id": "710269683228876801", "tweet_url": "/PromedicaMujer/status/710269683228876801", "user_id": "1414254072", "username": "Prom\u00e9dica Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticoncepci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://clacai.org/documentacion/noticias/item/1603-oms-nota-descriptiva-anticoncepcion-de-emergencia.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LineaAbortoPeru", "text": "Nota sobre la #anticoncepci\u00f3n de emergencia, v\u00eda @InfoClacai y @opsoms http://clacai.org/documentacion/noticias/item/1603-oms-nota-descriptiva-anticoncepcion-de-emergencia.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nota sobre la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de <strong>emergencia</strong>, v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2307184244\" dir=\"ltr\" href=\"/InfoClacai\"><s>@</s><b>InfoClacai</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22276965\" dir=\"ltr\" href=\"/opsoms\"><s>@</s><b>opsoms</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://clacai.org/documentacion/noticias/item/1603-oms-nota-descriptiva-anticoncepcion-de-emergencia.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Sp76YLps0w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://clacai.org/documentacion/noticias/item/1603-oms-nota-descriptiva-anticoncepcion-de-emergencia.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">clacai.org/documentacion/</span><span class=\"invisible\">noticias/item/1603-oms-nota-descriptiva-anticoncepcion-de-emergencia.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-16T21:49:25", "timestamp_epochs": 1458164965, "tweet_id": "710221456307822592", "tweet_url": "/LineaAbortoPeru/status/710221456307822592", "user_id": "336134972", "username": "Linea Aborto Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ChileVota3Causales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bubonico", "text": "Y qu\u00e9 pasa si la anticoncepci\u00f3n de emergencia falla, sr. Hasb\u00fan? #ChileVota3Causales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y qu\u00e9 pasa si la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> falla, sr. Hasb\u00fan? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ChileVota3Causales?src=hash\"><s>#</s><b>ChileVota3Causales</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-16T21:19:57", "timestamp_epochs": 1458163197, "tweet_id": "710214042405752832", "tweet_url": "/bubonico/status/710214042405752832", "user_id": "331426500", "username": "Fulano de Tal", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CuidaTuSalud"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdrlYriUUAEaCJZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://youtu.be/vZFvaFclbWA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AIEDMX", "text": " #CuidaTuSalud con @yalessandrini1 | Anticoncepci\u00f3n de emergencia @INPer_mx https://youtu.be/vZFvaFclbWA\u00a0pic.twitter.com/pmtZy91PyX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u25b6\" aria-label=\"Emoji: Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/25b6.png\" title=\"Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuidaTuSalud?src=hash\"><s>#</s><b>CuidaTuSalud</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122552322\" dir=\"ltr\" href=\"/yalessandrini1\"><s>@</s><b>yalessandrini1</b></a> | <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122139029\" dir=\"ltr\" href=\"/INPer_mx\"><s>@</s><b>INPer_mx</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/vZFvaFclbWA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JQsa59O7Ag\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/vZFvaFclbWA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/vZFvaFclbWA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pmtZy91PyX\">pic.twitter.com/pmtZy91PyX</a></p>", "timestamp": "2016-03-16T19:20:06", "timestamp_epochs": 1458156006, "tweet_id": "710183880980963329", "tweet_url": "/AIEDMX/status/710183880980963329", "user_id": "117468175", "username": "Agencia Informativa de Educaci\u00f3n de M\u00e9xico.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "709201078609436672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mariaccsp", "user_id": "289017265"}], "retweets": 1, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia disponible en Petare y Altagracia @mariaccsp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> disponible en Petare y Altagracia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"289017265\" dir=\"ltr\" href=\"/mariaccsp\"><s>@</s><b>mariaccsp</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-16T16:33:40", "timestamp_epochs": 1458146020, "tweet_id": "710141998578200576", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/710141998578200576", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FIV", "matrimonioigualitario"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "710104626771599360", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "sancarlena77", "user_id": "21205368"}], "retweets": 0, "screen_name": "sancarlena77", "text": "#FIV, #matrimonioigualitario, anticoncepci\u00f3n de emergencia, desmitificar las represas como energ\u00eda limpia, usos medicinales de marihuana,etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FIV?src=hash\"><s>#</s><b>FIV</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/matrimonioigualitario?src=hash\"><s>#</s><b>matrimonioigualitario</b></a>, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, desmitificar las represas como energ\u00eda limpia, usos medicinales de marihuana,etc</p>", "timestamp": "2016-03-16T14:15:23", "timestamp_epochs": 1458137723, "tweet_id": "710107194641883136", "tweet_url": "/sancarlena77/status/710107194641883136", "user_id": "21205368", "username": "Heidy ANTIFA terrorist Murillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Zika"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/salud/2016/03/14/56e30dae22601daf048b458a.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "claramarin_", "text": "Honduras pide a las mujeres q \"esperen\" a q pase el #Zika para embarazarse,pero prohibe anticoncepci\u00f3n de emergencia http://www.elmundo.es/salud/2016/03/14/56e30dae22601daf048b458a.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Honduras pide a las mujeres q \"esperen\" a q pase el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a> para embarazarse,pero prohibe <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/salud/2016/03/14/56e30dae22601daf048b458a.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BNbMCnUCfh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/salud/2016/03/14/56e30dae22601daf048b458a.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/salud/2016/03/</span><span class=\"invisible\">14/56e30dae22601daf048b458a.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-16T00:09:20", "timestamp_epochs": 1458086960, "tweet_id": "709894279209086977", "tweet_url": "/claramarin_/status/709894279209086977", "user_id": "271926834", "username": "Clara Mar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LabPolinac", "text": "#Anticonceptivo Hormonal de Emergencia. (P\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s, anticoncepci\u00f3n postcoital, p\u00edldoras anticonceptivas de emergencia)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> Hormonal de <strong>Emergencia</strong>. (P\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> postcoital, p\u00edldoras anticonceptivas de <strong>emergencia</strong>)</p>", "timestamp": "2016-03-14T13:58:08", "timestamp_epochs": 1457963888, "tweet_id": "709378081488834560", "tweet_url": "/LabPolinac/status/709378081488834560", "user_id": "4097531195", "username": "LabPolinac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://ow.ly/Zm9yr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "promsex", "text": "[OMS] Ni\u00f1as y mujeres que corran riesgo de embarazo no deseado tienen derecho a la anticoncepci\u00f3n de emergencia http://ow.ly/Zm9yr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[OMS] Ni\u00f1as y mujeres que corran riesgo de embarazo no deseado tienen derecho a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Zm9yr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xBSHGajzlh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Zm9yr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Zm9yr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-12T16:00:21", "timestamp_epochs": 1457798421, "tweet_id": "708684061481406464", "tweet_url": "/promsex/status/708684061481406464", "user_id": "67356744", "username": "Promsex \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #JuntesVenceremos esta pandemia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OMS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/ZjHeq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "InfoClacai", "text": "Recomendaciones de la #OMS para la administraci\u00f3n de la anticoncepci\u00f3n de emergencia http://ow.ly/ZjHeq\u00a0 RT @EnElHorno_ @LineaAbortoPeru", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendaciones de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMS?src=hash\"><s>#</s><b>OMS</b></a> para la administraci\u00f3n de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZjHeq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jCZBNLlKid\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZjHeq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZjHeq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2367632833\" dir=\"ltr\" href=\"/EnElHorno_\"><s>@</s><b>EnElHorno_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336134972\" dir=\"ltr\" href=\"/LineaAbortoPeru\"><s>@</s><b>LineaAbortoPeru</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-11T22:00:12", "timestamp_epochs": 1457733612, "tweet_id": "708412231130550272", "tweet_url": "/InfoClacai/status/708412231130550272", "user_id": "2307184244", "username": "Clacai \ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OMS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ZjHeq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoClacai", "text": "Recomendaciones de la #OMS para la administraci\u00f3n de la anticoncepci\u00f3n de emergencia http://ow.ly/ZjHeq\u00a0 RT @cedes_org @HilosdeAriadna", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendaciones de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMS?src=hash\"><s>#</s><b>OMS</b></a> para la administraci\u00f3n de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZjHeq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jCZBNLlKid\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZjHeq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZjHeq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4113977393\" dir=\"ltr\" href=\"/cedes_org\"><s>@</s><b>cedes_org</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248280723\" dir=\"ltr\" href=\"/HilosdeAriadna\"><s>@</s><b>HilosdeAriadna</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-11T20:00:17", "timestamp_epochs": 1457726417, "tweet_id": "708382054270918656", "tweet_url": "/InfoClacai/status/708382054270918656", "user_id": "2307184244", "username": "Clacai \ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OMS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/ZjHeq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "InfoClacai", "text": "Recomendaciones de la #OMS para la administraci\u00f3n de la anticoncepci\u00f3n de emergencia http://ow.ly/ZjHeq\u00a0 RT @PorAbortoLegal @APROFAChile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendaciones de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMS?src=hash\"><s>#</s><b>OMS</b></a> para la administraci\u00f3n de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZjHeq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jCZBNLlKid\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZjHeq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZjHeq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"806006180\" dir=\"ltr\" href=\"/PorAbortoLegal\"><s>@</s><b>PorAbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"522601836\" dir=\"ltr\" href=\"/APROFAChile\"><s>@</s><b>APROFAChile</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-11T17:00:22", "timestamp_epochs": 1457715622, "tweet_id": "708336778403393536", "tweet_url": "/InfoClacai/status/708336778403393536", "user_id": "2307184244", "username": "Clacai \ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chaddoin", "text": "Ahora porque la vicepresidente est\u00e1 impulsando el proyecto de anticoncepci\u00f3n de emergencia la tildan de Ana-Hell-Ena. Son unos loquillos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora porque la vicepresidente est\u00e1 impulsando el proyecto de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> la tildan de Ana-Hell-Ena. Son unos loquillos.</p>", "timestamp": "2015-07-06T20:29:32", "timestamp_epochs": 1436214572, "tweet_id": "618154835192352768", "tweet_url": "/chaddoin/status/618154835192352768", "user_id": "436312945", "username": "Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1UrOs4E"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "El_Santo_Muerto", "text": "@TintaPurpura Por supuesto. Pero mira. No hay informaci\u00f3n http://bit.ly/1UrOs4E\u00a0 en la p\u00e1gina del GIRE en anticoncepci\u00f3n de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"936673952134557696\" dir=\"ltr\" href=\"/TintaPurpura\"><s>@</s><b>TintaPurpura</b></a> Por supuesto. Pero mira. No hay informaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1UrOs4E\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1aPCpaQcg8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1UrOs4E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1UrOs4E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> en la p\u00e1gina del GIRE en <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2015-07-06T13:59:27", "timestamp_epochs": 1436191167, "tweet_id": "618056668530642945", "tweet_url": "/El_Santo_Muerto/status/618056668530642945", "user_id": "245856824", "username": "El Santo Muerto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.improsexual.com/ver-noticia/article/mitos-y-realidades-de-la-anticoncepcion-de-emergencia/#.VZc8H7GlPhk.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Mitos y realidades de la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia. : Improvisto Sexual http://www.improsexual.com/ver-noticia/article/mitos-y-realidades-de-la-anticoncepcion-de-emergencia/#.VZc8H7GlPhk.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mitos y realidades de la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>. : Improvisto Sexual <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.improsexual.com/ver-noticia/article/mitos-y-realidades-de-la-anticoncepcion-de-emergencia/#.VZc8H7GlPhk.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/e1hcJT4ljy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.improsexual.com/ver-noticia/article/mitos-y-realidades-de-la-anticoncepcion-de-emergencia/#.VZc8H7GlPhk.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">improsexual.com/ver-noticia/ar</span><span class=\"invisible\">ticle/mitos-y-realidades-de-la-anticoncepcion-de-emergencia/#.VZc8H7GlPhk.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-04T01:51:29", "timestamp_epochs": 1435974689, "tweet_id": "617148694694129664", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/617148694694129664", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticoncepci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616014903329959936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LomboMica", "user_id": "3291247414"}], "retweets": 0, "screen_name": "gaviero1", "text": "@LomboMica claro, la #anticoncepci\u00f3n de emergencia, bien usada, funciona.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3291247414\" dir=\"ltr\" href=\"/LomboMica\"><s>@</s><b>LomboMica</b></a> claro, la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de <strong>emergencia</strong>, bien usada, funciona.</p>", "timestamp": "2015-07-03T03:46:35", "timestamp_epochs": 1435895195, "tweet_id": "616815273618706434", "tweet_url": "/gaviero1/status/616815273618706434", "user_id": "621278312", "username": "Martha Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticoncepci\u00f3n", "p\u00edldora"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.coflugo.org/docs/Pildora_del_dia_despues.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "anaprietonieto", "text": "Informaci\u00f3n para usuarias #anticoncepci\u00f3n de emergencia #p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s https://www.coflugo.org/docs/Pildora_del_dia_despues.pdf\u00a0\u2026 v\u00eda @COFLugo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informaci\u00f3n para usuarias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/p%C3%ADldora?src=hash\"><s>#</s><b>p\u00edldora</b></a> del d\u00eda despu\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.coflugo.org/docs/Pildora_del_dia_despues.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v0EwEHGbCH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.coflugo.org/docs/Pildora_del_dia_despues.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">coflugo.org/docs/Pildora_d</span><span class=\"invisible\">el_dia_despues.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"543270646\" dir=\"ltr\" href=\"/COFLugo\"><s>@</s><b>COFLugo</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-02T18:52:20", "timestamp_epochs": 1435863140, "tweet_id": "616680825262841856", "tweet_url": "/anaprietonieto/status/616680825262841856", "user_id": "289844440", "username": "Ana Prieto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CI3K4gCWgAAtTcF.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "Decidoysoylibre", "text": "Abuso d poder: casi 6% d alcaldes no entrega anticoncepci\u00f3n d emergencia @baradit @abortolibrepic.twitter.com/x2nXbYl3Ia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abuso d poder: casi 6% d alcaldes no entrega <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10908822\" dir=\"ltr\" href=\"/baradit\"><s>@</s><b>baradit</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1178502887476998145\" dir=\"ltr\" href=\"/AbortoLibre\"><s>@</s><b>abortolibre</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/x2nXbYl3Ia\">pic.twitter.com/x2nXbYl3Ia</a></p>", "timestamp": "2015-07-01T22:24:23", "timestamp_epochs": 1435789463, "tweet_id": "616371798289043456", "tweet_url": "/Decidoysoylibre/status/616371798289043456", "user_id": "2689122643", "username": "Personas libres", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CI3KrSkXAAgtDBa.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "Decidoysoylibre", "text": "Abuso d poder: casi 6% d alcaldes no entrega anticoncepci\u00f3n d emergencia @El_Ciudadano @abortolibrepic.twitter.com/4J9njfmspp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abuso d poder: casi 6% d alcaldes no entrega <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14445094\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Ciudadano\"><s>@</s><b>El_Ciudadano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1178502887476998145\" dir=\"ltr\" href=\"/AbortoLibre\"><s>@</s><b>abortolibre</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4J9njfmspp\">pic.twitter.com/4J9njfmspp</a></p>", "timestamp": "2015-07-01T22:23:28", "timestamp_epochs": 1435789408, "tweet_id": "616371571092008960", "tweet_url": "/Decidoysoylibre/status/616371571092008960", "user_id": "2689122643", "username": "Personas libres", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CI3KRQnWcAEKBOy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "Decidoysoylibre", "text": "Abusos de poder: casi 6% d alcaldes/as no distribuyen anticoncepci\u00f3n d emergencia NO OLVIDAR AL VOTAR @eldesconciertopic.twitter.com/lxxhUqEzfL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abusos de poder: casi 6% d alcaldes/as no distribuyen <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong> NO OLVIDAR AL VOTAR <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"613740623\" dir=\"ltr\" href=\"/eldesconcierto\"><s>@</s><b>eldesconcierto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lxxhUqEzfL\">pic.twitter.com/lxxhUqEzfL</a></p>", "timestamp": "2015-07-01T22:21:42", "timestamp_epochs": 1435789302, "tweet_id": "616371123333255169", "tweet_url": "/Decidoysoylibre/status/616371123333255169", "user_id": "2689122643", "username": "Personas libres", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CI3KEwbW8AAeUig.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Decidoysoylibre", "text": "Abusos de poder: casi 6% d alcaldes/as no distribuyen anticoncepci\u00f3n d emergencia NO OLVIDAR AL VOTAR @lietavivaldipic.twitter.com/2DgZT7Hcc1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abusos de poder: casi 6% d alcaldes/as no distribuyen <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d <strong>emergencia</strong> NO OLVIDAR AL VOTAR <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"282196185\" dir=\"ltr\" href=\"/lietavivaldi\"><s>@</s><b>lietavivaldi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2DgZT7Hcc1\">pic.twitter.com/2DgZT7Hcc1</a></p>", "timestamp": "2015-07-01T22:20:50", "timestamp_epochs": 1435789250, "tweet_id": "616370908270362628", "tweet_url": "/Decidoysoylibre/status/616370908270362628", "user_id": "2689122643", "username": "Personas libres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Decidoysoylibre/status/616363945113337856"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "3_eme", "text": "Casi 6% de alcaldes/as aun no distribuyen anticoncepcion de emergencia en municipios NO OLVIDAR A LA HORA DE VOTAR https://twitter.com/Decidoysoylibre/status/616363945113337856\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Casi 6% de alcaldes/as aun no distribuyen <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> en municipios NO OLVIDAR A LA HORA DE VOTAR <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Decidoysoylibre/status/616363945113337856\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wnzE6VwQVX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Decidoysoylibre/status/616363945113337856\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Decidoysoylibr</span><span class=\"invisible\">e/status/616363945113337856</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T21:54:30", "timestamp_epochs": 1435787670, "tweet_id": "616364278585655297", "tweet_url": "/3_eme/status/616364278585655297", "user_id": "70810738", "username": "3_eme \ud83e\udd8a#PeriodistaPartisana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tere_Cuerna", "text": "En 2004 se aprob\u00f3 Norma Oficial sobre planificaci\u00f3n familiar para el uso de la p\u00edldora de anticoncepci\u00f3n de emergencia Secretar\u00eda de Salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En 2004 se aprob\u00f3 Norma Oficial sobre planificaci\u00f3n familiar para el uso de la p\u00edldora de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> Secretar\u00eda de Salud</p>", "timestamp": "2015-07-01T19:00:24", "timestamp_epochs": 1435777224, "tweet_id": "616320468115566592", "tweet_url": "/Tere_Cuerna/status/616320468115566592", "user_id": "235582484", "username": "Tere Dominguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/1HxlQnb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "promsex", "text": ".@Minsa_Peru Gu\u00eda sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba http://bit.ly/1HxlQnb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138471254\" dir=\"ltr\" href=\"/Minsa_Peru\"><s>@</s><b>Minsa_Peru</b></a> Gu\u00eda sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1HxlQnb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9I2PbntOAK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1HxlQnb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1HxlQnb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T17:26:19", "timestamp_epochs": 1435771579, "tweet_id": "616296790976032768", "tweet_url": "/promsex/status/616296790976032768", "user_id": "67356744", "username": "Promsex \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #JuntesVenceremos esta pandemia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1HxlQnb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "congresoddrr", "text": "Gu\u00eda sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba http://bit.ly/1HxlQnb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gu\u00eda sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1HxlQnb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TZqvXP7sF9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1HxlQnb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1HxlQnb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T17:26:06", "timestamp_epochs": 1435771566, "tweet_id": "616296735766388736", "tweet_url": "/congresoddrr/status/616296735766388736", "user_id": "1665543698", "username": "CongresoJuridico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/1HxlQnb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "InfoClacai", "text": "Gu\u00eda sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba http://bit.ly/1HxlQnb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gu\u00eda sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1HxlQnb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zisjWRWRYJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1HxlQnb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1HxlQnb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T17:26:06", "timestamp_epochs": 1435771566, "tweet_id": "616296735737020416", "tweet_url": "/InfoClacai/status/616296735737020416", "user_id": "2307184244", "username": "Clacai \ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1HxlQnb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "promsex", "text": "Gu\u00eda sobre Anticoncepci\u00f3n de Emergencia de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba http://bit.ly/1HxlQnb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gu\u00eda sobre <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> de la Sociedad Espa\u00f1ola de Contracepci\u00f3n [Descarga] aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1HxlQnb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9I2PbntOAK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1HxlQnb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1HxlQnb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T17:26:06", "timestamp_epochs": 1435771566, "tweet_id": "616296735510540289", "tweet_url": "/promsex/status/616296735510540289", "user_id": "67356744", "username": "Promsex \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #JuntesVenceremos esta pandemia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lasillarota/status/616013114455162881"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gaviero1", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia.  https://twitter.com/lasillarota/status/616013114455162881\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>.  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lasillarota/status/616013114455162881\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/32Wwbx54di\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lasillarota/status/616013114455162881\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lasillarota/st</span><span class=\"invisible\">atus/616013114455162881</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-30T22:46:12", "timestamp_epochs": 1435704372, "tweet_id": "616014903329959936", "tweet_url": "/gaviero1/status/616014903329959936", "user_id": "621278312", "username": "Martha Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeoAgusto", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia: De tal palo, tal pastilla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>: De tal palo, tal pastilla.</p>", "timestamp": "2015-06-30T16:43:53", "timestamp_epochs": 1435682633, "tweet_id": "615923724760395776", "tweet_url": "/LeoAgusto/status/615923724760395776", "user_id": "31322292", "username": "Leo Agusto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UNIMUJER"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PNCSV", "text": "La oficina #UNIMUJER - ODAC dar\u00e1 atenci\u00f3n a v\u00edctimas con discapacidad, anticoncepci\u00f3n oral de emergencia, entre otros aspectos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La oficina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UNIMUJER?src=hash\"><s>#</s><b>UNIMUJER</b></a> - ODAC dar\u00e1 atenci\u00f3n a v\u00edctimas con discapacidad, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> oral de <strong>emergencia</strong>, entre otros aspectos.</p>", "timestamp": "2015-06-30T16:35:03", "timestamp_epochs": 1435682103, "tweet_id": "615921498155454464", "tweet_url": "/PNCSV/status/615921498155454464", "user_id": "117157927", "username": "PNC El Salvador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["http://sec.es/descargas/AU_ECEC_2013.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "MilesChile", "text": "Nueva gu\u00eda Anticoncepci\u00f3n de Emergencia.\nhttp://sec.es/descargas/AU_ECEC_2013.pdf\u00a0\u2026 @ChileMatrones @IPPF_WHR @minsaurralde @Ginfagran @leivarojas @msiomara", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva gu\u00eda <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sec.es/descargas/AU_ECEC_2013.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OVHNYqmTcQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sec.es/descargas/AU_ECEC_2013.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sec.es/descargas/AU_E</span><span class=\"invisible\">CEC_2013.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"469673780\" dir=\"ltr\" href=\"/ChileMatrones\"><s>@</s><b>ChileMatrones</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45905382\" dir=\"ltr\" href=\"/IPPF_WHR\"><s>@</s><b>IPPF_WHR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143689068\" dir=\"ltr\" href=\"/minsaurralde\"><s>@</s><b>minsaurralde</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97660097\" dir=\"ltr\" href=\"/Ginfagran\"><s>@</s><b>Ginfagran</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66300910\" dir=\"ltr\" href=\"/leivarojas\"><s>@</s><b>leivarojas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119900\" dir=\"ltr\" href=\"/msiomara\"><s>@</s><b>msiomara</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-30T13:39:04", "timestamp_epochs": 1435671544, "tweet_id": "615877214102519808", "tweet_url": "/MilesChile/status/615877214102519808", "user_id": "320915352", "username": "Miles Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7yZ4lszs4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OLIMPIKMONTERIA", "text": "Enfermedades de transmisi\u00f3n sexual\nDoctor @JJVergaraDiaz\nAnticoncepci\u00f3n de emergencia (p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s)... http://fb.me/7yZ4lszs4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Enfermedades de transmisi\u00f3n sexual\nDoctor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36175685\" dir=\"ltr\" href=\"/JJVergaraDiaz\"><s>@</s><b>JJVergaraDiaz</b></a>\n<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> (p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s)... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7yZ4lszs4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nMxGF8ppzC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7yZ4lszs4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7yZ4lszs4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-30T12:41:47", "timestamp_epochs": 1435668107, "tweet_id": "615862796589383681", "tweet_url": "/OLIMPIKMONTERIA/status/615862796589383681", "user_id": "122997097", "username": "Ol\u00edmpicaMonter\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996795204660326400", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "paola_casanello", "user_id": "4198874841"}, {"screen_name": "FacMedicinaUC", "user_id": "3428726986"}, {"screen_name": "arsmedicaPUC", "user_id": "3365002319"}], "retweets": 0, "screen_name": "spenafajuri", "text": "Contempla el uso de anticoncepci\u00f3n de emergencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contempla el uso de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>?</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:14:54", "timestamp_epochs": 1526498094, "tweet_id": "996831373292908544", "tweet_url": "/spenafajuri/status/996831373292908544", "user_id": "118816443", "username": "Sebastian Pe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdJifF9WkAA5fW9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.intramed.net/89395"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IntraMednet", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia puede ayudar a prevenir el embarazo en diversas circunstancias pero a\u00fan es poco utilizada. http://www.intramed.net/89395\u00a0pic.twitter.com/bgS4LizCVG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> puede ayudar a prevenir el embarazo en diversas circunstancias pero a\u00fan es poco utilizada. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.intramed.net/89395\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/as4ZfvNE3n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.intramed.net/89395\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">intramed.net/89395</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bgS4LizCVG\">pic.twitter.com/bgS4LizCVG</a></p>", "timestamp": "2018-05-14T09:59:16", "timestamp_epochs": 1526291956, "tweet_id": "995966770514202624", "tweet_url": "/IntraMednet/status/995966770514202624", "user_id": "534293883", "username": "IntraMed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["codigosalud", "codigomuerte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994664070933549057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BettyTola", "user_id": "348514673"}, {"screen_name": "AsambleaEcuador", "user_id": "56502954"}], "retweets": 0, "screen_name": "PMoysam", "text": "No diga \"anticoncepci\u00f3n de emergencia\" diga pastillas abortivas. Pero bien sabe que la @DerechoSaludAN no puede plantear eso porque la Constituci\u00f3n se lo prohibe. La violaci\u00f3n es un crimen atroz que no se resuelve con otro crimen peor: homicidio. Es #codigosalud no #codigomuerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No diga \"<strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>\" diga pastillas abortivas. Pero bien sabe que la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"373478095\" dir=\"ltr\" href=\"/DerechoSaludAN\"><s>@</s><b>DerechoSaludAN</b></a> no puede plantear eso porque la Constituci\u00f3n se lo prohibe. La violaci\u00f3n es un crimen atroz que no se resuelve con otro crimen peor: homicidio. Es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/codigosalud?src=hash\"><s>#</s><b>codigosalud</b></a> no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/codigomuerte?src=hash\"><s>#</s><b>codigomuerte</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-12T05:08:20", "timestamp_epochs": 1526101700, "tweet_id": "995168778022522880", "tweet_url": "/PMoysam/status/995168778022522880", "user_id": "935514937060970497", "username": "Pablo Moysam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ENARM", "FACMED", "Gine"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Juli0BS", "text": "#ENARM #FACMED #Gine\nAnticoncepci\u00f3n de Emergencia\nSi la menstruaci\u00f3n aparece a los 21 d\u00edas de la anticoncepci\u00f3n de emergencia se puede catalogar como exitosa \n\nSe debe de realizar prueba de embarazo si la menstruaci\u00f3n no incia dentro de los 21 d\u00edas luego del tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENARM?src=hash\"><s>#</s><b>ENARM</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FACMED?src=hash\"><s>#</s><b>FACMED</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gine?src=hash\"><s>#</s><b>Gine</b></a>\n<img alt=\"\u303d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de cambio de parte\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/303d.png\" title=\"S\u00edmbolo de cambio de parte\"/>Anticoncepci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udd30\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f530.png\" title=\"S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\"/>Si la menstruaci\u00f3n aparece a los 21 d\u00edas de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> se puede catalogar como exitosa \n\n<img alt=\"\ud83d\udd30\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f530.png\" title=\"S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\"/>Se debe de realizar prueba de embarazo si la menstruaci\u00f3n no incia dentro de los 21 d\u00edas luego del tratamiento</p>", "timestamp": "2018-05-11T06:54:49", "timestamp_epochs": 1526021689, "tweet_id": "994833186143207427", "tweet_url": "/Juli0BS/status/994833186143207427", "user_id": "4085422932", "username": "Dr. Pool", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CodigoSalud"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dc3BsDiXkAYgaBT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "BettyTola", "text": "Hoy en @AsambleaEcuador como @MujerIgualdadEC planteamos aportes a debate #CodigoSalud\n\ud83d\udd6a garantizar gratuidad en servicios p\u00fablicos de Salud \n\ud83d\udd6a asegurar inclusi\u00f3n de anticoncepci\u00f3n de emergencia \n\ud83d\udd6a incorporar causal de violaci\u00f3n para interrupci\u00f3n de embarazo \n1/2 pic.twitter.com/rCqdfIoZuM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56502954\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaEcuador\"><s>@</s><b>AsambleaEcuador</b></a> como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"771309576289255428\" dir=\"ltr\" href=\"/MujerIgualdadEC\"><s>@</s><b>MujerIgualdadEC</b></a> planteamos aportes a debate <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CodigoSalud?src=hash\"><s>#</s><b>CodigoSalud</b></a>\n\ud83d\udd6a garantizar gratuidad en servicios p\u00fablicos de Salud \n\ud83d\udd6a asegurar inclusi\u00f3n de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> \n\ud83d\udd6a incorporar causal de violaci\u00f3n para interrupci\u00f3n de embarazo \n1/2 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rCqdfIoZuM\">pic.twitter.com/rCqdfIoZuM</a></p>", "timestamp": "2018-05-10T19:42:49", "timestamp_epochs": 1525981369, "tweet_id": "994664070933549057", "tweet_url": "/BettyTola/status/994664070933549057", "user_id": "348514673", "username": "Betty Tola \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "silvanajharo", "text": "A la @AsambleaEcuador  le corresponde analizar todos los elementos t\u00e9cnicos que dan cuenta de la realidad para legislar.\nLas vivencias personales no determinan la normativa nacional ni la pol\u00edtica p\u00fablica @PolyUgarteG\nLa anticoncepci\u00f3n de emergencia a disposici\u00f3n de las mujeres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56502954\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaEcuador\"><s>@</s><b>AsambleaEcuador</b></a>  le corresponde analizar todos los elementos t\u00e9cnicos que dan cuenta de la realidad para legislar.\nLas vivencias personales no determinan la normativa nacional ni la pol\u00edtica p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199334022\" dir=\"ltr\" href=\"/PolyUgarteG\"><s>@</s><b>PolyUgarteG</b></a>\nLa <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> a disposici\u00f3n de las mujeres</p>", "timestamp": "2018-05-10T16:35:50", "timestamp_epochs": 1525970150, "tweet_id": "994617018421833728", "tweet_url": "/silvanajharo/status/994617018421833728", "user_id": "154683358", "username": "Silvana Haro Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "993163334177492992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "C_Irreverencias", "user_id": "394391195"}], "retweets": 0, "screen_name": "alfredocaos70", "text": "Lo que no hay es ANTICONCEPCION ORAL DE EMERGENCIA osea la p\u00edldora del d\u00eda siguiente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que no hay es <strong>ANTICONCEPCION</strong> ORAL DE <strong>EMERGENCIA</strong> osea la p\u00edldora del d\u00eda siguiente.</p>", "timestamp": "2018-05-06T17:18:13", "timestamp_epochs": 1525627093, "tweet_id": "993178131061198849", "tweet_url": "/alfredocaos70/status/993178131061198849", "user_id": "1168767600", "username": "Alfredo Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992959696574337024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yonhy_lescano", "user_id": "141670131"}], "retweets": 0, "screen_name": "galileoalfaomeg", "text": "Que pol\u00e9mica uso de anticoncepci\u00f3n de emergencia y el derecho de la.mujer de ser protegida adem\u00e1s que las aldeas infantiles est\u00e9n con lo necesario para albergar a los reci\u00e9n nacidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que pol\u00e9mica uso de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y el derecho de la.mujer de ser protegida adem\u00e1s que las aldeas infantiles est\u00e9n con lo necesario para albergar a los reci\u00e9n nacidos</p>", "timestamp": "2018-05-06T12:09:33", "timestamp_epochs": 1525608573, "tweet_id": "993100451292774400", "tweet_url": "/galileoalfaomeg/status/993100451292774400", "user_id": "131643802", "username": "Marco Bazan", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcbAqQpV0AE3raK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuperVeraz", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/W7X1vCtz7M", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fOLzXzq1Ru\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W7X1vCtz7M\">pic.twitter.com/W7X1vCtz7M</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T09:08:54", "timestamp_epochs": 1525511334, "tweet_id": "992692602569986049", "tweet_url": "/SuperVeraz/status/992692602569986049", "user_id": "4144642683", "username": "SuperVeraz!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcbAp2AV4AEwhWc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cafecito_News", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/zH8EBffGCu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbDtSSCaQ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zH8EBffGCu\">pic.twitter.com/zH8EBffGCu</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T09:08:52", "timestamp_epochs": 1525511332, "tweet_id": "992692596412747777", "tweet_url": "/Cafecito_News/status/992692596412747777", "user_id": "3733491855", "username": "Cafecito News!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcbApd8VMAAQXO4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "epvnoticias", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/LPvW7LFWRc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rghl9YECAS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LPvW7LFWRc\">pic.twitter.com/LPvW7LFWRc</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T09:08:51", "timestamp_epochs": 1525511331, "tweet_id": "992692589399805952", "tweet_url": "/epvnoticias/status/992692589399805952", "user_id": "1666553952", "username": "EPVNoticias | El Peri\u00f3dico Venezolano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcbAojBV0AEQ8s3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ya_Es_Noticia", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/EjNG8R2G97", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cnrDvUaPNs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EjNG8R2G97\">pic.twitter.com/EjNG8R2G97</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T09:08:47", "timestamp_epochs": 1525511327, "tweet_id": "992692573029523457", "tweet_url": "/Ya_Es_Noticia/status/992692573029523457", "user_id": "3152675505", "username": "...ya es noticia!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "992259103173918720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "palidofuego111", "user_id": "281913797"}, {"screen_name": "llajimje", "user_id": "19685122"}], "retweets": 1, "screen_name": "alfredocaos70", "text": "M\u00e1s al fondo es una buena educaci\u00f3n sexual en los colegios , anticoncepcion de emergencia disponible , abortos legales y respeto para los que decidan cualquier modalidad incluso la abstinencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s al fondo es una buena educaci\u00f3n sexual en los colegios , <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> disponible , abortos legales y respeto para los que decidan cualquier modalidad incluso la abstinencia.</p>", "timestamp": "2018-05-04T13:52:13", "timestamp_epochs": 1525441933, "tweet_id": "992401513694842880", "tweet_url": "/alfredocaos70/status/992401513694842880", "user_id": "1168767600", "username": "Alfredo Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcOjCTtWsAAVV8G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuperVeraz", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/1TLjyqVTh1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fOLzXzq1Ru\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1TLjyqVTh1\">pic.twitter.com/1TLjyqVTh1</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T23:04:02", "timestamp_epochs": 1525302242, "tweet_id": "991815605358645248", "tweet_url": "/SuperVeraz/status/991815605358645248", "user_id": "4144642683", "username": "SuperVeraz!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcOjB-SWAAA2CZa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cafecito_News", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/bxgwdz5EmE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbDtSSCaQ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bxgwdz5EmE\">pic.twitter.com/bxgwdz5EmE</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T23:04:00", "timestamp_epochs": 1525302240, "tweet_id": "991815599637565441", "tweet_url": "/Cafecito_News/status/991815599637565441", "user_id": "3733491855", "username": "Cafecito News!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcOjBrCXcAAh_Iz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "epvnoticias", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/RpZ4BBIO7q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rghl9YECAS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RpZ4BBIO7q\">pic.twitter.com/RpZ4BBIO7q</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T23:03:59", "timestamp_epochs": 1525302239, "tweet_id": "991815594591883269", "tweet_url": "/epvnoticias/status/991815594591883269", "user_id": "1666553952", "username": "EPVNoticias | El Peri\u00f3dico Venezolano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcOjA6HWkAAsifd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ya_Es_Noticia", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/6kggn9jE0o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cnrDvUaPNs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6kggn9jE0o\">pic.twitter.com/6kggn9jE0o</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T23:03:56", "timestamp_epochs": 1525302236, "tweet_id": "991815581467803650", "tweet_url": "/Ya_Es_Noticia/status/991815581467803650", "user_id": "3152675505", "username": "...ya es noticia!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcDqXp5X0AA9aF_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuperVeraz", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/TOKZDHCzFq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fOLzXzq1Ru\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TOKZDHCzFq\">pic.twitter.com/TOKZDHCzFq</a></p>", "timestamp": "2018-04-30T20:20:15", "timestamp_epochs": 1525119615, "tweet_id": "991049612386537473", "tweet_url": "/SuperVeraz/status/991049612386537473", "user_id": "4144642683", "username": "SuperVeraz!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Familia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcDqXVaX4AElPDK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2ocaZdy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cafecito_News", "text": "\u2500\u25ba #Familia Lo que debe saber sobre la pildora de anticoncepcion de emergencia\n\u2193\nhttp://bit.ly/2ocaZdy\u00a0pic.twitter.com/a0bKmwXfH1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2500\u25ba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> Lo que debe saber sobre la pildora de <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong>\n\u2193\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ocaZdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbDtSSCaQ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ocaZdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ocaZdy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a0bKmwXfH1\">pic.twitter.com/a0bKmwXfH1</a></p>", "timestamp": "2018-04-30T20:20:13", "timestamp_epochs": 1525119613, "tweet_id": "991049606883618818", "tweet_url": "/Cafecito_News/status/991049606883618818", "user_id": "3733491855", "username": "Cafecito News!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ni\u00f1asNomadreshttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://twitter.com/IpasLatina/status/1185619044382248960"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "sineciamonik", "text": "Acceso a la anticoncepcion de emergencia y aborto seguro. #Ni\u00f1asNomadreshttps://twitter.com/IpasLatina/status/1185619044382248960\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Acceso a la <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> y aborto seguro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNomadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNomadres</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/IpasLatina/status/1185619044382248960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zvnHSpG27L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/IpasLatina/status/1185619044382248960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/IpasLatina/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1185619044382248960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-19T18:20:28", "timestamp_epochs": 1571509228, "tweet_id": "1185621755571965953", "tweet_url": "/sineciamonik/status/1185621755571965953", "user_id": "189400967", "username": "m\u00f3nica\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["g\u00e9nero", "anticoncepci\u00f3n", "Salud", "AbortoLegal", "Ni\u00f1asNoMadrespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHQqO9CWoAEI_GF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.ipas.org/our-work/gender-based-violence"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "IpasLatina", "text": "La violencia de #g\u00e9nero pone a las  en mayor riesgo de embarazos no deseados, y las v\u00edctimas requieren atenci\u00f3n especialmente adaptada que incluye el acceso a la #anticoncepci\u00f3n de emergencia y el aborto seguro: https://www.ipas.org/our-work/gender-based-violence\u00a0\u2026 #Salud #AbortoLegal #Ni\u00f1asNoMadrespic.twitter.com/xhdDiPuPH1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La violencia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/g%C3%A9nero?src=hash\"><s>#</s><b>g\u00e9nero</b></a> pone a las <img alt=\"\ud83d\udc67\" aria-label=\"Emoji: Chica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f467.png\" title=\"Chica\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\" aria-label=\"Emoji: Mujer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469.png\" title=\"Mujer\"/> en mayor riesgo de embarazos no deseados, y las v\u00edctimas requieren atenci\u00f3n especialmente adaptada que incluye el acceso a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de <strong>emergencia</strong> y el aborto seguro: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ipas.org/our-work/gender-based-violence\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OUJlt86bI5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ipas.org/our-work/gender-based-violence\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ipas.org/our-work/gende</span><span class=\"invisible\">r-based-violence</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xhdDiPuPH1\">pic.twitter.com/xhdDiPuPH1</a></p>", "timestamp": "2019-10-19T18:09:42", "timestamp_epochs": 1571508582, "tweet_id": "1185619044382248960", "tweet_url": "/IpasLatina/status/1185619044382248960", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/FuckThisAAFamil/status/1184977546905030656"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vi28128352", "text": "ley 25.673 y  ley 26.130 .acceder gratuitamente en hospitales, obras sociales y prepagas a un m\u00e9todo anticonceptivo de los incluidos en el Plan M\u00e9dico Obligatorio: preservativos, pastillas, inyectables, DIU, anticoncepci\u00f3n de emergencia y anticoncepci\u00f3n quir\u00fargica https://twitter.com/FuckThisAAFamil/status/1184977546905030656\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ley 25.673 y  ley 26.130 .acceder gratuitamente en hospitales, obras sociales y prepagas a un m\u00e9todo anticonceptivo de los incluidos en el Plan M\u00e9dico Obligatorio: preservativos, pastillas, inyectables, DIU, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> quir\u00fargica <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FuckThisAAFamil/status/1184977546905030656\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/67k97FC2kU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FuckThisAAFamil/status/1184977546905030656\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FuckThisAAFami</span><span class=\"invisible\">l/status/1184977546905030656</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-18T01:05:51", "timestamp_epochs": 1571360751, "tweet_id": "1184998994348511233", "tweet_url": "/Vi28128352/status/1184998994348511233", "user_id": "1168643687875784705", "username": "Vi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Pastillas", "HablemosDeSexo", "GEPEApic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHGBbCWX0AEP-Xj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SEGOBQR", "text": "Las #Pastillas de anticoncepci\u00f3n de emergencia (PAE) \u00bfCu\u00e1ndo usarlas?  #HablemosDeSexo #GEPEApic.twitter.com/sW060wNomY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pastillas?src=hash\"><s>#</s><b>Pastillas</b></a> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> (PAE) \u00bfCu\u00e1ndo usarlas?  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablemosDeSexo?src=hash\"><s>#</s><b>HablemosDeSexo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GEPEA?src=hash\"><s>#</s><b>GEPEA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sW060wNomY\">pic.twitter.com/sW060wNomY</a></p>", "timestamp": "2019-10-17T16:35:13", "timestamp_epochs": 1571330113, "tweet_id": "1184870490030120965", "tweet_url": "/SEGOBQR/status/1184870490030120965", "user_id": "740334800012083200", "username": "SEGOBQROO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrLeonelSaucedo", "text": "La pastilla de anticoncepci\u00f3n de emergencia no es un m\u00e9todo de uso regular y tienes hasta 120 horas para usarla, entre m\u00e1s pronto la tomes, mayor su efectividad.\nY no abusar de ella no mas de 1 vez por a\u00f1o https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> no es un m\u00e9todo de uso regular y tienes hasta 120 horas para usarla, entre m\u00e1s pronto la tomes, mayor su efectividad.\nY no abusar de ella no mas de 1 vez por a\u00f1o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KRTPWWv14W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/</span><span class=\"invisible\">?igshid=7tlfg4vvn4e9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T10:21:30", "timestamp_epochs": 1571307690, "tweet_id": "1184776443101732870", "tweet_url": "/DrLeonelSaucedo/status/1184776443101732870", "user_id": "3552155118", "username": "Leonel Saucedo Aquin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1184159962748076034", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SergioAnubarak", "user_id": "933418129467826181"}, {"screen_name": "f_duartem", "user_id": "437077014"}], "retweets": 0, "screen_name": "IreneNaya1", "text": "En realidad, la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s (y la anticoncepci\u00f3n de emergencia en general) s\u00ed cubrir\u00eda las violaciones. Lo verdaderamente atroz es que cualquier mujer quede embarazada de una violaci\u00f3n pudiendo no quedar. Parece que siempre los pro aborto olvidan eso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad, la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s (y la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> en general) s\u00ed cubrir\u00eda las violaciones. Lo verdaderamente atroz es que cualquier mujer quede embarazada de una violaci\u00f3n pudiendo no quedar. Parece que siempre los pro aborto olvidan eso.</p>", "timestamp": "2019-10-16T03:31:10", "timestamp_epochs": 1571196670, "tweet_id": "1184310790167416832", "tweet_url": "/IreneNaya1/status/1184310790167416832", "user_id": "361929857", "username": "Irene Naya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ProVida", "NinasNoMadreshttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/IdeasPiura/status/1184249981886070784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Efuentesec", "text": "Para casos de violaci\u00f3n, el mismo d\u00eda del hecho o al siguiente deben tomar la pastilla de Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia (P\u00edldora D\u00eda Despu\u00e9s) y con eso evita posible embarazo. Por excepci\u00f3n, solo a ni\u00f1as -14 a\u00f1os, se deber\u00eda permitir el aborto legal #ProVida #NinasNoMadreshttps://twitter.com/IdeasPiura/status/1184249981886070784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para casos de violaci\u00f3n, el mismo d\u00eda del hecho o al siguiente deben tomar la pastilla de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de <strong>Emergencia</strong> (P\u00edldora D\u00eda Despu\u00e9s) y con eso evita posible embarazo. Por excepci\u00f3n, solo a ni\u00f1as -14 a\u00f1os, se deber\u00eda permitir el aborto legal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProVida?src=hash\"><s>#</s><b>ProVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NinasNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>NinasNoMadres</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/IdeasPiura/status/1184249981886070784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GXR3cSK5Q9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/IdeasPiura/status/1184249981886070784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/IdeasPiura/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1184249981886070784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-16T00:08:40", "timestamp_epochs": 1571184520, "tweet_id": "1184259827628949505", "tweet_url": "/Efuentesec/status/1184259827628949505", "user_id": "1083589356126912512", "username": "Ab. Ernesto Fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latontapesa", "text": "Tengo una idea de personitas @matiasrivera : hablemos de anticoncepci\u00f3n de emergencia. Jjjj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo una idea de personitas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17729690\" dir=\"ltr\" href=\"/matiasrivera\"><s>@</s><b>matiasrivera</b></a> : hablemos de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Jjjj</p>", "timestamp": "2019-10-15T20:53:24", "timestamp_epochs": 1571172804, "tweet_id": "1184210690648748032", "tweet_url": "/latontapesa/status/1184210690648748032", "user_id": "14505754", "username": "Myri.i.am \ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EG8dIq7X4AUqiCb.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/2H5msnQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fecolsog", "text": "A nuestros afiliados y los dem\u00e1s profesionales de la salud los invitamos a inscribirse al I Congreso Colombiano de Anticoncepci\u00f3n en donde tendremos temas como la anticoncepci\u00f3n de emergencia. \n\nINSCRIPCIONES:https://buff.ly/2H5msnQ\u00a0pic.twitter.com/0bBk3XQZcD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A nuestros afiliados y los dem\u00e1s profesionales de la salud los invitamos a inscribirse al I Congreso Colombiano de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> en donde tendremos temas como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. \n\nINSCRIPCIONES:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2H5msnQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pJb026Mo9P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2H5msnQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2H5msnQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0bBk3XQZcD\">pic.twitter.com/0bBk3XQZcD</a></p>", "timestamp": "2019-10-15T20:00:03", "timestamp_epochs": 1571169603, "tweet_id": "1184197264320946176", "tweet_url": "/fecolsog/status/1184197264320946176", "user_id": "212060101", "username": "FECOLSOG", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EG3HG1gX0AEVUEx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ColectivaCR", "text": "El acceso a la anticoncepci\u00f3n de emergencia es un derecho y no deben ponerte trabas para adquirirla. El  pa\u00eds tiene el compromiso de garantizar la informaci\u00f3n y los medios para nuestra salud sexual y reproductiva, incluyendo el acceso a anticonceptivos modernos, seguros y eficace pic.twitter.com/SYm2WIwaao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> es un derecho y no deben ponerte trabas para adquirirla. El  pa\u00eds tiene el compromiso de garantizar la informaci\u00f3n y los medios para nuestra salud sexual y reproductiva, incluyendo el acceso a anticonceptivos modernos, seguros y eficace <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SYm2WIwaao\">pic.twitter.com/SYm2WIwaao</a></p>", "timestamp": "2019-10-14T19:05:44", "timestamp_epochs": 1571079944, "tweet_id": "1183821204475396096", "tweet_url": "/ColectivaCR/status/1183821204475396096", "user_id": "468533123", "username": "Derecho a Decidir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sandritasierra1", "text": "\u00bfQuien  me puede dar pastillas para anticoncepci\u00f3n de emergencia ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuien  me puede dar pastillas para <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> ?</p>", "timestamp": "2019-10-14T18:17:08", "timestamp_epochs": 1571077028, "tweet_id": "1183808973604040704", "tweet_url": "/sandritasierra1/status/1183808973604040704", "user_id": "150680338", "username": "Sandra Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XtrangerMD", "text": "Pos resulta que mi paciente que acudi\u00f3 por colitis y usaba anticoncepci\u00f3n de emergencia como si fueran tictacs tiene 23 SDG por fetometria (aprox.), al menos se alegr\u00f3 al escuchar que est\u00e1 embarazada  y el feto aparentemente est\u00e1 bien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pos resulta que mi paciente que acudi\u00f3 por colitis y usaba <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> como si fueran tictacs tiene 23 SDG por fetometria (aprox.), al menos se alegr\u00f3 al escuchar que est\u00e1 embarazada <img alt=\"\ud83e\udd30\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930-1f3fb.png\" title=\"Mujer embarazada (tono de piel claro)\"/> y el feto aparentemente est\u00e1 bien</p>", "timestamp": "2019-10-14T15:43:53", "timestamp_epochs": 1571067833, "tweet_id": "1183770407834390528", "tweet_url": "/XtrangerMD/status/1183770407834390528", "user_id": "1177726340612706311", "username": "Enrique CZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_ximenarey", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia es un derecho que tienen todas las mujeres que corran el riesgo de tener un embarazo no deseado, fin.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> es un derecho que tienen todas las mujeres que corran el riesgo de tener un embarazo no deseado, fin.</p>", "timestamp": "2019-10-12T04:26:05", "timestamp_epochs": 1570854365, "tweet_id": "1182875057195905024", "tweet_url": "/_ximenarey/status/1182875057195905024", "user_id": "218003798", "username": "\ud80c\udd89", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1182635328114495490", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ivettedelcastil", "user_id": "111739086"}, {"screen_name": "_DarkNecessitie", "user_id": "572578813"}], "retweets": 0, "screen_name": "ddcdiez", "text": "Entonces una anticoncepcion de emergencia que no permita la implantaci\u00f3n es un aborto? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces una <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> que no permita la implantaci\u00f3n es un aborto? <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2019-10-12T00:39:31", "timestamp_epochs": 1570840771, "tweet_id": "1182818039990894592", "tweet_url": "/ddcdiez/status/1182818039990894592", "user_id": "760305965489020928", "username": "Diego Jordan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1182662881285955588", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sofi_mangini", "user_id": "4253406472"}], "retweets": 1, "screen_name": "Camib248", "text": "ley 25.673/26.130: acceder gratis en hospi/centros de salud/obras sociales/prepagas a los m\u00e9todos antic. incluidos en el Plan M\u00e9dico Obligatorio: preservativos, pastillas, inyectables, DIU, anticoncepci\u00f3n de emergencia y anticoncepci\u00f3n quir\u00fargica (ligadura tubaria y vasectom\u00eda).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ley 25.673/26.130: acceder gratis en hospi/centros de salud/obras sociales/prepagas a los m\u00e9todos antic. incluidos en el Plan M\u00e9dico Obligatorio: preservativos, pastillas, inyectables, DIU, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> quir\u00fargica (ligadura tubaria y vasectom\u00eda).</p>", "timestamp": "2019-10-11T21:08:13", "timestamp_epochs": 1570828093, "tweet_id": "1182764866538561537", "tweet_url": "/Camib248/status/1182764866538561537", "user_id": "828045719357505536", "username": "Cami", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud", "PAE", "HablemosLoQueEs", "SiAlaPAE", "Honduras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IleFundacion", "text": "@IpasLatina #Salud Tienes dudas sobre la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o anticoncepci\u00f3n de emergencia? Este video te va a ayudar a conocer. Por ejemplo, sab\u00edas que NO es abortiva? https://youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\u00a0\u2026 #PAE #HablemosLoQueEs #SiAlaPAE #Honduras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"362115225\" dir=\"ltr\" href=\"/IpasLatina\"><s>@</s><b>IpasLatina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> Tienes dudas sobre la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>? Este video te va a ayudar a conocer. Por ejemplo, sab\u00edas que NO es abortiva? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FHMzqZ8u21\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=6bjsjS</span><span class=\"invisible\">wmxO8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablemosLoQueEs?src=hash\"><s>#</s><b>HablemosLoQueEs</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiAlaPAE?src=hash\"><s>#</s><b>SiAlaPAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Honduras?src=hash\"><s>#</s><b>Honduras</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-10T01:20:04", "timestamp_epochs": 1570670404, "tweet_id": "1182103471031541767", "tweet_url": "/IleFundacion/status/1182103471031541767", "user_id": "1153641677481005061", "username": "FundacionILE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://adiariocr.com/opinion/derecho-a-la-objecion-de-conciencia-y-ciencia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aDiarioCR", "text": "Para el farmac\u00e9utico Franklin Binns, ante la aprobaci\u00f3n de la anticoncepci\u00f3n de emergencia en Costa Rica por parte del @msaludcr, surgen nuevos frentes profesionales, deontol\u00f3gicos y \u00e9ticos para el profesional. https://adiariocr.com/opinion/derecho-a-la-objecion-de-conciencia-y-ciencia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el farmac\u00e9utico Franklin Binns, ante la aprobaci\u00f3n de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> en Costa Rica por parte del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142420252\" dir=\"ltr\" href=\"/msaludcr\"><s>@</s><b>msaludcr</b></a>, surgen nuevos frentes profesionales, deontol\u00f3gicos y \u00e9ticos para el profesional. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://adiariocr.com/opinion/derecho-a-la-objecion-de-conciencia-y-ciencia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9jM1p9ovL3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://adiariocr.com/opinion/derecho-a-la-objecion-de-conciencia-y-ciencia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">adiariocr.com/opinion/derech</span><span class=\"invisible\">o-a-la-objecion-de-conciencia-y-ciencia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-09T22:16:34", "timestamp_epochs": 1570659394, "tweet_id": "1182057292642037761", "tweet_url": "/aDiarioCR/status/1182057292642037761", "user_id": "989235277997670406", "username": "aDiarioCR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://icmer.org/wp_ae/anticoncepcion-hormonal-de-emergencia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dra_lia_munoz", "text": "Anticoncepci\u00f3n hormonal de emergencia \u2013 Anticoncepci\u00f3n de emergencia http://icmer.org/wp_ae/anticoncepcion-hormonal-de-emergencia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> hormonal de <strong>emergencia</strong> \u2013 <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://icmer.org/wp_ae/anticoncepcion-hormonal-de-emergencia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2om270HTx1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://icmer.org/wp_ae/anticoncepcion-hormonal-de-emergencia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">icmer.org/wp_ae/anticonc</span><span class=\"invisible\">epcion-hormonal-de-emergencia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-09T22:15:57", "timestamp_epochs": 1570659357, "tweet_id": "1182057134185426949", "tweet_url": "/dra_lia_munoz/status/1182057134185426949", "user_id": "619240641", "username": "Dra Lia Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://icmer.org/wp_ae/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dra_lia_munoz", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia \u2013 Instituto Chileno de Medicina Reproductiva http://icmer.org/wp_ae/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> \u2013 Instituto Chileno de Medicina Reproductiva <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://icmer.org/wp_ae/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qu3Xs9KzsL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://icmer.org/wp_ae/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">icmer.org/wp_ae/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-09T22:15:42", "timestamp_epochs": 1570659342, "tweet_id": "1182057072239808515", "tweet_url": "/dra_lia_munoz/status/1182057072239808515", "user_id": "619240641", "username": "Dra Lia Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PUC", "ProVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "FBustos_1", "text": "#PUC #ProVida\n\nDespido del Dr. H. Croxatto por defender anticoncepci\u00f3n de emergencia (2006)\n\nAula en homenaje a Sergio Diez U. embajador que neg\u00f3 existencia de DD.DD. en la ONU (2017)\n\nPermiso a Sergio Gonz\u00e1lez B. condenado en 1ra instancia como encubridor del caso Frei (2019)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PUC?src=hash\"><s>#</s><b>PUC</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProVida?src=hash\"><s>#</s><b>ProVida</b></a>\n\nDespido del Dr. H. Croxatto por defender <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> (2006)\n\nAula en homenaje a Sergio Diez U. embajador que neg\u00f3 existencia de DD.DD. en la ONU (2017)\n\nPermiso a Sergio Gonz\u00e1lez B. condenado en 1ra instancia como encubridor del caso Frei (2019)</p>", "timestamp": "2019-02-01T16:18:35", "timestamp_epochs": 1549037915, "tweet_id": "1091370235364626432", "tweet_url": "/FBustos_1/status/1091370235364626432", "user_id": "3307263622", "username": "Francisco Bustos #Apruebo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["utilidadp\u00fablica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/flordeamapolala/status/1090703562361982981"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lakattacatalan", "text": "Anticoncepci\u00f3n de emergencia #utilidadp\u00fablica\nhttps://twitter.com/flordeamapolala/status/1090703562361982981\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/utilidadp%C3%BAblica?src=hash\"><s>#</s><b>utilidadp\u00fablica</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/flordeamapolala/status/1090703562361982981\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9oNVMV2q7y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/flordeamapolala/status/1090703562361982981\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/flordeamapolal</span><span class=\"invisible\">a/status/1090703562361982981</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T12:19:15", "timestamp_epochs": 1549023555, "tweet_id": "1091310006002171904", "tweet_url": "/lakattacatalan/status/1091310006002171904", "user_id": "171921666", "username": "clau catalan \ud83e\udd8a\ud83d\ude0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1091172720497315841", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "brisaetorres", "user_id": "701269002035863553"}], "retweets": 0, "screen_name": "MacuAiluu", "text": "La pastilla de anticoncepci\u00f3n de emergencia es eso, PARA EMERGENCIAS. No puede ser utilizado como anticonceptivo usual. De hecho tomarla seguido trae consecuencias en el organismo. No se recomienda tomarla m\u00e1s de dos veces al a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> es eso, PARA EMERGENCIAS. No puede ser utilizado como anticonceptivo usual. De hecho tomarla seguido trae consecuencias en el organismo. No se recomienda tomarla m\u00e1s de dos veces al a\u00f1o.</p>", "timestamp": "2019-02-01T03:50:01", "timestamp_epochs": 1548993001, "tweet_id": "1091181851165769728", "tweet_url": "/MacuAiluu/status/1091181851165769728", "user_id": "499179589", "username": "Macarena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Combinaci\u00f3nClavehttp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://radiolaclave.cl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "radiolaclave", "text": "\"Sigue habiendo grupos opositores que impiden el acceso a la anticoncepci\u00f3n de emergencia. Desde septiembre de 2015 se vende sin receta, pero resulta que hay un 8% de los consultorios que no la entregan\", Dr Guillermo Gal\u00e1n, @MilesChile\n#Combinaci\u00f3nClavehttp://radiolaclave.cl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Sigue habiendo grupos opositores que impiden el acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Desde septiembre de 2015 se vende sin receta, pero resulta que hay un 8% de los consultorios que no la entregan\", Dr Guillermo Gal\u00e1n, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"320915352\" dir=\"ltr\" href=\"/MilesChile\"><s>@</s><b>MilesChile</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Combinaci%C3%B3nClave?src=hash\"><s>#</s><b>Combinaci\u00f3nClave</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://radiolaclave.cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tFvQHyMsXe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://radiolaclave.cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">radiolaclave.cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T13:48:56", "timestamp_epochs": 1548942536, "tweet_id": "1090970188982439936", "tweet_url": "/radiolaclave/status/1090970188982439936", "user_id": "2482949222", "username": "La Clave", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["M\u00e9xico", "Lancones", "Piura", "salud", "comunidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ET.AL", "http://www.factortierra.net/2016/1228/index.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "factortierra", "text": "LEYVA A. http://ET.AL\u00a0 (2010), en su tesis \u201cAnticoncepci\u00f3n de Emergencia en estudiantes mexicanos\u201d evalu\u00f3 el conocimiento sobre este tema en adolescentes de 14 ...\nhttp://www.factortierra.net/2016/1228/index.html\u00a0\u2026\n#M\u00e9xico #Lancones #Piura #salud #comunidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LEYVA A. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ET.AL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cST0STMYr4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ET.AL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ET.AL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> (2010), en su tesis \u201c<strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>Emergencia</strong> en estudiantes mexicanos\u201d evalu\u00f3 el conocimiento sobre este tema en adolescentes de 14 ...\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.factortierra.net/2016/1228/index.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K0yn38PWqE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.factortierra.net/2016/1228/index.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">factortierra.net/2016/1228/inde</span><span class=\"invisible\">x.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lancones?src=hash\"><s>#</s><b>Lancones</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Piura?src=hash\"><s>#</s><b>Piura</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/comunidad?src=hash\"><s>#</s><b>comunidad</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T02:24:16", "timestamp_epochs": 1548901456, "tweet_id": "1090797885044580352", "tweet_url": "/factortierra/status/1090797885044580352", "user_id": "499306685", "username": "FACTORTIERRA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud", "AbortoPorViolacion", "DejameDecidir", "Ecuador", "COIP", "AbortoLegal", "DSyR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://ow.ly/Cgge30nvEid"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "C_MedicoMujer", "text": "RT @IpasLatina \"#Salud Tienes dudas sobre la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o anticoncepci\u00f3n de emergencia? Este video te va a ayudar a conocer. Por ejemplo, sab\u00edas que NO es abortiva?  \u2026 #AbortoPorViolacion #DejameDecidir #Ecuador #COIP #AbortoLegal #DSyR\" http://ow.ly/Cgge30nvEid\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"362115225\" dir=\"ltr\" href=\"/IpasLatina\"><s>@</s><b>IpasLatina</b></a> \"<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> Tienes dudas sobre la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>? Este video te va a ayudar a conocer. Por ejemplo, sab\u00edas que NO es abortiva?  \u2026 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoPorViolacion?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoPorViolacion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DejameDecidir?src=hash\"><s>#</s><b>DejameDecidir</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>Ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COIP?src=hash\"><s>#</s><b>COIP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSyR?src=hash\"><s>#</s><b>DSyR</b></a>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Cgge30nvEid\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SXWE0giXqS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Cgge30nvEid\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Cgge30nvEid</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T21:10:04", "timestamp_epochs": 1548882604, "tweet_id": "1090718815804145669", "tweet_url": "/C_MedicoMujer/status/1090718815804145669", "user_id": "2922566673", "username": "CentroMedicoMujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["https://twitter.com/WaykaPeru/status/1090608119204495360"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "promsex", "text": "Se debe brindar anticoncepci\u00f3n oral de emergencia a las v\u00edctimas de violaci\u00f3n sexual, as\u00ed mismo informar sobre el aborto terap\u00e9utico en caso exista un embarazo producto de la violaci\u00f3n. https://twitter.com/WaykaPeru/status/1090608119204495360\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se debe brindar <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> oral de <strong>emergencia</strong> a las v\u00edctimas de violaci\u00f3n sexual, as\u00ed mismo informar sobre el aborto terap\u00e9utico en caso exista un embarazo producto de la violaci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/WaykaPeru/status/1090608119204495360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vbhqDboYyo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/WaykaPeru/status/1090608119204495360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/WaykaPeru/stat</span><span class=\"invisible\">us/1090608119204495360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T16:09:40", "timestamp_epochs": 1548864580, "tweet_id": "1090643215777259520", "tweet_url": "/promsex/status/1090643215777259520", "user_id": "67356744", "username": "Promsex \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #JuntesVenceremos esta pandemia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089654846310043648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LSoleanna", "user_id": "1069005923006521344"}, {"screen_name": "nihlaski", "user_id": "3349045059"}, {"screen_name": "_ayme", "user_id": "56996734"}], "retweets": 0, "screen_name": "LSoleanna", "text": "El hilo me ha parecido genial y te lo agradezco. Lo anterior no iba por mi opini\u00f3n, simplemente para matizar ese punto, yo s\u00ed estoy a favor de la anticoncepci\u00f3n de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hilo me ha parecido genial y te lo agradezco. Lo anterior no iba por mi opini\u00f3n, simplemente para matizar ese punto, yo s\u00ed estoy a favor de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-30T15:31:43", "timestamp_epochs": 1548862303, "tweet_id": "1090633665544155136", "tweet_url": "/LSoleanna/status/1090633665544155136", "user_id": "1069005923006521344", "username": "Lara Soleanna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089654846310043648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nihlaski", "user_id": "3349045059"}, {"screen_name": "_ayme", "user_id": "56996734"}], "retweets": 0, "screen_name": "LSoleanna", "text": "A m\u00ed me gustar\u00eda a\u00f1adir que no es negligencia m\u00e9dica negarse a dispensar la anticoncepci\u00f3n de emergencia. Los m\u00e9dicos disponemos del recurso \"objeci\u00f3n de conciencia\" por el cual el m\u00e9dico puede negarse a practicar un acto en contra de su moral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed me gustar\u00eda a\u00f1adir que no es negligencia m\u00e9dica negarse a dispensar la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Los m\u00e9dicos disponemos del recurso \"objeci\u00f3n de conciencia\" por el cual el m\u00e9dico puede negarse a practicar un acto en contra de su moral.</p>", "timestamp": "2019-01-30T15:28:38", "timestamp_epochs": 1548862118, "tweet_id": "1090632891372060679", "tweet_url": "/LSoleanna/status/1090632891372060679", "user_id": "1069005923006521344", "username": "Lara Soleanna", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Escapel", "GedeonRichter", "anticoncepciondeemergenciapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyKMI-vXgAMhu7S.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AllpressChile", "text": "Hoy, La Ma\u00f1ana Informativa de @24horascl, convers\u00f3 con el ginec\u00f3logo Patricio Barriga Pooley sobre anticoncepci\u00f3n hormonal y de emergencia #Escapel #GedeonRichter #anticoncepciondeemergenciapic.twitter.com/VlfXpLDPjC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy, La Ma\u00f1ana Informativa de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30072246\" dir=\"ltr\" href=\"/24horascl\"><s>@</s><b>24horascl</b></a>, convers\u00f3 con el ginec\u00f3logo Patricio Barriga Pooley sobre <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> hormonal y de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escapel?src=hash\"><s>#</s><b>Escapel</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GedeonRichter?src=hash\"><s>#</s><b>GedeonRichter</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepciondeemergencia?src=hash\"><s>#</s><b>anticoncepciondeemergencia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VlfXpLDPjC\">pic.twitter.com/VlfXpLDPjC</a></p>", "timestamp": "2019-01-30T12:30:52", "timestamp_epochs": 1548851452, "tweet_id": "1090588153491218434", "tweet_url": "/AllpressChile/status/1090588153491218434", "user_id": "183241444", "username": "Allpress", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud", "PAE", "SSyR", "AOE", "AbortoPorViolacion", "DejameDecidir", "Ecuador", "COIP", "AbortoLegal", "DSyR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IpasLatina", "text": "#Salud Tienes dudas sobre la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o anticoncepci\u00f3n de emergencia? Este video te va a ayudar a conocer. Por ejemplo, sab\u00edas que NO es abortiva? https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\u00a0\u2026 #PAE #SSyR #AOE #AbortoPorViolacion #DejameDecidir #Ecuador #COIP #AbortoLegal #DSyR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> Tienes dudas sobre la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>? Este video te va a ayudar a conocer. Por ejemplo, sab\u00edas que NO es abortiva? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fwNGBd6MyG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=6bjsjS</span><span class=\"invisible\">wmxO8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSyR?src=hash\"><s>#</s><b>SSyR</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AOE?src=hash\"><s>#</s><b>AOE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoPorViolacion?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoPorViolacion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DejameDecidir?src=hash\"><s>#</s><b>DejameDecidir</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>Ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COIP?src=hash\"><s>#</s><b>COIP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSyR?src=hash\"><s>#</s><b>DSyR</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-29T19:07:14", "timestamp_epochs": 1548788834, "tweet_id": "1090325512789155841", "tweet_url": "/IpasLatina/status/1090325512789155841", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.portalredsalud.cl/2019/01/28/nota-roja-para-la-educacion-sexual/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PortalRedSalud", "text": "Informe del Congreso evalu\u00f3 negativamente la educaci\u00f3n sexual en el sistema escolar. Ac\u00e1 carta desde Gedeon Richter, el laboratorio h\u00fangaro que trajo la nueva anticoncepci\u00f3n de emergencia hace 10 a\u00f1os. https://www.portalredsalud.cl/2019/01/28/nota-roja-para-la-educacion-sexual/\u00a0\u2026 v\u00eda @PortalRedSalud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informe del Congreso evalu\u00f3 negativamente la educaci\u00f3n sexual en el sistema escolar. Ac\u00e1 carta desde Gedeon Richter, el laboratorio h\u00fangaro que trajo la nueva <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> hace 10 a\u00f1os. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.portalredsalud.cl/2019/01/28/nota-roja-para-la-educacion-sexual/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xFM2ZmsVlo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.portalredsalud.cl/2019/01/28/nota-roja-para-la-educacion-sexual/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">portalredsalud.cl/2019/01/28/not</span><span class=\"invisible\">a-roja-para-la-educacion-sexual/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2606380581\" dir=\"ltr\" href=\"/PortalRedSalud\"><s>@</s><b>PortalRedSalud</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-29T02:08:57", "timestamp_epochs": 1548727737, "tweet_id": "1090069254655934464", "tweet_url": "/PortalRedSalud/status/1090069254655934464", "user_id": "2606380581", "username": "Portal Red Salud\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAE", "SSyR", "AOE", "AbortoPorViolacion", "AbortoLegal", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/IMcN30ntH1R"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PromedicaMujer", "text": "RT @IpasLatina \"Pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o anticoncepci\u00f3n de emergencia: Sab\u00edas que NO es abortiva?  \u2026 #PAE #SSyR #AOE #AbortoPorViolacion #AbortoLegal #Salud\" http://ow.ly/IMcN30ntH1R\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"362115225\" dir=\"ltr\" href=\"/IpasLatina\"><s>@</s><b>IpasLatina</b></a> \"Pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>: Sab\u00edas que NO es abortiva?  \u2026 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSyR?src=hash\"><s>#</s><b>SSyR</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AOE?src=hash\"><s>#</s><b>AOE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoPorViolacion?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoPorViolacion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/IMcN30ntH1R\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FgTopyaWTU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/IMcN30ntH1R\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/IMcN30ntH1R</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-28T21:05:06", "timestamp_epochs": 1548709506, "tweet_id": "1089992786366078982", "tweet_url": "/PromedicaMujer/status/1089992786366078982", "user_id": "1414254072", "username": "Prom\u00e9dica Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAE", "SSyR", "AOE", "AbortoPorViolacion", "AbortoLegal", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "IpasLatina", "text": "Pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o anticoncepci\u00f3n de emergencia: Sab\u00edas que NO es abortiva? https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\u00a0\u2026 #PAE #SSyR #AOE #AbortoPorViolacion #AbortoLegal #Salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>: Sab\u00edas que NO es abortiva? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fwNGBd6MyG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=6bjsjSwmxO8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=6bjsjS</span><span class=\"invisible\">wmxO8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSyR?src=hash\"><s>#</s><b>SSyR</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AOE?src=hash\"><s>#</s><b>AOE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoPorViolacion?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoPorViolacion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-28T01:25:36", "timestamp_epochs": 1548638736, "tweet_id": "1089695955480440832", "tweet_url": "/IpasLatina/status/1089695955480440832", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089386106129473536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ExFigura", "user_id": "317810647"}, {"screen_name": "MocosoInsolente", "user_id": "372877112"}], "retweets": 0, "screen_name": "dicotomica", "text": "Ante ese ambiente, regalarle la caja de condones y explicarle anticoncepcion de emergencia y otras soluciones, y explicarle que las ITS est\u00e1n disparadas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante ese ambiente, regalarle la caja de condones y explicarle <strong>anticoncepcion</strong> de <strong>emergencia</strong> y otras soluciones, y explicarle que las ITS est\u00e1n disparadas.</p>", "timestamp": "2019-01-27T15:15:19", "timestamp_epochs": 1548602119, "tweet_id": "1089542375964401664", "tweet_url": "/dicotomica/status/1089542375964401664", "user_id": "52269086", "username": "nueces", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 40, "links": [], "parent_tweet_id": "1089223045284352002", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HectorYepezM", "user_id": "151485865"}, {"screen_name": "ColourSentiment", "user_id": "795016045"}], "retweets": 13, "screen_name": "FEDDSYDR", "text": "Una ley q fue planteada x nosotras las mujeres, xq en base a nuestra propuesta hicieron la q hay ahora, y usted quiso poner art\u00edculos q hubieran obstaculizado el acceso a la emergencia x Aborto en curso, anticoncepci\u00f3n y Educaci\u00f3n Sexual, @MonicaAlemanM logr\u00f3 la reconsideraci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ley q fue planteada x nosotras las mujeres, xq en base a nuestra propuesta hicieron la q hay ahora, y usted quiso poner art\u00edculos q hubieran obstaculizado el acceso a la <strong>emergencia</strong> x Aborto en curso, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> y Educaci\u00f3n Sexual, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4747561523\" dir=\"ltr\" href=\"/MonicaAlemanM\"><s>@</s><b>MonicaAlemanM</b></a> logr\u00f3 la reconsideraci\u00f3n</p>", "timestamp": "2019-01-26T22:23:11", "timestamp_epochs": 1548541391, "tweet_id": "1089287661163040770", "tweet_url": "/FEDDSYDR/status/1089287661163040770", "user_id": "614506882", "username": "Frente Ecuador DSDR\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/FundHuesped/status/1088166828055191553"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SaludRosario", "text": "\u00bfSab\u00edas que la anticoncepci\u00f3n de emergencia est\u00e1 disponible en todos nuestros Centros de Salud? \nRecord\u00e1 que es s\u00f3lo para situaciones de emergencia.\nEn tu Centro de Salud tambi\u00e9n pod\u00e9s elegir, junto con un profesional, cu\u00e1l es el mejor m\u00e9todo anticonceptivo para vos. https://twitter.com/FundHuesped/status/1088166828055191553\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> est\u00e1 disponible en todos nuestros Centros de Salud? \n<img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/>Record\u00e1 que es s\u00f3lo para situaciones de <strong>emergencia</strong>.\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>En tu Centro de Salud tambi\u00e9n pod\u00e9s elegir, junto con un profesional, cu\u00e1l es el mejor m\u00e9todo anticonceptivo para vos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FundHuesped/status/1088166828055191553\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FXtRFvDqM1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FundHuesped/status/1088166828055191553\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FundHuesped/st</span><span class=\"invisible\">atus/1088166828055191553</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T13:02:35", "timestamp_epochs": 1548334955, "tweet_id": "1088421806250307586", "tweet_url": "/SaludRosario/status/1088421806250307586", "user_id": "1416856542", "username": "Secretar\u00eda de Salud P\u00fablica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087898286441275392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgustinLaje", "user_id": "175273213"}, {"screen_name": "ElianaDaniela_s", "user_id": "744653550580547585"}, {"screen_name": "JuuuliZeballos", "user_id": "475268958"}], "retweets": 0, "screen_name": "santosfreaks", "text": "El embarazo pudo ser prevenido con anticoncepci\u00f3n de emergencia. Pero ah\u00ed tambi\u00e9n se niegan ustedes chacales de mierda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El embarazo pudo ser prevenido con <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>. Pero ah\u00ed tambi\u00e9n se niegan ustedes chacales de mierda</p>", "timestamp": "2019-01-23T15:01:39", "timestamp_epochs": 1548255699, "tweet_id": "1088089385264996353", "tweet_url": "/santosfreaks/status/1088089385264996353", "user_id": "393693505", "username": "Memo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1088066175177842690", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dinarezi", "user_id": "231239794"}], "retweets": 0, "screen_name": "nachitomessina", "text": "La realizaci\u00f3n de una ces\u00e1rea es antinatural.\nSi hubieran estado los medios que corresponden ll\u00e1mese buena difusi\u00f3n de la ESI, anticoncepci\u00f3n de emergencia disponible en el hospital y un buen control peri\u00f3dico m\u00e9dico nada de esto hubiera ocurrido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La realizaci\u00f3n de una ces\u00e1rea es antinatural.\nSi hubieran estado los medios que corresponden ll\u00e1mese buena difusi\u00f3n de la ESI, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> disponible en el hospital y un buen control peri\u00f3dico m\u00e9dico nada de esto hubiera ocurrido.</p>", "timestamp": "2019-01-23T14:19:22", "timestamp_epochs": 1548253162, "tweet_id": "1088078740893167616", "tweet_url": "/nachitomessina/status/1088078740893167616", "user_id": "1046158729", "username": "Nacho \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1087897892986281984", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Helga_Cecilia", "user_id": "166975683"}, {"screen_name": "bbponti", "user_id": "179596600"}, {"screen_name": "juan_amorin", "user_id": "117660336"}], "retweets": 0, "screen_name": "badbitchahre", "text": "Los beb\u00e9s prematuros ya ese peso es viable la vida, no es asegurada pero es viable. En cuanto a la asistencia a la menor realmente se pasaron por el traste los protocolos establecidos para casos de violacion tanto la anticoncepci\u00f3n de emergencia como el protocolo ILE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los beb\u00e9s prematuros ya ese peso es viable la vida, no es asegurada pero es viable. En cuanto a la asistencia a la menor realmente se pasaron por el traste los protocolos establecidos para casos de violacion tanto la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> como el protocolo ILE</p>", "timestamp": "2019-01-23T12:32:16", "timestamp_epochs": 1548246736, "tweet_id": "1088051791118389250", "tweet_url": "/badbitchahre/status/1088051791118389250", "user_id": "288852152", "username": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280989316328689664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yuripittim", "user_id": "1945312932"}, {"screen_name": "Rossanau", "user_id": "181057257"}, {"screen_name": "Becks2070", "user_id": "520621759"}], "retweets": 0, "screen_name": "raulbravov", "text": "Lastimosamente as\u00ed es, pero se ha trabajos en eso con el personal de los cuartos de urgencia y en los centros de salud tambi\u00e9n hay disponible las pastillas de anticoncepci\u00f3n de emergencia disponibles. Y se beben usar lo m\u00e1s pronto ya que si pasan horas y d\u00edas es menos efectivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lastimosamente as\u00ed es, pero se ha trabajos en eso con el personal de los cuartos de urgencia y en los centros de salud tambi\u00e9n hay disponible las pastillas de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> disponibles. Y se beben usar lo m\u00e1s pronto ya que si pasan horas y d\u00edas es menos efectivo.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:00:27", "timestamp_epochs": 1594249227, "tweet_id": "1281000222370512897", "tweet_url": "/raulbravov/status/1281000222370512897", "user_id": "1029736687", "username": "Raul Bravo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres", "SaludReproductiva", "AbortoLegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://ww2.elmercurio.com.ec/2020/07/08/la-pandemia-aumenta-las-dificultades-de-acceso-a-la-salud-sexual-y-reproductiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IpasLatina", "text": "\"El acceso a servicios esenciales de salud como la anticoncepci\u00f3n de emergencia y la interrupci\u00f3n legal del embarazo son la respuesta m\u00ednima q/ los Estados deben garantizar a las ni\u00f1as q/ han enfrentado abuso\" https://ww2.elmercurio.com.ec/2020/07/08/la-pandemia-aumenta-las-dificultades-de-acceso-a-la-salud-sexual-y-reproductiva/\u00a0\u2026 #Ni\u00f1asNoMadres #SaludReproductiva #AbortoLegal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El acceso a servicios esenciales de salud como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y la interrupci\u00f3n legal del embarazo son la respuesta m\u00ednima q/ los Estados deben garantizar a las ni\u00f1as q/ han enfrentado abuso\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ww2.elmercurio.com.ec/2020/07/08/la-pandemia-aumenta-las-dificultades-de-acceso-a-la-salud-sexual-y-reproductiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K8MOk7RXjA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ww2.elmercurio.com.ec/2020/07/08/la-pandemia-aumenta-las-dificultades-de-acceso-a-la-salud-sexual-y-reproductiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ww2.elmercurio.com.ec/2020/07/08/la-</span><span class=\"invisible\">pandemia-aumenta-las-dificultades-de-acceso-a-la-salud-sexual-y-reproductiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludReproductiva?src=hash\"><s>#</s><b>SaludReproductiva</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:54:02", "timestamp_epochs": 1594238042, "tweet_id": "1280953310204309517", "tweet_url": "/IpasLatina/status/1280953310204309517", "user_id": "362115225", "username": "IpasLatinAmerica \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoM"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVmW1wWAAALfZL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kamachikuq", "text": "RT chirapaqoficial \"A causa de la pandemia las ni\u00f1as ind\u00edgenas se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o interrupci\u00f3n del embarazo.\n\nSuma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoM\u2026 pic.twitter.com/en7G4KH8zg\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT chirapaqoficial \"A causa de la pandemia las ni\u00f1as ind\u00edgenas se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o interrupci\u00f3n del embarazo.\n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoM?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoM</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/en7G4KH8zg\">pic.twitter.com/en7G4KH8zg</a>\"</p>", "timestamp": "2020-07-08T16:40:02", "timestamp_epochs": 1594226402, "tweet_id": "1280904487394258944", "tweet_url": "/Kamachikuq/status/1280904487394258944", "user_id": "237890093", "username": "Kamachikuq", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres", "SomosIndigenas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVmW1wWAAALfZL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "chirapaqoficial", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as ind\u00edgenas se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o interrupci\u00f3n del embarazo.\n\nSuma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0\n#SomosIndigenas pic.twitter.com/5Ljr8ZSZ0l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as ind\u00edgenas se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o interrupci\u00f3n del embarazo.\n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fYldmOTue6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosIndigenas?src=hash\"><s>#</s><b>SomosIndigenas</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Ljr8ZSZ0l\">pic.twitter.com/5Ljr8ZSZ0l</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T16:00:00", "timestamp_epochs": 1594224000, "tweet_id": "1280894413925781504", "tweet_url": "/chirapaqoficial/status/1280894413925781504", "user_id": "290769269", "username": "CHIRAPAQ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["notenemosministra"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280859134565462017", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monicazalaquett", "user_id": "37826174"}, {"screen_name": "GobiernodeChile", "user_id": "42102939"}], "retweets": 0, "screen_name": "elpanoptismo", "text": "Preoc\u00fapate del aumento de violencia contra las mujeres, del acceso a aborto 3 causales, del acceso a anticoncepci\u00f3n de emergencia y regular, del tiempo de las mujeres destinado al cuidado de otros y c\u00f3mo esto afecta la salud mental, haz tu pega!!! #notenemosministra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preoc\u00fapate del aumento de violencia contra las mujeres, del acceso a aborto 3 causales, del acceso a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> y regular, del tiempo de las mujeres destinado al cuidado de otros y c\u00f3mo esto afecta la salud mental, haz tu pega!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/notenemosministra?src=hash\"><s>#</s><b>notenemosministra</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:06:46", "timestamp_epochs": 1594217206, "tweet_id": "1280865916071411719", "tweet_url": "/elpanoptismo/status/1280865916071411719", "user_id": "1458597542", "username": "El panoptismo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280693457363795968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GnesisSCH", "user_id": "1440237038"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mafercore", "text": "\u00bfSe imagina ser tan m\u00e1ximo!?\nYo sigo  de haberlo visto convertir la clase de ACO y TRH en una clase con enfoque social hablando de temas que nadie toca como anticoncepci\u00f3n de emergencia, embarazo adolescente y los contextos culturales para usar o no determinado tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe imagina ser tan m\u00e1ximo!?\nYo sigo <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/> de haberlo visto convertir la clase de ACO y TRH en una clase con enfoque social hablando de temas que nadie toca como <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>, embarazo adolescente y los contextos culturales para usar o no determinado tratamiento</p>", "timestamp": "2020-07-08T13:45:14", "timestamp_epochs": 1594215914, "tweet_id": "1280860498116960260", "tweet_url": "/Mafercore/status/1280860498116960260", "user_id": "342801170", "username": "Mafer Corella", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcV8BTtXYAAYYAW.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["http://ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IdeasPiura", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0.pic.twitter.com/lUNoURw1kr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AhKWOFaN5c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lUNoURw1kr\">pic.twitter.com/lUNoURw1kr</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T21:00:01", "timestamp_epochs": 1594155601, "tweet_id": "1280607524555649024", "tweet_url": "/IdeasPiura/status/1280607524555649024", "user_id": "1858362763", "username": "Centro IDEAS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcVxtOkWkAckRCn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SurkunaEc", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0pic.twitter.com/G4sgaLNUIO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8JSuG7U1dN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G4sgaLNUIO\">pic.twitter.com/G4sgaLNUIO</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:30:09", "timestamp_epochs": 1594143009, "tweet_id": "1280554711842775042", "tweet_url": "/SurkunaEc/status/1280554711842775042", "user_id": "2773521054", "username": "Surkuna\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcBlBIXXgAAHkmR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "InfoClacai", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0.pic.twitter.com/4eR1FjuFAH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tGwlL3KXip\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4eR1FjuFAH\">pic.twitter.com/4eR1FjuFAH</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T23:00:01", "timestamp_epochs": 1594076401, "tweet_id": "1280275335507054592", "tweet_url": "/InfoClacai/status/1280275335507054592", "user_id": "2307184244", "username": "Clacai \ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcRFnO8XgAYJejS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "laradiodetodas", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0pic.twitter.com/XveO39MTVY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ohClmjQQDz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XveO39MTVY\">pic.twitter.com/XveO39MTVY</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T19:45:00", "timestamp_epochs": 1594064700, "tweet_id": "1280226258949816320", "tweet_url": "/laradiodetodas/status/1280226258949816320", "user_id": "376574863", "username": "La Radio de Todas SV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcQp8PIXYAEG6Fx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AbortoPORlaVIDA", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0pic.twitter.com/O1ulYwNVr1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cyn36fNzSi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O1ulYwNVr1\">pic.twitter.com/O1ulYwNVr1</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T17:38:04", "timestamp_epochs": 1594057084, "tweet_id": "1280194317974462464", "tweet_url": "/AbortoPORlaVIDA/status/1280194317974462464", "user_id": "388366218", "username": "Agrupaci\u00f3n Ciudadana #EsJustoLiberarlasSV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcQV9N9XkAEBdaN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Colecfeminista", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0pic.twitter.com/fPQ9dfsASc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mqV7GCt6gJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fPQ9dfsASc\">pic.twitter.com/fPQ9dfsASc</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T17:30:00", "timestamp_epochs": 1594056600, "tweet_id": "1280192285049868288", "tweet_url": "/Colecfeminista/status/1280192285049868288", "user_id": "739864536824451073", "username": "Colectiva Feminista", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcP_WHFWoAE6BCP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ReproRightsLAC", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0pic.twitter.com/HgUjWLwvXC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9nupIbFPnV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HgUjWLwvXC\">pic.twitter.com/HgUjWLwvXC</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T16:00:01", "timestamp_epochs": 1594051201, "tweet_id": "1280169639285317633", "tweet_url": "/ReproRightsLAC/status/1280169639285317633", "user_id": "920356015190790145", "username": "Centro de Derechos Reproductivos Son#Ni\u00f1asNoMadres", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcP_tkuXgAAxZnm.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "WaykaPeru", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres \nhttp://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0pic.twitter.com/4eefmMFBQD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v918zyRhG4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4eefmMFBQD\">pic.twitter.com/4eefmMFBQD</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T14:34:08", "timestamp_epochs": 1594046048, "tweet_id": "1280148026733051907", "tweet_url": "/WaykaPeru/status/1280148026733051907", "user_id": "2180222485", "username": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadreshttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/promsex/status/1280139444217974784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "asockallpa", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadreshttps://twitter.com/promsex/status/1280139444217974784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/promsex/status/1280139444217974784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YjGrxSIv4i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/promsex/status/1280139444217974784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/promsex/status</span><span class=\"invisible\">/1280139444217974784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T14:02:44", "timestamp_epochs": 1594044164, "tweet_id": "1280140123779235840", "tweet_url": "/asockallpa/status/1280140123779235840", "user_id": "851819826456690688", "username": "Asociaci\u00f3n Kallpa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcBbqMxXQAEIGyi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["http://ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "promsex", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0.pic.twitter.com/Cj2Vydu2KV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wzUod1Hn3O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cj2Vydu2KV\">pic.twitter.com/Cj2Vydu2KV</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T14:00:01", "timestamp_epochs": 1594044001, "tweet_id": "1280139444217974784", "tweet_url": "/promsex/status/1280139444217974784", "user_id": "67356744", "username": "Promsex \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #JuntesVenceremos esta pandemia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcIEGavXYAA7FCD.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IdeasPiura", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0.pic.twitter.com/UlE7kavplv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. Suma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AhKWOFaN5c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UlE7kavplv\">pic.twitter.com/UlE7kavplv</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T13:30:00", "timestamp_epochs": 1594042200, "tweet_id": "1280131888053579776", "tweet_url": "/IdeasPiura/status/1280131888053579776", "user_id": "1858362763", "username": "Centro IDEAS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcBEUwDXkAIBixj.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["http://ninasnomadres.org/alza-la-voz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "amnistiachile", "text": "A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la anticoncepci\u00f3n de emergencia o la interrupci\u00f3n del embarazo. \n\nSuma tu voz para que sigan siendo #Ni\u00f1asNoMadres: http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\u00a0.pic.twitter.com/UNf0R7luAY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc67\" aria-label=\"Emoji: Chica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f467.png\" title=\"Chica\"/><img alt=\"\ud83d\udc67\" aria-label=\"Emoji: Chica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f467.png\" title=\"Chica\"/><img alt=\"\ud83d\udc67\" aria-label=\"Emoji: Chica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f467.png\" title=\"Chica\"/>A causa de la pandemia las ni\u00f1as de Am\u00e9rica Latina se enfrentan a m\u00e1s obst\u00e1culos para acceder a servicios esenciales de salud, como la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong> o la interrupci\u00f3n del embarazo. \n\nSuma tu voz para que sigan siendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qt7BQghCVW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ninasnomadres.org/alza-la-voz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ninasnomadres.org/alza-la-voz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UNf0R7luAY\">pic.twitter.com/UNf0R7luAY</a></p>", "timestamp": "2020-07-06T13:00:00", "timestamp_epochs": 1594040400, "tweet_id": "1280124338310483968", "tweet_url": "/amnistiachile/status/1280124338310483968", "user_id": "34044360", "username": "Amnist\u00eda Chile", "video_url": ""}]