[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://4sq.com/1qaqT42"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "SexologaDiBari", "text": "Lista pa' hablar de mitos de la anticoncepci\u00f3n regular y la de emergencia \u00a1No te lo pierda... http://4sq.com/1qaqT42\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lista pa' hablar de mitos de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> y la de emergencia \u00a1No te lo pierda... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://4sq.com/1qaqT42\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0OCZ2mAGNO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://4sq.com/1qaqT42\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">4sq.com/1qaqT42</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-14T16:48:37", "timestamp_epochs": 1405356517, "tweet_id": "488726771253379072", "tweet_url": "/SexologaDiBari/status/488726771253379072", "user_id": "33964631", "username": "Alessia Di Bari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drabriss", "text": "Los anticonceptivos orales no solo brindan anticoncepci\u00f3n, tambi\u00e9n se pueden usar para regular ciclos menstruales, controlar acn\u00e9,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los anticonceptivos orales no solo brindan <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, tambi\u00e9n se pueden usar para <strong>regular</strong> ciclos menstruales, controlar acn\u00e9,</p>", "timestamp": "2014-04-25T13:42:34", "timestamp_epochs": 1398433354, "tweet_id": "459688921413484544", "tweet_url": "/drabriss/status/459688921413484544", "user_id": "722319464", "username": "Dra. Brisman Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "737955662106374148", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RattenkillerSS", "user_id": "1421369545"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnitaManzanitta", "text": "Esos 2 combinados s\u00ed se usan mayormente para anticoncepci\u00f3n; adem\u00e1s para regular hormonas. A\u00fan as\u00ed no veo la \"urgencia\" en eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esos 2 combinados s\u00ed se usan mayormente para <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>; adem\u00e1s para <strong>regular</strong> hormonas. A\u00fan as\u00ed no veo la \"urgencia\" en eso</p>", "timestamp": "2016-06-01T19:22:13", "timestamp_epochs": 1464808933, "tweet_id": "738088280403517440", "tweet_url": "/AnitaManzanitta/status/738088280403517440", "user_id": "264337590", "username": "Ana Espinosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CNNChile"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MilesChile", "text": "@ClaudiaDides en #CNNChile \"cuando una adolescente pide la AE, le deben brindar un m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n regular\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"307101088\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaDides\"><s>@</s><b>ClaudiaDides</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CNNChile?src=hash\"><s>#</s><b>CNNChile</b></a> \"cuando una adolescente pide la AE, le deben brindar un m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong>\"</p>", "timestamp": "2016-05-03T12:33:23", "timestamp_epochs": 1462278803, "tweet_id": "727476145306873857", "tweet_url": "/MilesChile/status/727476145306873857", "user_id": "320915352", "username": "Miles Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "884389580396535808", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "dunyms", "user_id": "269452390"}, {"screen_name": "ale_mdd", "user_id": "2371802591"}], "retweets": 0, "screen_name": "VeganaMutante", "text": "Ni uno ni otro me interesaban, porque s\u00f3lo era temporal para regular la regla. Yo como anticoncepci\u00f3n uso preservativo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni uno ni otro me interesaban, porque s\u00f3lo era temporal para <strong>regular</strong> la regla. Yo como <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> uso preservativo.</p>", "timestamp": "2017-07-12T12:28:45", "timestamp_epochs": 1499862525, "tweet_id": "885113702680326144", "tweet_url": "/VeganaMutante/status/885113702680326144", "user_id": "376389094", "username": "\u26e7\ud83d\udd6f\ud835\udd7a\ud835\udd87\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udd6f\u26e7", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["jornadaSEFAC", "Murciapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DCWgbyqXUAE0ANS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DCWgdGcXoAA4jgw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SEFAC_aldia", "text": ".@sandrasial explica qu\u00e9 es la anticoncepci\u00f3n de urgencia: \u00abNo debe usarse como un m\u00e9todo anticonceptivo regular\u00bb #jornadaSEFAC #Murciapic.twitter.com/d8AUiuMZ6a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1290932714\" dir=\"ltr\" href=\"/sandrasial\"><s>@</s><b>sandrasial</b></a> explica qu\u00e9 es la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de urgencia: \u00abNo debe usarse como un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>\u00bb <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jornadaSEFAC?src=hash\"><s>#</s><b>jornadaSEFAC</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Murcia?src=hash\"><s>#</s><b>Murcia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d8AUiuMZ6a\">pic.twitter.com/d8AUiuMZ6a</a></p>", "timestamp": "2017-06-15T09:21:38", "timestamp_epochs": 1497518498, "tweet_id": "875282138710630404", "tweet_url": "/SEFAC_aldia/status/875282138710630404", "user_id": "323670413", "username": "SEFAC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["jornadaSEFAC"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DAGV3bTV0AEDhvV.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SEFAC_aldia", "text": "Pilar L\u00f3pez Villodre: \u00abla anticoncepci\u00f3n de urgencia no debe usarse como un m\u00e9todo regular; solo excepcional\u00bb #jornadaSEFAC Valenciapic.twitter.com/UcyU6ddypy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pilar L\u00f3pez Villodre: \u00abla <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de urgencia no debe usarse como un m\u00e9todo <strong>regular</strong>; solo excepcional\u00bb <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jornadaSEFAC?src=hash\"><s>#</s><b>jornadaSEFAC</b></a> Valencia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UcyU6ddypy\">pic.twitter.com/UcyU6ddypy</a></p>", "timestamp": "2017-05-18T09:30:08", "timestamp_epochs": 1495099808, "tweet_id": "865137415803072512", "tweet_url": "/SEFAC_aldia/status/865137415803072512", "user_id": "323670413", "username": "SEFAC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AprendeDeSalud", "Nolverpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C9KqMFQXoAETGcb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "atusaludenlinea", "text": "Recuerda: la p\u00edldora de emergencia no puede ser utilizada como un m\u00e9todo regular de anticoncepci\u00f3n #AprendeDeSalud #Nolverpic.twitter.com/AWWyZNdsXI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda: la p\u00edldora de emergencia no puede ser utilizada como un m\u00e9todo <strong>regular</strong> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AprendeDeSalud?src=hash\"><s>#</s><b>AprendeDeSalud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nolver?src=hash\"><s>#</s><b>Nolver</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AWWyZNdsXI\">pic.twitter.com/AWWyZNdsXI</a></p>", "timestamp": "2017-04-11T22:50:11", "timestamp_epochs": 1491951011, "tweet_id": "851930407050387456", "tweet_url": "/atusaludenlinea/status/851930407050387456", "user_id": "121774745", "username": "A TU SALUD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Amancito04", "text": "2* Nota de la Anticoncepci\u00f2n de Emergencia No es un m\u00e8todo 100% efectivo pr lo tanto no se debe utilizar como m\u00e8todo anticonceptivo regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2* Nota de la <strong>Anticoncepci\u00f2n</strong> de Emergencia No es un m\u00e8todo 100% efectivo pr lo tanto no se debe utilizar como m\u00e8todo anticonceptivo <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2010-04-11T18:40:13", "timestamp_epochs": 1271011213, "tweet_id": "12003993519", "tweet_url": "/Amancito04/status/12003993519", "user_id": "129676582", "username": "AMAN LUNA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "35023884109488128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Semaju_24", "user_id": "115428669"}], "retweets": 0, "screen_name": "SexologaDiBari", "text": "@Angel_Es3 las pastillas del d\u00eda siguiente, son efectivas en casos de EMERGENCIA, no sirven como m\u00e9todo regular de anticoncepci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2212978802\" dir=\"ltr\" href=\"/angel_es3\"><s>@</s><b>Angel_Es3</b></a> las pastillas del d\u00eda siguiente, son efectivas en casos de EMERGENCIA, no sirven como m\u00e9todo <strong>regular</strong> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-02-08T17:25:54", "timestamp_epochs": 1297185954, "tweet_id": "35026548587237376", "tweet_url": "/SexologaDiBari/status/35026548587237376", "user_id": "33964631", "username": "Alessia Di Bari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tomaelcontroldetuvida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "33295504817258496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NovalenExcusas", "user_id": "189614927"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ginecodoc", "text": "@NovalenExcusas si no tienes un m\u00e9todo anticonceptivo regular, la alternativa es la Anticoncepcion de Emergencia. #tomaelcontroldetuvida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189614927\" dir=\"ltr\" href=\"/NovalenExcusas\"><s>@</s><b>NovalenExcusas</b></a> si no tienes un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>, la alternativa es la <strong>Anticoncepcion</strong> de Emergencia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tomaelcontroldetuvida?src=hash\"><s>#</s><b>tomaelcontroldetuvida</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-03T23:31:41", "timestamp_epochs": 1296775901, "tweet_id": "33306660223062016", "tweet_url": "/Ginecodoc/status/33306660223062016", "user_id": "56239453", "username": "Pastor Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NovalenExcusas", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia no es anticonceptivo regular. Su objetivo es ser tratamiento de emergencia para 1... http://fb.me/Kh85yx3r", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no es anticonceptivo <strong>regular</strong>. Su objetivo es ser tratamiento de emergencia para 1... http://fb.me/Kh85yx3r</p>", "timestamp": "2010-10-20T20:06:55", "timestamp_epochs": 1287605215, "tweet_id": "27961129061", "tweet_url": "/NovalenExcusas/status/27961129061", "user_id": "189614927", "username": "NovalenExcusas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia es un m\u00e9todo ocasional. No debe ser utilizado de manera regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es un m\u00e9todo ocasional. No debe ser utilizado de manera <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2016-02-25T13:31:57", "timestamp_epochs": 1456407117, "tweet_id": "702848510912282624", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/702848510912282624", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2hIm7OFbq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NancyCaracoles", "text": "Anticoncepci\u00f3n de EMERGENCIA\" recuerda, no es un m\u00e8todo anticonceptivo regular.... http://fb.me/2hIm7OFbq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de EMERGENCIA\" recuerda, no es un m\u00e8todo anticonceptivo <strong>regular</strong>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2hIm7OFbq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hzbv4cvEum\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2hIm7OFbq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2hIm7OFbq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-12-07T03:20:45", "timestamp_epochs": 1449458445, "tweet_id": "673703664305889280", "tweet_url": "/NancyCaracoles/status/673703664305889280", "user_id": "83432078", "username": "Sex\u00f3loga NancyCaracoles \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc1a\ud83d\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Recuerda que la anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe ser utilizada como m\u00e9todo anticonceptivo regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe ser utilizada como m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2015-11-24T12:32:38", "timestamp_epochs": 1448368358, "tweet_id": "669131508435836928", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/669131508435836928", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "644191928154726400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DeliaDG", "user_id": "58130365"}], "retweets": 0, "screen_name": "lorecuadra", "text": "@DeliaDG pero existe, ahora lo del \"m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n\" es lo que hay que regular pues y castigarlo fuertemente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58130365\" dir=\"ltr\" href=\"/DeliaDG\"><s>@</s><b>DeliaDG</b></a> pero existe, ahora lo del \"m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>\" es lo que hay que <strong>regular</strong> pues y castigarlo fuertemente</p>", "timestamp": "2015-09-16T17:56:13", "timestamp_epochs": 1442426173, "tweet_id": "644208178394218497", "tweet_url": "/lorecuadra/status/644208178394218497", "user_id": "87434282", "username": "Cuarentona Hibernando \ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.VaIUMRteO3U.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Chourela", "text": "No son apropiadas en uso regular: presentan > fracaso q losotros anticonceptivos.\nOMS | Anticoncepci\u00f3n de emergencia http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.VaIUMRteO3U.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No son apropiadas en uso <strong>regular</strong>: presentan &gt; fracaso q losotros anticonceptivos.\nOMS | <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.VaIUMRteO3U.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/L0O5mYEsXb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs244/es/#.VaIUMRteO3U.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">who.int/mediacentre/fa</span><span class=\"invisible\">ctsheets/fs244/es/#.VaIUMRteO3U.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-12T07:20:38", "timestamp_epochs": 1436685638, "tweet_id": "620130631255760896", "tweet_url": "/Chourela/status/620130631255760896", "user_id": "298175262", "username": "Marl\u00e9nFern\u00e1ndezSilva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "La Anticoncepci\u00f3n de Emergencia(AE) no debe usarse como m\u00e9todo regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia(AE) no debe usarse como m\u00e9todo <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-03T20:02:18", "timestamp_epochs": 1365019338, "tweet_id": "319540380972482560", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/319540380972482560", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariCarmonaR", "text": "Con el argumento del tercer efecto de la \"pildora\" (AOE) los antiderechos de las mujeres nos dejar\u00edan sin anticoncepci\u00f3n regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el argumento del tercer efecto de la \"pildora\" (AOE) los antiderechos de las mujeres nos dejar\u00edan sin <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2013-04-02T00:39:05", "timestamp_epochs": 1364863145, "tweet_id": "318885260777635841", "tweet_url": "/MariCarmonaR/status/318885260777635841", "user_id": "389755522", "username": "Maribel Carmona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["P\u00edldoradelD\u00edaDespu\u00e9s"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SorayaGinecolog", "text": "#P\u00edldoradelD\u00edaDespu\u00e9s no ofrece anticoncepci\u00f3n todo el mes. Si tienes m\u00e1s relaciones debes usar anticonceptivo regular hasta siguiente regla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/P%C3%ADldoradelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>P\u00edldoradelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> no ofrece <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> todo el mes. Si tienes m\u00e1s relaciones debes usar anticonceptivo <strong>regular</strong> hasta siguiente regla</p>", "timestamp": "2013-01-14T16:34:18", "timestamp_epochs": 1358181258, "tweet_id": "290859396962086914", "tweet_url": "/SorayaGinecolog/status/290859396962086914", "user_id": "455744341", "username": "Soraya Gil de Bracho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FloriPG", "text": "La anticoncepcion de emergencia es una alternativa efectiva para los embarazos no deseados pero no es un m\u00e9todo de uso regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepcion</strong> de emergencia es una alternativa efectiva para los embarazos no deseados pero no es un m\u00e9todo de uso <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-09-26T18:19:41", "timestamp_epochs": 1348683581, "tweet_id": "251023251596263424", "tweet_url": "/FloriPG/status/251023251596263424", "user_id": "75621783", "username": "Florangel Pe\u00f1a G.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A3K6WnMCIAARxjP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DhelmaPellin", "text": "La Anticoncepcion de emergencia es solo de \"emergencia\" no es un metodo habitual regular pic.twitter.com/pkpqi6gD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepcion</strong> de emergencia es solo de \"emergencia\" no es un metodo habitual <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pkpqi6gD\">pic.twitter.com/pkpqi6gD</a></p>", "timestamp": "2012-09-19T16:57:24", "timestamp_epochs": 1348073844, "tweet_id": "248465827093946368", "tweet_url": "/DhelmaPellin/status/248465827093946368", "user_id": "83413666", "username": "Dhelma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sadiirodriguez", "text": "\"SSalud_mx: La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe usarse como un m\u00e9todo regular, porque es menos efectiva que otros m\u00e9todos anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"SSalud_mx: La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe usarse como un m\u00e9todo <strong>regular</strong>, porque es menos efectiva que otros m\u00e9todos anticonceptivo</p>", "timestamp": "2012-09-17T18:34:01", "timestamp_epochs": 1347906841, "tweet_id": "247765366388969472", "tweet_url": "/sadiirodriguez/status/247765366388969472", "user_id": "182491480", "username": "Sadi Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1NVbGj1UG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sergio_untradio", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe usarse como un m\u00e9todo regular, porque es menos efectiva que otros m\u00e9todos... http://fb.me/1NVbGj1UG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe usarse como un m\u00e9todo <strong>regular</strong>, porque es menos efectiva que otros m\u00e9todos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1NVbGj1UG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/r64PKtLw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1NVbGj1UG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1NVbGj1UG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-09-17T17:43:28", "timestamp_epochs": 1347903808, "tweet_id": "247752647686361088", "tweet_url": "/sergio_untradio/status/247752647686361088", "user_id": "277753269", "username": "OCG Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 64, "screen_name": "SSalud_mx", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe usarse como un m\u00e9todo regular, porque es menos efectiva que otros m\u00e9todos anticonceptivos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe usarse como un m\u00e9todo <strong>regular</strong>, porque es menos efectiva que otros m\u00e9todos anticonceptivos.</p>", "timestamp": "2012-09-17T17:40:33", "timestamp_epochs": 1347903633, "tweet_id": "247751911061745664", "tweet_url": "/SSalud_mx/status/247751911061745664", "user_id": "132225222", "username": "SALUD M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "MonicaRoa", "text": "Llamado al orden 1. Queridas mujeres en edad reproductiva: recuerden q la anticoncepci\u00f3n de emergencia es de emergencia y no de uso regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llamado al orden 1. Queridas mujeres en edad reproductiva: recuerden q la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es de emergencia y no de uso <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2015-05-04T09:13:36", "timestamp_epochs": 1430730816, "tweet_id": "595154294980096000", "tweet_url": "/MonicaRoa/status/595154294980096000", "user_id": "147993143", "username": "M\u00f3nica Roa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QueEsExo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AndreaVOZ", "text": "La pastilla de anticoncepci\u00f3n de emergencia, es de EMERGENCIA. Importante no utilizarla como un metodo anticonceptivo regular. #QueEsExo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia, es de EMERGENCIA. Importante no utilizarla como un metodo anticonceptivo <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QueEsExo?src=hash\"><s>#</s><b>QueEsExo</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-25T17:52:40", "timestamp_epochs": 1429984360, "tweet_id": "592023434047000576", "tweet_url": "/AndreaVOZ/status/592023434047000576", "user_id": "277164311", "username": "Andrea A. G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medicasur", "text": "Los anticonceptivos de emergencia no deben ser utilizados como m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n regular. #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los anticonceptivos de emergencia no deben ser utilizados como m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-15T02:00:12", "timestamp_epochs": 1429063212, "tweet_id": "588159860581081088", "tweet_url": "/medicasur/status/588159860581081088", "user_id": "171547648", "username": "M\u00e9dica Sur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "576766208373960704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nadiezdas", "user_id": "296016547"}], "retweets": 0, "screen_name": "tblandono", "text": "@Nadiezdas Creo que s\u00ed habr\u00eda que regular venta libre, pues muchas lo podr\u00edan emplear como anticoncepci\u00f3n regular y no adecuado @Raralara", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296016547\" dir=\"ltr\" href=\"/Nadiezdas\"><s>@</s><b>Nadiezdas</b></a> Creo que s\u00ed habr\u00eda que <strong>regular</strong> venta libre, pues muchas lo podr\u00edan emplear como <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> y no adecuado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248464806\" dir=\"ltr\" href=\"/Raralara\"><s>@</s><b>Raralara</b></a></p>", "timestamp": "2015-03-14T17:00:08", "timestamp_epochs": 1426352408, "tweet_id": "576789921110749185", "tweet_url": "/tblandono/status/576789921110749185", "user_id": "51564973", "username": "Anaitat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Despu\u00e9s de estos Carnavales te recordamos que la p\u00edldora del d\u00eda siguiente o anticoncepci\u00f3n de emergencia no es un m\u00e9todo regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de estos Carnavales te recordamos que la p\u00edldora del d\u00eda siguiente o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no es un m\u00e9todo <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2015-02-18T13:46:08", "timestamp_epochs": 1424267168, "tweet_id": "568043790818271232", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/568043790818271232", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "540888192593842176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NotiArgenta", "user_id": "2827097899"}], "retweets": 0, "screen_name": "Adriperrone17", "text": "@NoticiasDeArg No puede usarse como m\u00e9todo regular de anticoncepci\u00f3n... no tenia dudas sobre segurite... pero mas claro imposible!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249990265\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasDeArg\"><s>@</s><b>NoticiasDeArg</b></a> No puede usarse como m\u00e9todo <strong>regular</strong> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>... no tenia dudas sobre segurite... pero mas claro imposible!</p>", "timestamp": "2014-12-05T20:24:27", "timestamp_epochs": 1417811067, "tweet_id": "540964942829322240", "tweet_url": "/Adriperrone17/status/540964942829322240", "user_id": "2824078504", "username": "Adriana Perrone", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "534913406864986112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lulyheg", "user_id": "92130005"}], "retweets": 1, "screen_name": "_eabc", "text": "@Lulyheg cierto es que no es un m\u00e9todo ortodoxo de anticoncepci\u00f3n regular y no debe usarse de esa manera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92130005\" dir=\"ltr\" href=\"/Lulyheg\"><s>@</s><b>Lulyheg</b></a> cierto es que no es un m\u00e9todo ortodoxo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> y no debe usarse de esa manera.</p>", "timestamp": "2014-11-19T04:13:22", "timestamp_epochs": 1416370402, "tweet_id": "534922355739729922", "tweet_url": "/_eabc/status/534922355739729922", "user_id": "2149683883", "username": "Edward Bland\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticoncepci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ganarsaludmx", "text": "M\u00e9xico desde hace casi siete d\u00e9cadas ha sido pionero en la promoci\u00f3n de la #anticoncepci\u00f3n regular y de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9xico desde hace casi siete d\u00e9cadas ha sido pionero en la promoci\u00f3n de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> <strong>regular</strong> y de emergencia</p>", "timestamp": "2014-11-10T22:50:22", "timestamp_epochs": 1415659822, "tweet_id": "531941967295692801", "tweet_url": "/ganarsaludmx/status/531941967295692801", "user_id": "146205751", "username": "DOGWAR2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "530021143017967617", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaritoMeza", "user_id": "44955677"}], "retweets": 0, "screen_name": "alfredodiazd", "text": "@caritomeza tu crees que hay mujeres hoy que \"abortan como deporte\"?  Que utilizan el aborto como m\u00e9todo regular de \"anticoncepci\u00f3n\"?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44955677\" dir=\"ltr\" href=\"/CaritoMeza\"><s>@</s><b>caritomeza</b></a> tu crees que hay mujeres hoy que \"abortan como deporte\"?  Que utilizan el aborto como m\u00e9todo <strong>regular</strong> de \"<strong>anticoncepci\u00f3n</strong>\"?</p>", "timestamp": "2014-11-05T15:50:22", "timestamp_epochs": 1415202622, "tweet_id": "530024332182183938", "tweet_url": "/alfredodiazd/status/530024332182183938", "user_id": "282318090", "username": "Alfredo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-24T03:10:38", "timestamp_epochs": 1322104238, "tweet_id": "139541405797322752", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/139541405797322752", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1qSEWyPXg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NovalenExcusas", "text": "Es mucho m\u00e1s efectivo y seguro utilizar anticoncepci\u00f3n regular (es decir, a diario) que utilizar anticonceptivos... http://fb.me/1qSEWyPXg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mucho m\u00e1s efectivo y seguro utilizar <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> (es decir, a diario) que utilizar anticonceptivos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1qSEWyPXg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dBFyIgxx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1qSEWyPXg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1qSEWyPXg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-22T01:55:07", "timestamp_epochs": 1321926907, "tweet_id": "138797625439825920", "tweet_url": "/NovalenExcusas/status/138797625439825920", "user_id": "189614927", "username": "NovalenExcusas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaciaGranada", "text": "Recuerden que la pastilla de anticoncepcion de emergencia no se puede usar como metodo anticonceptivo regular.Consulte con el medico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerden que la pastilla de <strong>anticoncepcion</strong> de emergencia no se puede usar como metodo anticonceptivo <strong>regular</strong>.Consulte con el medico</p>", "timestamp": "2011-11-19T16:23:30", "timestamp_epochs": 1321719810, "tweet_id": "137928999866347520", "tweet_url": "/farmaciaGranada/status/137928999866347520", "user_id": "304458174", "username": "Ayuda_Farmacia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-18T20:20:08", "timestamp_epochs": 1321647608, "tweet_id": "137626163043508224", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/137626163043508224", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NovalenExcusas", "text": "Primero cu\u00eddate con un m\u00e9todo regular. Si este falla, toma Novalen, anticoncepci\u00f3n de emergencia. RT si valoras esta info", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero cu\u00eddate con un m\u00e9todo <strong>regular</strong>. Si este falla, toma Novalen, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia. RT si valoras esta info</p>", "timestamp": "2011-11-01T18:05:16", "timestamp_epochs": 1320170716, "tweet_id": "131431628118564864", "tweet_url": "/NovalenExcusas/status/131431628118564864", "user_id": "189614927", "username": "NovalenExcusas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Glanique", "text": "Glanique no est\u00e1 recomendada para usarse como p\u00edldora regular de anticoncepci\u00f3n sino s\u00f3lo como p\u00edldora de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Glanique no est\u00e1 recomendada para usarse como p\u00edldora <strong>regular</strong> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> sino s\u00f3lo como p\u00edldora de emergencia</p>", "timestamp": "2011-10-21T16:35:08", "timestamp_epochs": 1319214908, "tweet_id": "127422677328740353", "tweet_url": "/Glanique/status/127422677328740353", "user_id": "293632688", "username": "Glanique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "manualdelacorte", "text": "(\u00bfpuede la Federaci\u00f3n regular el acceso a la anticoncepci\u00f3n -v\u00eda salud- o implica invadir los poderes estatales de regular lo penal?)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(\u00bfpuede la Federaci\u00f3n <strong>regular</strong> el acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> -v\u00eda salud- o implica invadir los poderes estatales de <strong>regular</strong> lo penal?)</p>", "timestamp": "2011-09-26T14:19:21", "timestamp_epochs": 1317046761, "tweet_id": "118328809060700160", "tweet_url": "/manualdelacorte/status/118328809060700160", "user_id": "159943670", "username": "Manual de la Corte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-08-28T22:59:30", "timestamp_epochs": 1314572370, "tweet_id": "107950463994953728", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/107950463994953728", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NovalenExcusas", "text": "Primero cu\u00eddate con un m\u00e9todo regular. Si este falla, toma Novalen, anticoncepci\u00f3n de emergencia. Haz RT   SI a la info oportuna", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero cu\u00eddate con un m\u00e9todo <strong>regular</strong>. Si este falla, toma Novalen, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia. Haz RT   SI a la info oportuna</p>", "timestamp": "2011-08-20T04:32:44", "timestamp_epochs": 1313814764, "tweet_id": "104772833703510017", "tweet_url": "/NovalenExcusas/status/104772833703510017", "user_id": "189614927", "username": "NovalenExcusas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser utilizados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser utilizados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-08-16T16:54:16", "timestamp_epochs": 1313513656, "tweet_id": "103509894551969792", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/103509894551969792", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "NovalenExcusas", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe ser tu m\u00e9todo regular para el control de la natalidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe ser tu m\u00e9todo <strong>regular</strong> para el control de la natalidad.</p>", "timestamp": "2011-08-12T16:35:06", "timestamp_epochs": 1313166906, "tweet_id": "102055518591389698", "tweet_url": "/NovalenExcusas/status/102055518591389698", "user_id": "189614927", "username": "NovalenExcusas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NovalenExcusas", "text": "NOVALEN no debe utilizarse como medio de anticoncepci\u00f3n regular porque puede perder efectividad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NOVALEN no debe utilizarse como medio de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> porque puede perder efectividad</p>", "timestamp": "2011-07-14T15:32:07", "timestamp_epochs": 1310657527, "tweet_id": "91530421417951232", "tweet_url": "/NovalenExcusas/status/91530421417951232", "user_id": "189614927", "username": "NovalenExcusas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Glanique", "text": "La p\u00edldora de emergencia no debe ser tu m\u00e9todo regular de anticoncepci\u00f3n. Fue creado para ser un tratamiento de emergencia de una sola vez.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora de emergencia no debe ser tu m\u00e9todo <strong>regular</strong> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>. Fue creado para ser un tratamiento de emergencia de una sola vez.</p>", "timestamp": "2011-06-27T12:53:01", "timestamp_epochs": 1309179181, "tweet_id": "85329787811405825", "tweet_url": "/Glanique/status/85329787811405825", "user_id": "293632688", "username": "Glanique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "amorantunez", "text": "no olvides tu kit para esta SS: anticonceptivo regular, condones (variados), lubricante a base de agua y anticoncepci\u00f3n de emergencia ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no olvides tu kit para esta SS: anticonceptivo <strong>regular</strong>, condones (variados), lubricante a base de agua y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia ;)</p>", "timestamp": "2011-04-15T18:42:22", "timestamp_epochs": 1302892942, "tweet_id": "58963390978207744", "tweet_url": "/amorantunez/status/58963390978207744", "user_id": "166768593", "username": "Amor Ant\u00fanez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Recuerda que la anticoncepci\u00f3n de emergencia no reemplaza a los anticonceptivos de uso regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no reemplaza a los anticonceptivos de uso <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2013-10-21T16:50:22", "timestamp_epochs": 1382374222, "tweet_id": "392332041502466048", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/392332041502466048", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3cWRV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "habla_serio", "text": "La Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso regular http://ow.ly/i/3cWRV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3cWRV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mseqYR2ymL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3cWRV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3cWRV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-22T23:15:33", "timestamp_epochs": 1379891733, "tweet_id": "381919725959516160", "tweet_url": "/habla_serio/status/381919725959516160", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3cWif"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "habla_serio", "text": "La Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso regular http://ow.ly/i/3cWif\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3cWif\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cLI3Td6Pq1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3cWif\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3cWif</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-21T22:30:59", "timestamp_epochs": 1379802659, "tweet_id": "381546124148244481", "tweet_url": "/habla_serio/status/381546124148244481", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3cLS8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "habla_serio", "text": "La Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso regular http://ow.ly/i/3cLS8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3cLS8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0PyUNBP8mJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3cLS8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3cLS8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-20T22:30:59", "timestamp_epochs": 1379716259, "tweet_id": "381183737767424000", "tweet_url": "/habla_serio/status/381183737767424000", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3c6q8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "habla_serio", "text": "La Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso regular http://ow.ly/i/3c6q8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3c6q8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5kDPGqBkgJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3c6q8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3c6q8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-19T22:01:42", "timestamp_epochs": 1379628102, "tweet_id": "380813979171704832", "tweet_url": "/habla_serio/status/380813979171704832", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3bBu6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "habla_serio", "text": "La Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, NO de uso regular http://ow.ly/i/3bBu6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, NO de uso <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3bBu6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Jawk343mEJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3bBu6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3bBu6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-18T22:15:33", "timestamp_epochs": 1379542533, "tweet_id": "380455078953754624", "tweet_url": "/habla_serio/status/380455078953754624", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3aSrC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "habla_serio", "text": "La Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso regular http://ow.ly/i/3aSrC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3aSrC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YrkoQ6FMCd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3aSrC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3aSrC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-17T23:15:49", "timestamp_epochs": 1379459749, "tweet_id": "380107856877735936", "tweet_url": "/habla_serio/status/380107856877735936", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3asi8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "habla_serio", "text": "La Anticoncepci\u00f3n Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso regular http://ow.ly/i/3asi8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> Oral de Emergencia es un m\u00e9todo de emergencia, no de uso <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3asi8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cpGMi6jWvF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3asi8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3asi8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-09-16T23:31:43", "timestamp_epochs": 1379374303, "tweet_id": "379749471082803200", "tweet_url": "/habla_serio/status/379749471082803200", "user_id": "374566794", "username": "Habla Serio_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MujerQueSeRespeta", "emergencia", "UCV"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VitaeUCV", "text": "#MujerQueSeRespeta \"La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe ser usada como m\u00e9todo regular, s\u00f3lo en casos de #emergencia\". Dra. Sarabia #UCV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MujerQueSeRespeta?src=hash\"><s>#</s><b>MujerQueSeRespeta</b></a> \"La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe ser usada como m\u00e9todo <strong>regular</strong>, s\u00f3lo en casos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emergencia?src=hash\"><s>#</s><b>emergencia</b></a>\". Dra. Sarabia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UCV?src=hash\"><s>#</s><b>UCV</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-18T15:33:25", "timestamp_epochs": 1374161605, "tweet_id": "357885827503755269", "tweet_url": "/VitaeUCV/status/357885827503755269", "user_id": "564852289", "username": "Revista VITAE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MujerQueSeRespeta", "emergencia", "UCV"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SOSTelemedicina", "text": "#MujerQueSeRespeta \"La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe ser usada como m\u00e9todo regular, s\u00f3lo en casos de #emergencia\". Dra. Sarabia #UCV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MujerQueSeRespeta?src=hash\"><s>#</s><b>MujerQueSeRespeta</b></a> \"La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe ser usada como m\u00e9todo <strong>regular</strong>, s\u00f3lo en casos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emergencia?src=hash\"><s>#</s><b>emergencia</b></a>\". Dra. Sarabia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UCV?src=hash\"><s>#</s><b>UCV</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-18T15:33:24", "timestamp_epochs": 1374161604, "tweet_id": "357885825737957377", "tweet_url": "/SOSTelemedicina/status/357885825737957377", "user_id": "116472112", "username": "SOS Telemedicina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "paulasaez1", "text": "Educaci\u00f3n sexual (laica y actualizada) desde peque\u00f1os. Libre acceso a anticoncepci\u00f3n regular y de emergencia. Aborto sin apellidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Educaci\u00f3n sexual (laica y actualizada) desde peque\u00f1os. Libre acceso a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> y de emergencia. Aborto sin apellidos.</p>", "timestamp": "2013-07-15T14:07:09", "timestamp_epochs": 1373897229, "tweet_id": "356776956789927936", "tweet_url": "/paulasaez1/status/356776956789927936", "user_id": "59913761", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "OlgaGeorgina", "text": "La OMS dice que la anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe usarse de manera regular porque falla m\u00e1s como m\u00e9todo que pastillas anticonceptivas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La OMS dice que la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe usarse de manera <strong>regular</strong> porque falla m\u00e1s como m\u00e9todo que pastillas anticonceptivas.</p>", "timestamp": "2013-07-11T02:12:31", "timestamp_epochs": 1373508751, "tweet_id": "355147561427935232", "tweet_url": "/OlgaGeorgina/status/355147561427935232", "user_id": "18343660", "username": "Olga Georgina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/16Z6v90"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "momentossuites", "text": "Prevenci\u00f3n de embarazo: m\u00e9todos naturales de anticoncepci\u00f3n: Algunas mujeres prefieren regular su fertilidad c... http://bit.ly/16Z6v90\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prevenci\u00f3n de embarazo: m\u00e9todos naturales de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>: Algunas mujeres prefieren <strong>regular</strong> su fertilidad c... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/16Z6v90\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/R1uikjEZUp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/16Z6v90\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/16Z6v90</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-06-22T20:17:56", "timestamp_epochs": 1371932276, "tweet_id": "348535346864218112", "tweet_url": "/momentossuites/status/348535346864218112", "user_id": "267856791", "username": "Momentos Suites", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe ser utilizada como un m\u00e9todo anticonceptivo regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe ser utilizada como un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2013-06-01T18:02:58", "timestamp_epochs": 1370109778, "tweet_id": "340891233427791872", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/340891233427791872", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "draceciliasepul", "text": "Celebramos reglamento q permite entrega de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia y establece derecho a recibir educaci\u00f3n p regular fertilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celebramos reglamento q permite entrega de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia y establece derecho a recibir educaci\u00f3n p <strong>regular</strong> fertilidad</p>", "timestamp": "2013-05-28T16:37:47", "timestamp_epochs": 1369759067, "tweet_id": "339420245108342786", "tweet_url": "/draceciliasepul/status/339420245108342786", "user_id": "189612555", "username": "Cecilia Sep\u00falveda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.radio.prosalud.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "segundomedico", "text": "Recuerden la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, no es un m\u00e9todo regular, pero puedes necesitarlo. http://www.radio.prosalud.org.ve\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerden la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia, no es un m\u00e9todo <strong>regular</strong>, pero puedes necesitarlo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FbitBhqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radio.prosalud.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-08-09T21:59:31", "timestamp_epochs": 1344549571, "tweet_id": "233683955159793666", "tweet_url": "/segundomedico/status/233683955159793666", "user_id": "290537656", "username": "segundomedico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.radio.prosalud.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Psicoirenecoach", "text": "Gracias por escucharnos. Recuerden la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, no es un m\u00e9todo regular, pero puedes necesitarlo. http://www.radio.prosalud.org.ve\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por escucharnos. Recuerden la <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia, no es un m\u00e9todo <strong>regular</strong>, pero puedes necesitarlo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N3Fk9Eqc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radio.prosalud.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-09T21:55:43", "timestamp_epochs": 1344549343, "tweet_id": "233683001568030721", "tweet_url": "/Psicoirenecoach/status/233683001568030721", "user_id": "171534455", "username": "Irene Indriago C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.radio.prosalud.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Psicoirenecoach", "text": "Aun usando un m\u00e9todo anticonceptivo regular, es posible q tengas una falla u olvido +Info Anticoncepci\u00f3n de Emergencia http://www.radio.prosalud.org.ve\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aun usando un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>, es posible q tengas una falla u olvido +Info <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N3Fk9Eqc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radio.prosalud.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-09T21:14:36", "timestamp_epochs": 1344546876, "tweet_id": "233672653486030848", "tweet_url": "/Psicoirenecoach/status/233672653486030848", "user_id": "171534455", "username": "Irene Indriago C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "entabletas", "text": "@IMPROSEXUAL: Recuerda q la efectividad d la anticoncepci\u00f3n d emergencia e menor q la d un anticonceptivo regular. Es para EMERGENCIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2377776980\" dir=\"ltr\" href=\"/Improsexual\"><s>@</s><b>IMPROSEXUAL</b></a>: Recuerda q la efectividad d la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> d emergencia e menor q la d un anticonceptivo <strong>regular</strong>. Es para EMERGENCIAS</p>", "timestamp": "2012-07-18T10:45:34", "timestamp_epochs": 1342608334, "tweet_id": "225541819063205891", "tweet_url": "/entabletas/status/225541819063205891", "user_id": "199114175", "username": "En Tabletas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Banesanabria1", "text": "Recuerda que la efectividad de la anticoncepci\u00f3n de emergencia e menor que la de un anticonceptivo regular. Es para EMERGENCIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la efectividad de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia e menor que la de un anticonceptivo <strong>regular</strong>. Es para EMERGENCIAS</p>", "timestamp": "2012-07-17T19:51:49", "timestamp_epochs": 1342554709, "tweet_id": "225316899540578304", "tweet_url": "/Banesanabria1/status/225316899540578304", "user_id": "300567898", "username": "S.O.S. Adolescentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Recuerda que la efectividad de la anticoncepci\u00f3n de emergencia e menor que la de un anticonceptivo regular. Es para EMERGENCIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la efectividad de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia e menor que la de un anticonceptivo <strong>regular</strong>. Es para EMERGENCIAS</p>", "timestamp": "2012-07-17T19:41:03", "timestamp_epochs": 1342554063, "tweet_id": "225314187562336256", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/225314187562336256", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-07-17T19:34:46", "timestamp_epochs": 1342553686, "tweet_id": "225312609015050240", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/225312609015050240", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Recuerda que la efectividad de la anticoncepci\u00f3n de emergencia e menor que la de un anticonceptivo regular. Es para EMERGENCIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la efectividad de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia e menor que la de un anticonceptivo <strong>regular</strong>. Es para EMERGENCIAS</p>", "timestamp": "2012-07-09T17:56:00", "timestamp_epochs": 1341856560, "tweet_id": "222388649726185473", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/222388649726185473", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Recuerda que la efectividad de la anticoncepci\u00f3n de emergencia e menor que la de un anticonceptivo regular. Es para EMERGENCIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la efectividad de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia e menor que la de un anticonceptivo <strong>regular</strong>. Es para EMERGENCIAS</p>", "timestamp": "2012-06-21T19:11:54", "timestamp_epochs": 1340305914, "tweet_id": "215884768200507392", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/215884768200507392", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Glanique", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia debe considerarse un m\u00e9todo ocasional. No debe emplearse como un m\u00e9todo anticonceptivo de uso regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia debe considerarse un m\u00e9todo ocasional. No debe emplearse como un m\u00e9todo anticonceptivo de uso <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-06-03T17:30:17", "timestamp_epochs": 1338744617, "tweet_id": "209336213298089985", "tweet_url": "/Glanique/status/209336213298089985", "user_id": "293632688", "username": "Glanique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aprende"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PieladentroFM", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia no debe ser utilizada como m\u00e9todo anticonceptivo regular #aprende", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no debe ser utilizada como m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aprende?src=hash\"><s>#</s><b>aprende</b></a></p>", "timestamp": "2012-05-23T14:16:39", "timestamp_epochs": 1337782599, "tweet_id": "205301218397011968", "tweet_url": "/PieladentroFM/status/205301218397011968", "user_id": "524718781", "username": "Piel Adentro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InicialesQueNadieEntiende"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "#InicialesQueNadieEntiende AE: Anticoncepci\u00f3n de emergencia o pastilla del d\u00eda despues! DE EMERGENCIA no es m\u00e9todo regular @pastillademerge", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InicialesQueNadieEntiende?src=hash\"><s>#</s><b>InicialesQueNadieEntiende</b></a> AE: <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia o pastilla del d\u00eda despues! DE EMERGENCIA no es m\u00e9todo <strong>regular</strong> @pastillademerge</p>", "timestamp": "2012-05-18T16:39:42", "timestamp_epochs": 1337359182, "tweet_id": "203525279610712064", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/203525279610712064", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InicialeQueNadieEntiende", "Moscapues"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "#InicialeQueNadieEntiende AE: Anticoncepci\u00f3n de emergencia o pastilla del d\u00eda despues! DE EMERGENCIA no es m\u00e9todo regular! #Moscapues", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InicialeQueNadieEntiende?src=hash\"><s>#</s><b>InicialeQueNadieEntiende</b></a> AE: <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia o pastilla del d\u00eda despues! DE EMERGENCIA no es m\u00e9todo <strong>regular</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Moscapues?src=hash\"><s>#</s><b>Moscapues</b></a></p>", "timestamp": "2012-05-18T16:02:17", "timestamp_epochs": 1337356937, "tweet_id": "203515863448559617", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/203515863448559617", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseIbanezB", "text": "@MiguelSalamea: el ritmo es el peor m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n, peor si no lo aplica bien y no es regular en sus menstruaciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"490836936\" dir=\"ltr\" href=\"/MiguelSalamea\"><s>@</s><b>MiguelSalamea</b></a>: el ritmo es el peor m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, peor si no lo aplica bien y no es <strong>regular</strong> en sus menstruaciones</p>", "timestamp": "2012-04-23T01:59:27", "timestamp_epochs": 1335146367, "tweet_id": "194244058707791873", "tweet_url": "/JoseIbanezB/status/194244058707791873", "user_id": "162813695", "username": "Jos\u00e9 Ib\u00e1\u00f1ez Bermello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MiguelSalamea", "text": "el m\u00e9todo del ritmo es el peor m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n, sobretodo si  usted no lo aplica bien y no es regular en sus menstruaciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el m\u00e9todo del ritmo es el peor m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, sobretodo si  usted no lo aplica bien y no es <strong>regular</strong> en sus menstruaciones</p>", "timestamp": "2012-04-23T01:26:53", "timestamp_epochs": 1335144413, "tweet_id": "194235863083909121", "tweet_url": "/MiguelSalamea/status/194235863083909121", "user_id": "490836936", "username": "Miguel Salamea A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lavozdeldeseo", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-03-24T12:55:41", "timestamp_epochs": 1332593741, "tweet_id": "183537572121812992", "tweet_url": "/lavozdeldeseo/status/183537572121812992", "user_id": "65659135", "username": "lavozdeldeseo(+18)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-03-23T16:41:07", "timestamp_epochs": 1332520867, "tweet_id": "183231916449873920", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/183231916449873920", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-03-16T16:32:26", "timestamp_epochs": 1331915546, "tweet_id": "180693015378132992", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/180693015378132992", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaraKiu", "text": "RT @IMPROSEXUAL: LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO es para uso regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2377776980\" dir=\"ltr\" href=\"/Improsexual\"><s>@</s><b>IMPROSEXUAL</b></a>: LA <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO es para uso <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2012-01-18T18:36:23", "timestamp_epochs": 1326911783, "tweet_id": "159705711650160641", "tweet_url": "/SaraKiu/status/159705711650160641", "user_id": "63995393", "username": "CUENTA RECUPERADA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-01-18T18:31:19", "timestamp_epochs": 1326911479, "tweet_id": "159704437366071297", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/159704437366071297", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludSexual", "EmbarazoAdolescente"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JMLmarketing", "text": "Algunos datos sugieren que en Ecuador las adolescentes abusan de la anticoncepci\u00f3n de emergencia desconociendo que con esa conducta eventualmente terminar\u00e1 embarazadas de todas formas y que  podr\u00edan utilizar un m\u00e9todo regular para evitarlo #SaludSexual #EmbarazoAdolescente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunos datos sugieren que en Ecuador las adolescentes abusan de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia desconociendo que con esa conducta eventualmente terminar\u00e1 embarazadas de todas formas y que  podr\u00edan utilizar un m\u00e9todo <strong>regular</strong> para evitarlo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EmbarazoAdolescente?src=hash\"><s>#</s><b>EmbarazoAdolescente</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-13T14:21:04", "timestamp_epochs": 1523629264, "tweet_id": "984798630715580416", "tweet_url": "/JMLmarketing/status/984798630715580416", "user_id": "171703242", "username": "MBA Jos\u00e9 M Lozano M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "949006193061781504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fran20zado", "user_id": "777276277908762625"}, {"screen_name": "dzapatillas", "user_id": "335462063"}], "retweets": 0, "screen_name": "gcar2011", "text": "La obra social que yo ten\u00eda, pide que se detalle en la receta, el diagn\u00f3stico, si no dice anticoncepci\u00f3n, no cubren. (Algunas veces se usan para regular ciclos menstruales y acomodar desequilibrios hormonales y no necesariamente como anticonceptivas).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La obra social que yo ten\u00eda, pide que se detalle en la receta, el diagn\u00f3stico, si no dice <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, no cubren. (Algunas veces se usan para <strong>regular</strong> ciclos menstruales y acomodar desequilibrios hormonales y no necesariamente como anticonceptivas).</p>", "timestamp": "2018-01-06T03:28:24", "timestamp_epochs": 1515209304, "tweet_id": "949482758476369920", "tweet_url": "/gcar2011/status/949482758476369920", "user_id": "248963222", "username": "g. carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sDanye", "text": "Tomen nota: las mujeres no toman anticonceptivas solo por la anticoncepci\u00f3n en s\u00ed sino tambi\u00e9n como tratamiento de: s\u00edndrome de ovario poliqu\u00edstico, hirsutismo, acn\u00e9, seborrea, alopecia, infertilidad, a/dis/menorrea, regular el ciclo menstrual, tratar la  endometriosis, etc...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tomen nota: las mujeres no toman anticonceptivas solo por la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> en s\u00ed sino tambi\u00e9n como tratamiento de: s\u00edndrome de ovario poliqu\u00edstico, hirsutismo, acn\u00e9, seborrea, alopecia, infertilidad, a/dis/menorrea, <strong>regular</strong> el ciclo menstrual, tratar la  endometriosis, etc...</p>", "timestamp": "2017-12-15T18:12:27", "timestamp_epochs": 1513361547, "tweet_id": "941732701509263360", "tweet_url": "/sDanye/status/941732701509263360", "user_id": "71728577", "username": "Dani S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FernanDomin_UTR", "text": "Nada como regular la mente para no tener que \"pelear\" con el cuerpo despu\u00e9s. Yo le digo NO a la anticoncepci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada como <strong>regular</strong> la mente para no tener que \"pelear\" con el cuerpo despu\u00e9s. Yo le digo NO a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2017-11-12T14:34:59", "timestamp_epochs": 1510497299, "tweet_id": "929719174653468672", "tweet_url": "/FernanDomin_UTR/status/929719174653468672", "user_id": "927911745703866369", "username": "Fernando Dom\u00ednguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "927731635273060358", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "propofolazo", "user_id": "62817033"}], "retweets": 0, "screen_name": "josepinky", "text": "exacto, y si la mujer no es regular como m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n no es un buen m\u00e9todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">exacto, y si la mujer no es <strong>regular</strong> como m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> no es un buen m\u00e9todo</p>", "timestamp": "2017-11-07T03:05:57", "timestamp_epochs": 1510023957, "tweet_id": "927733836150124545", "tweet_url": "/josepinky/status/927733836150124545", "user_id": "26746435", "username": "maria jose montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "927731771822788608", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "shippomiau", "user_id": "832931694789402625"}], "retweets": 0, "screen_name": "AngieM_Queupil", "text": "Como todo m\u00e9todo tiene sus pro y contra, adem\u00e1s estos funcionan como anticoncepci\u00f3n eficaz si se usan juntos y en un ciclo menstrual regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como todo m\u00e9todo tiene sus pro y contra, adem\u00e1s estos funcionan como <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> eficaz si se usan juntos y en un ciclo menstrual <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2017-11-07T03:04:18", "timestamp_epochs": 1510023858, "tweet_id": "927733420129701888", "tweet_url": "/AngieM_Queupil/status/927733420129701888", "user_id": "833788258446409728", "username": "Angie Marie \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NosoyVi", "text": "GOSH, EDUQUENSE. La anticoncepci\u00f3n de emergencia funciona bajo el mismo principio de la anticoncepci\u00f3n regular IMPIDIENDO OVULACI\u00d3N.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOSH, EDUQUENSE. La <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia funciona bajo el mismo principio de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> IMPIDIENDO OVULACI\u00d3N.</p>", "timestamp": "2017-08-22T19:49:39", "timestamp_epochs": 1503431379, "tweet_id": "900082558293221376", "tweet_url": "/NosoyVi/status/900082558293221376", "user_id": "56494595", "username": "NosoyVi\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1081263257720115201", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "latatianosky", "user_id": "1021058141163843584"}, {"screen_name": "AndreaRamirezA_", "user_id": "3187399679"}], "retweets": 0, "screen_name": "SoyDrGarcia", "text": "Hola, en estos casos los m\u00e9todos anticonceptivos tipo pastillas no se env\u00edan por anticoncepci\u00f3n sino para regular ciclo menstrual durante 3 - 6 meses, \u00bfPorqu\u00e9? Porque las menstruacciones irregulares no permitir\u00edan una adecuada implantaci\u00f3n del \u00f3vulo en el \u00fatero por los...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, en estos casos los m\u00e9todos anticonceptivos tipo pastillas no se env\u00edan por <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> sino para <strong>regular</strong> ciclo menstrual durante 3 - 6 meses, \u00bfPorqu\u00e9? Porque las menstruacciones irregulares no permitir\u00edan una adecuada implantaci\u00f3n del \u00f3vulo en el \u00fatero por los...</p>", "timestamp": "2019-01-04T20:11:03", "timestamp_epochs": 1546632663, "tweet_id": "1081281879456780288", "tweet_url": "/SoyDrGarcia/status/1081281879456780288", "user_id": "954663943464718336", "username": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4soyDrGarcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078084775485861890", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "annmesiac", "user_id": "963241789791637504"}, {"screen_name": "OfficialMSoto", "user_id": "527732011"}], "retweets": 0, "screen_name": "Escuchameeeop", "text": "Si y se llama del d\u00eda despu\u00e9s para que no ocurra eso por si no usaste el m\u00e9todo de profilaxis o anticoncepci\u00f3n. \nY las fechas no eres regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si y se llama del d\u00eda despu\u00e9s para que no ocurra eso por si no usaste el m\u00e9todo de profilaxis o <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>. \nY las fechas no eres <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2018-12-29T23:02:26", "timestamp_epochs": 1546124546, "tweet_id": "1079150682014388226", "tweet_url": "/Escuchameeeop/status/1079150682014388226", "user_id": "3291817835", "username": "Te queremos/// \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://twitter.com/radionihuil/status/1078273873488109581"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LaSchus2", "text": "Ser\u00eda bueno dejar de decir \"del d\u00eda despu\u00e9s \" . Es anticoncepcion de emergencia. Se toma inmediatamente. El motivo de ofrecer un m\u00e9todo regular es que resulta m\u00e1s efectivo, ya que el de emergencia tiene alrededor de un 80% de efectividad y los otros logran m\u00e1s de un 95.  https://twitter.com/radionihuil/status/1078273873488109581\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ser\u00eda bueno dejar de decir \"del d\u00eda despu\u00e9s \" . Es <strong>anticoncepcion</strong> de emergencia. Se toma inmediatamente. El motivo de ofrecer un m\u00e9todo <strong>regular</strong> es que resulta m\u00e1s efectivo, ya que el de emergencia tiene alrededor de un 80% de efectividad y los otros logran m\u00e1s de un 95. <img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara besando con ojos cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61a.png\" title=\"Cara besando con ojos cerrados\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/radionihuil/status/1078273873488109581\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uOd4fBiHrU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/radionihuil/status/1078273873488109581\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/radionihuil/st</span><span class=\"invisible\">atus/1078273873488109581</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-27T13:42:54", "timestamp_epochs": 1545918174, "tweet_id": "1078285092169093120", "tweet_url": "/LaSchus2/status/1078285092169093120", "user_id": "2923009907", "username": "Laura \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "jazzun", "text": "D\u00e9jenme entender: una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os es capaz de consentir una relaci\u00f3n sexual, pero no puede acceder libremente a educaci\u00f3n sexual amplia, anticoncepci\u00f3n regular y pastilla del d\u00eda del despu\u00e9s. V\u00e1yanse un ratito a la mier**", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00e9jenme entender: una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os es capaz de consentir una relaci\u00f3n sexual, pero no puede acceder libremente a educaci\u00f3n sexual amplia, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> y pastilla del d\u00eda del despu\u00e9s. V\u00e1yanse un ratito a la mier**</p>", "timestamp": "2018-12-10T15:20:18", "timestamp_epochs": 1544455218, "tweet_id": "1072149009404489728", "tweet_url": "/jazzun/status/1072149009404489728", "user_id": "91435297", "username": "^70 del 40^ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1049123082781294597", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Hora25Ec", "user_id": "783323010379972610"}, {"screen_name": "AndresCarrion2", "user_id": "325554207"}], "retweets": 0, "screen_name": "pgallardogin", "text": "Todo el esfuerzo deber\u00eda hacerse en evitar los embarazos: mejorar educaci\u00f3n sexual y de planificaci\u00f3n y anticoncepci\u00f3n femenina y masculina; M\u00e1s control y mayores penas para delincuentes de abuso sexual, etc etc. Y regular abortos en casos especiales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo el esfuerzo deber\u00eda hacerse en evitar los embarazos: mejorar educaci\u00f3n sexual y de planificaci\u00f3n y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> femenina y masculina; M\u00e1s control y mayores penas para delincuentes de abuso sexual, etc etc. Y <strong>regular</strong> abortos en casos especiales.</p>", "timestamp": "2018-10-08T19:08:54", "timestamp_epochs": 1539025734, "tweet_id": "1049376106472722434", "tweet_url": "/pgallardogin/status/1049376106472722434", "user_id": "273135633", "username": "pgallardogin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1045660686804819968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "missesHarryarg", "user_id": "942113078103158784"}, {"screen_name": "ZandraZarmiento", "user_id": "252841523"}, {"screen_name": "fancyyt0", "user_id": "868301724821356544"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrScouser", "text": "Un anticonceptivo regular bien usado te da una seguridad >99%, una anticoncepci\u00f3n de emergencia > al 95%, indicados por un m\u00e9dico es casi imposible que quedes embarazada. Claro que no todos tienen la misma educaci\u00f3n sexual, pero para eso hay profesionales a los que puedes acudir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un anticonceptivo <strong>regular</strong> bien usado te da una seguridad &gt;99%, una <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia &gt; al 95%, indicados por un m\u00e9dico es casi imposible que quedes embarazada. Claro que no todos tienen la misma educaci\u00f3n sexual, pero para eso hay profesionales a los que puedes acudir</p>", "timestamp": "2018-09-28T21:56:46", "timestamp_epochs": 1538171806, "tweet_id": "1045794471659499520", "tweet_url": "/DrScouser/status/1045794471659499520", "user_id": "73785481", "username": "DrWick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1045660686804819968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "missesHarryarg", "user_id": "942113078103158784"}, {"screen_name": "ZandraZarmiento", "user_id": "252841523"}, {"screen_name": "fancyyt0", "user_id": "868301724821356544"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrScouser", "text": "Nel, para eso hay m\u00e9todos anticonceptivos y anticoncepci\u00f3n de emergencia... Claro que el aborto deber\u00eda de ser legal pero solo bajo circunstancias muy espec\u00edficas, no como m\u00e9todo anticonceptivo regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nel, para eso hay m\u00e9todos anticonceptivos y <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia... Claro que el aborto deber\u00eda de ser legal pero solo bajo circunstancias muy espec\u00edficas, no como m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2018-09-28T21:31:50", "timestamp_epochs": 1538170310, "tweet_id": "1045788197014319104", "tweet_url": "/DrScouser/status/1045788197014319104", "user_id": "73785481", "username": "DrWick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1038201746479296514", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "__unis0n", "user_id": "77080755"}], "retweets": 0, "screen_name": "PazFemininja", "text": "Es que lo m\u00edo no iba por un tema de anticoncepcion, yo necesitaba regular mi regla. El doctor con lo que le cont\u00e9 me pasaba me dijo que \"Lo m\u00e1s probable es que tuviese ovario poliquistico\" me dio las pastillas y me mand\u00f3 a hacerme ex\u00e1menes, no ten\u00eda ovarios poliquisticos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que lo m\u00edo no iba por un tema de <strong>anticoncepcion</strong>, yo necesitaba <strong>regular</strong> mi regla. El doctor con lo que le cont\u00e9 me pasaba me dijo que \"Lo m\u00e1s probable es que tuviese ovario poliquistico\" me dio las pastillas y me mand\u00f3 a hacerme ex\u00e1menes, no ten\u00eda ovarios poliquisticos</p>", "timestamp": "2018-09-08T04:50:07", "timestamp_epochs": 1536382207, "tweet_id": "1038288350862618624", "tweet_url": "/PazFemininja/status/1038288350862618624", "user_id": "51605684", "username": "Paz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortolibre"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1022131721775591435", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JBermudezJara", "user_id": "1280414144"}, {"screen_name": "pelinmonin", "user_id": "380707508"}], "retweets": 0, "screen_name": "AmatistaApruebo", "text": "Un ejemplo m\u00e1s de como la Anticoncepcion es denominada \"responsabilidad\" de la mujer!\nNo est\u00e1s de acuerdo con #abortolibre entonces luchemos por la vasectom\u00eda garantizada por el estado ... Una forma de regular la Anticoncepcion.  Que opinas?? Estas dispuesto??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un ejemplo m\u00e1s de como la <strong>Anticoncepcion</strong> es denominada \"responsabilidad\" de la mujer!\nNo est\u00e1s de acuerdo con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolibre?src=hash\"><s>#</s><b>abortolibre</b></a> entonces luchemos por la vasectom\u00eda garantizada por el estado ... Una forma de <strong>regular</strong> la <strong>Anticoncepcion</strong>.  Que opinas?? Estas dispuesto??</p>", "timestamp": "2018-07-28T18:25:25", "timestamp_epochs": 1532802325, "tweet_id": "1023273235939512320", "tweet_url": "/AmatistaApruebo/status/1023273235939512320", "user_id": "446499321", "username": "Amatista#AprueboNuevaConstitucion\ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1022897035345887233", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "fabianmollo", "user_id": "194286117"}, {"screen_name": "carlapetersonA", "user_id": "160142615"}], "retweets": 0, "screen_name": "aguscristofoli", "text": "No Fabi\u00e1n. Se busca que haya una regulacion y para ello se necesitan tres faces (ed. Sexual, anticoncepci\u00f3n y aborto legal). Eso quiere decir que a la larga la disminuci\u00f3n de abortos disminuye, siendo clandestino no podes regular nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No Fabi\u00e1n. Se busca que haya una regulacion y para ello se necesitan tres faces (ed. Sexual, <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> y aborto legal). Eso quiere decir que a la larga la disminuci\u00f3n de abortos disminuye, siendo clandestino no podes <strong>regular</strong> nada.</p>", "timestamp": "2018-07-27T18:14:59", "timestamp_epochs": 1532715299, "tweet_id": "1022908219956576257", "tweet_url": "/aguscristofoli/status/1022908219956576257", "user_id": "142449259", "username": "Agus Cristofoli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1020795798710349824", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Carmen65727150", "user_id": "1002324709743235072"}, {"screen_name": "franestrey", "user_id": "3130889771"}], "retweets": 0, "screen_name": "ValeLLob", "text": "Hace muchos a\u00f1os lo hacemos.Pero eso no termina los embarazos no buscados: la sexualidad no es 1 ciencia exacta, la anticoncepci\u00f3n falla, el aborto tiene q legalizarse para poder regular esa realidad, sacarla del negocio y la oscuridad: es eso lo hay q resolver ahora.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace muchos a\u00f1os lo hacemos.Pero eso no termina los embarazos no buscados: la sexualidad no es 1 ciencia exacta, la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> falla, el aborto tiene q legalizarse para poder <strong>regular</strong> esa realidad, sacarla del negocio y la oscuridad: es eso lo hay q resolver ahora.</p>", "timestamp": "2018-07-24T13:01:15", "timestamp_epochs": 1532437275, "tweet_id": "1021742105675411456", "tweet_url": "/ValeLLob/status/1021742105675411456", "user_id": "821712009104388098", "username": "Valeria LLobet\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1019766945149865985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nunattak", "user_id": "46812100"}], "retweets": 0, "screen_name": "nunattak", "text": "Una organizaci\u00f3n del gobierno yanki promueve la adopci\u00f3n de estos caballos salvajes a los que llaman 'Mustangs' \nPero es muy dif\u00edcil adoptarlos. As\u00ed que hay un proyecto de anticoncepcion para regular la poblaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una organizaci\u00f3n del gobierno yanki promueve la adopci\u00f3n de estos caballos salvajes a los que llaman 'Mustangs' <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/>\nPero es muy dif\u00edcil adoptarlos. As\u00ed que hay un proyecto de <strong>anticoncepcion</strong> para <strong>regular</strong> la poblaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-07-19T03:23:10", "timestamp_epochs": 1531970590, "tweet_id": "1019784687806533633", "tweet_url": "/nunattak/status/1019784687806533633", "user_id": "46812100", "username": "Wanderlust \ud83c\udfd4\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1019326736201342976", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "lalabrini1", "user_id": "4119297778"}, {"screen_name": "loreletins", "user_id": "47395463"}], "retweets": 0, "screen_name": "taylor_viviana", "text": "A ver muchacha: \u00a1CLARO QUE LAS MUJERES POBRES AMAN A SUS HIJOS! No hablamos de eso, sino del derecho a decidir.\nNo se obligar\u00e1 a nadie a abortar. Se podr\u00e1n regular mecanismos de informaci\u00f3n, acceso a la anticoncepci\u00f3n, asesor\u00eda y acompa\u00f1amiento. Y quien decida abortar podr\u00e1...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver muchacha: \u00a1CLARO QUE LAS MUJERES POBRES AMAN A SUS HIJOS! No hablamos de eso, sino del derecho a decidir.\nNo se obligar\u00e1 a nadie a abortar. Se podr\u00e1n <strong>regular</strong> mecanismos de informaci\u00f3n, acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, asesor\u00eda y acompa\u00f1amiento. Y quien decida abortar podr\u00e1...</p>", "timestamp": "2018-07-18T23:25:36", "timestamp_epochs": 1531956336, "tweet_id": "1019724901048049665", "tweet_url": "/taylor_viviana/status/1019724901048049665", "user_id": "547115986", "username": "Viviana Taylor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1013867434670022658", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IriartAlejo", "user_id": "288822620"}, {"screen_name": "ZurdoCammisa", "user_id": "248400606"}], "retweets": 0, "screen_name": "SilviBarriosOK", "text": "Mi trabajo es salvar vidas de eso que se ocupe la ley..de regular la clandestinidad..sabes cual es el tema..que muchas no se cuidan y no las educan..las enfermeras educamos  m\u00e9todos de anticoncepcion ..sin embargo siguen los embarazos en un pais donde las pastillas son gratis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi trabajo es salvar vidas de eso que se ocupe la ley..de <strong>regular</strong> la clandestinidad..sabes cual es el tema..que muchas no se cuidan y no las educan..las enfermeras educamos  m\u00e9todos de <strong>anticoncepcion</strong> ..sin embargo siguen los embarazos en un pais donde las pastillas son gratis</p>", "timestamp": "2018-07-04T00:27:03", "timestamp_epochs": 1530664023, "tweet_id": "1014304545827164161", "tweet_url": "/SilviBarriosOK/status/1014304545827164161", "user_id": "2707395995", "username": "Silvina Barrios \ud83c\udfc1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Anticoncepci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dg4RAgBXUAIhnYw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "OsepMza", "text": "La #Anticoncepci\u00f3n de Emergencia conocida como \"la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s\" no es de uso regular sino EXCEPCIONAL.\n\u00datil dentro de los 5 d\u00edas de una relaci\u00f3n sexual sin protecci\u00f3n o en casos de violaci\u00f3n. Consult\u00e1 a tu m\u00e9dico. Entrega en efectores y sedes. Informate  pic.twitter.com/5Kmt90BwXe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticoncepci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Anticoncepci\u00f3n</strong></b></a> de Emergencia conocida como \"la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s\" no es de uso <strong>regular</strong> sino EXCEPCIONAL.\n<img alt=\"\u261d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/261d.png\" title=\"Dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\"/>\u00datil dentro de los 5 d\u00edas de una relaci\u00f3n sexual sin protecci\u00f3n o en casos de violaci\u00f3n. Consult\u00e1 a tu m\u00e9dico. Entrega en efectores y sedes. Informate <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Kmt90BwXe\">pic.twitter.com/5Kmt90BwXe</a></p>", "timestamp": "2018-06-29T18:35:34", "timestamp_epochs": 1530297334, "tweet_id": "1012766542730276871", "tweet_url": "/OsepMza/status/1012766542730276871", "user_id": "1095049675", "username": "OSEP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1007464000718823425", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yaUle17", "user_id": "831298961734565888"}, {"screen_name": "nachomdeo", "user_id": "1090030958"}, {"screen_name": "rusosnith", "user_id": "1077176953"}], "retweets": 2, "screen_name": "yaUle17", "text": "Si llega violada adem\u00e1s, entre otras medicaciones, recibir\u00e1 anticoncepci\u00f3n de emergencia (si ella no estaba usando anticoncepci\u00f3n previamente en forma regular).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si llega violada adem\u00e1s, entre otras medicaciones, recibir\u00e1 <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia (si ella no estaba usando <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> previamente en forma <strong>regular</strong>).</p>", "timestamp": "2018-06-15T11:58:08", "timestamp_epochs": 1529063888, "tweet_id": "1007593095024783360", "tweet_url": "/yaUle17/status/1007593095024783360", "user_id": "831298961734565888", "username": "Rulito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chinis_dlg", "text": "De verdad que haber optado por el anillo anticonceptivo para regularizar mi ciclo y adem\u00e1s usarlo como anticoncepci\u00f3n; fue la mejor opci\u00f3n.  adivinen quien ya es regular y ha bajado de peso mientras usa anticonceptivos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De verdad que haber optado por el anillo anticonceptivo para regularizar mi ciclo y adem\u00e1s usarlo como <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>; fue la mejor opci\u00f3n. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/> adivinen quien ya es <strong>regular</strong> y ha bajado de peso mientras usa anticonceptivos <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/></p>", "timestamp": "2020-06-15T15:04:17", "timestamp_epochs": 1592233457, "tweet_id": "1272545471643496450", "tweet_url": "/chinis_dlg/status/1272545471643496450", "user_id": "64247147", "username": "Mon.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1272276715478401025", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "slythrswift", "user_id": "1157052851740467211"}], "retweets": 0, "screen_name": "AccioTolkien", "text": "Toda medicaci\u00f3n innecesario es INNECESARIA. Lo mismo con los antibi\u00f3ticos.\nAdem\u00e1s hay distintos tipos de pastillas, yo tomaba (y deber\u00eda seguir tomando) unas que ten\u00edan por funci\u00f3n principal regular m\u00ed ciclo, no el tema de la anticoncepci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda medicaci\u00f3n innecesario es INNECESARIA. Lo mismo con los antibi\u00f3ticos.\nAdem\u00e1s hay distintos tipos de pastillas, yo tomaba (y deber\u00eda seguir tomando) unas que ten\u00edan por funci\u00f3n principal <strong>regular</strong> m\u00ed ciclo, no el tema de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-14T21:26:23", "timestamp_epochs": 1592169983, "tweet_id": "1272279241439223809", "tweet_url": "/AccioTolkien/status/1272279241439223809", "user_id": "389064898", "username": "Mica\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1270552852214067201", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "akumagu", "user_id": "1253338622478016512"}], "retweets": 0, "screen_name": "CexyRubio", "text": "Fijate que la anticoncepci\u00f3n es el da\u00f1o colateral, pero en si el gine me las dio para regular mi ciclo y disminuir los c\u00f3licos y el sangrado. Y pues despu\u00e9s de 9 meses, los c\u00f3licos y el sangrado es menor, se ha s\u00faper regularizado el ciclo y hasta he bajado algo de peso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fijate que la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> es el da\u00f1o colateral, pero en si el gine me las dio para <strong>regular</strong> mi ciclo y disminuir los c\u00f3licos y el sangrado. Y pues despu\u00e9s de 9 meses, los c\u00f3licos y el sangrado es menor, se ha s\u00faper regularizado el ciclo y hasta he bajado algo de peso...</p>", "timestamp": "2020-06-10T04:21:40", "timestamp_epochs": 1591762900, "tweet_id": "1270571810065657857", "tweet_url": "/CexyRubio/status/1270571810065657857", "user_id": "219213195", "username": "CexyRubio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1259914604244860929", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "kktuen", "user_id": "2195911890"}, {"screen_name": "DefiendeALaFam", "user_id": "2876508471"}, {"screen_name": "malepichot", "user_id": "85692592"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sabrina_Miers", "text": "En el Congreso Internacional de anticoncepci\u00f3n se declararon todos los m\u00e9todos que mencionaste como ineficaces. Tendr\u00edas que corroborar tus fuentes. El profil\u00e1ctico tiene una eficacia del 98% en uso perfecto y del 92% en uso regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el Congreso Internacional de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> se declararon todos los m\u00e9todos que mencionaste como ineficaces. Tendr\u00edas que corroborar tus fuentes. El profil\u00e1ctico tiene una eficacia del 98% en uso perfecto y del 92% en uso <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-12T23:40:37", "timestamp_epochs": 1589326837, "tweet_id": "1260354223675453443", "tweet_url": "/Sabrina_Miers/status/1260354223675453443", "user_id": "1522561544", "username": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1229941504250126336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soydesireelugo", "user_id": "4911910282"}], "retweets": 0, "screen_name": "noesvenegas", "text": "Tom\u00e9 desde los 17 por SOP y despu\u00e9s como m\u00e9todo regular de anticoncepci\u00f3n.\n\nMi cuerpo siempre las rechaz\u00f3 (n\u00e1useas, migra\u00f1as, cambios bruscos de humor) y pas\u00e9 por varias marcas con diferentes cargas hormonales. Estoy muy segura que influyeron en mi depresi\u00f3n. Son un asco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tom\u00e9 desde los 17 por SOP y despu\u00e9s como m\u00e9todo <strong>regular</strong> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>.\n\nMi cuerpo siempre las rechaz\u00f3 (n\u00e1useas, migra\u00f1as, cambios bruscos de humor) y pas\u00e9 por varias marcas con diferentes cargas hormonales. Estoy muy segura que influyeron en mi depresi\u00f3n. Son un asco.</p>", "timestamp": "2020-02-21T02:46:02", "timestamp_epochs": 1582253162, "tweet_id": "1230685079942443008", "tweet_url": "/noesvenegas/status/1230685079942443008", "user_id": "59892394", "username": "mother of plants\ud83c\udf3f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1229447460231184385", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gcruz170589", "user_id": "1275833048"}, {"screen_name": "armandomocci", "user_id": "251189552"}], "retweets": 0, "screen_name": "lisoleth74", "text": "Okey es que precisamente es un m\u00e9todo de emergencia. Si se requiere anticoncepcion regular debe usarse otros m\u00e9todos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Okey es que precisamente es un m\u00e9todo de emergencia. Si se requiere <strong>anticoncepcion</strong> <strong>regular</strong> debe usarse otros m\u00e9todos</p>", "timestamp": "2020-02-20T11:24:41", "timestamp_epochs": 1582197881, "tweet_id": "1230453214182625280", "tweet_url": "/lisoleth74/status/1230453214182625280", "user_id": "278210881", "username": "Luisa LLCHL #mascarillaesobligatoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1229918542432174080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Persathria", "user_id": "1068852540408778753"}], "retweets": 0, "screen_name": "mamatingoesreal", "text": "Yo la anticoncepci\u00f3n natural. El por qu\u00e9 es complejo, pero b\u00e1sicamente es porque tengo un periodo regular y se me hace m\u00e1s f\u00e1cil llevarlo as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> natural. El por qu\u00e9 es complejo, pero b\u00e1sicamente es porque tengo un periodo <strong>regular</strong> y se me hace m\u00e1s f\u00e1cil llevarlo as\u00ed.</p>", "timestamp": "2020-02-19T16:32:58", "timestamp_epochs": 1582129978, "tweet_id": "1230168409113059329", "tweet_url": "/mamatingoesreal/status/1230168409113059329", "user_id": "4365712636", "username": "\ud83c\udf16 sherezade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1227368948028657664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "curiouscatcl", "user_id": "2318860195"}, {"screen_name": "P4ttyta", "user_id": "91715074"}, {"screen_name": "alvacas221", "user_id": "4600560651"}], "retweets": 0, "screen_name": "DuendaLiz", "text": "en mi caso a mi me gusta tener la responsabilidad de tomarlas, ademas que no empece a tomarlas por anticoncepci\u00f3n sino que fue para regular mi ciclo.\nQuiz\u00e1s m\u00e1s adelante despu\u00e9s de tener un hijo tome otro tipo de decisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en mi caso a mi me gusta tener la responsabilidad de tomarlas, ademas que no empece a tomarlas por <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> sino que fue para <strong>regular</strong> mi ciclo.\nQuiz\u00e1s m\u00e1s adelante despu\u00e9s de tener un hijo tome otro tipo de decisi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-02-13T00:36:36", "timestamp_epochs": 1581554196, "tweet_id": "1227753401620013056", "tweet_url": "/DuendaLiz/status/1227753401620013056", "user_id": "92591691", "username": "A P R U E B O + C C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1220754347060891648", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "oristone", "user_id": "50862477"}, {"screen_name": "Whitequeenn", "user_id": "37356974"}, {"screen_name": "maestraenfuga", "user_id": "1191697250"}], "retweets": 0, "screen_name": "TaticaLupe", "text": "Los anticonceptivos tambi\u00e9n se dan en casos de ovarios poliquisticos y regular el ciclo menstrual, no s\u00f3lo como anticoncepci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los anticonceptivos tambi\u00e9n se dan en casos de ovarios poliquisticos y <strong>regular</strong> el ciclo menstrual, no s\u00f3lo como <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-01-26T16:31:13", "timestamp_epochs": 1580056273, "tweet_id": "1221470656757366785", "tweet_url": "/TaticaLupe/status/1221470656757366785", "user_id": "211025966", "username": "Guadalupe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/lunichorra/status/1220000148069195777"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camilammagali", "text": "muchas veces las pastillas anticonceptivas son necesarias, no solo para tratar una anticoncepci\u00f3n ni tampoco para regular ciclos. muchas personas tambi\u00e9n las toman por otro tipo de enfermedades, c\u00f3mo que una menstruacion desencadene una hemorragia. vayan a la ginec\u00f3loga, e + https://twitter.com/lunichorra/status/1220000148069195777\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">muchas veces las pastillas anticonceptivas son necesarias, no solo para tratar una <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> ni tampoco para <strong>regular</strong> ciclos. muchas personas tambi\u00e9n las toman por otro tipo de enfermedades, c\u00f3mo que una menstruacion desencadene una hemorragia. vayan a la ginec\u00f3loga, e + <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lunichorra/status/1220000148069195777\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NrIoq2m2Z2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lunichorra/status/1220000148069195777\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lunichorra/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1220000148069195777</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-22T17:45:09", "timestamp_epochs": 1579715109, "tweet_id": "1220039712867483650", "tweet_url": "/camilammagali/status/1220039712867483650", "user_id": "178159800", "username": "cami \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HablemosDeSexo", "Canc\u00fanTierraDeTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ENIIPsOWsAM29YP.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ENIIPsOWsAI0B-X.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SMDSE_BJ", "text": "#HablemosDeSexo \u00a1Pastillas de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia! \n\u00bfSabes c\u00f3mo se usan y los efectos secundarios?\n\nSe cree que pueden usarse de manera regular como m\u00e9todo de planificaci\u00f3n; ES FALSO. \u00a1Prot\u00e9gete! Inf\u00f3rmate y vive una vida sexual responsable  #Canc\u00fanTierraDeTodospic.twitter.com/xwMKDTbSoh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablemosDeSexo?src=hash\"><s>#</s><b>HablemosDeSexo</b></a> \u00a1Pastillas de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia! <img alt=\"\ud83d\udc8a\" aria-label=\"Emoji: P\u00edldora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48a.png\" title=\"P\u00edldora\"/>\n\u00bfSabes c\u00f3mo se usan y los efectos secundarios?\n\n<img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/>Se cree que pueden usarse de manera <strong>regular</strong> como m\u00e9todo de planificaci\u00f3n; ES FALSO<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/274c.png\" title=\"Cruz\"/>. \u00a1Prot\u00e9gete! Inf\u00f3rmate y vive una vida sexual responsable <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Corazones girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49e.png\" title=\"Corazones girando\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canc%C3%BAnTierraDeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>Canc\u00fanTierraDeTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xwMKDTbSoh\">pic.twitter.com/xwMKDTbSoh</a></p>", "timestamp": "2019-12-31T15:58:25", "timestamp_epochs": 1577807905, "tweet_id": "1212040320256487425", "tweet_url": "/SMDSE_BJ/status/1212040320256487425", "user_id": "1067467242122739713", "username": "Secretar\u00eda Municipal de D. Social y Econ\u00f3mico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HablemosDeSexo", "Canc\u00fanTierraDeTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EMe9Iz_XYAI8ria.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EMe9I6AXsAEEyUu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "SMDSE_BJ", "text": "#HablemosDeSexo \u00a1Pastillas de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia! \nSe cree que pueden usarse de manera regular como m\u00e9todo de planificaci\u00f3n familiar; ES FALSO. El destino no decide por ti, \u00a1Prot\u00e9gete! Inf\u00f3rmate y vive una vida sexual responsable \n#Canc\u00fanTierraDeTodospic.twitter.com/tePfv9jok8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablemosDeSexo?src=hash\"><s>#</s><b>HablemosDeSexo</b></a> \u00a1Pastillas de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia! <img alt=\"\ud83d\udc8a\" aria-label=\"Emoji: P\u00edldora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48a.png\" title=\"P\u00edldora\"/>\n<img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/>Se cree que pueden usarse de manera <strong>regular</strong> como m\u00e9todo de planificaci\u00f3n familiar; ES FALSO<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/274c.png\" title=\"Cruz\"/>. El destino no decide por ti, \u00a1Prot\u00e9gete! Inf\u00f3rmate y vive una vida sexual responsable <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Corazones girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49e.png\" title=\"Corazones girando\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canc%C3%BAnTierraDeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>Canc\u00fanTierraDeTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tePfv9jok8\">pic.twitter.com/tePfv9jok8</a></p>", "timestamp": "2019-12-23T16:05:33", "timestamp_epochs": 1577117133, "tweet_id": "1209143011285839872", "tweet_url": "/SMDSE_BJ/status/1209143011285839872", "user_id": "1067467242122739713", "username": "Secretar\u00eda Municipal de D. Social y Econ\u00f3mico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Barbijaputa/status/1198342675856003072"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamiaka", "text": "si lo pasas regular para llegar a fin de mes, hay una cosa que se llama anticoncepci\u00f3n, o abstinencia, si te parece mejor, y as\u00ed evitas tener hijos que no puedas cuidar https://twitter.com/Barbijaputa/status/1198342675856003072\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">si lo pasas <strong>regular</strong> para llegar a fin de mes, hay una cosa que se llama <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, o abstinencia, si te parece mejor, y as\u00ed evitas tener hijos que no puedas cuidar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Barbijaputa/status/1198342675856003072\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xEhOJiIZQb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Barbijaputa/status/1198342675856003072\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Barbijaputa/st</span><span class=\"invisible\">atus/1198342675856003072</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-23T21:52:04", "timestamp_epochs": 1574545924, "tweet_id": "1198358581453770752", "tweet_url": "/lamiaka/status/1198358581453770752", "user_id": "261157299", "username": "laia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1187870991906725889", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "momiglesias", "user_id": "236190879"}, {"screen_name": "MissMelindres", "user_id": "1911179028"}], "retweets": 0, "screen_name": "Putagoras", "text": "1. Abortar puede ser circunstancial, no una decisi\u00f3n definitiva de no maternar, c\u00f3mo para decidir una ligadura.\n2. El aborto, por ser una decisi\u00f3n circunstancial, no es un m\u00e9todo de anticoncepci\u00f3n para uso regular. Hay otros m\u00e9todos de menor riesgo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1. Abortar puede ser circunstancial, no una decisi\u00f3n definitiva de no maternar, c\u00f3mo para decidir una ligadura.\n2. El aborto, por ser una decisi\u00f3n circunstancial, no es un m\u00e9todo de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> para uso <strong>regular</strong>. Hay otros m\u00e9todos de menor riesgo.</p>", "timestamp": "2019-10-26T19:26:10", "timestamp_epochs": 1572117970, "tweet_id": "1188175003772211201", "tweet_url": "/Putagoras/status/1188175003772211201", "user_id": "353163455", "username": "MaJo Bustamante.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1186272303144935425", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "anitadragonfly", "user_id": "918711405498400768"}], "retweets": 0, "screen_name": "Anamaturana22", "text": "YO lo puse en mi muro y lo vuelvo a poner, ella PRACTICA 2 m\u00e9todos el DE RITMO Y COITO INTERRUMPIDO, son metodos de anticoncepcion q muchas mujeres q tienen su menstruaci\u00f3n REGULAR y una pareja ESTABLE pueden utilizar. \u00bfQue hay de malo en eso?.FACIL EN NO EXPLICAR LO OBVIO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">YO lo puse en mi muro y lo vuelvo a poner, ella PRACTICA 2 m\u00e9todos el DE RITMO Y COITO INTERRUMPIDO, son metodos de <strong>anticoncepcion</strong> q muchas mujeres q tienen su menstruaci\u00f3n <strong>REGULAR</strong> y una pareja ESTABLE pueden utilizar. \u00bfQue hay de malo en eso?.FACIL EN NO EXPLICAR LO OBVIO.<img alt=\"\ud83d\ude42\" aria-label=\"Emoji: Rostro ligeramente sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f642.png\" title=\"Rostro ligeramente sonriente\"/></p>", "timestamp": "2019-10-21T19:02:00", "timestamp_epochs": 1571684520, "tweet_id": "1186356979469639683", "tweet_url": "/Anamaturana22/status/1186356979469639683", "user_id": "931034406369755136", "username": "DARK LEONA22", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHX11VpX0AMmoAc.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anamaturana22", "text": "Me parece q NO ESTA MAL lo q ella hace,si no explicar PORQUE lo hace Para estos tiempos HAY Q EXPLICAR HASTA LO OBVIO.\nElla pr\u00e1ctica el METODO DE RITMO y el COITO INTERRUMPIDO y dichos m\u00e9todos de anticoncepcion se usan cuando tienes una PAREJA ESTABLE y tu menstruaci\u00f3n es REGULAR pic.twitter.com/SsDGEEJjk8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parece q NO ESTA MAL lo q ella hace,si no explicar PORQUE lo hace Para estos tiempos HAY Q EXPLICAR HASTA LO OBVIO.\nElla pr\u00e1ctica el METODO DE RITMO y el COITO INTERRUMPIDO y dichos m\u00e9todos de <strong>anticoncepcion</strong> se usan cuando tienes una PAREJA ESTABLE y tu menstruaci\u00f3n es <strong>REGULAR</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SsDGEEJjk8\">pic.twitter.com/SsDGEEJjk8</a></p>", "timestamp": "2019-10-21T03:37:44", "timestamp_epochs": 1571629064, "tweet_id": "1186124382399352832", "tweet_url": "/Anamaturana22/status/1186124382399352832", "user_id": "931034406369755136", "username": "DARK LEONA22", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrLeonelSaucedo", "text": "La pastilla de anticoncepci\u00f3n de emergencia no es un m\u00e9todo de uso regular y tienes hasta 120 horas para usarla, entre m\u00e1s pronto la tomes, mayor su efectividad.\nY no abusar de ella no mas de 1 vez por a\u00f1o https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de emergencia no es un m\u00e9todo de uso <strong>regular</strong> y tienes hasta 120 horas para usarla, entre m\u00e1s pronto la tomes, mayor su efectividad.\nY no abusar de ella no mas de 1 vez por a\u00f1o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KRTPWWv14W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/</span><span class=\"invisible\">?igshid=7tlfg4vvn4e9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T10:21:30", "timestamp_epochs": 1571307690, "tweet_id": "1184776443101732870", "tweet_url": "/DrLeonelSaucedo/status/1184776443101732870", "user_id": "3552155118", "username": "Leonel Saucedo Aquin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179023036919554049", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SofiaSarasvasti", "user_id": "843268183830155264"}], "retweets": 0, "screen_name": "DulchVillalobos", "text": "S\u00ed es natural,pero los sangrados por anticonceptivos no son antinaturales,por eso se prescriben por muchas razones,no \u00fanicamente por anticoncepci\u00f3n,si no para regular ciclos,reducir tumores, reducir el dolor de la endometriosis,eliminar miomas etc... Tiene bastantes beneficios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed es natural,pero los sangrados por anticonceptivos no son antinaturales,por eso se prescriben por muchas razones,no \u00fanicamente por <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>,si no para <strong>regular</strong> ciclos,reducir tumores, reducir el dolor de la endometriosis,eliminar miomas etc... Tiene bastantes beneficios.<img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-10-01T15:22:29", "timestamp_epochs": 1569943349, "tweet_id": "1179053981961572352", "tweet_url": "/DulchVillalobos/status/1179053981961572352", "user_id": "102799033", "username": "The OA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TuFuturoEnTusManospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFfulzwX0AE_L8M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NinaMadre", "text": "No solo damos charlas, tambi\u00e9n llevamos anticonceptivos (cuando podemos), con una escasez cercana al 90% no es posible tomar decisiones sobre tu cuerpo sin acceso regular a anticoncepci\u00f3n\n#TuFuturoEnTusManospic.twitter.com/KMGjT3GWHc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No solo damos charlas, tambi\u00e9n llevamos anticonceptivos (cuando podemos), con una escasez cercana al 90% no es posible tomar decisiones sobre tu cuerpo sin acceso <strong>regular</strong> a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuFuturoEnTusManos?src=hash\"><s>#</s><b>TuFuturoEnTusManos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KMGjT3GWHc\">pic.twitter.com/KMGjT3GWHc</a></p>", "timestamp": "2019-09-28T20:14:00", "timestamp_epochs": 1569701640, "tweet_id": "1178040178906222592", "tweet_url": "/NinaMadre/status/1178040178906222592", "user_id": "63239411", "username": "Nina Madre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "willmarpo", "text": "La pastilla del d\u00edas despu\u00e9s. \nEn primer lugar, es conocido que no es (o debe ser) un m\u00e9todo anticonceptivo regular, sino totalmente excepcional, ojal\u00e1 no necesario \"nunca\". \u00bfCu\u00e1ndo es necesario?\nSi, digamos, la anticoncepci\u00f3n que se usa falla (cond\u00f3n roto).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00edas despu\u00e9s. \nEn primer lugar, es conocido que no es (o debe ser) un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>, sino totalmente excepcional, ojal\u00e1 no necesario \"nunca\". \u00bfCu\u00e1ndo es necesario?\nSi, digamos, la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> que se usa falla (cond\u00f3n roto).</p>", "timestamp": "2019-09-21T00:08:17", "timestamp_epochs": 1569024497, "tweet_id": "1175200036084420609", "tweet_url": "/willmarpo/status/1175200036084420609", "user_id": "87051682", "username": "Willy Martinez CR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1174686627618316290", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "margot_mignart", "user_id": "1044272969055440897"}, {"screen_name": "Labuelafuma1", "user_id": "995842081"}], "retweets": 0, "screen_name": "margot_mignart", "text": "De educaci\u00f3n sexual, acceso a la anticoncepci\u00f3n regular o de urgencia...\nLa mayor parte de esas chicas lo comparten con sus familias, que las apoyan. A las otras tenemos que protegerlas.\nSobre todo porque las leyes m\u00e1s restrictivas no reducen el n\u00famero de abortos, s\u00f3lo aumentan *", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De educaci\u00f3n sexual, acceso a la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> <strong>regular</strong> o de urgencia...\nLa mayor parte de esas chicas lo comparten con sus familias, que las apoyan. A las otras tenemos que protegerlas.\nSobre todo porque las leyes m\u00e1s restrictivas no reducen el n\u00famero de abortos, s\u00f3lo aumentan *</p>", "timestamp": "2019-09-19T23:15:46", "timestamp_epochs": 1568934946, "tweet_id": "1174824433711820801", "tweet_url": "/margot_mignart/status/1174824433711820801", "user_id": "1044272969055440897", "username": "Margot Mignart \ud83c\udf49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fashiondgal", "text": "En todaaaaa mi vida solo he tomado 3 meses pastillas de anticoncepci\u00f3n. Solo para regular y con p\u00e1nico para que no me afecte en lo hormonal. Y ahora me dicen que recomiendan tomarlo m\u00ednimo por 5 a\u00f1os en toda mi vida para reducir el riesgo de cancer al ovario. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En todaaaaa mi vida solo he tomado 3 meses pastillas de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>. Solo para <strong>regular</strong> y con p\u00e1nico para que no me afecte en lo hormonal. Y ahora me dicen que recomiendan tomarlo m\u00ednimo por 5 a\u00f1os en toda mi vida para reducir el riesgo de cancer al ovario. <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92c.png\" title=\"Cara con s\u00edmbolos sobre la boca\"/></p>", "timestamp": "2019-09-17T20:36:17", "timestamp_epochs": 1568752577, "tweet_id": "1174059522060455936", "tweet_url": "/fashiondgal/status/1174059522060455936", "user_id": "19790428", "username": "Geo. \ud83c\udfe1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://twitter.com/CeleCampos11/status/1169420407583236096"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoakoErrigo", "text": "Que tan descerebrados pueden ser como para discutir por qui\u00e9n gasta m\u00e1s?\n1_La mujer no solo toma pastillas por anticoncepci\u00f3n si no tambi\u00e9n para regular su ciclo\n2_el gasto del hombre es proporcional al uso que le d\u00e9 \n3_en este pa\u00eds ambas cosas se consiguen gratis. https://twitter.com/CeleCampos11/status/1169420407583236096\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que tan descerebrados pueden ser como para discutir por qui\u00e9n gasta m\u00e1s?\n1_La mujer no solo toma pastillas por <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> si no tambi\u00e9n para <strong>regular</strong> su ciclo\n2_el gasto del hombre es proporcional al uso que le d\u00e9 \n3_en este pa\u00eds ambas cosas se consiguen gratis. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CeleCampos11/status/1169420407583236096\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U6Yo5JQ67R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CeleCampos11/status/1169420407583236096\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CeleCampos11/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1169420407583236096</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-06T04:06:47", "timestamp_epochs": 1567742807, "tweet_id": "1169824239609733121", "tweet_url": "/JoakoErrigo/status/1169824239609733121", "user_id": "1546262257", "username": "Joaqu\u00edn Errigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1162598428670603264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fidelantoniomr", "user_id": "181754004"}, {"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}], "retweets": 0, "screen_name": "fidelantoniomr", "text": "Cada persona que requiere regular su fertilidad tiene derecho a la atenci\u00f3n preventiva en salud por profesionales expertos en el \u00e1rea, y debe exigirla pues lo que est\u00e1 en juego es su vida y su calidad de vida.\nLa ignorancia y los mitos sobre la anticoncepci\u00f3n matan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada persona que requiere <strong>regular</strong> su fertilidad tiene derecho a la atenci\u00f3n preventiva en salud por profesionales expertos en el \u00e1rea, y debe exigirla pues lo que est\u00e1 en juego es su vida y su calidad de vida.\nLa ignorancia y los mitos sobre la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> matan.</p>", "timestamp": "2019-08-17T13:12:26", "timestamp_epochs": 1566047546, "tweet_id": "1162713797095829509", "tweet_url": "/fidelantoniomr/status/1162713797095829509", "user_id": "181754004", "username": "Fidel Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EARu8ORXUAIWCfm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1154161530059001858", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Albagarnie", "user_id": "755804192"}, {"screen_name": "Poplitens", "user_id": "3244975589"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ymbrynee", "text": "si tienes una regla muy regular, calcular los ciclos sirve como anticoncepci\u00f3n. Se llama m\u00e9todo sintot\u00e9rmico y funciona igual de bien que un anticonceptivo oral. Pero claro, no previene ETS, hay que llevarlo de forma MUY estricta y tener abstinencia en los d\u00edas f\u00e9rtiles. pic.twitter.com/eAIj9D6jOy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si tienes una regla muy <strong>regular</strong>, calcular los ciclos sirve como <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>. Se llama m\u00e9todo sintot\u00e9rmico y funciona igual de bien que un anticonceptivo oral. Pero claro, no previene ETS, hay que llevarlo de forma MUY estricta y tener abstinencia en los d\u00edas f\u00e9rtiles. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eAIj9D6jOy\">pic.twitter.com/eAIj9D6jOy</a></p>", "timestamp": "2019-07-24T23:20:02", "timestamp_epochs": 1564010402, "tweet_id": "1154169396086136833", "tweet_url": "/Ymbrynee/status/1154169396086136833", "user_id": "229428857", "username": "Coco Van der Linde \ud83e\udd81\ud83c\udfdd\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1146925685266685952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Katy67407610", "user_id": "945136124644724737"}, {"screen_name": "MarisaGlave", "user_id": "173544494"}], "retweets": 0, "screen_name": "M_Belleza", "text": "Cierto! Por eso la sentencia indica que el @Minsa_Peru debe informar, distribuir y orientar a la poblaci\u00f3n sobre la AOE para que no se piense que es \"un caramelo\" o un m\u00e9todo regular de anticoncepci\u00f3n oral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cierto! Por eso la sentencia indica que el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138471254\" dir=\"ltr\" href=\"/Minsa_Peru\"><s>@</s><b>Minsa_Peru</b></a> debe informar, distribuir y orientar a la poblaci\u00f3n sobre la AOE para que no se piense que es \"un caramelo\" o un m\u00e9todo <strong>regular</strong> de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> oral</p>", "timestamp": "2019-07-05T00:38:36", "timestamp_epochs": 1562287116, "tweet_id": "1146941410840666113", "tweet_url": "/M_Belleza/status/1146941410840666113", "user_id": "325873729", "username": "Mariela Belleza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1146638629244198912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nando_Cubas", "user_id": "600722956"}, {"screen_name": "Jeannettellaja", "user_id": "139583521"}], "retweets": 0, "screen_name": "susana12_", "text": "Debera ser informado que efectividad se reduce y que lo mejor ser\u00eda anticoncepci\u00f3n de uso regular y sistem\u00e1tico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debera ser informado que efectividad se reduce y que lo mejor ser\u00eda <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> de uso <strong>regular</strong> y sistem\u00e1tico</p>", "timestamp": "2019-07-04T19:10:56", "timestamp_epochs": 1562267456, "tweet_id": "1146858951121788929", "tweet_url": "/susana12_/status/1146858951121788929", "user_id": "195093973", "username": "Susyche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1139503679533436928", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "luciaduarte33", "user_id": "430068517"}, {"screen_name": "JulsSotto", "user_id": "125053885"}], "retweets": 0, "screen_name": "soyladeltango", "text": "A m\u00ed me ayuda el parche, como dije\nIgual antes de la anticoncepci\u00f3n era super regular, nunca un atraso salvo en mis embarazos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed me ayuda el parche, como dije\nIgual antes de la <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> era super <strong>regular</strong>, nunca un atraso salvo en mis embarazos</p>", "timestamp": "2019-06-14T12:37:59", "timestamp_epochs": 1560515879, "tweet_id": "1139512305266372608", "tweet_url": "/soyladeltango/status/1139512305266372608", "user_id": "324208281", "username": "MALENA #QuedateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1137686210338594816", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "lilyariasok", "user_id": "1599494852"}, {"screen_name": "marco_oquendo", "user_id": "2502447003"}, {"screen_name": "politikcorrecta", "user_id": "746739697028894721"}], "retweets": 0, "screen_name": "naturap87", "text": "No dejan que las nuevas generaciones accedas a anticoncepci\u00f3n. Los padres quieren regular algo que no se puede regular. Sin embargo, los adultos no nos ocupamos de mantener a salvo a nuestra ni\u00f1ez de violencia. Es nuestra responsabilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No dejan que las nuevas generaciones accedas a <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>. Los padres quieren <strong>regular</strong> algo que no se puede <strong>regular</strong>. Sin embargo, los adultos no nos ocupamos de mantener a salvo a nuestra ni\u00f1ez de violencia. Es nuestra responsabilidad.</p>", "timestamp": "2019-06-09T16:32:08", "timestamp_epochs": 1560097928, "tweet_id": "1137759293372096513", "tweet_url": "/naturap87/status/1137759293372096513", "user_id": "174123203", "username": "Natura P\u00e1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pelotudisima17", "text": "Ayer, despu\u00e9s de ver a 5 ginec\u00f3logas que llegaron a la conclusi\u00f3n de sacarme el anticonceptivo, la chica de anticoncepci\u00f3n que me atendi\u00f3 NO me lo quiso sacar porque \"era una picard\u00eda qued\u00e1ndome un a\u00f1o para sacarlo\" y me di\u00f3 pastillas para regular el periodo, M\u00c1S HORMONAS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer, despu\u00e9s de ver a 5 ginec\u00f3logas que llegaron a la conclusi\u00f3n de sacarme el anticonceptivo, la chica de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> que me atendi\u00f3 NO me lo quiso sacar porque \"era una picard\u00eda qued\u00e1ndome un a\u00f1o para sacarlo\" y me di\u00f3 pastillas para <strong>regular</strong> el periodo, M\u00c1S HORMONAS.</p>", "timestamp": "2019-05-29T16:11:27", "timestamp_epochs": 1559146287, "tweet_id": "1133767820980961280", "tweet_url": "/Pelotudisima17/status/1133767820980961280", "user_id": "3976711881", "username": "Enferma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1133458768719699969", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ColourSentiment", "user_id": "795016045"}, {"screen_name": "amishijoseduco", "user_id": "1020688128250646528"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lautaro_1213", "text": "Si realmente queremos que no existan los embarazos no deseados estar\u00edamos hablando de instar, tanto a hombres como a mujeres, a usar m\u00e9todos eficaces de anticoncepci\u00f3n para prevenir el embarazo y no de regular el cuerpo de nadie. Saludos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si realmente queremos que no existan los embarazos no deseados estar\u00edamos hablando de instar, tanto a hombres como a mujeres, a usar m\u00e9todos eficaces de <strong>anticoncepci\u00f3n</strong> para prevenir el embarazo y no de <strong>regular</strong> el cuerpo de nadie. Saludos!</p>", "timestamp": "2019-05-29T01:52:40", "timestamp_epochs": 1559094760, "tweet_id": "1133551700571242498", "tweet_url": "/Lautaro_1213/status/1133551700571242498", "user_id": "1080131291507552256", "username": "Lautaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1130874760911622144", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lulapiruja", "user_id": "971864003118067712"}, {"screen_name": "MarMoRalesCR21", "user_id": "1314426560"}, {"screen_name": "Jowstone", "user_id": "252728772"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lulapiruja", "text": "Las anticonceptivas orales que no son de emergencia tampoco son \u00fanicamente por anticoncepci\u00f3n, sirven para regular el per\u00edodo en casos de irregularidad, para atenuar dolores menstruales (sean o no causados por cosas como por ejemplo quistes), para regular hormonas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las anticonceptivas orales que no son de emergencia tampoco son \u00fanicamente por <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, sirven para <strong>regular</strong> el per\u00edodo en casos de irregularidad, para atenuar dolores menstruales (sean o no causados por cosas como por ejemplo quistes), para <strong>regular</strong> hormonas</p>", "timestamp": "2019-05-22T23:23:07", "timestamp_epochs": 1558567387, "tweet_id": "1131339739557244928", "tweet_url": "/Lulapiruja/status/1131339739557244928", "user_id": "971864003118067712", "username": "\ud83d\udc9c LulaPiruja \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1109930430072012800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RecojoCarton98", "user_id": "293171301"}], "retweets": 0, "screen_name": "Andreeaaa_05", "text": "jajaja depende de muchas cosas, a veces nos toca planificar para regular el ciclo menstrual as\u00ed ni tengamos vida sexual activa jaja.\n\nya si es por anticoncepci\u00f3n, en caso q sean bi y tiren con manes quiz\u00e1s s\u00ed; de ser full lesbianas y con ciclos regulares pues no hay necesidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jajaja depende de muchas cosas, a veces nos toca planificar para <strong>regular</strong> el ciclo menstrual as\u00ed ni tengamos vida sexual activa jaja.\n\nya si es por <strong>anticoncepci\u00f3n</strong>, en caso q sean bi y tiren con manes quiz\u00e1s s\u00ed; de ser full lesbianas y con ciclos regulares pues no hay necesidad<img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-03-24T21:40:42", "timestamp_epochs": 1553463642, "tweet_id": "1109933079236431872", "tweet_url": "/Andreeaaa_05/status/1109933079236431872", "user_id": "303534842", "username": "andreo \ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Quito", "SaludParaTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D1shozXXQAI1Y_T.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Salud_CZ9", "text": "#Quito| Er\u00e9ndira Betancourt confirma que la Pastilla de Anticoncepci\u00f3n de Emergencia (PAE) puede utilizarse dentro de los primeros 5 d\u00edas despu\u00e9s de una relaci\u00f3n sexual no protegida, como un m\u00e9todo de emergencia y no como medicamento de uso regular o frecuente #SaludParaTodospic.twitter.com/EFu5hhrjZ3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quito?src=hash\"><s>#</s><b>Quito</b></a>| Er\u00e9ndira Betancourt confirma que la Pastilla de <strong>Anticoncepci\u00f3n</strong> de Emergencia (PAE) puede utilizarse dentro de los primeros 5 d\u00edas despu\u00e9s de una relaci\u00f3n sexual no protegida, como un m\u00e9todo de emergencia y no como medicamento de uso <strong>regular</strong> o frecuente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludParaTodos?src=hash\"><s>#</s><b>SaludParaTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EFu5hhrjZ3\">pic.twitter.com/EFu5hhrjZ3</a></p>", "timestamp": "2019-03-15T11:18:59", "timestamp_epochs": 1552648739, "tweet_id": "1106515127224852482", "tweet_url": "/Salud_CZ9/status/1106515127224852482", "user_id": "388396381", "username": "Coordinaci\u00f3n Zonal 9", "video_url": ""}]