[{"has_media": false, "hashtags": ["NoEncuentro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cinthia_mtz_", "text": "Podr\u00eda citar las ventajas de asistir a una boda de soldados, un d\u00eda despu\u00e9s de la balacera sin tu pap\u00e1 ni tu hermano mayor pero #NoEncuentro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Podr\u00eda <strong>citar</strong> las ventajas de <strong>asistir</strong> a una boda de soldados, un d\u00eda despu\u00e9s de la balacera sin tu pap\u00e1 ni tu hermano mayor pero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoEncuentro?src=hash\"><s>#</s><b>NoEncuentro</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-05T20:23:45", "timestamp_epochs": 1299356625, "tweet_id": "44131003274493952", "tweet_url": "/cinthia_mtz_/status/44131003274493952", "user_id": "95996980", "username": "cinthia martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "trollenas", "text": "CON 19 MPIOS GANANDOS POR CONVERGENCIA COMO COSAMALOAPAN,TEZONAPA POR CITAR ALGUNOS EN BLOQUE SIN ASISTIR A LA TOMA DE PROTESTA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CON 19 MPIOS GANANDOS POR CONVERGENCIA COMO COSAMALOAPAN,TEZONAPA POR <strong>CITAR</strong> ALGUNOS EN BLOQUE SIN <strong>ASISTIR</strong> A LA TOMA DE PROTESTA</p>", "timestamp": "2010-11-30T20:12:32", "timestamp_epochs": 1291147952, "tweet_id": "9701333858783232", "tweet_url": "/trollenas/status/9701333858783232", "user_id": "129389419", "username": "jose sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Guerrero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Terkotxo", "text": "Pues por citar un ejemplo, es un martirio asistir a Finanzas del Estado en Taxco, todos se sienten mas importantes que el Papa. #Guerrero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues por <strong>citar</strong> un ejemplo, es un martirio <strong>asistir</strong> a Finanzas del Estado en Taxco, todos se sienten mas importantes que el Papa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guerrero?src=hash\"><s>#</s><b>Guerrero</b></a></p>", "timestamp": "2010-11-19T15:45:09", "timestamp_epochs": 1290181509, "tweet_id": "5647776117424128", "tweet_url": "/Terkotxo/status/5647776117424128", "user_id": "40311665", "username": "Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HILHEYED", "text": "@AkAPuLoKo puedes citar listado de quien ya ha confirmado para asistir a reuni\u00f3n ma\u00f1ana???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954798\" dir=\"ltr\" href=\"/AkAPuLoKo\"><s>@</s><b>AkAPuLoKo</b></a> puedes <strong>citar</strong> listado de quien ya ha confirmado para <strong>asistir</strong> a reuni\u00f3n ma\u00f1ana???</p>", "timestamp": "2010-10-19T22:21:08", "timestamp_epochs": 1287526868, "tweet_id": "27873599894", "tweet_url": "/HILHEYED/status/27873599894", "user_id": "92278338", "username": "I'm NOT Stig", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "puroshile", "text": "m aburr\u00ed d citar  a gent d mierda, m cambi\u00e9 a @tecitoesta y promto seguir a tdxs mis cmpa\u00f1erits dl ramo y a @teckio x no asistir a su morada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">m aburr\u00ed d <strong>citar</strong>  a gent d mierda, m cambi\u00e9 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187804166\" dir=\"ltr\" href=\"/tecitoesta\"><s>@</s><b>tecitoesta</b></a> y promto seguir a tdxs mis cmpa\u00f1erits dl ramo y a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44985159\" dir=\"ltr\" href=\"/Teckio\"><s>@</s><b>teckio</b></a> x no <strong>asistir</strong> a su morada</p>", "timestamp": "2010-09-07T23:11:40", "timestamp_epochs": 1283901100, "tweet_id": "23861070132", "tweet_url": "/puroshile/status/23861070132", "user_id": "185830359", "username": "Dulce Patria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SamuroHamat", "text": "Esa espectacular habilidad gerencial para citar reuniones a las que no va a asistir o a las que es el \u00f9ltimo en llegar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa espectacular habilidad gerencial para <strong>citar</strong> reuniones a las que no va a <strong>asistir</strong> o a las que es el \u00f9ltimo en llegar...</p>", "timestamp": "2011-11-29T15:30:14", "timestamp_epochs": 1322580614, "tweet_id": "141539471349915648", "tweet_url": "/SamuroHamat/status/141539471349915648", "user_id": "70985896", "username": "Sr Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "124628518008143872", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TwinkleLittleN", "user_id": "85544622"}], "retweets": 0, "screen_name": "Guitows", "text": "@LiizLeprechaun @D_Kar  bueno ya es decision de mi sobri si quiere citar o delinar , creo que serpinete dijo que podia asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"405676011\" dir=\"ltr\" href=\"/LiizLeprechaun\"><s>@</s><b>LiizLeprechaun</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15403835\" dir=\"ltr\" href=\"/D_Kar\"><s>@</s><b>D_Kar</b></a>  bueno ya es decision de mi sobri si quiere <strong>citar</strong> o delinar , creo que serpinete dijo que podia <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2011-10-13T23:33:28", "timestamp_epochs": 1318548808, "tweet_id": "124628852415795200", "tweet_url": "/Guitows/status/124628852415795200", "user_id": "75382530", "username": "Diego Tavera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pamitazavala", "text": "Igual feo citar una reuni\u00f3n y no asistir... por que no me extra\u00f1a de los honorables!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igual feo <strong>citar</strong> una reuni\u00f3n y no <strong>asistir</strong>... por que no me extra\u00f1a de los honorables!</p>", "timestamp": "2011-08-17T21:54:24", "timestamp_epochs": 1313618064, "tweet_id": "103947811619487744", "tweet_url": "/pamitazavala/status/103947811619487744", "user_id": "169341330", "username": "Pamela Zavala Lagos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "88345334639628288", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lucyespinosac", "user_id": "100605206"}], "retweets": 0, "screen_name": "hectormgtzg", "text": "@lucyespinosac Agradezco la atenci\u00f3n y la invitaci\u00f3n. Me acaban de citar en Quer\u00e9taro de trabajo el viernes muy temprano y no podr\u00e9 asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100605206\" dir=\"ltr\" href=\"/lucyespinosac\"><s>@</s><b>lucyespinosac</b></a> Agradezco la atenci\u00f3n y la invitaci\u00f3n. Me acaban de <strong>citar</strong> en Quer\u00e9taro de trabajo el viernes muy temprano y no podr\u00e9 <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2011-07-06T14:42:58", "timestamp_epochs": 1309963378, "tweet_id": "88618949494845441", "tweet_url": "/hectormgtzg/status/88618949494845441", "user_id": "156513869", "username": "H\u00e9ctor Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "74172573314846720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "martibatres", "user_id": "142471549"}], "retweets": 0, "screen_name": "BERRACO21", "text": "@martibatres Trabajo, objetividad? como citar a organizaciones para asistir \"voluntariamente\" a mitines pol\u00edticos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142471549\" dir=\"ltr\" href=\"/martibatres\"><s>@</s><b>martibatres</b></a> Trabajo, objetividad? como <strong>citar</strong> a organizaciones para <strong>asistir</strong> \"voluntariamente\" a mitines pol\u00edticos</p>", "timestamp": "2011-05-27T18:48:58", "timestamp_epochs": 1306522138, "tweet_id": "74185340671365121", "tweet_url": "/BERRACO21/status/74185340671365121", "user_id": "61839769", "username": "H\u00e9ctor Pati\u00f1o\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shakis_bys", "text": "Porque citar a funcionarios y no asistir a las reuniones !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque <strong>citar</strong> a funcionarios y no <strong>asistir</strong> a las reuniones !!!</p>", "timestamp": "2011-04-13T22:48:14", "timestamp_epochs": 1302734894, "tweet_id": "58300488352927744", "tweet_url": "/shakis_bys/status/58300488352927744", "user_id": "260091796", "username": "Shakis ByS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JOSERFIGUEROA3", "text": "EL MISMO DERECHO QUE TENEMOS TODOS A CITAR PALABRAS PRONUNCIADA POR LOS SABIOS, NOS DEBE ASISTIR PARA HACER CALLAR AL QUE NECIAMENTE HABLA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL MISMO DERECHO QUE TENEMOS TODOS A <strong>CITAR</strong> PALABRAS PRONUNCIADA POR LOS SABIOS, NOS DEBE <strong>ASISTIR</strong> PARA HACER CALLAR AL QUE NECIAMENTE HABLA.</p>", "timestamp": "2016-10-27T15:08:11", "timestamp_epochs": 1477580891, "tweet_id": "791657755039797249", "tweet_url": "/JOSERFIGUEROA3/status/791657755039797249", "user_id": "1498358797", "username": "JOSE R. FIGUEROA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2dN8Wq7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ElPitazoTV", "text": "\"No puede la Fiscal\u00eda citar a un individuo extranjero que vive fuera de EE.UU a asistir a un juicio\u201d http://bit.ly/2dN8Wq7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No puede la Fiscal\u00eda <strong>citar</strong> a un individuo extranjero que vive fuera de EE.UU a <strong>asistir</strong> a un juicio\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2dN8Wq7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LGyHm5D7j4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2dN8Wq7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2dN8Wq7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-11T16:15:12", "timestamp_epochs": 1476202512, "tweet_id": "785876414184718340", "tweet_url": "/ElPitazoTV/status/785876414184718340", "user_id": "2828470096", "username": "El Pitazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jlmo55", "text": "Ning\u00fan alcalde debe asistir a ning\u00fana citaci\u00f3n q sea emanado del sebin \"policia pol\u00edtica\" ya q el no tiene competencia para citar a nadie.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ning\u00fan alcalde debe <strong>asistir</strong> a ning\u00fana citaci\u00f3n q sea emanado del sebin \"policia pol\u00edtica\" ya q el no tiene competencia para <strong>citar</strong> a nadie.</p>", "timestamp": "2016-09-13T00:34:37", "timestamp_epochs": 1473726877, "tweet_id": "775492847164329985", "tweet_url": "/jlmo55/status/775492847164329985", "user_id": "4719318622", "username": "julio luis marquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "775466976814784516", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cenizas012", "user_id": "1118566902"}, {"screen_name": "sumariumcom", "user_id": "519706573"}], "retweets": 0, "screen_name": "dgamboa17", "text": "no deber\u00eda asistir a citaci\u00f3n. Sebin no est\u00e1 facultado para citar. Est\u00e1 pasando x encima de FGR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no deber\u00eda <strong>asistir</strong> a citaci\u00f3n. Sebin no est\u00e1 facultado para <strong>citar</strong>. Est\u00e1 pasando x encima de FGR</p>", "timestamp": "2016-09-12T22:59:44", "timestamp_epochs": 1473721184, "tweet_id": "775468969457254404", "tweet_url": "/dgamboa17/status/775468969457254404", "user_id": "48892013", "username": "Doris Gamboa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/edgarvedder/status/758023064642695168"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "edgarvedder", "text": "Es necesario confirmar no s\u00f3lo con RT o Me gusta,sino citar o contestar el tuit manifestando la intenci\u00f3n de asistir https://twitter.com/edgarvedder/status/758023064642695168\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es necesario confirmar no s\u00f3lo con RT o Me gusta,sino <strong>citar</strong> o contestar el tuit manifestando la intenci\u00f3n de <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/edgarvedder/status/758023064642695168\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i6um9MdnEb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/edgarvedder/status/758023064642695168\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/edgarvedder/st</span><span class=\"invisible\">atus/758023064642695168</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-07-26T20:58:12", "timestamp_epochs": 1469566692, "tweet_id": "758043765785239553", "tweet_url": "/edgarvedder/status/758043765785239553", "user_id": "1609716750", "username": "HistoriaMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pabletepucela", "text": "Despu\u00e9s de leer \u00abLa desfachatez intelectual\u00bb no es f\u00e1cil asistir a los an\u00e1lisis de Sard\u00e1 (por citar a un tertuliano particularmente malo).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de leer \u00abLa desfachatez intelectual\u00bb no es f\u00e1cil <strong>asistir</strong> a los an\u00e1lisis de Sard\u00e1 (por <strong>citar</strong> a un tertuliano particularmente malo).</p>", "timestamp": "2016-06-27T11:42:47", "timestamp_epochs": 1467027767, "tweet_id": "747394743349481472", "tweet_url": "/pabletepucela/status/747394743349481472", "user_id": "202506791", "username": "Pablo Mug\u00fcerza, parapetado tras la ciencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "723946451693346816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jess_muav", "user_id": "280979224"}], "retweets": 1, "screen_name": "pivifo", "text": "@Jess_muav gracias a ti.por asistir. \u00a1\u00a1\u00a1No se os olvide citar las fuentes!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"280979224\" dir=\"ltr\" href=\"/Jess_muav\"><s>@</s><b>Jess_muav</b></a> gracias a ti.por <strong>asistir</strong>. \u00a1\u00a1\u00a1No se os olvide <strong>citar</strong> las fuentes!!!</p>", "timestamp": "2016-04-23T22:23:52", "timestamp_epochs": 1461450232, "tweet_id": "724000866580213760", "tweet_url": "/pivifo/status/724000866580213760", "user_id": "1201344372", "username": "Foronda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "722987801319452672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Haceinstantes", "user_id": "39084116"}], "retweets": 0, "screen_name": "sussyruth", "text": "@HaceInstantes Casanello hace reir y llorar,q r\u00e1pido para citar a Marley y Caire,solo x asistir.No cit\u00f3 la mayor\u00eda de los q robaron el pa\u00eds!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39084116\" dir=\"ltr\" href=\"/Haceinstantes\"><s>@</s><b>HaceInstantes</b></a> Casanello hace reir y llorar,q r\u00e1pido para <strong>citar</strong> a Marley y Caire,solo x <strong>asistir</strong>.No cit\u00f3 la mayor\u00eda de los q robaron el pa\u00eds!</p>", "timestamp": "2016-04-21T03:33:10", "timestamp_epochs": 1461209590, "tweet_id": "722991542000975873", "tweet_url": "/sussyruth/status/722991542000975873", "user_id": "138895301", "username": "SUSANA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kari_kitsune", "text": "Y luego viene esa babosa a citar a la gente de mi gremio >.< \nVeeeeete a cubrir cultura, rese\u00f1ar libritos, asistir a festivales culturales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y luego viene esa babosa a <strong>citar</strong> a la gente de mi gremio &gt;.&lt; \nVeeeeete a cubrir cultura, rese\u00f1ar libritos, <strong>asistir</strong> a festivales culturales.</p>", "timestamp": "2015-06-27T04:17:45", "timestamp_epochs": 1435378665, "tweet_id": "614648788066566144", "tweet_url": "/kari_kitsune/status/614648788066566144", "user_id": "2419817804", "username": "k a r i", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "603957583754440705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mayraly18", "user_id": "2931428634"}], "retweets": 0, "screen_name": "BullystericosMX", "text": "@mayraly18 @bullysteria @StarbucksMex @BrightIdeasmx acabamos de citar el v\u00eddeo sobre como poder asistir ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2931428634\" dir=\"ltr\" href=\"/mayraly18\"><s>@</s><b>mayraly18</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1180998461807890432\" dir=\"ltr\" href=\"/bullysteria\"><s>@</s><b>bullysteria</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130907918\" dir=\"ltr\" href=\"/StarbucksMex\"><s>@</s><b>StarbucksMex</b></a> @BrightIdeasmx acabamos de <strong>citar</strong> el v\u00eddeo sobre como poder <strong>asistir</strong> <img alt=\"\u261d\" aria-label=\"Emoji: Dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/261d.png\" title=\"Dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\"/><img alt=\"\ud83d\udc46\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f446.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia arriba\"/><img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f604.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2015-05-28T16:32:49", "timestamp_epochs": 1432830769, "tweet_id": "603962138093191168", "tweet_url": "/BullystericosMX/status/603962138093191168", "user_id": "2728457401", "username": "Bullystericos M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iosejovillamil", "text": "a) Dejar de asistir a eventos\nb) Citar menos normas en las reuniones\nc) Todas las anteriores\n\nDe la serie Alternativas (para trabajar m\u00e1s)\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a) Dejar de <strong>asistir</strong> a eventos\nb) <strong>Citar</strong> menos normas en las reuniones\nc) Todas las anteriores\n\nDe la serie Alternativas (para trabajar m\u00e1s)\u2026</p>", "timestamp": "2015-05-07T12:47:58", "timestamp_epochs": 1431002878, "tweet_id": "596295406889349123", "tweet_url": "/iosejovillamil/status/596295406889349123", "user_id": "358559716", "username": "Ivan Osejo Villamil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VocesRCN"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 31, "screen_name": "JERobledo", "text": "Yo puedo citar a un ministro a un debate de control pol\u00edtico y tiene que asistir, al vicepresidente no se le puede citar #VocesRCN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo puedo <strong>citar</strong> a un ministro a un debate de control pol\u00edtico y tiene que <strong>asistir</strong>, al vicepresidente no se le puede <strong>citar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VocesRCN?src=hash\"><s>#</s><b>VocesRCN</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-09T00:25:59", "timestamp_epochs": 1428539159, "tweet_id": "585961819216486400", "tweet_url": "/JERobledo/status/585961819216486400", "user_id": "268322810", "username": "Jorge Enrique Robledo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "585421605448318976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CASTILLOMARLON", "user_id": "71167175"}], "retweets": 0, "screen_name": "ValdenorLoayza", "text": "@CASTILLOMARLON uno puede o no asistir a la citaci\u00f3n de una comisi\u00f3n que ni sabe a quien remitir la medida de citar al Dr. de grado o fuerza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71167175\" dir=\"ltr\" href=\"/CASTILLOMARLON\"><s>@</s><b>CASTILLOMARLON</b></a> uno puede o no <strong>asistir</strong> a la citaci\u00f3n de una comisi\u00f3n que ni sabe a quien remitir la medida de <strong>citar</strong> al Dr. de grado o fuerza</p>", "timestamp": "2015-04-07T14:08:51", "timestamp_epochs": 1428415731, "tweet_id": "585444127657041921", "tweet_url": "/ValdenorLoayza/status/585444127657041921", "user_id": "80925262", "username": "Valdenor Loayza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "550068434474921985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "Paterpau", "text": "@BluRadioCo No lo puede citar, porque ya no es servidor p\u00fablico. Puede invitarlo, y \u00e9l negarse a asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622082899\" dir=\"ltr\" href=\"/BluRadioCo\"><s>@</s><b>BluRadioCo</b></a> No lo puede <strong>citar</strong>, porque ya no es servidor p\u00fablico. Puede invitarlo, y \u00e9l negarse a <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2014-12-30T23:29:37", "timestamp_epochs": 1419982177, "tweet_id": "550071238035382272", "tweet_url": "/Paterpau/status/550071238035382272", "user_id": "244592074", "username": "Disfuncionario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "538333865115258880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "milmanrique", "user_id": "130672677"}], "retweets": 0, "screen_name": "tornetiza", "text": "@milmanrique @licjohalvarez Cuando las vuelvan a citar ustedes le dicen: disculpen pero no podemos asistir porq estamos d \"aniversario\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130672677\" dir=\"ltr\" href=\"/milmanrique\"><s>@</s><b>milmanrique</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82704627\" dir=\"ltr\" href=\"/licjohalvarez\"><s>@</s><b>licjohalvarez</b></a> Cuando las vuelvan a <strong>citar</strong> ustedes le dicen: disculpen pero no podemos <strong>asistir</strong> porq estamos d \"aniversario\"</p>", "timestamp": "2014-11-28T14:13:32", "timestamp_epochs": 1417184012, "tweet_id": "538334884147003393", "tweet_url": "/tornetiza/status/538334884147003393", "user_id": "85977107", "username": "Mr. Torne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Marta_m315", "text": "\"@AlvaroteGango: \u00bfNo sortean premios para asistir a un entrenamiento de \u00c1lvaro en el gimnasio?\" RT, citar, menci\u00f3n, de todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1608805076\" dir=\"ltr\" href=\"/AlvaroteGango\"><s>@</s><b>AlvaroteGango</b></a>: \u00bfNo sortean premios para <strong>asistir</strong> a un entrenamiento de \u00c1lvaro en el gimnasio?\" RT, <strong>citar</strong>, menci\u00f3n, de todo</p>", "timestamp": "2014-10-28T18:15:33", "timestamp_epochs": 1414520133, "tweet_id": "527161764342153216", "tweet_url": "/Marta_m315/status/527161764342153216", "user_id": "182857036", "username": "Marta\u30c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "525592903683698688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "suizidaloviedo", "user_id": "819374791"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarrascoBobo", "text": "@suizidaloviedo @taxienoviedo cuando hable yo de delito en asistir? Me lo puedes citar por favor? No intentes hacerme pasar x lo q no soy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"819374791\" dir=\"ltr\" href=\"/suizidaloviedo\"><s>@</s><b>suizidaloviedo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"781500868143316992\" dir=\"ltr\" href=\"/taxienoviedo\"><s>@</s><b>taxienoviedo</b></a> cuando hable yo de delito en <strong>asistir</strong>? Me lo puedes <strong>citar</strong> por favor? No intentes hacerme pasar x lo q no soy</p>", "timestamp": "2014-10-24T17:41:51", "timestamp_epochs": 1414172511, "tweet_id": "525703730520674304", "tweet_url": "/CarrascoBobo/status/525703730520674304", "user_id": "855477300", "username": "Bobo Carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BaKRSATCMAAH6d_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bibliobosque", "text": "\u00bfSabes citar? @UElBosque Hoy a las 10:00 te invitamos a asistir a la capacitaci\u00f3n sobre @RefWorks con @sebfin07pic.twitter.com/gCNpNL0aAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes <strong>citar</strong>? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"431023546\" dir=\"ltr\" href=\"/UElBosque\"><s>@</s><b>UElBosque</b></a> Hoy a las 10:00 te invitamos a <strong>asistir</strong> a la capacitaci\u00f3n sobre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38227367\" dir=\"ltr\" href=\"/RefWorks\"><s>@</s><b>RefWorks</b></a> con @sebfin07<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gCNpNL0aAS\">pic.twitter.com/gCNpNL0aAS</a></p>", "timestamp": "2013-11-28T13:07:21", "timestamp_epochs": 1385644041, "tweet_id": "406046654916079616", "tweet_url": "/bibliobosque/status/406046654916079616", "user_id": "122152247", "username": "Biblioteca Universidad El Bosque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "letadoc", "text": "Guillermo D\u00e1vila no debe asistir a ninguna citaci\u00f3n  de la AN.La AN debe ocuparse de sus funciones y no tiene XQ citar a ciudadano com\u00fan....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Guillermo D\u00e1vila no debe <strong>asistir</strong> a ninguna citaci\u00f3n  de la AN.La AN debe ocuparse de sus funciones y no tiene XQ <strong>citar</strong> a ciudadano com\u00fan....</p>", "timestamp": "2013-11-27T17:11:20", "timestamp_epochs": 1385572280, "tweet_id": "405745668121452544", "tweet_url": "/letadoc/status/405745668121452544", "user_id": "1310037444", "username": "LetaDoc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sait_R", "text": "Que ridiculez de citar a los directivos del Bloque De Armas, NO deben asistir a esa payasada de una justicia y fiscalia manipulada !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que ridiculez de <strong>citar</strong> a los directivos del Bloque De Armas, NO deben <strong>asistir</strong> a esa payasada de una justicia y fiscalia manipulada !!</p>", "timestamp": "2013-11-27T02:23:12", "timestamp_epochs": 1385518992, "tweet_id": "405522161210642432", "tweet_url": "/Sait_R/status/405522161210642432", "user_id": "636654291", "username": "Sait Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "holaeedu", "text": "ODIO a esos candidatos que DEBES citar, pero que pueden asistir a evaluaci\u00f3n a las 09:00 am o despu\u00e9s de las 18:00 hrs.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ODIO a esos candidatos que DEBES <strong>citar</strong>, pero que pueden <strong>asistir</strong> a evaluaci\u00f3n a las 09:00 am o despu\u00e9s de las 18:00 hrs.</p>", "timestamp": "2013-11-20T17:47:46", "timestamp_epochs": 1384969666, "tweet_id": "403218122120765440", "tweet_url": "/holaeedu/status/403218122120765440", "user_id": "43257025", "username": "Edu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gissell_ordonez", "text": "citar vers\u00edculos ser el m\u00e1s puntual en asistir aL culto Tampoco te hace cristiano y garantiza q eres buen ser humano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>citar</strong> vers\u00edculos ser el m\u00e1s puntual en <strong>asistir</strong> aL culto Tampoco te hace cristiano y garantiza q eres buen ser humano</p>", "timestamp": "2013-11-09T18:22:59", "timestamp_epochs": 1384021379, "tweet_id": "399240720290021377", "tweet_url": "/Gissell_ordonez/status/399240720290021377", "user_id": "193144871", "username": "Gissell Ordo\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "395614102933884928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BriAiz", "user_id": "178133538"}], "retweets": 0, "screen_name": "LeandroAdonio", "text": "@BriAiz @PasoaPasoRC Gracias crack por citar. Calculo que vas a asistir a la marat\u00f3n, no? Si es as\u00ed, nos vemos seguro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"178133538\" dir=\"ltr\" href=\"/BriAiz\"><s>@</s><b>BriAiz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1283363822\" dir=\"ltr\" href=\"/PasoaPasoRC\"><s>@</s><b>PasoaPasoRC</b></a> Gracias crack por <strong>citar</strong>. Calculo que vas a <strong>asistir</strong> a la marat\u00f3n, no? Si es as\u00ed, nos vemos seguro.</p>", "timestamp": "2013-10-30T18:13:45", "timestamp_epochs": 1383156825, "tweet_id": "395614517968654336", "tweet_url": "/LeandroAdonio/status/395614517968654336", "user_id": "227534187", "username": "Leandro Adonio Belli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "A_Donoso", "text": "Al parecer el \"core\" de mi trabajo es citar a reuniones y asistir a ellas... Y escuchar retos xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al parecer el \"core\" de mi trabajo es <strong>citar</strong> a reuniones y <strong>asistir</strong> a ellas... Y escuchar retos xD</p>", "timestamp": "2013-10-03T12:52:57", "timestamp_epochs": 1380804777, "tweet_id": "385749310534479872", "tweet_url": "/A_Donoso/status/385749310534479872", "user_id": "75571445", "username": "ya no...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["megusta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ancarma22", "text": "Citar tambien la gran acogida q tuvo ,el homenage a los donantes.no pude asistir,pero pase de largo y vi expectaci\u00f3n.#megusta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> tambien la gran acogida q tuvo ,el homenage a los donantes.no pude <strong>asistir</strong>,pero pase de largo y vi expectaci\u00f3n.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/megusta?src=hash\"><s>#</s><b>megusta</b></a>.</p>", "timestamp": "2013-08-15T08:41:43", "timestamp_epochs": 1376556103, "tweet_id": "367929081129889792", "tweet_url": "/ancarma22/status/367929081129889792", "user_id": "1643305687", "username": "PueblonuevoCity", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yeinerl", "text": "Me quiere citar a conferencia el aburrimiento, pero no voy asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me quiere <strong>citar</strong> a conferencia el aburrimiento, pero no voy <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2013-07-26T00:50:01", "timestamp_epochs": 1374799801, "tweet_id": "360562618857046019", "tweet_url": "/yeinerl/status/360562618857046019", "user_id": "187285925", "username": "ERICK Y. LOZANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KaozzRaws", "text": "Que POCA MADRE citar a las 8:30 y recibir a las 8:36 El mensaje de \"disculpa no podr\u00e9 asistir, reagendemos\" HIJOS DE SU PUTA MADRE!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que POCA MADRE <strong>citar</strong> a las 8:30 y recibir a las 8:36 El mensaje de \"disculpa no podr\u00e9 <strong>asistir</strong>, reagendemos\" HIJOS DE SU PUTA MADRE!!</p>", "timestamp": "2013-07-07T13:38:44", "timestamp_epochs": 1373204324, "tweet_id": "353870701146546177", "tweet_url": "/KaozzRaws/status/353870701146546177", "user_id": "100556385", "username": "Kaozz Mayhemathics", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "wernercorrales", "text": "Visto procedimiento usado x fiscalia para citar a @NelsonBocaranda, el deberia avisar a su abogado y asistir ambos x videoconferencia Skype", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visto procedimiento usado x fiscalia para <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23719107\" dir=\"ltr\" href=\"/nelsonbocaranda\"><s>@</s><b>NelsonBocaranda</b></a>, el deberia avisar a su abogado y <strong>asistir</strong> ambos x videoconferencia Skype</p>", "timestamp": "2013-07-05T10:56:43", "timestamp_epochs": 1373021803, "tweet_id": "353105154129657856", "tweet_url": "/wernercorrales/status/353105154129657856", "user_id": "103340583", "username": "Werner Corrales Leal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["okno"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edercarlostrova", "text": "Eso s\u00ed, al asistir a est\u00e9 tipo de fiestas s\u00f3lo puedo citar a Silvio: s\u00ed fuera diez a\u00f1os m\u00e1s joven que feliz... jajaja #okno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso s\u00ed, al <strong>asistir</strong> a est\u00e9 tipo de fiestas s\u00f3lo puedo <strong>citar</strong> a Silvio: s\u00ed fuera diez a\u00f1os m\u00e1s joven que feliz... jajaja <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/okno?src=hash\"><s>#</s><b>okno</b></a></p>", "timestamp": "2013-06-02T05:25:16", "timestamp_epochs": 1370150716, "tweet_id": "341062942189568000", "tweet_url": "/edercarlostrova/status/341062942189568000", "user_id": "167532619", "username": "Eder Carlos \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "224991425836748800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cramos_", "user_id": "187291588"}], "retweets": 0, "screen_name": "mvgonzalezc", "text": "@cramos_ citar una junta de accionistas un mi\u00e9rcoles a las 10 am donde nadie puede asistir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187291588\" dir=\"ltr\" href=\"/cramos_\"><s>@</s><b>cramos_</b></a> <strong>citar</strong> una junta de accionistas un mi\u00e9rcoles a las 10 am donde nadie puede <strong>asistir</strong>?</p>", "timestamp": "2012-07-16T22:38:41", "timestamp_epochs": 1342478321, "tweet_id": "224996502932688897", "tweet_url": "/mvgonzalezc/status/224996502932688897", "user_id": "38589671", "username": "Victoria Gonz\u00e1lez C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pdvsaenrojo", "text": "T\u00c1CTICAS DILATORIAS DE PDVSA (LA SOCIALISTA): citar un d\u00eda y no asistir; convenir a una hora y no aparecer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00c1CTICAS DILATORIAS DE PDVSA (LA SOCIALISTA): <strong>citar</strong> un d\u00eda y no <strong>asistir</strong>; convenir a una hora y no aparecer.</p>", "timestamp": "2012-07-05T23:33:19", "timestamp_epochs": 1341531199, "tweet_id": "221023986354618368", "tweet_url": "/pdvsaenrojo/status/221023986354618368", "user_id": "557526250", "username": "Pdvsa Enrojo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BANDERATV", "text": "Kina Malpartida no cumple con asistir a la comisar\u00eda. Polic\u00eda Nacional vuelve a citar a la campeona mundial de boxeo para ma\u00f1ana a las 9 a.m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Kina Malpartida no cumple con <strong>asistir</strong> a la comisar\u00eda. Polic\u00eda Nacional vuelve a <strong>citar</strong> a la campeona mundial de boxeo para ma\u00f1ana a las 9 a.m</p>", "timestamp": "2012-06-10T17:14:45", "timestamp_epochs": 1339348485, "tweet_id": "211869019861557249", "tweet_url": "/BANDERATV/status/211869019861557249", "user_id": "479432779", "username": "BANDERAPERUANATV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fragonard_", "text": "No critico a EPN por no asistir al debate de 132. Es como citar al lider de KKK a una reuni\u00f3n de los Panteras Negras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No critico a EPN por no <strong>asistir</strong> al debate de 132. Es como <strong>citar</strong> al lider de KKK a una reuni\u00f3n de los Panteras Negras.</p>", "timestamp": "2012-06-08T16:12:39", "timestamp_epochs": 1339171959, "tweet_id": "211128618234032130", "tweet_url": "/Fragonard_/status/211128618234032130", "user_id": "19474999", "username": "Fraghost", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aslmty", "text": "@AuditorioMx voy asistir el junio 21me podr\u00edan indicar una hora aprox de fin del evento, de ah\u00ed me ire aeropuerto, para citar aun taxi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74750304\" dir=\"ltr\" href=\"/AuditorioMx\"><s>@</s><b>AuditorioMx</b></a> voy <strong>asistir</strong> el junio 21me podr\u00edan indicar una hora aprox de fin del evento, de ah\u00ed me ire aeropuerto, para <strong>citar</strong> aun taxi</p>", "timestamp": "2012-06-07T19:58:46", "timestamp_epochs": 1339099126, "tweet_id": "210823131802238977", "tweet_url": "/aslmty/status/210823131802238977", "user_id": "487820668", "username": "aslmty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.youtube.com/watch?v=45DqwuOJ38Q&sns=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farfancitoo", "text": "PREFIERO ASISTIR CON MAXINE WOODSIDE QUE CON ARISTEGUI http://www.youtube.com/watch?v=45DqwuOJ38Q&sns=tw\u00a0\u2026 v\u00eda @youtube/obvio le es m\u00e1s f\u00e1cil citar revistas que libros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PREFIERO <strong>ASISTIR</strong> CON MAXINE WOODSIDE QUE CON ARISTEGUI <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=45DqwuOJ38Q&amp;sns=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uhDStRHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=45DqwuOJ38Q&amp;sns=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=45Dqwu</span><span class=\"invisible\">OJ38Q&amp;sns=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @youtube/obvio le es m\u00e1s f\u00e1cil <strong>citar</strong> revistas que libros</p>", "timestamp": "2012-04-24T04:43:17", "timestamp_epochs": 1335242597, "tweet_id": "194647678632734721", "tweet_url": "/farfancitoo/status/194647678632734721", "user_id": "100549836", "username": "Magaly_Farfan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Millonarios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BochitaJimenez", "text": "Una verguenza los dirigentes de #Millonarios en citar a una asamblea en un horario donde pocos socios pueden asistir. As\u00ed estamos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una verguenza los dirigentes de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Millonarios?src=hash\"><s>#</s><b>Millonarios</b></a> en <strong>citar</strong> a una asamblea en un horario donde pocos socios pueden <strong>asistir</strong>. As\u00ed estamos.</p>", "timestamp": "2012-03-28T15:59:58", "timestamp_epochs": 1332950398, "tweet_id": "185033498380349441", "tweet_url": "/BochitaJimenez/status/185033498380349441", "user_id": "115833591", "username": "Oscar Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "182833946629906432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcelodiazd", "user_id": "66854685"}], "retweets": 0, "screen_name": "iaranedap", "text": "@marcelodiazd Creo que no es escusa el citar y no asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66854685\" dir=\"ltr\" href=\"/marcelodiazd\"><s>@</s><b>marcelodiazd</b></a> Creo que no es escusa el <strong>citar</strong> y no <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2012-03-22T14:21:34", "timestamp_epochs": 1332426094, "tweet_id": "182834408523440128", "tweet_url": "/iaranedap/status/182834408523440128", "user_id": "90708009", "username": "Ivanosky Nepomuceno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "eloscadeloscora", "text": "Siento comunicar que no podr\u00e9 asistir al evento por palestina de este sabado 24 muy a mi pesar. Mil disculpas, me acaban de citar del m\u00e9dico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siento comunicar que no podr\u00e9 <strong>asistir</strong> al evento por palestina de este sabado 24 muy a mi pesar. Mil disculpas, me acaban de <strong>citar</strong> del m\u00e9dico</p>", "timestamp": "2012-03-15T19:21:36", "timestamp_epochs": 1331839296, "tweet_id": "180373198825721857", "tweet_url": "/eloscadeloscora/status/180373198825721857", "user_id": "210740833", "username": "salvador iJah", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MissQuimera2012"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jocevalenzuela", "text": "@DavideNovelo me acaba de citar ma\u00f1ana paty chapoy en su programa para una entrevista por lo de #MissQuimera2012 podr\u00e1s asistir? confirma si", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"567737393\" dir=\"ltr\" href=\"/DavideNovelo\"><s>@</s><b>DavideNovelo</b></a> me acaba de <strong>citar</strong> ma\u00f1ana paty chapoy en su programa para una entrevista por lo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MissQuimera2012?src=hash\"><s>#</s><b>MissQuimera2012</b></a> podr\u00e1s <strong>asistir</strong>? confirma si</p>", "timestamp": "2012-02-20T10:32:13", "timestamp_epochs": 1329733933, "tweet_id": "171542665639366656", "tweet_url": "/jocevalenzuela/status/171542665639366656", "user_id": "275549420", "username": "Ariana Grindr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "159569746440892416", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "RinconesDelMund", "user_id": "211580931"}], "retweets": 0, "screen_name": "xavi_life", "text": "@RinconesDelMund Ya somos dos los que no poder asistir al @Fitur_ y poder disfrutar de una citar internacional del turismo. Saludos a tod@s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211580931\" dir=\"ltr\" href=\"/RinconesDelMund\"><s>@</s><b>RinconesDelMund</b></a> Ya somos dos los que no poder <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2511455029\" dir=\"ltr\" href=\"/Fitur_\"><s>@</s><b>Fitur_</b></a> y poder disfrutar de una <strong>citar</strong> internacional del turismo. Saludos a tod@s</p>", "timestamp": "2012-01-18T09:40:23", "timestamp_epochs": 1326879623, "tweet_id": "159570822544109568", "tweet_url": "/xavi_life/status/159570822544109568", "user_id": "358106684", "username": "Xavi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ladc_spain", "text": "dejen de citar hasta el tato con lo de kedin! As\u00ed pasa que hay m\u00e1s gente de fuera que va asistir que de Espa\u00f1a! Solo nos sirven para un RT!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">dejen de <strong>citar</strong> hasta el tato con lo de kedin! As\u00ed pasa que hay m\u00e1s gente de fuera que va <strong>asistir</strong> que de Espa\u00f1a! Solo nos sirven para un RT!</p>", "timestamp": "2012-01-15T19:54:11", "timestamp_epochs": 1326657251, "tweet_id": "158638128951853057", "tweet_url": "/ladc_spain/status/158638128951853057", "user_id": "139727709", "username": "Angeles de Cris ESP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "152562296856657920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "XimenaCapote", "user_id": "186196466"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pablouruguay", "text": "@XiCaSiPo No te citan una vez, si no vas te vuelven a citar en caso de no asistir se hace pleito judicial,primero hay mediaci\u00f3n siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@XiCaSiPo No te citan una vez, si no vas te vuelven a <strong>citar</strong> en caso de no <strong>asistir</strong> se hace pleito judicial,primero hay mediaci\u00f3n siempre</p>", "timestamp": "2011-12-30T01:33:25", "timestamp_epochs": 1325208805, "tweet_id": "152562904686788608", "tweet_url": "/Pablouruguay/status/152562904686788608", "user_id": "130717368", "username": "Pablo Mart\u00ednez. Psic\u00f3logo Cl\u00ednico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ForeroAlejita", "text": "Los encargados de un proceso de selecci\u00f3n deben estar mas atentos a la hora de citar a una entrevista ya que es una inversion asistir a esta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los encargados de un proceso de selecci\u00f3n deben estar mas atentos a la hora de <strong>citar</strong> a una entrevista ya que es una inversion <strong>asistir</strong> a esta</p>", "timestamp": "2013-05-02T20:49:04", "timestamp_epochs": 1367527744, "tweet_id": "330061398212235266", "tweet_url": "/ForeroAlejita/status/330061398212235266", "user_id": "317425738", "username": "aleja forero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "328864328608530432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jcajias", "user_id": "48967656"}], "retweets": 1, "screen_name": "mariaeangarita", "text": "RT NO ES LEGAL!  \u201c@jcajias: @rociosanmiguel Ni se te ocurra asistir. Esa no es una forma legal para citar a los ciudadanos.\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT NO ES LEGAL! <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/> \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48967656\" dir=\"ltr\" href=\"/jcajias\"><s>@</s><b>jcajias</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67530129\" dir=\"ltr\" href=\"/rociosanmiguel\"><s>@</s><b>rociosanmiguel</b></a> Ni se te ocurra <strong>asistir</strong>. Esa no es una forma legal para <strong>citar</strong> a los ciudadanos.\u201d</p>", "timestamp": "2013-04-29T23:53:52", "timestamp_epochs": 1367279632, "tweet_id": "329020743738327040", "tweet_url": "/mariaeangarita/status/329020743738327040", "user_id": "116359009", "username": "Maria Elena Angarita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "328864328608530432", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "rociosanmiguel", "user_id": "67530129"}], "retweets": 8, "screen_name": "jcajias", "text": "@rociosanmiguel Ni se te ocurra asistir. Esa no es una forma legal para citar a los ciudadanos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67530129\" dir=\"ltr\" href=\"/rociosanmiguel\"><s>@</s><b>rociosanmiguel</b></a> Ni se te ocurra <strong>asistir</strong>. Esa no es una forma legal para <strong>citar</strong> a los ciudadanos.</p>", "timestamp": "2013-04-29T19:56:09", "timestamp_epochs": 1367265369, "tweet_id": "328960920397172737", "tweet_url": "/jcajias/status/328960920397172737", "user_id": "48967656", "username": "Cupos en La Haya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "319278192726798337", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "patycarol19", "user_id": "249414691"}], "retweets": 2, "screen_name": "enisman", "text": "La protesta silenciosa (de no asistir a un juego, por citar) es ejemplar desde todo punto de vista. Aplica para la vida @patycarol19", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La protesta silenciosa (de no <strong>asistir</strong> a un juego, por <strong>citar</strong>) es ejemplar desde todo punto de vista. Aplica para la vida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249414691\" dir=\"ltr\" href=\"/patycarol19\"><s>@</s><b>patycarol19</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-03T02:57:36", "timestamp_epochs": 1364957856, "tweet_id": "319282508355227649", "tweet_url": "/enisman/status/319282508355227649", "user_id": "67940156", "username": "Enis Espinoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chairlost", "text": "Asistir a un curso gratuito de 'C\u00f3mo citar textos en trabajos' al que est\u00e1n apuntadas 14 personas y s\u00f3lo vamos 4. No s\u00e9 de qu\u00e9 me extra\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Asistir</strong> a un curso gratuito de 'C\u00f3mo <strong>citar</strong> textos en trabajos' al que est\u00e1n apuntadas 14 personas y s\u00f3lo vamos 4. No s\u00e9 de qu\u00e9 me extra\u00f1o.</p>", "timestamp": "2013-03-18T15:25:53", "timestamp_epochs": 1363620353, "tweet_id": "313672614327488512", "tweet_url": "/chairlost/status/313672614327488512", "user_id": "267870263", "username": "chairlost", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aquiles_1990", "text": "@MariaCorinaYA @JulioBorges @delsasolorzano amigos son nuestra voz deber\u00edan de asistir a la AN y citar Art\u00edculos demostrar q ah\u00ed estan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102482331\" dir=\"ltr\" href=\"/MariaCorinaYA\"><s>@</s><b>MariaCorinaYA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14119371\" dir=\"ltr\" href=\"/JulioBorges\"><s>@</s><b>JulioBorges</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29110681\" dir=\"ltr\" href=\"/delsasolorzano\"><s>@</s><b>delsasolorzano</b></a> amigos son nuestra voz deber\u00edan de <strong>asistir</strong> a la AN y <strong>citar</strong> Art\u00edculos demostrar q ah\u00ed estan</p>", "timestamp": "2013-03-08T21:59:39", "timestamp_epochs": 1362779979, "tweet_id": "310147830327173120", "tweet_url": "/Aquiles_1990/status/310147830327173120", "user_id": "424999122", "username": "Aquiles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eve_Marfisi", "text": "\u00a1Cu\u00e1ntos y graves errores ortogr\u00e1ficos!, por citar algo. Ni para lo m\u00e1s elemental, les sirvi\u00f3 asistir a la Universidad. \u00a1Hay que leer! (2/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Cu\u00e1ntos y graves errores ortogr\u00e1ficos!, por <strong>citar</strong> algo. Ni para lo m\u00e1s elemental, les sirvi\u00f3 <strong>asistir</strong> a la Universidad. \u00a1Hay que leer! (2/2)</p>", "timestamp": "2013-03-08T19:14:51", "timestamp_epochs": 1362770091, "tweet_id": "310106355409223682", "tweet_url": "/Eve_Marfisi/status/310106355409223682", "user_id": "146217159", "username": "Eve A. Marfisi G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "289901083277529088", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "boyacasietedias", "user_id": "531615634"}], "retweets": 1, "screen_name": "sandrapcont", "text": "@boyacasietedias lamentablemente estoy sola en el concejo y no tengo mayor\u00edas, pero cumpl\u00ed con presentaci\u00f3n de ponencias, citar y asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"531615634\" dir=\"ltr\" href=\"/boyacasietedias\"><s>@</s><b>boyacasietedias</b></a> lamentablemente estoy sola en el concejo y no tengo mayor\u00edas, pero cumpl\u00ed con presentaci\u00f3n de ponencias, <strong>citar</strong> y <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2013-01-12T12:54:10", "timestamp_epochs": 1357995250, "tweet_id": "290079223463428096", "tweet_url": "/sandrapcont/status/290079223463428096", "user_id": "66780136", "username": "Sandra Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2DfPOTCcV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drajennvqz", "text": "Asistir siempre a citar y conservar una bueba higiene es parte de tu responsabilidad como paciente e influye en... http://fb.me/2DfPOTCcV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Asistir</strong> siempre a <strong>citar</strong> y conservar una bueba higiene es parte de tu responsabilidad como paciente e influye en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2DfPOTCcV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rrnRLf2T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2DfPOTCcV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2DfPOTCcV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-01-11T17:39:39", "timestamp_epochs": 1357925979, "tweet_id": "289788677138296832", "tweet_url": "/drajennvqz/status/289788677138296832", "user_id": "469618344", "username": "Dra.JennifferV\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FabyRodriguez", "text": "Citar a alguien y no asistir a su presentaci\u00f3n o no poner atenci\u00f3n a el es peor que decirle \"huevon\" al que interrumpe al expositor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> a alguien y no <strong>asistir</strong> a su presentaci\u00f3n o no poner atenci\u00f3n a el es peor que decirle \"huevon\" al que interrumpe al expositor</p>", "timestamp": "2012-10-03T15:42:28", "timestamp_epochs": 1349278948, "tweet_id": "253520403182526464", "tweet_url": "/FabyRodriguez/status/253520403182526464", "user_id": "31661791", "username": "#YoRechazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IFAPA"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "253428651234820097", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Criandonaranjos", "user_id": "613303557"}], "retweets": 0, "screen_name": "IfapaJunta", "text": "@Criandonaranjos @entomotech Gracias por citar a #IFAPA y por asistir a las jornadas!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"613303557\" dir=\"ltr\" href=\"/Criandonaranjos\"><s>@</s><b>Criandonaranjos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109969822\" dir=\"ltr\" href=\"/entomotech\"><s>@</s><b>entomotech</b></a> Gracias por <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IFAPA?src=hash\"><s>#</s><b>IFAPA</b></a> y por <strong>asistir</strong> a las jornadas!</p>", "timestamp": "2012-10-03T09:44:38", "timestamp_epochs": 1349257478, "tweet_id": "253430350892634112", "tweet_url": "/IfapaJunta/status/253430350892634112", "user_id": "607985729", "username": "IFAPA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "248133812473696256", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danielordas", "user_id": "104628223"}], "retweets": 0, "screen_name": "turu_brujo", "text": "@danielordas Daniel, yo estar\u00e9 en Gij\u00f3n, pero no es seguro que pueda asistir. Prefiero que se encargue otro de citar y yo, si puedo, voy.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104628223\" dir=\"ltr\" href=\"/danielordas\"><s>@</s><b>danielordas</b></a> Daniel, yo estar\u00e9 en Gij\u00f3n, pero no es seguro que pueda <strong>asistir</strong>. Prefiero que se encargue otro de <strong>citar</strong> y yo, si puedo, voy.</p>", "timestamp": "2012-09-18T19:08:09", "timestamp_epochs": 1347995289, "tweet_id": "248136345820737537", "tweet_url": "/turu_brujo/status/248136345820737537", "user_id": "158389487", "username": "David Alonso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luicruz1", "text": "no puedo citar a todos pero gracias por asistir al partido, gracias de verdad,,,,,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no puedo <strong>citar</strong> a todos pero gracias por <strong>asistir</strong> al partido, gracias de verdad,,,,,</p>", "timestamp": "2012-09-09T21:13:43", "timestamp_epochs": 1347225223, "tweet_id": "244906455851995136", "tweet_url": "/luicruz1/status/244906455851995136", "user_id": "406118381", "username": "Il Capo Lui Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FilialOrienteCC", "text": "Importante: tenemos 20 socios, cuando lleguemos a 30 vamos a citar a una reuni\u00f3n, donde podr\u00e1n asistir TODOS, socios e hinchas del sector.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante: tenemos 20 socios, cuando lleguemos a 30 vamos a <strong>citar</strong> a una reuni\u00f3n, donde podr\u00e1n <strong>asistir</strong> TODOS, socios e hinchas del sector.</p>", "timestamp": "2012-09-06T20:18:07", "timestamp_epochs": 1346962687, "tweet_id": "243805297716633600", "tweet_url": "/FilialOrienteCC/status/243805297716633600", "user_id": "779683231", "username": "Filial CarlosCaszely", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cantukarla", "text": "\u201c@jnguillenr: por que citar a alguien a una hora espec\u00edfica si no van a asistir ??.\u201d/ as\u00ed son, mas si vas a cobrar :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c@jnguillenr: por que <strong>citar</strong> a alguien a una hora espec\u00edfica si no van a <strong>asistir</strong> <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/>??.\u201d/ as\u00ed son, mas si vas a cobrar :S</p>", "timestamp": "2012-09-04T13:56:41", "timestamp_epochs": 1346767001, "tweet_id": "242984530649157632", "tweet_url": "/cantukarla/status/242984530649157632", "user_id": "143087881", "username": "Karla Cantu Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "imjnic", "text": "por que citar a alguien a una hora espec\u00edfica si no van a asistir ??.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por que <strong>citar</strong> a alguien a una hora espec\u00edfica si no van a <strong>asistir</strong> <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/>??.</p>", "timestamp": "2012-09-04T13:40:30", "timestamp_epochs": 1346766030, "tweet_id": "242980457552175104", "tweet_url": "/imjnic/status/242980457552175104", "user_id": "96844301", "username": "jnic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Reimillan", "text": "No es citar textos ni asistir a templos lo que hace al religioso sino practicar amor, compasi\u00f3n, misericordia, perd\u00f3n y solidaridad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es <strong>citar</strong> textos ni <strong>asistir</strong> a templos lo que hace al religioso sino practicar amor, compasi\u00f3n, misericordia, perd\u00f3n y solidaridad.</p>", "timestamp": "2016-03-14T22:51:39", "timestamp_epochs": 1457995899, "tweet_id": "709512344917835781", "tweet_url": "/Reimillan/status/709512344917835781", "user_id": "26849792", "username": "Reimillan", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CbqZG_WWIAEDTPB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.elinformador.com.co/index.php/el-magdalena/81-distrito/120112-concejal-pinedo-cuello-volvio-a-citar-al-gerente-de-malla-vial-tras-no-asistir-al-concejo-2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ElInformador_SM", "text": "Concejal Pinedo Cuello volvi\u00f3 a citar al Gerente de Malla Vial tras no asistir: http://www.elinformador.com.co/index.php/el-magdalena/81-distrito/120112-concejal-pinedo-cuello-volvio-a-citar-al-gerente-de-malla-vial-tras-no-asistir-al-concejo-2\u00a0\u2026pic.twitter.com/Ct9XYJZ2fm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Concejal Pinedo Cuello volvi\u00f3 a <strong>citar</strong> al Gerente de Malla Vial tras no <strong>asistir</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elinformador.com.co/index.php/el-magdalena/81-distrito/120112-concejal-pinedo-cuello-volvio-a-citar-al-gerente-de-malla-vial-tras-no-asistir-al-concejo-2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zj6hVDjjNB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elinformador.com.co/index.php/el-magdalena/81-distrito/120112-concejal-pinedo-cuello-volvio-a-citar-al-gerente-de-malla-vial-tras-no-asistir-al-concejo-2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elinformador.com.co/index.php/el-m</span><span class=\"invisible\">agdalena/81-distrito/120112-concejal-pinedo-cuello-volvio-a-citar-al-gerente-de-malla-vial-tras-no-asistir-al-concejo-2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ct9XYJZ2fm\">pic.twitter.com/Ct9XYJZ2fm</a></p>", "timestamp": "2016-02-20T13:49:44", "timestamp_epochs": 1455976184, "tweet_id": "701041045648384000", "tweet_url": "/ElInformador_SM/status/701041045648384000", "user_id": "358887972", "username": "ElInformador_SM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CbnBlx3WwAAqUHw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/RFJwrS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ElInformador_SM", "text": "Concejal Pinedo Cuello volvi\u00f3 a citar al gerente de Malla Vial tras no asistir hoy: http://goo.gl/RFJwrS\u00a0pic.twitter.com/sFwqCiCoS4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Concejal Pinedo Cuello volvi\u00f3 a <strong>citar</strong> al gerente de Malla Vial tras no <strong>asistir</strong> hoy: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/RFJwrS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aaLGGVAXIm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/RFJwrS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/RFJwrS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sFwqCiCoS4\">pic.twitter.com/sFwqCiCoS4</a></p>", "timestamp": "2016-02-19T22:08:05", "timestamp_epochs": 1455919685, "tweet_id": "700804072614432768", "tweet_url": "/ElInformador_SM/status/700804072614432768", "user_id": "358887972", "username": "ElInformador_SM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "698544201605246976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JOSEVICENTEHARO", "user_id": "93354829"}], "retweets": 1, "screen_name": "melao67", "text": "@JOSEVICENTEHARO es q no est\u00e1n actuando apegados a las leyes y procedimientos deben volverlos a citar 3 citaci\u00f3nes sin asistir destitucion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"93354829\" dir=\"ltr\" href=\"/JOSEVICENTEHARO\"><s>@</s><b>JOSEVICENTEHARO</b></a> es q no est\u00e1n actuando apegados a las leyes y procedimientos deben volverlos a <strong>citar</strong> 3 citaci\u00f3nes sin <strong>asistir</strong> destitucion</p>", "timestamp": "2016-02-13T16:36:20", "timestamp_epochs": 1455381380, "tweet_id": "698546255245549568", "tweet_url": "/melao67/status/698546255245549568", "user_id": "614734562", "username": "Julia Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "690886921640370176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "julioguerra1952", "user_id": "228503627"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodesiano", "text": "@julioguerra1952 Julio, cual ser\u00eda la estrategia para obligar a Merentes a rendir cuentas a la AN. Lo van a citar de nuevo?Puede no asistir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228503627\" dir=\"ltr\" href=\"/julioguerra1952\"><s>@</s><b>julioguerra1952</b></a> Julio, cual ser\u00eda la estrategia para obligar a Merentes a rendir cuentas a la AN. Lo van a <strong>citar</strong> de nuevo?Puede no <strong>asistir</strong>?</p>", "timestamp": "2016-01-23T13:25:03", "timestamp_epochs": 1453555503, "tweet_id": "690887971814400001", "tweet_url": "/rodesiano/status/690887971814400001", "user_id": "156485237", "username": "Jose Cortez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MauriOrellanaSV", "text": "Justifica @FunesCartagena porque no asisti\u00f3 a FGR \"Complicaciones de salud me impidieron asistir.Estoy disponible para que me vuelva a citar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Justifica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2785282860\" dir=\"ltr\" href=\"/FunesCartagena\"><s>@</s><b>FunesCartagena</b></a> porque no asisti\u00f3 a FGR \"Complicaciones de salud me impidieron <strong>asistir</strong>.Estoy disponible para que me vuelva a <strong>citar</strong></p>", "timestamp": "2016-01-11T21:16:11", "timestamp_epochs": 1452546971, "tweet_id": "686657884776615936", "tweet_url": "/MauriOrellanaSV/status/686657884776615936", "user_id": "2971747084", "username": "Mauricio Orellana \ud83c\udfa5 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CYdzmsIWQAAXH0o.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 18, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "FunesCartagena", "text": "Complicaciones de salud me impidieron asistir a la cita. Estoy disponible para que la Fiscal\u00eda me vuelva a citar pic.twitter.com/5JeGzzWVh5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Complicaciones de salud me impidieron <strong>asistir</strong> a la cita. Estoy disponible para que la Fiscal\u00eda me vuelva a <strong>citar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5JeGzzWVh5\">pic.twitter.com/5JeGzzWVh5</a></p>", "timestamp": "2016-01-11T20:23:20", "timestamp_epochs": 1452543800, "tweet_id": "686644585011884032", "tweet_url": "/FunesCartagena/status/686644585011884032", "user_id": "2785282860", "username": "Mauricio Funes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/slegalespp/status/676741125957394432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yuiokio", "text": "Implica no citar a reuniones que debe asistir.  https://twitter.com/slegalespp/status/676741125957394432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Implica no <strong>citar</strong> a reuniones que debe <strong>asistir</strong>.  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/slegalespp/status/676741125957394432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zAMpelBvNw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/slegalespp/status/676741125957394432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/slegalespp/sta</span><span class=\"invisible\">tus/676741125957394432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-12-15T12:42:39", "timestamp_epochs": 1450183359, "tweet_id": "676744176642433024", "tweet_url": "/yuiokio/status/676744176642433024", "user_id": "85411517", "username": "Yuiokio \ud83d\udc3b #Q", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fabriciog68", "text": "Acabamos de asistir al nacimiento de la coctelera pol\u00edtica: Citar a todos en medio de gritos y sudor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabamos de <strong>asistir</strong> al nacimiento de la coctelera pol\u00edtica: <strong>Citar</strong> a todos en medio de gritos y sudor.</p>", "timestamp": "2015-10-26T01:07:19", "timestamp_epochs": 1445821639, "tweet_id": "658449797544812544", "tweet_url": "/Fabriciog68/status/658449797544812544", "user_id": "169632912", "username": "Nacho3x", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElLocoSweet", "text": "Citar, grabar, ajustar. Bajar, retocar, cargar. Asistir, guardar, descargar. Cursar, indicar, exponer. Dise\u00f1ar, redactar, responder. Dormir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong>, grabar, ajustar. Bajar, retocar, cargar. <strong>Asistir</strong>, guardar, descargar. Cursar, indicar, exponer. Dise\u00f1ar, redactar, responder. Dormir.</p>", "timestamp": "2015-10-04T01:22:07", "timestamp_epochs": 1443921727, "tweet_id": "650480989462884353", "tweet_url": "/ElLocoSweet/status/650480989462884353", "user_id": "59060693", "username": "Nico Sweet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SweetProductor", "text": "Citar, grabar, ajustar. Bajar, retocar, cargar. Asistir, guardar, descargar. Cursar, indicar, exponer. Dise\u00f1ar, redactar, responder. Dormir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong>, grabar, ajustar. Bajar, retocar, cargar. <strong>Asistir</strong>, guardar, descargar. Cursar, indicar, exponer. Dise\u00f1ar, redactar, responder. Dormir.</p>", "timestamp": "2015-10-04T01:22:06", "timestamp_epochs": 1443921726, "tweet_id": "650480982995238912", "tweet_url": "/SweetProductor/status/650480982995238912", "user_id": "3726085937", "username": "Nico Sweet \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udccd\ud83c\udde8\ud83c\udded \u2708\ufe0f \ud83c\udf0e", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CODH9-1XAAA1bD_.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NewNiniveRP", "text": "RT SI PUEDES ASISTIR.\nFAV SI NO EST\u00c1S SEGURO.\nCITAR SI NO pic.twitter.com/rci4kHn3S2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT SI PUEDES <strong>ASISTIR</strong>.\nFAV SI NO EST\u00c1S SEGURO.\n<strong>CITAR</strong> SI NO <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rci4kHn3S2\">pic.twitter.com/rci4kHn3S2</a></p>", "timestamp": "2015-09-04T09:25:34", "timestamp_epochs": 1441358734, "tweet_id": "639731016882593793", "tweet_url": "/NewNiniveRP/status/639731016882593793", "user_id": "3378893255", "username": "#off", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "634509753931165696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tvnnoticias", "user_id": "299693451"}], "retweets": 0, "screen_name": "AyalaDarien", "text": "@tvnnoticias es una falta de respeto,citar un ministro a la Asamblea y no asistir a la sesion..!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299693451\" dir=\"ltr\" href=\"/tvnnoticias\"><s>@</s><b>tvnnoticias</b></a> es una falta de respeto,<strong>citar</strong> un ministro a la Asamblea y no <strong>asistir</strong> a la sesion..!</p>", "timestamp": "2015-08-20T23:53:33", "timestamp_epochs": 1440114813, "tweet_id": "634513634098577409", "tweet_url": "/AyalaDarien/status/634513634098577409", "user_id": "880451960", "username": "Dari\u00e9n Ayala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "HSteinfeldSpain", "text": "RT,Fav o citar si te alegras de que Hailee haya pasado de asistir  a estos \"vergonzosos\" e \"incomprensibles\" premios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT,Fav o <strong>citar</strong> si te alegras de que Hailee haya pasado de <strong>asistir</strong>  a estos \"vergonzosos\" e \"incomprensibles\" premios</p>", "timestamp": "2015-08-17T02:27:38", "timestamp_epochs": 1439778458, "tweet_id": "633102857860968449", "tweet_url": "/HSteinfeldSpain/status/633102857860968449", "user_id": "3178138901", "username": "Hailee Steinfeld Spain", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1H8DVlZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosefinaRomo1", "text": "Aprueban citar a cuatro gobernadores para an\u00e1lisis de reforma educativa: El primero en asistir ser\u00e1 Gabino Cu\u00e9... http://bit.ly/1H8DVlZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprueban <strong>citar</strong> a cuatro gobernadores para an\u00e1lisis de reforma educativa: El primero en <strong>asistir</strong> ser\u00e1 Gabino Cu\u00e9... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1H8DVlZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cbkHQEBr1B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1H8DVlZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1H8DVlZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-07T21:35:14", "timestamp_epochs": 1436304914, "tweet_id": "618533756517748736", "tweet_url": "/JosefinaRomo1/status/618533756517748736", "user_id": "1170851306", "username": "Josefina Romo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JorgeHerrera83", "text": "Qu\u00e9 mal pedo de tu parte citar a un desayuno y no asistir @saulcordova ccp @omvelarde @cha_rov @Pepe_Rovirosa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 mal pedo de tu parte <strong>citar</strong> a un desayuno y no <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94493233\" dir=\"ltr\" href=\"/saulcordova\"><s>@</s><b>saulcordova</b></a> ccp <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66578463\" dir=\"ltr\" href=\"/omvelarde\"><s>@</s><b>omvelarde</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150274836\" dir=\"ltr\" href=\"/cha_rov\"><s>@</s><b>cha_rov</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"167633319\" dir=\"ltr\" href=\"/Pepe_Rovirosa\"><s>@</s><b>Pepe_Rovirosa</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-22T02:09:42", "timestamp_epochs": 1500689382, "tweet_id": "888581789022683136", "tweet_url": "/JorgeHerrera83/status/888581789022683136", "user_id": "145595642", "username": "Jorge A Herrera J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "887293472700600320", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlonsoMujica1", "user_id": "515610892"}, {"screen_name": "congresoperu", "user_id": "78889373"}], "retweets": 1, "screen_name": "JuanCarlosDelAg", "text": "2 veces fue citado ministro @MTC_GobPeru @mtc y no quiso asistir. Se le volver\u00e1 a citar bajo procedimientos constitucionales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2 veces fue citado ministro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2191032740\" dir=\"ltr\" href=\"/MTC_GobPeru\"><s>@</s><b>MTC_GobPeru</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7322492\" dir=\"ltr\" href=\"/mtc\"><s>@</s><b>mtc</b></a> y no quiso <strong>asistir</strong>. Se le volver\u00e1 a <strong>citar</strong> bajo procedimientos constitucionales</p>", "timestamp": "2017-07-18T14:22:46", "timestamp_epochs": 1500387766, "tweet_id": "887316721509511168", "tweet_url": "/JuanCarlosDelAg/status/887316721509511168", "user_id": "235351501", "username": "JuanCarlos DelAguila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Oliver347angel", "text": "@la_patilla El Coronel Lugo no ten\u00eda porque asistir a la AN ya que \u00e9sta, est\u00e1 en desacato por lo tanto no tiene autoridad para citar a nadie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_patilla</b></a> El Coronel Lugo no ten\u00eda porque <strong>asistir</strong> a la AN ya que \u00e9sta, est\u00e1 en desacato por lo tanto no tiene autoridad para <strong>citar</strong> a nadie</p>", "timestamp": "2017-07-13T12:07:35", "timestamp_epochs": 1499947655, "tweet_id": "885470762383159296", "tweet_url": "/Oliver347angel/status/885470762383159296", "user_id": "3198984143", "username": "angel martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "881156743715225600", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "3raedadCHAVISTA", "user_id": "801243077117702144"}], "retweets": 1, "screen_name": "YulianneMarcano", "text": "mi opini\u00f3n es q deber\u00eda asistir, seg\u00fan la CRBV las fiscalia puede citar a cualquier alto funcionario de la Rep\u00fablica, investigar y procesar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi opini\u00f3n es q deber\u00eda <strong>asistir</strong>, seg\u00fan la CRBV las fiscalia puede <strong>citar</strong> a cualquier alto funcionario de la Rep\u00fablica, investigar y procesar</p>", "timestamp": "2017-07-01T14:29:01", "timestamp_epochs": 1498919341, "tweet_id": "881157701396574208", "tweet_url": "/YulianneMarcano/status/881157701396574208", "user_id": "142403862", "username": "YULIANNE MARCANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "880107706102804482", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlbertoRodNews", "user_id": "2334661493"}], "retweets": 0, "screen_name": "freddvieir", "text": "AN no estan en desacato, ilegitimo es el TSJ y por ello nadie debe asistir a ninguna citacion son ilegitimos. Y menos citar a nuestra FISCAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AN no estan en desacato, ilegitimo es el TSJ y por ello nadie debe <strong>asistir</strong> a ninguna citacion son ilegitimos. Y menos <strong>citar</strong> a nuestra FISCAL</p>", "timestamp": "2017-06-30T00:57:03", "timestamp_epochs": 1498784223, "tweet_id": "880590973381865473", "tweet_url": "/freddvieir/status/880590973381865473", "user_id": "189504774", "username": "freddy vieira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/mayraalban/status/875485003660111873"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "AntonioMorettij", "text": "Tambi\u00e9n deber\u00edan citar a los congresistas. Digo nom\u00e1s, a veces se les olvida asistir cuando citan a alg\u00fan ministro https://twitter.com/mayraalban/status/875485003660111873\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n deber\u00edan <strong>citar</strong> a los congresistas. Digo nom\u00e1s, a veces se les olvida <strong>asistir</strong> cuando citan a alg\u00fan ministro <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mayraalban/status/875485003660111873\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FL84OIQm53\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mayraalban/status/875485003660111873\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mayraalban/sta</span><span class=\"invisible\">tus/875485003660111873</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-06-15T22:56:09", "timestamp_epochs": 1497567369, "tweet_id": "875487120584048641", "tweet_url": "/AntonioMorettij/status/875487120584048641", "user_id": "3183897297", "username": "Antonio Moretti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "advingar", "text": "Pleno aprueba moci\u00f3n para citar hoy al ministro de Econ. Thorne ante el Congreso. Deber\u00e1 asistir en unas horas. (Estaba citado para ma\u00f1ana).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pleno aprueba moci\u00f3n para <strong>citar</strong> hoy al ministro de Econ. Thorne ante el Congreso. Deber\u00e1 <strong>asistir</strong> en unas horas. (Estaba citado para ma\u00f1ana).</p>", "timestamp": "2017-06-15T16:43:31", "timestamp_epochs": 1497545011, "tweet_id": "875393344083550209", "tweet_url": "/advingar/status/875393344083550209", "user_id": "2792362794", "username": "Pamela Adv\u00edncula G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FUERA_MADURO_YA", "text": "@AsambleaVE CITAR A REVEROL ES OTRA MUESTRA DE INCAPACIDAD Y UNA DERROTA M\u00c1S. SABEN QUE REVEROL NO VA A ASISTIR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4744395743\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaVE\"><s>@</s><b>AsambleaVE</b></a> <strong>CITAR</strong> A REVEROL ES OTRA MUESTRA DE INCAPACIDAD Y UNA DERROTA M\u00c1S. SABEN QUE REVEROL NO VA A <strong>ASISTIR</strong></p>", "timestamp": "2017-05-30T22:58:52", "timestamp_epochs": 1496185132, "tweet_id": "869689594840846337", "tweet_url": "/FUERA_MADURO_YA/status/869689594840846337", "user_id": "727915893574008832", "username": "ACTIVEMOS_EL_350_YA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "868115389938638848", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "beingant", "user_id": "232451072"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarlonAlvaradoM", "text": "Criticar no es malo, al contrario ayuda a mejorar, pero si la idea es aprovechar votos, citar, no asistir y finalmente censurar, eso no suma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Criticar no es malo, al contrario ayuda a mejorar, pero si la idea es aprovechar votos, <strong>citar</strong>, no <strong>asistir</strong> y finalmente censurar, eso no suma</p>", "timestamp": "2017-05-26T15:54:44", "timestamp_epochs": 1495814084, "tweet_id": "868133307401293824", "tweet_url": "/MarlonAlvaradoM/status/868133307401293824", "user_id": "1398815401", "username": "Marlon Alvarado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alhelySC", "text": "Entre las variadas cosas que no soporto, est\u00e1 citar a una persona para hacer tarea y que no me avise el hecho de que no pueda asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre las variadas cosas que no soporto, est\u00e1 <strong>citar</strong> a una persona para hacer tarea y que no me avise el hecho de que no pueda <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2017-05-13T18:58:33", "timestamp_epochs": 1494701913, "tweet_id": "863468525444354048", "tweet_url": "/alhelySC/status/863468525444354048", "user_id": "499975980", "username": "\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 195, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 18, "reply_to_users": [], "retweets": 203, "screen_name": "JuanLozano_R", "text": "Gobierno debe conceder asilo a militares vzolanos y citar Com.Asesora de RelacionesExteriores.Si lo hace todos los sectores deber\u00edan asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gobierno debe conceder asilo a militares vzolanos y <strong>citar</strong> Com.Asesora de RelacionesExteriores.Si lo hace todos los sectores deber\u00edan <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2017-04-27T12:18:22", "timestamp_epochs": 1493295502, "tweet_id": "857569608143974401", "tweet_url": "/JuanLozano_R/status/857569608143974401", "user_id": "170714191", "username": "Juan Lozano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856925322796814337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "larepublica_pe", "user_id": "66746614"}, {"screen_name": "Politica_LR", "user_id": "829750511624679424"}], "retweets": 0, "screen_name": "VICTORVELIZCAMP", "text": "Estos parlamentarios imb\u00e9ciles, citan por citar, cuando no saben ni que preguntar, Ollanta no debe volver a asistir al congrezoo, solo joden", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estos parlamentarios imb\u00e9ciles, citan por <strong>citar</strong>, cuando no saben ni que preguntar, Ollanta no debe volver a <strong>asistir</strong> al congrezoo, solo joden</p>", "timestamp": "2017-04-25T21:33:39", "timestamp_epochs": 1493156019, "tweet_id": "856984574689124352", "tweet_url": "/VICTORVELIZCAMP/status/856984574689124352", "user_id": "363776988", "username": "VICTOR VELIZ CAMPANA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PISO3BOGOTApic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C7pGT16X0AAF38P.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "842773065490685952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PISO3BOGOTA", "user_id": "747150140981583872"}], "retweets": 0, "screen_name": "camijime2", "text": "ESTA SEMANA ENTREGAREMOS CORTESIAS INTERESADOS EN ASISTIR ALA FIESTA DE DIABLITOS CONTACTAR, NO OLVIDEN CITAR #PISO3BOGOTApic.twitter.com/S2LOK0gLAm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTA SEMANA ENTREGAREMOS CORTESIAS INTERESADOS EN <strong>ASISTIR</strong> ALA FIESTA DE DIABLITOS CONTACTAR, NO OLVIDEN <strong>CITAR</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PISO3BOGOTA?src=hash\"><s>#</s><b>PISO3BOGOTA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S2LOK0gLAm\">pic.twitter.com/S2LOK0gLAm</a></p>", "timestamp": "2017-03-24T00:13:40", "timestamp_epochs": 1490314420, "tweet_id": "845066043643121665", "tweet_url": "/camijime2/status/845066043643121665", "user_id": "1109664878", "username": "CAMI SEX \ud83d\udd1e \ud83c\udfa5\ud83d\udca6 34.2k", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "831568315617312768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IvanGarciaMayer", "user_id": "362858045"}, {"screen_name": "canalN_", "user_id": "248692867"}], "retweets": 0, "screen_name": "benjescu", "text": "citar a un embajador extranjero? A lo m\u00e1s invitar, si buenamente desea asistir. Una mulderada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>citar</strong> a un embajador extranjero? A lo m\u00e1s invitar, si buenamente desea <strong>asistir</strong>. Una mulderada.</p>", "timestamp": "2017-02-14T18:23:23", "timestamp_epochs": 1487096603, "tweet_id": "831569542409224193", "tweet_url": "/benjescu/status/831569542409224193", "user_id": "124284922", "username": "Benjamin Escudero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "829076764093775873", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "VictoriaClasica", "user_id": "2550293880"}], "retweets": 5, "screen_name": "VictoriaClasica", "text": "Dale Citar a este post y comentanos tu canci\u00f3n favorita de @gilbertoSR y adem\u00e1s decinos con qui\u00e9n te gustar\u00eda asistir al concierto. 2/2 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dale <strong>Citar</strong> a este post y comentanos tu canci\u00f3n favorita de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46130880\" dir=\"ltr\" href=\"/gilbertoSR\"><s>@</s><b>gilbertoSR</b></a> y adem\u00e1s decinos con qui\u00e9n te gustar\u00eda <strong>asistir</strong> al concierto. 2/2 <img alt=\"\ud83d\udc83\" aria-label=\"Emoji: Woman dancing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f483.png\" title=\"Woman dancing\"/></p>", "timestamp": "2017-02-07T21:20:06", "timestamp_epochs": 1486502406, "tweet_id": "829077299748290560", "tweet_url": "/VictoriaClasica/status/829077299748290560", "user_id": "2550293880", "username": "Victoria Cl\u00e1sica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://www.mercedesamgf1.com/en/mercedes-amg-f1/win-2017-w08-launch-vip-access/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Noemidemiguel", "text": "Quieres asistir a la presentaci\u00f3n del W08 ... original manera de citar de @MercedesAMGF1 a la presentaci\u00f3n del coche\nhttps://www.mercedesamgf1.com/en/mercedes-amg-f1/win-2017-w08-launch-vip-access/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quieres <strong>asistir</strong> a la presentaci\u00f3n del W08 ... original manera de <strong>citar</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26235265\" dir=\"ltr\" href=\"/MercedesAMGF1\"><s>@</s><b>MercedesAMGF1</b></a> a la presentaci\u00f3n del coche\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.mercedesamgf1.com/en/mercedes-amg-f1/win-2017-w08-launch-vip-access/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SZrvP83VJU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.mercedesamgf1.com/en/mercedes-amg-f1/win-2017-w08-launch-vip-access/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">mercedesamgf1.com/en/mercedes-am</span><span class=\"invisible\">g-f1/win-2017-w08-launch-vip-access/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-01-04T11:35:21", "timestamp_epochs": 1483529721, "tweet_id": "816608953614430208", "tweet_url": "/Noemidemiguel/status/816608953614430208", "user_id": "106170617", "username": "Noem\u00ed de Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C0p2FGXW8AAOzvw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pro_PqBibPiloto", "text": "Creo que se debe citar a la gente que desee asistir a las reuniones para que uds. hablen al respecto del Urbanismo T\u00e1ctico y despejen dudas. pic.twitter.com/Ql36U0b3MG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que se debe <strong>citar</strong> a la gente que desee <strong>asistir</strong> a las reuniones para que uds. hablen al respecto del Urbanismo T\u00e1ctico y despejen dudas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ql36U0b3MG\">pic.twitter.com/Ql36U0b3MG</a></p>", "timestamp": "2016-12-27T03:52:50", "timestamp_epochs": 1482810770, "tweet_id": "813593456937410561", "tweet_url": "/pro_PqBibPiloto/status/813593456937410561", "user_id": "300266290", "username": "pro.Paq_BiblioPiloto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radio_santiago", "text": "Ministro Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca citar a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de asistir\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ministro Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca <strong>citar</strong> a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de <strong>asistir</strong>\"</p>", "timestamp": "2014-10-14T16:26:45", "timestamp_epochs": 1413304005, "tweet_id": "522060953131945984", "tweet_url": "/radio_santiago/status/522060953131945984", "user_id": "113211624", "username": "#SantiagoNoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1yzqcEl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BreakingNewsChi", "text": "Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca citar a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de asistir\" http://bit.ly/1yzqcEl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca <strong>citar</strong> a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de <strong>asistir</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1yzqcEl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Jwl8Kx0V2m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1yzqcEl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1yzqcEl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T15:58:36", "timestamp_epochs": 1413302316, "tweet_id": "522053868666892289", "tweet_url": "/BreakingNewsChi/status/522053868666892289", "user_id": "319818713", "username": "Breaking News Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1r2uTxV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Amanoticiascl", "text": "Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca citar a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de asistir\" http://bit.ly/1r2uTxV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca <strong>citar</strong> a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de <strong>asistir</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1r2uTxV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/apFD8nA1te\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1r2uTxV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1r2uTxV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T15:31:10", "timestamp_epochs": 1413300670, "tweet_id": "522046964381130752", "tweet_url": "/Amanoticiascl/status/522046964381130752", "user_id": "152055240", "username": "AmaNoticias Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sCy84e"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlDia905", "text": "Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca citar a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de asistir\" http://bit.ly/1sCy84e\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca <strong>citar</strong> a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de <strong>asistir</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sCy84e\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/blUlKnHwoT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sCy84e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sCy84e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T15:27:21", "timestamp_epochs": 1413300441, "tweet_id": "522046004804063232", "tweet_url": "/AlDia905/status/522046004804063232", "user_id": "2690538074", "username": "IntroAlD\u00eda90.5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1ChmX1R"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RogelioLopez23", "text": "Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca citar a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de asistir\" http://bit.ly/1ChmX1R\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pe\u00f1ailillo por ofensiva UDI que busca <strong>citar</strong> a ministros a comisi\u00f3n investigadora: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de <strong>asistir</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1ChmX1R\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ic54Jt8KaM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1ChmX1R\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1ChmX1R</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T15:27:20", "timestamp_epochs": 1413300440, "tweet_id": "522045999594754048", "tweet_url": "/RogelioLopez23/status/522045999594754048", "user_id": "1855879760", "username": "Rogelio L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520237232615981060", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarchaSinRostro", "user_id": "2828162066"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarchaSinRostro", "text": ".@PalacioEmilio @PatyCachitosxd @Yanezmontero Leerlo es asistir digitalmente al circo de los hnos Gasca. No se puede citar disgregadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"323243704\" dir=\"ltr\" href=\"/PalacioEmilio\"><s>@</s><b>PalacioEmilio</b></a> @PatyCachitosxd <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1546890715\" dir=\"ltr\" href=\"/Yanezmontero\"><s>@</s><b>Yanezmontero</b></a> Leerlo es <strong>asistir</strong> digitalmente al circo de los hnos Gasca. No se puede <strong>citar</strong> disgregadamente.</p>", "timestamp": "2014-10-09T22:49:09", "timestamp_epochs": 1412894949, "tweet_id": "520345250385391617", "tweet_url": "/MarchaSinRostro/status/520345250385391617", "user_id": "2828162066", "username": "Marcha sin ROSTRO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519124677554606080", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mapasdelsur", "user_id": "19223469"}], "retweets": 0, "screen_name": "mapasdelsur", "text": "@RodriSep @pablolirar @GiorgioJackson ChileB olvid\u00f3 citar: \"los privados no tienen la obligaci\u00f3n a asistir a las sesiones de la comisi\u00f3n\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34199660\" dir=\"ltr\" href=\"/RodriSep\"><s>@</s><b>RodriSep</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"167221639\" dir=\"ltr\" href=\"/pablolirar\"><s>@</s><b>pablolirar</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59215690\" dir=\"ltr\" href=\"/GiorgioJackson\"><s>@</s><b>GiorgioJackson</b></a> ChileB olvid\u00f3 <strong>citar</strong>: \"los privados no tienen la obligaci\u00f3n a <strong>asistir</strong> a las sesiones de la comisi\u00f3n\".</p>", "timestamp": "2014-10-06T14:57:01", "timestamp_epochs": 1412607421, "tweet_id": "519139270041534464", "tweet_url": "/mapasdelsur/status/519139270041534464", "user_id": "19223469", "username": "Rodrigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rpc_radio", "text": "\"Ella debe asistir, en nuestro reglamento aparece el poder citar a cualquier miembro\" @BebyValderrama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ella debe <strong>asistir</strong>, en nuestro reglamento aparece el poder <strong>citar</strong> a cualquier miembro\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"287274569\" dir=\"ltr\" href=\"/BebyValderrama\"><s>@</s><b>BebyValderrama</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-06T17:32:26", "timestamp_epochs": 1407346346, "tweet_id": "497072722934235137", "tweet_url": "/rpc_radio/status/497072722934235137", "user_id": "308462013", "username": "Rpc Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1stoU9H"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NPrettonan", "text": "Volvieron a citar al hijo de Alperovich por el crimen de Paulina Lebbos: Tiene que asistir el viernes porque l... http://bit.ly/1stoU9H\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volvieron a <strong>citar</strong> al hijo de Alperovich por el crimen de Paulina Lebbos: Tiene que <strong>asistir</strong> el viernes porque l... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1stoU9H\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8r6xIaknN1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1stoU9H\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1stoU9H</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-06T03:17:02", "timestamp_epochs": 1407295022, "tweet_id": "496857451996524544", "tweet_url": "/NPrettonan/status/496857451996524544", "user_id": "2340807540", "username": "Nando Pretto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["buenosaires"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1stoU9H"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RTmaxMR1", "text": "Volvieron a citar al hijo de Alperovich por el crimen de Paulina Lebbos: Tiene que asistir el vie... http://bit.ly/1stoU9H\u00a0 #buenosaires", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volvieron a <strong>citar</strong> al hijo de Alperovich por el crimen de Paulina Lebbos: Tiene que <strong>asistir</strong> el vie... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1stoU9H\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VvOzLlvm0K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1stoU9H\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1stoU9H</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buenosaires?src=hash\"><s>#</s><b>buenosaires</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-06T01:42:30", "timestamp_epochs": 1407289350, "tweet_id": "496833663531626498", "tweet_url": "/RTmaxMR1/status/496833663531626498", "user_id": "2478983784", "username": "RTmax", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jonasaristizabl", "text": "\"@RadioTiempo895: \u00bfTe gustar\u00eda ver a @AndresCepeda1, @SantiCruz y @juanfervelasco en 360\u00ba?\n[Dale \u2018citar\u2019 y responde]\" Siiiii quiero asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"906079710\" dir=\"ltr\" href=\"/RadioTiempo895\"><s>@</s><b>RadioTiempo895</b></a>: \u00bfTe gustar\u00eda ver a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3394494484\" dir=\"ltr\" href=\"/andrescepeda1\"><s>@</s><b>AndresCepeda1</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40445356\" dir=\"ltr\" href=\"/SantiCruz\"><s>@</s><b>SantiCruz</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56039780\" dir=\"ltr\" href=\"/juanfervelasco\"><s>@</s><b>juanfervelasco</b></a> en 360\u00ba?\n[Dale \u2018<strong>citar</strong>\u2019 y responde]\" Siiiii quiero <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2014-07-30T17:24:30", "timestamp_epochs": 1406741070, "tweet_id": "494534008567767040", "tweet_url": "/jonasaristizabl/status/494534008567767040", "user_id": "159962635", "username": "J Gamer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "__MemitoDice", "text": "Chica, de nada vale citar el libro de Proverbios y asistir al servicio del Se\u00f1or Jehov\u00e1 si escuchas reagget\u00f3n y tienes un novio negro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chica, de nada vale <strong>citar</strong> el libro de Proverbios y <strong>asistir</strong> al servicio del Se\u00f1or Jehov\u00e1 si escuchas reagget\u00f3n y tienes un novio negro.</p>", "timestamp": "2014-07-17T15:05:40", "timestamp_epochs": 1405609540, "tweet_id": "489788028181704705", "tweet_url": "/__MemitoDice/status/489788028181704705", "user_id": "2338757361", "username": "Guillermo Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p4oIaZ-eOy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cronica_Digital", "text": "DIPUTADO CARMONA ACUERDA CITAR A PRESIDENTE EJECUTIVO DE CODELCO PARA ASISTIR A COMISI\u00d3N INVESTIGADORA POR ROBO\u2026 http://wp.me/p4oIaZ-eOy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DIPUTADO CARMONA ACUERDA <strong>CITAR</strong> A PRESIDENTE EJECUTIVO DE CODELCO PARA <strong>ASISTIR</strong> A COMISI\u00d3N INVESTIGADORA POR ROBO\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p4oIaZ-eOy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q30ctFqXoE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p4oIaZ-eOy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p4oIaZ-eOy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-06-04T15:30:42", "timestamp_epochs": 1401895842, "tweet_id": "474211648660443136", "tweet_url": "/Cronica_Digital/status/474211648660443136", "user_id": "90834037", "username": "Cr\u00f3nica Digital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BpOzO4sIAAAKwm1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "prensavice", "text": "Comisi\u00f3n Investigadora por robo de cobre acuerda citar al Pdte de Codelco, Thomas Keller, luego de no asistir hoy pic.twitter.com/rQHPqC3Fyk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comisi\u00f3n Investigadora por robo de cobre acuerda <strong>citar</strong> al Pdte de Codelco, Thomas Keller, luego de no <strong>asistir</strong> hoy <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rQHPqC3Fyk\">pic.twitter.com/rQHPqC3Fyk</a></p>", "timestamp": "2014-06-03T20:09:37", "timestamp_epochs": 1401826177, "tweet_id": "473919455815557120", "tweet_url": "/prensavice/status/473919455815557120", "user_id": "2402343529", "username": "1\u00b0 Vicepresidencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "469083982353948672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "la_iguanatv", "user_id": "587060118"}], "retweets": 0, "screen_name": "venenochavista", "text": "@la_iguanatv Que la Asamblea Nacional la vuelva a citar la segunda y tercera vez. De no asistir, introducir recurso ante el TSJ a ver...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"587060118\" dir=\"ltr\" href=\"/la_iguanatv\"><s>@</s><b>la_iguanatv</b></a> Que la Asamblea Nacional la vuelva a <strong>citar</strong> la segunda y tercera vez. De no <strong>asistir</strong>, introducir recurso ante el TSJ a ver...</p>", "timestamp": "2014-05-21T12:06:51", "timestamp_epochs": 1400674011, "tweet_id": "469086919369187328", "tweet_url": "/venenochavista/status/469086919369187328", "user_id": "276710618", "username": "Asociaci\u00f3n Civil \"Luis Alfredo Jimenez\"", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "466721100492046336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WRadioColombia", "user_id": "20560294"}], "retweets": 0, "screen_name": "hugos32003", "text": "@WRadioColombia y lo podr\u00e1n citar 1.000 veces, no va a asistir pues no tiene pruebas, es un calumniador.......", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20560294\" dir=\"ltr\" href=\"/WRadioColombia\"><s>@</s><b>WRadioColombia</b></a> y lo podr\u00e1n <strong>citar</strong> 1.000 veces, no va a <strong>asistir</strong> pues no tiene pruebas, es un calumniador.......</p>", "timestamp": "2014-05-15T00:10:40", "timestamp_epochs": 1400112640, "tweet_id": "466732359422083072", "tweet_url": "/hugos32003/status/466732359422083072", "user_id": "155746535", "username": ".............", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "wilberpreciado", "text": "Fiscalia hab\u00eda citado a Uribe hoy y no asisti\u00f3.  Pues lo volvieron a citar para ma\u00f1ana.  De no asistir,  la tercera la polic\u00eda lo llevar\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fiscalia hab\u00eda citado a Uribe hoy y no asisti\u00f3.  Pues lo volvieron a <strong>citar</strong> para ma\u00f1ana.  De no <strong>asistir</strong>,  la tercera la polic\u00eda lo llevar\u00e1.</p>", "timestamp": "2014-05-12T18:46:35", "timestamp_epochs": 1399920395, "tweet_id": "465926023637659648", "tweet_url": "/wilberpreciado/status/465926023637659648", "user_id": "150406687", "username": "yo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "465885865706012672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielSamperO", "user_id": "134855279"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuanGratiniano", "text": "@DanielSamperO es lamentable que en Colombia se burle la ley de esta manera. Nadie debemos asistir a citar de fiscalia, ley es para todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134855279\" dir=\"ltr\" href=\"/DanielSamperO\"><s>@</s><b>DanielSamperO</b></a> es lamentable que en Colombia se burle la ley de esta manera. Nadie debemos <strong>asistir</strong> a <strong>citar</strong> de fiscalia, ley es para todos.</p>", "timestamp": "2014-05-12T16:08:38", "timestamp_epochs": 1399910918, "tweet_id": "465886275267227651", "tweet_url": "/JuanGratiniano/status/465886275267227651", "user_id": "1374638778", "username": "Gratiniano.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/24P00reox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MesiasGuevara", "text": "@larepublica_pe 04/04/2014 \u00c1lvarez est\u00e1 obligado a asistir porque en esta comisi\u00f3n lo podemos citar de grado o... http://fb.me/24P00reox\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66746614\" dir=\"ltr\" href=\"/larepublica_pe\"><s>@</s><b>larepublica_pe</b></a> 04/04/2014 \u00c1lvarez est\u00e1 obligado a <strong>asistir</strong> porque en esta comisi\u00f3n lo podemos <strong>citar</strong> de grado o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/24P00reox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aULFHSTwuO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/24P00reox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/24P00reox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-04-04T20:32:04", "timestamp_epochs": 1396643524, "tweet_id": "452181833891868672", "tweet_url": "/MesiasGuevara/status/452181833891868672", "user_id": "46672612", "username": "Mes\u00edas Guevara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ACA", "enrollCT"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "448530623083593728", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Columna_Politik", "user_id": "2409013443"}], "retweets": 2, "screen_name": "ppvotesct", "text": "@Columna_Politik Y tambi\u00e9n hemos apuntado a hacer citar privadas para personas que no podian asistir a nuestras ferias de #ACA. #enrollCT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2409013443\" dir=\"ltr\" href=\"/Columna_Politik\"><s>@</s><b>Columna_Politik</b></a> Y tambi\u00e9n hemos apuntado a hacer <strong>citar</strong> privadas para personas que no podian <strong>asistir</strong> a nuestras ferias de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ACA?src=hash\"><s>#</s><b>ACA</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enrollCT?src=hash\"><s>#</s><b>enrollCT</b></a></p>", "timestamp": "2014-03-25T18:49:54", "timestamp_epochs": 1395773394, "tweet_id": "448532242131075072", "tweet_url": "/ppvotesct/status/448532242131075072", "user_id": "67300227", "username": "PlannedParenthoodVotes!CT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1183927225579724806", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "quinnannette", "user_id": "168348502"}], "retweets": 0, "screen_name": "JohnPimento", "text": "Con lo que hay basta. Hagan la ley m\u00e1s dura y que en base de las denuncias, se le env\u00eda a la policia local o municipal a citar los due\u00f1os. En caso de no asistir voluntariamente, entonces conducci\u00f3n y multa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con lo que hay basta. Hagan la ley m\u00e1s dura y que en base de las denuncias, se le env\u00eda a la policia local o municipal a <strong>citar</strong> los due\u00f1os. En caso de no <strong>asistir</strong> voluntariamente, entonces conducci\u00f3n y multa.</p>", "timestamp": "2019-10-15T13:57:45", "timestamp_epochs": 1571147865, "tweet_id": "1184106088649543680", "tweet_url": "/JohnPimento/status/1184106088649543680", "user_id": "2872967771", "username": "John Pimento", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["7A\u00f1osLemon", "LemonCumpleA\u00f1os"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGk7tMTXYAAH2Fh.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 58, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "lemoncomunicamx", "text": "#7A\u00f1osLemon\nPara los desvelados...\nGana pase doble para ver Maduras Solteras y Desesperadas hoy  en el Teatro San Rafael.\nRT y citar con #LemonCumpleA\u00f1os y enviar a: comunicacionlemon1@gmail.com:\n-Tu nombre completo\n-Usuario (TW)\n-Decirnos con qui\u00e9n quieres asistir y porqu\u00e9. pic.twitter.com/2HiqNZk6Di", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/7A%C3%B1osLemon?src=hash\"><s>#</s><b>7A\u00f1osLemon</b></a>\nPara los desvelados...\nGana pase doble para ver Maduras Solteras y Desesperadas hoy  en el Teatro San Rafael.\nRT y <strong>citar</strong> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LemonCumpleA%C3%B1os?src=hash\"><s>#</s><b>LemonCumpleA\u00f1os</b></a> y enviar a: comunicacionlemon1@gmail.com:\n-Tu nombre completo\n-Usuario (TW)\n-Decirnos con qui\u00e9n quieres <strong>asistir</strong> y porqu\u00e9. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2HiqNZk6Di\">pic.twitter.com/2HiqNZk6Di</a></p>", "timestamp": "2019-10-11T06:22:45", "timestamp_epochs": 1570774965, "tweet_id": "1182542031131959296", "tweet_url": "/lemoncomunicamx/status/1182542031131959296", "user_id": "1338026533", "username": "lemon mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181352278088916994", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tvnnoticias", "user_id": "299693451"}], "retweets": 0, "screen_name": "AntoJosearq1986", "text": "Tambien llamar a el ex contralor humbert y la procuradora deben asistir en la asamblea para citar a los diputados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambien llamar a el ex contralor humbert y la procuradora deben <strong>asistir</strong> en la asamblea para <strong>citar</strong> a los diputados.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:49:09", "timestamp_epochs": 1570492149, "tweet_id": "1181355816407969794", "tweet_url": "/AntoJosearq1986/status/1181355816407969794", "user_id": "2350269180", "username": "Jose Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alopintoch", "text": "Me acaban de citar para las elecciones. La \u00fanica forma de no asistir es por enfermedad o invalidez. Alguien desea chocarme? Le presto el auto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me acaban de <strong>citar</strong> para las elecciones. La \u00fanica forma de no <strong>asistir</strong> es por enfermedad o invalidez. Alguien desea chocarme? Le presto el auto.</p>", "timestamp": "2019-10-01T00:21:00", "timestamp_epochs": 1569889260, "tweet_id": "1178827115921383424", "tweet_url": "/alopintoch/status/1178827115921383424", "user_id": "2826867336", "username": "Alon", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["JUCOPO", "2oInforme"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFLgz_AVAAEOOSD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Marcaje_Leg", "text": "El presidente de la #JUCOPO @MaurilioHdzGlz inform\u00f3 que este martes a las 9:00 recibir\u00e1n el #2oInforme de @alfredodelmazo. Prev\u00e9n citar a 17 funcionarios para la glosa.\nComo este martes hay sesi\u00f3n, varios legisladores podr\u00edan no asistir al mensaje que ofrecer\u00e1 el gobernador. pic.twitter.com/m6znSOWfE2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El presidente de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JUCOPO?src=hash\"><s>#</s><b>JUCOPO</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1001717628367458305\" dir=\"ltr\" href=\"/MaurilioHdzGlz\"><s>@</s><b>MaurilioHdzGlz</b></a> inform\u00f3 que este martes a las 9:00 recibir\u00e1n el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/2oInforme?src=hash\"><s>#</s><b>2oInforme</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39860797\" dir=\"ltr\" href=\"/alfredodelmazo\"><s>@</s><b>alfredodelmazo</b></a>. Prev\u00e9n <strong>citar</strong> a 17 funcionarios para la glosa.\nComo este martes hay sesi\u00f3n, varios legisladores podr\u00edan no <strong>asistir</strong> al mensaje que ofrecer\u00e1 el gobernador. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m6znSOWfE2\">pic.twitter.com/m6znSOWfE2</a></p>", "timestamp": "2019-09-23T21:39:02", "timestamp_epochs": 1569274742, "tweet_id": "1176249641320337409", "tweet_url": "/Marcaje_Leg/status/1176249641320337409", "user_id": "4357686140", "username": "Marcaje_Legislativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/cosocptovaras/status/1175812859063873537"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "AlfuseTT", "text": "Luego de muchos intentos y una presentaci\u00f3n ante la Corte de Apelaciones de PM, el Alcalde se digna a citar al COSOC para hablar sobre este tema tan importante para la comunidad. Los que puedan asistir... H\u00e1ganlo por favor... https://twitter.com/cosocptovaras/status/1175812859063873537\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Luego de muchos intentos y una presentaci\u00f3n ante la Corte de Apelaciones de PM, el Alcalde se digna a <strong>citar</strong> al COSOC para hablar sobre este tema tan importante para la comunidad. Los que puedan <strong>asistir</strong>... H\u00e1ganlo por favor... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cosocptovaras/status/1175812859063873537\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Un2iIfXErd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cosocptovaras/status/1175812859063873537\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cosocptovaras/</span><span class=\"invisible\">status/1175812859063873537</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-22T19:09:10", "timestamp_epochs": 1569179350, "tweet_id": "1175849536029429760", "tweet_url": "/AlfuseTT/status/1175849536029429760", "user_id": "429479027", "username": "\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude41\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude4e.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 227, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 16, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "EloyAlfaroAlba", "text": "Pa\u00eds al rev\u00e9s. Los diputados citan a los ciudadanos a asistir a la Asamblea, en vez de los ciudadanos citar a los diputados para que rindan cuentas pot planillas, contratos y donaciones!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa\u00eds al rev\u00e9s. Los diputados citan a los ciudadanos a <strong>asistir</strong> a la Asamblea, en vez de los ciudadanos <strong>citar</strong> a los diputados para que rindan cuentas pot planillas, contratos y donaciones!</p>", "timestamp": "2019-09-21T03:32:06", "timestamp_epochs": 1569036726, "tweet_id": "1175251327947071489", "tweet_url": "/EloyAlfaroAlba/status/1175251327947071489", "user_id": "1894001738", "username": "Eloy Alfaro de Alba", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ESNacionales"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEtDTZsXUAABvqc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsiglodigital", "text": "#ESNacionales Comisi\u00f3n de la Mujer, la Ni\u00f1ez y la Familia aprueba con 8 votos citar a la Directora de Migraci\u00f3n, debe asistir el d\u00eda martes 24 de septiembre a las 2:00 PM. pic.twitter.com/t7O2ur5kxv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ESNacionales?src=hash\"><s>#</s><b>ESNacionales</b></a> Comisi\u00f3n de la Mujer, la Ni\u00f1ez y la Familia aprueba con 8 votos <strong>citar</strong> a la Directora de Migraci\u00f3n, debe <strong>asistir</strong> el d\u00eda martes 24 de septiembre a las 2:00 PM. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t7O2ur5kxv\">pic.twitter.com/t7O2ur5kxv</a></p>", "timestamp": "2019-09-17T23:41:29", "timestamp_epochs": 1568763689, "tweet_id": "1174106130005540867", "tweet_url": "/elsiglodigital/status/1174106130005540867", "user_id": "165101694", "username": "El Siglo de Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1173628828897304576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CristhianRS", "user_id": "41431080"}], "retweets": 0, "screen_name": "VidalPercyC", "text": "En ese caso, ninguno tiene que asistir y si ellos deciden citar a un twittero de grado o fuerza, pues, este tendr\u00e1 que salir enmarrocado y gritando \u201cNo hay libertad de expresi\u00f3n\u201d.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En ese caso, ninguno tiene que <strong>asistir</strong> y si ellos deciden <strong>citar</strong> a un twittero de grado o fuerza, pues, este tendr\u00e1 que salir enmarrocado y gritando \u201cNo hay libertad de expresi\u00f3n\u201d.</p>", "timestamp": "2019-09-16T16:11:30", "timestamp_epochs": 1568650290, "tweet_id": "1173630498377207811", "tweet_url": "/VidalPercyC/status/1173630498377207811", "user_id": "52289360", "username": "Kevin Vidal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "NeftaJaen19PA", "text": "La Asamblea no puede citar a la Procuradora para que responda ning\u00fan cuestionario.\nLo intentaron hace a\u00f1os con Jos\u00e9 Sossa y no prosper\u00f3. La Corte se pronunci\u00f3 al respecto indicando que no proced\u00eda.\nLa Procuradora puede asistir para la discusi\u00f3n de alg\u00fan proyecto.\nGuste o no...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Asamblea no puede <strong>citar</strong> a la Procuradora para que responda ning\u00fan cuestionario.\nLo intentaron hace a\u00f1os con Jos\u00e9 Sossa y no prosper\u00f3. La Corte se pronunci\u00f3 al respecto indicando que no proced\u00eda.\nLa Procuradora puede <strong>asistir</strong> para la discusi\u00f3n de alg\u00fan proyecto.\nGuste o no...</p>", "timestamp": "2019-08-22T20:26:34", "timestamp_epochs": 1566505594, "tweet_id": "1164634992028332034", "tweet_url": "/NeftaJaen19PA/status/1164634992028332034", "user_id": "3302215857", "username": "El Nefta\u2122 Neftal\u00ed I. Ja\u00e9n M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "awacatt", "text": "Me angustia cnd los pacientes no te responden nunca si podr\u00e1n o no asistir, porque no sabi si citar o no a otro con anticipaciooooon ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me angustia cnd los pacientes no te responden nunca si podr\u00e1n o no <strong>asistir</strong>, porque no sabi si <strong>citar</strong> o no a otro con anticipaciooooon <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2019-08-11T01:13:13", "timestamp_epochs": 1565485993, "tweet_id": "1160358474863337478", "tweet_url": "/awacatt/status/1160358474863337478", "user_id": "2280970020", "username": "\ud835\udcd2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hecid", "text": "Y bueno, supongan que ya pas\u00f3 el tiroteo en plaza artz (por citar a la m\u00e1s peligrosa) \u00bfQu\u00e9 hacen despu\u00e9s? Salir corriendo? Asistir a los heridos? Twittear en vivo lo sucedido?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y bueno, supongan que ya pas\u00f3 el tiroteo en plaza artz (por <strong>citar</strong> a la m\u00e1s peligrosa) \u00bfQu\u00e9 hacen despu\u00e9s? Salir corriendo? <strong>Asistir</strong> a los heridos? Twittear en vivo lo sucedido?</p>", "timestamp": "2019-08-03T23:44:09", "timestamp_epochs": 1564875849, "tweet_id": "1157799344571068418", "tweet_url": "/hecid/status/1157799344571068418", "user_id": "145007852", "username": "H\u00e9ctor Cid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RadioActiva"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "rperiodismo", "text": "#RadioActiva | RAWSON AL ROJO VIVO > @duliomonti \"a las 12:00 vamos a sesionar y vamos a citar a Artero\" para \"que informe qu\u00e9 est\u00e1 haciendo\". Va a tener 5 d\u00edas h\u00e1biles para asistir al Concejo Deliberante\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RadioActiva?src=hash\"><s>#</s><b>RadioActiva</b></a> | RAWSON AL ROJO VIVO &gt; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"210050813\" dir=\"ltr\" href=\"/duliomonti\"><s>@</s><b>duliomonti</b></a> \"a las 12:00 vamos a sesionar y vamos a <strong>citar</strong> a Artero\" para \"que informe qu\u00e9 est\u00e1 haciendo\". Va a tener 5 d\u00edas h\u00e1biles para <strong>asistir</strong> al Concejo Deliberante\".</p>", "timestamp": "2019-07-22T13:55:07", "timestamp_epochs": 1563803707, "tweet_id": "1153302455049961473", "tweet_url": "/rperiodismo/status/1153302455049961473", "user_id": "580067334", "username": "Rodrigo Mansilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/mirenpolodelara/status/1151428897155760128"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "laprospenet", "text": "Gracias a todos por el apoyo y citar a @SoniaCQ  y @SilviaSaavedraI concejalas que lograron asistir a pesar de sus ocupaciones. https://twitter.com/mirenpolodelara/status/1151428897155760128\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias a todos por el apoyo y <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56661645\" dir=\"ltr\" href=\"/SoniaCQ\"><s>@</s><b>SoniaCQ</b></a>  y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2375216707\" dir=\"ltr\" href=\"/SilviaSaavedraI\"><s>@</s><b>SilviaSaavedraI</b></a> concejalas que lograron <strong>asistir</strong> a pesar de sus ocupaciones. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mirenpolodelara/status/1151428897155760128\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aoqWg5bSQZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mirenpolodelara/status/1151428897155760128\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mirenpolodelar</span><span class=\"invisible\">a/status/1151428897155760128</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-17T22:17:05", "timestamp_epochs": 1563401825, "tweet_id": "1151616840499630080", "tweet_url": "/laprospenet/status/1151616840499630080", "user_id": "998232398", "username": "LaProspe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 41, "links": ["http://m.uy/uc723819"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Pablo_Mieres", "text": "El BPS reconoce que viola la ley vigente y, adem\u00e1s, manda un mensaje espantoso sobre la importancia de asistir al sistema educativo y de los deberes de los padres. Vamos a citar al BPS a la Comisi\u00f3n de Seguridad Social del Senado http://m.uy/uc723819\u00a0 v\u00eda @portalmvd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El BPS reconoce que viola la ley vigente y, adem\u00e1s, manda un mensaje espantoso sobre la importancia de <strong>asistir</strong> al sistema educativo y de los deberes de los padres. Vamos a <strong>citar</strong> al BPS a la Comisi\u00f3n de Seguridad Social del Senado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.uy/uc723819\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HCV8aJ4rs7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.uy/uc723819\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.uy/uc723819</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87751887\" dir=\"ltr\" href=\"/portalmvd\"><s>@</s><b>portalmvd</b></a></p>", "timestamp": "2019-07-10T16:11:38", "timestamp_epochs": 1562775098, "tweet_id": "1148988158803173377", "tweet_url": "/Pablo_Mieres/status/1148988158803173377", "user_id": "321686712", "username": "Pablo Mieres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.noticiacristiana.com/sociedad/2019/07/cristiano-despidido-citar-biblia-no-asistir-fiesta-lgbt.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Siervo_rd", "text": "Cristiano es despedido por citar la Biblia y por no asistir a una fiesta LGBT https://www.noticiacristiana.com/sociedad/2019/07/cristiano-despidido-citar-biblia-no-asistir-fiesta-lgbt.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cristiano es despedido por <strong>citar</strong> la Biblia y por no <strong>asistir</strong> a una fiesta LGBT <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.noticiacristiana.com/sociedad/2019/07/cristiano-despidido-citar-biblia-no-asistir-fiesta-lgbt.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l92kNubLwD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.noticiacristiana.com/sociedad/2019/07/cristiano-despidido-citar-biblia-no-asistir-fiesta-lgbt.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiacristiana.com/sociedad/2019/</span><span class=\"invisible\">07/cristiano-despidido-citar-biblia-no-asistir-fiesta-lgbt.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-08T16:21:46", "timestamp_epochs": 1562602906, "tweet_id": "1148265930855763968", "tweet_url": "/Siervo_rd/status/1148265930855763968", "user_id": "1252965414", "username": "Alberto De Los Santos Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/naujh/posts/10219848991119289"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juan_hermanFFM", "text": "La Religi\u00f3n es Doctrina, y toda doctrina casi siempre ha sido impuesta por la fuerza. Si no hubiera ni\u00f1os obligados a asistir a la Iglesia Cat\u00f3lica o a la Mezquita Musulmana, por citar algunas, la religi\u00f3n estar\u00eda... https://www.facebook.com/naujh/posts/10219848991119289\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Religi\u00f3n es Doctrina, y toda doctrina casi siempre ha sido impuesta por la fuerza. Si no hubiera ni\u00f1os obligados a <strong>asistir</strong> a la Iglesia Cat\u00f3lica o a la Mezquita Musulmana, por <strong>citar</strong> algunas, la religi\u00f3n estar\u00eda... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/naujh/posts/10219848991119289\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IR1IWSr8aa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/naujh/posts/10219848991119289\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/naujh/posts/10</span><span class=\"invisible\">219848991119289</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-08T00:30:48", "timestamp_epochs": 1562545848, "tweet_id": "1148026613466107905", "tweet_url": "/juan_hermanFFM/status/1148026613466107905", "user_id": "187717785", "username": "Juan Herman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/R7yJCn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "David_Pache", "text": "Cristiano es despedido por citar la Biblia y por no asistir a una fiesta LGBT http://dlvr.it/R7yJCn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cristiano es despedido por <strong>citar</strong> la Biblia y por no <strong>asistir</strong> a una fiesta LGBT <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/R7yJCn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/79XDjuYWoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/R7yJCn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/R7yJCn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-07-07T10:52:35", "timestamp_epochs": 1562496755, "tweet_id": "1147820701551693824", "tweet_url": "/David_Pache/status/1147820701551693824", "user_id": "81115734", "username": "David Pache", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "995657182321479681", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardoinda", "user_id": "698104968105095170"}], "retweets": 1, "screen_name": "M_Pino_92", "text": "Se levantar\u00e1 el 155, te volver\u00e1n a citar rl Govern para que declares por estar a las \u00f3rdenes de las Cloacas del Estado, no tendr\u00e1s cojones de asistir porque te har\u00e1n preguntas que no sabr\u00e1s responder, porque eres el gaceterillo de Interior.\n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se levantar\u00e1 el 155, te volver\u00e1n a <strong>citar</strong> rl Govern para que declares por estar a las \u00f3rdenes de las Cloacas del Estado, no tendr\u00e1s cojones de <strong>asistir</strong> porque te har\u00e1n preguntas que no sabr\u00e1s responder, porque eres el gaceterillo de Interior.\n<img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/></p>", "timestamp": "2018-05-13T13:48:00", "timestamp_epochs": 1526219280, "tweet_id": "995661943842189312", "tweet_url": "/M_Pino_92/status/995661943842189312", "user_id": "1083900313", "username": "mpino / \ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "995001853191577600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eedlb", "user_id": "407496568"}, {"screen_name": "NuevoMundoGT", "user_id": "71599911"}], "retweets": 0, "screen_name": "LeoneliraM", "text": "Hay viceministros para asistir, oficialmente se le debe citar a ella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay viceministros para <strong>asistir</strong>, oficialmente se le debe <strong>citar</strong> a ella</p>", "timestamp": "2018-05-11T18:26:57", "timestamp_epochs": 1526063217, "tweet_id": "995007369619935237", "tweet_url": "/LeoneliraM/status/995007369619935237", "user_id": "1297419991", "username": "Leonel Lira Montenegro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "calzamonas", "text": "Ya me joder\u00eda caerme del sue\u00f1o y no poder echarme una siestecilla por tener que asistir a un curso de metodolog\u00eda del TFM para que me ense\u00f1en a citar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya me joder\u00eda caerme del sue\u00f1o y no poder echarme una siestecilla por tener que <strong>asistir</strong> a un curso de metodolog\u00eda del TFM para que me ense\u00f1en a <strong>citar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-08T13:09:35", "timestamp_epochs": 1525784975, "tweet_id": "993840335179649026", "tweet_url": "/calzamonas/status/993840335179649026", "user_id": "1924141370", "username": "Mastuerzo \ud83c\udf3e\u265c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "991709775988740096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mzavalagc", "user_id": "97017966"}], "retweets": 0, "screen_name": "carasajenas", "text": "Te falt\u00f3 citar a las autoridades responsables de asistir a COMBATIR a los delincuentes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te falt\u00f3 <strong>citar</strong> a las autoridades responsables de <strong>asistir</strong> a COMBATIR a los delincuentes</p>", "timestamp": "2018-05-02T21:58:58", "timestamp_epochs": 1525298338, "tweet_id": "991799233069092864", "tweet_url": "/carasajenas/status/991799233069092864", "user_id": "2289116162", "username": "Olga sigueM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sinreservas620", "text": "El @UKParliament vuelve a citar al fundador de @facebook, Mark Zuckerberg, luego que este rechazara en una primera ocasi\u00f3n asistir para aclarar la presunta filtraci\u00f3n de datos de millones de usuarios de la red social a la compa\u00f1\u00eda @CamAnalytica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6467332\" dir=\"ltr\" href=\"/UKParliament\"><s>@</s><b>UKParliament</b></a> vuelve a <strong>citar</strong> al fundador de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2425151\" dir=\"ltr\" href=\"/Facebook\"><s>@</s><b>facebook</b></a>, Mark Zuckerberg, luego que este rechazara en una primera ocasi\u00f3n <strong>asistir</strong> para aclarar la presunta filtraci\u00f3n de datos de millones de usuarios de la red social a la compa\u00f1\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3415205164\" dir=\"ltr\" href=\"/CamAnalytica\"><s>@</s><b>CamAnalytica</b></a>.</p>", "timestamp": "2018-05-02T13:13:03", "timestamp_epochs": 1525266783, "tweet_id": "991666881244418050", "tweet_url": "/sinreservas620/status/991666881244418050", "user_id": "87046801", "username": "Panorama Sin Reservas 620 AM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FernandoDiniz", "QuiqueSeti\u00e9n", "LasPalmas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["https://twitter.com/carlosemansur/status/989848428384571392"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "jpsorin6", "text": "Excelente falar e de passo parab\u00e9ns ao @atleticopr x confiar no estilo  de #FernandoDiniz ! Mto bom citar a #QuiqueSeti\u00e9n ! S\u00f3 acho injusto n\u00e3o citar ao  #LasPalmas de Seti\u00e9n q era legal de asistir, x atrevido (complicou a vida aos grandes mais de uma vez) ! Ab\u00e7o ! https://twitter.com/carlosemansur/status/989848428384571392\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Excelente falar e de passo parab\u00e9ns ao @atleticopr x confiar no estilo  de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FernandoDiniz?src=hash\"><s>#</s><b>FernandoDiniz</b></a> ! Mto bom <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuiqueSeti%C3%A9n?src=hash\"><s>#</s><b>QuiqueSeti\u00e9n</b></a> ! S\u00f3 acho injusto n\u00e3o <strong>citar</strong> ao  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasPalmas?src=hash\"><s>#</s><b>LasPalmas</b></a> de Seti\u00e9n q era legal de <strong>asistir</strong>, x atrevido (complicou a vida aos grandes mais de uma vez) ! Ab\u00e7o ! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/carlosemansur/status/989848428384571392\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LPsWC29tqV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/carlosemansur/status/989848428384571392\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/carlosemansur/</span><span class=\"invisible\">status/989848428384571392</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-28T20:07:09", "timestamp_epochs": 1524946029, "tweet_id": "990321542859980800", "tweet_url": "/jpsorin6/status/990321542859980800", "user_id": "320846390", "username": "Juan Pablo Sorin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PapaZero0", "text": "La movida de TRS de citar a Carri\u00f3n III para que defienda la Reforma Laboral, lo m\u00e1s probable, este no asista pero si de asistir, ser\u00eda interesante.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La movida de TRS de <strong>citar</strong> a Carri\u00f3n III para que defienda la Reforma Laboral, lo m\u00e1s probable, este no asista pero si de <strong>asistir</strong>, ser\u00eda interesante.</p>", "timestamp": "2018-04-26T14:01:34", "timestamp_epochs": 1524751294, "tweet_id": "989504763401293824", "tweet_url": "/PapaZero0/status/989504763401293824", "user_id": "501350071", "username": "N", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://m.eltiempo.com/justicia/cortes/consejo-de-estado-mantiene-investidura-de-senadora-claudia-lopez-209848"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "DSuarezT", "text": "Importante fallo: asistir no es sin\u00f3nimo de permanencia. Vea @DanielSanin usted que en estos d\u00edas cuestionaba al @consejodeestado por citar a Duque, mire, ya fallaron el de Claudia 1ro:\n \nConsejo de Estado mantiene la investidura de senadora Claudia L\u00f3pez http://m.eltiempo.com/justicia/cortes/consejo-de-estado-mantiene-investidura-de-senadora-claudia-lopez-209848\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante fallo: <strong>asistir</strong> no es sin\u00f3nimo de permanencia. Vea <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"285294793\" dir=\"ltr\" href=\"/DanielSanin\"><s>@</s><b>DanielSanin</b></a> usted que en estos d\u00edas cuestionaba al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190713465\" dir=\"ltr\" href=\"/consejodeestado\"><s>@</s><b>consejodeestado</b></a> por <strong>citar</strong> a Duque, mire, ya fallaron el de Claudia 1ro:\n \nConsejo de Estado mantiene la investidura de senadora Claudia L\u00f3pez <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.eltiempo.com/justicia/cortes/consejo-de-estado-mantiene-investidura-de-senadora-claudia-lopez-209848\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/snn9S07S1X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.eltiempo.com/justicia/cortes/consejo-de-estado-mantiene-investidura-de-senadora-claudia-lopez-209848\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.eltiempo.com/justicia/corte</span><span class=\"invisible\">s/consejo-de-estado-mantiene-investidura-de-senadora-claudia-lopez-209848</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-26T04:18:47", "timestamp_epochs": 1524716327, "tweet_id": "989358100380639232", "tweet_url": "/DSuarezT/status/989358100380639232", "user_id": "850234928", "username": "David Su\u00e1rez Tamayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987422662476685319", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "regcantabrorum", "user_id": "1635759066"}, {"screen_name": "llobango4", "user_id": "711956826271707136"}], "retweets": 1, "screen_name": "DieguSG", "text": "Una pena es ir a la radio a d\u00e1rtela de \"cient\u00edfico\" y \"objetivo\", asistir asintiendo a la ofrenda de una casa, citar autores que desmienten vuestra interesada teor\u00eda 'anti nacional-aldeanista' (sic) y, cuando te piden argumentos cient\u00edficos, acabar me\u00e1ndote de incapacidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una pena es ir a la radio a d\u00e1rtela de \"cient\u00edfico\" y \"objetivo\", <strong>asistir</strong> asintiendo a la ofrenda de una casa, <strong>citar</strong> autores que desmienten vuestra interesada teor\u00eda 'anti nacional-aldeanista' (sic) y, cuando te piden argumentos cient\u00edficos, acabar me\u00e1ndote de incapacidad.</p>", "timestamp": "2018-04-23T16:48:15", "timestamp_epochs": 1524502095, "tweet_id": "988459548833873920", "tweet_url": "/DieguSG/status/988459548833873920", "user_id": "398195787", "username": "Diegu San Gabriel \ud83d\udca2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjolivella", "text": "Retweeted Senador Carlos Felipe Mej\u00eda (@CARLOSFMEJIA):\n\nSe reanuda investigaci\u00f3n contra @JuanManSantos por caso Odebrecht y vuelven a citar a su alfil de la corrupci\u00f3n Roberto Prieto. A ver qu\u00e9 excusa se inventa esta vez para no asistir.  http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Senador Carlos Felipe Mej\u00eda (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277206820\" dir=\"ltr\" href=\"/CARLOSFMEJIA\"><s>@</s><b>CARLOSFMEJIA</b></a>):\n\nSe reanuda investigaci\u00f3n contra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64839766\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanManSantos\"><s>@</s><b>JuanManSantos</b></a> por caso Odebrecht y vuelven a <strong>citar</strong> a su alfil de la corrupci\u00f3n Roberto Prieto. A ver qu\u00e9 excusa se inventa esta vez para no <strong>asistir</strong>.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q1vaJwEwbk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasrcn.com/nacional-justi</span><span class=\"invisible\">cia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-17T10:38:59", "timestamp_epochs": 1523961539, "tweet_id": "986192290640285697", "tweet_url": "/jjolivella/status/986192290640285697", "user_id": "93416425", "username": "jjolivella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 626, "links": ["http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 51, "reply_to_users": [], "retweets": 720, "screen_name": "CARLOSFMEJIA", "text": "Se reanuda investigaci\u00f3n contra @JuanManSantos por caso Odebrecht y vuelven a citar a su alfil de la corrupci\u00f3n Roberto Prieto. A ver qu\u00e9 excusa se inventa esta vez para no asistir.  http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se reanuda investigaci\u00f3n contra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64839766\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanManSantos\"><s>@</s><b>JuanManSantos</b></a> por caso Odebrecht y vuelven a <strong>citar</strong> a su alfil de la corrupci\u00f3n Roberto Prieto. A ver qu\u00e9 excusa se inventa esta vez para no <strong>asistir</strong>.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/133cAX1Mw0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.noticiasrcn.com/nacional-justicia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasrcn.com/nacional-justi</span><span class=\"invisible\">cia/reanudan-investigacion-contra-el-presidente-santos-caso-odebrecht#.WtT8rHhuEr0.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-16T21:32:01", "timestamp_epochs": 1523914321, "tweet_id": "985994244308525057", "tweet_url": "/CARLOSFMEJIA/status/985994244308525057", "user_id": "277206820", "username": "Senador Carlos Felipe Mej\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VillalbaPy1997", "text": "Para mi @MaritoAbdo no es un buen candidato y no me gustaria verlo de Presidente x varias razones para citar x ejemplo \nSe nego a asistir a un debate con jovenes, pero se fue a cantar en tercer tiempo, y lo mas descabellado es de meter a seccionaleros a cargos p\u00fablicos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"448165069\" dir=\"ltr\" href=\"/MaritoAbdo\"><s>@</s><b>MaritoAbdo</b></a> no es un buen candidato y no me gustaria verlo de Presidente x varias razones para <strong>citar</strong> x ejemplo \nSe nego a <strong>asistir</strong> a un debate con jovenes, pero se fue a cantar en tercer tiempo, y lo mas descabellado es de meter a seccionaleros a cargos p\u00fablicos <img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/></p>", "timestamp": "2018-04-11T22:41:17", "timestamp_epochs": 1523486477, "tweet_id": "984199735979495425", "tweet_url": "/VillalbaPy1997/status/984199735979495425", "user_id": "758129007380619265", "username": "Junior Villalba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TorbjrnLinholm", "text": "SE\u00d1ORA VOLSK...\nSE\u00d1ORA DIRECTORA, podr\u00eda citar a la madre de Amari? Creo que debe asistir a orientaci\u00f3n con su hija", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SE\u00d1ORA VOLSK...\nSE\u00d1ORA DIRECTORA, podr\u00eda <strong>citar</strong> a la madre de Amari? Creo que debe <strong>asistir</strong> a orientaci\u00f3n con su hija</p>", "timestamp": "2018-04-05T12:56:35", "timestamp_epochs": 1522932995, "tweet_id": "981878263818711040", "tweet_url": "/TorbjrnLinholm/status/981878263818711040", "user_id": "853733170117828608", "username": "Torbj\u00f6rn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "978124134805798912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BellaSarcastic", "user_id": "876997546928992256"}], "retweets": 0, "screen_name": "fernvampi", "text": "Por no asistir a \"sesiones de trabajo\" con un cerdo gobernador NOMBRADO por el par\u00e1sito desgobernante. El se\u00f1or Bran trabaja, no se dedica a huevonear. Fue ELECTO para eso. Esa es la diferencia. Neto fue electo y trabaja. Podr\u00e1n citar leyes y lo que quieran, pero se ven mal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por no <strong>asistir</strong> a \"sesiones de trabajo\" con un cerdo gobernador NOMBRADO por el par\u00e1sito desgobernante. El se\u00f1or Bran trabaja, no se dedica a huevonear. Fue ELECTO para eso. Esa es la diferencia. Neto fue electo y trabaja. Podr\u00e1n <strong>citar</strong> leyes y lo que quieran, pero se ven mal.</p>", "timestamp": "2018-03-27T17:25:46", "timestamp_epochs": 1522171546, "tweet_id": "978684515148279808", "tweet_url": "/fernvampi/status/978684515148279808", "user_id": "819262837709242368", "username": "Fernando Lima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aplanarlacurva", "text": "La Bicameral de Deuda acord\u00f3 citar a Caputo para el 4 de abril\nEl oficialismo propuso esa fecha y asegur\u00f3 que el ministro de Finanzas \u201ctiene especial inter\u00e9s\u201d en asistir al Congreso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Bicameral de Deuda acord\u00f3 <strong>citar</strong> a Caputo para el 4 de abril\nEl oficialismo propuso esa fecha y asegur\u00f3 que el ministro de Finanzas \u201ctiene especial inter\u00e9s\u201d en <strong>asistir</strong> al Congreso.</p>", "timestamp": "2018-03-21T22:24:18", "timestamp_epochs": 1521671058, "tweet_id": "976585318802640896", "tweet_url": "/aplanarlacurva/status/976585318802640896", "user_id": "157818233", "username": "Patrullaje de noticias \ud83d\ude1c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/NoticiasRCN/status/976256765061935105"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cosorno54", "text": "A ver si entiendo, se\u00f1ores @CorteSupremaJ: si a un procesado no le da la puta gana de asistir cuando lo citan, los magistrados quedan como unos g\u00fcevones, lo vuelven a citar, y as\u00ed... https://twitter.com/NoticiasRCN/status/976256765061935105\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A ver si entiendo, se\u00f1ores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"208901797\" dir=\"ltr\" href=\"/CorteSupremaJ\"><s>@</s><b>CorteSupremaJ</b></a>: si a un procesado no le da la puta gana de <strong>asistir</strong> cuando lo citan, los magistrados quedan como unos g\u00fcevones, lo vuelven a <strong>citar</strong>, y as\u00ed... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NoticiasRCN/status/976256765061935105\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nohyxROC7p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NoticiasRCN/status/976256765061935105\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NoticiasRCN/st</span><span class=\"invisible\">atus/976256765061935105</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-21T00:45:09", "timestamp_epochs": 1521593109, "tweet_id": "976258375150424065", "tweet_url": "/cosorno54/status/976258375150424065", "user_id": "251862760", "username": "CARLOS OSORNO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "973722985814208512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "trevivan", "user_id": "89397583"}, {"screen_name": "GloriaTrevi", "user_id": "86119466"}], "retweets": 2, "screen_name": "femegu", "text": "Yo viaj\u00f3 He dormido en la calle Por asistir a firmas, Conciertos etc y esto lo hago x el amor que le tengo a @GloriaTrevi ! No es su obligaci\u00f3n citar alg\u00fan Texto de Luto hacia alguno de sus Fans ! Nosotros decidimos a quien Seguir! Y ellos no tienen esa Responsabilidad! Ok!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo viaj\u00f3 He dormido en la calle Por <strong>asistir</strong> a firmas, Conciertos etc y esto lo hago x el amor que le tengo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86119466\" dir=\"ltr\" href=\"/GloriaTrevi\"><s>@</s><b>GloriaTrevi</b></a> ! No es su obligaci\u00f3n <strong>citar</strong> alg\u00fan Texto de Luto hacia alguno de sus Fans ! Nosotros decidimos a quien Seguir! Y ellos no tienen esa Responsabilidad! Ok!</p>", "timestamp": "2018-03-14T04:57:47", "timestamp_epochs": 1521003467, "tweet_id": "973785237477085185", "tweet_url": "/femegu/status/973785237477085185", "user_id": "1260808602", "username": "Fernando trevi\u00f1o Gzm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/GegeRpz/status/972226881608126464"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gerardo7456", "text": "Para los desforestados cerebrales volver\u00e1n a citar al imperio influyendo en ese organismo. La Cruz Roja no busca culpables ni responsables, solo busca asistir. https://twitter.com/GegeRpz/status/972226881608126464\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para los desforestados cerebrales volver\u00e1n a <strong>citar</strong> al imperio influyendo en ese organismo. La Cruz Roja no busca culpables ni responsables, solo busca <strong>asistir</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GegeRpz/status/972226881608126464\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JxgTSncT5O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GegeRpz/status/972226881608126464\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GegeRpz/status</span><span class=\"invisible\">/972226881608126464</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-11T00:42:59", "timestamp_epochs": 1520728979, "tweet_id": "972633952296095744", "tweet_url": "/Gerardo7456/status/972633952296095744", "user_id": "569963953", "username": "Gerardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "971566244875948032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "uterope", "user_id": "14165101"}], "retweets": 0, "screen_name": "totopinkydog", "text": "Lo cierto es que nadie se ha preocupado por citar al chofer de dicha combi. Esto aclararia hasta donde es responsable Saettone. Y eso de no pedir disculpas a la familia es un mamarracho, como crees que lo hubieran recibido?  Y tampoco se trata de asistir a su propio linchamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo cierto es que nadie se ha preocupado por <strong>citar</strong> al chofer de dicha combi. Esto aclararia hasta donde es responsable Saettone. Y eso de no pedir disculpas a la familia es un mamarracho, como crees que lo hubieran recibido?  Y tampoco se trata de <strong>asistir</strong> a su propio linchamiento</p>", "timestamp": "2018-03-08T06:34:36", "timestamp_epochs": 1520490876, "tweet_id": "971635277361041408", "tweet_url": "/totopinkydog/status/971635277361041408", "user_id": "3815833763", "username": "Mlara", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyKC_VLXgAAIWqu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BiblioLoyolaAnd", "text": "El alumnado del 4\u00b0 curso de @LoyolaAndPsic empieza a elaborar los TFG y Mendeley es su gestor bibliogr\u00e1fico favorito \u00a1en la formaci\u00f3n han descubierto sus secretos! Citar en APA 6th no da miedo... Gracias por asistir  valientes!! @LoyolaAndpic.twitter.com/lHRkVjHP38", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El alumnado del 4\u00b0 curso de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2811440891\" dir=\"ltr\" href=\"/LoyolaAndPsic\"><s>@</s><b>LoyolaAndPsic</b></a> empieza a elaborar los TFG y Mendeley es su gestor bibliogr\u00e1fico favorito \u00a1en la formaci\u00f3n han descubierto sus secretos! <strong>Citar</strong> en APA 6th no da miedo... Gracias por <strong>asistir</strong> <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> valientes!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221087316\" dir=\"ltr\" href=\"/LoyolaAnd\"><s>@</s><b>LoyolaAnd</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lHRkVjHP38\">pic.twitter.com/lHRkVjHP38</a></p>", "timestamp": "2019-01-30T11:50:53", "timestamp_epochs": 1548849053, "tweet_id": "1090578090361794560", "tweet_url": "/BiblioLoyolaAnd/status/1090578090361794560", "user_id": "2339944790", "username": "Biblioteca de la Universidad Loyola", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyHZA9YUYAA6cWj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Notaria_69", "text": "Existen actos jur\u00eddicos que requieren de fe publica notarial para ser otorgados v\u00e1lidamente y en los cuales el notario p\u00fablico te puede asistir.\nPor citar: compraventa de inmuebles, contrato de arrendamiento con opci\u00f3n a compra de bien inmueble, donaci\u00f3n de bienes ra\u00edces, poderes pic.twitter.com/cXh27zJiH5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existen actos jur\u00eddicos que requieren de fe publica notarial para ser otorgados v\u00e1lidamente y en los cuales el notario p\u00fablico te puede <strong>asistir</strong>.\nPor <strong>citar</strong>: compraventa de inmuebles, contrato de arrendamiento con opci\u00f3n a compra de bien inmueble, donaci\u00f3n de bienes ra\u00edces, poderes <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cXh27zJiH5\">pic.twitter.com/cXh27zJiH5</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T23:28:28", "timestamp_epochs": 1548804508, "tweet_id": "1090391254649708544", "tweet_url": "/Notaria_69/status/1090391254649708544", "user_id": "1083945904158126080", "username": "Notaria Publica 69", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ClubAmerica/status/1090360536754241538"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tan13mnss", "text": "Voy a volver a citar aqu\u00ed lo que llev\u00f3 diciendo desde la chilena que nos envi\u00f3 al repechaje:\n\nVean a @Raul_Jimenez9 jugar, asistir y anotar, y van a preguntarse \"\u00bfChicharito qui\u00e9n?\" https://twitter.com/ClubAmerica/status/1090360536754241538\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Voy a volver a <strong>citar</strong> aqu\u00ed lo que llev\u00f3 diciendo desde la chilena que nos envi\u00f3 al repechaje:\n\nVean a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"427885919\" dir=\"ltr\" href=\"/Raul_Jimenez9\"><s>@</s><b>Raul_Jimenez9</b></a> jugar, <strong>asistir</strong> y anotar, y van a preguntarse \"\u00bfChicharito qui\u00e9n?\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ClubAmerica/status/1090360536754241538\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jGpcwNih1V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ClubAmerica/status/1090360536754241538\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ClubAmerica/st</span><span class=\"invisible\">atus/1090360536754241538</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-29T21:35:17", "timestamp_epochs": 1548797717, "tweet_id": "1090362772523749379", "tweet_url": "/tan13mnss/status/1090362772523749379", "user_id": "1281911972", "username": "Tania Meneses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087442438418059264", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SectorMovilidad", "user_id": "119431745"}, {"screen_name": "JulianaBernalJb", "user_id": "229240284"}], "retweets": 0, "screen_name": "hernando2428", "text": "Pero ayer estuve en el parque Sim\u00f3n Bol\u00edvar (calle 53-carrera60) .. para reclamar el Sticker pero los funcionarios de registro Bici, @SectorMovilidad brillaron por su ausencia ... una falta de respeto citar a los ciclistas  y no asistir .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero ayer estuve en el parque Sim\u00f3n Bol\u00edvar (calle 53-carrera60) .. para reclamar el Sticker pero los funcionarios de registro Bici, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119431745\" dir=\"ltr\" href=\"/SectorMovilidad\"><s>@</s><b>SectorMovilidad</b></a> brillaron por su ausencia ... una falta de respeto <strong>citar</strong> a los ciclistas  y no <strong>asistir</strong> .</p>", "timestamp": "2019-01-21T21:26:53", "timestamp_epochs": 1548106013, "tweet_id": "1087461557112631297", "tweet_url": "/hernando2428/status/1087461557112631297", "user_id": "888138152", "username": "Hernando\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Martinez \ud83c\udded\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085382735429025793", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "anmerrodriguez", "user_id": "89579811"}, {"screen_name": "JCesarValentin", "user_id": "1159174724"}, {"screen_name": "CaraotaDigital", "user_id": "171299971"}], "retweets": 0, "screen_name": "MiguelSarante", "text": "Hablo de democracia. No mezcle la vaselina con aquello. Cu\u00e1l democracia existe all\u00ed?\nCon bombos y platillos se anunci\u00f3 las mujeres ya pueden conducir veh\u00edculos como grand\u00edsima conquista. A\u00fan se les proh\u00edbe asistir a estadios a presenciar partidos de f\u00fatbol,por s\u00f3lo citar cositas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablo de democracia. No mezcle la vaselina con aquello. Cu\u00e1l democracia existe all\u00ed?\nCon bombos y platillos se anunci\u00f3 las mujeres ya pueden conducir veh\u00edculos como grand\u00edsima conquista. A\u00fan se les proh\u00edbe <strong>asistir</strong> a estadios a presenciar partidos de f\u00fatbol,por s\u00f3lo <strong>citar</strong> cositas.</p>", "timestamp": "2019-01-16T11:48:17", "timestamp_epochs": 1547639297, "tweet_id": "1085504006653399042", "tweet_url": "/MiguelSarante/status/1085504006653399042", "user_id": "191308670", "username": "Miguel Sarante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1084807127674302465", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gbastidas", "user_id": "36556932"}, {"screen_name": "ADALGIZA48", "user_id": "49111648"}, {"screen_name": "globovision", "user_id": "17485551"}], "retweets": 1, "screen_name": "Dhold59", "text": "Dejar de ver, citar y asistir a a GloboGorrin del Gorr\u00edn ladr\u00f3n y sus sumisos puede ser lo que empiece a crea la necesidad de liberarse a los tibios y descre\u00eddos de la malignidad del r\u00e9gimen asesino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejar de ver, <strong>citar</strong> y <strong>asistir</strong> a a GloboGorrin del Gorr\u00edn ladr\u00f3n y sus sumisos puede ser lo que empiece a crea la necesidad de liberarse a los tibios y descre\u00eddos de la malignidad del r\u00e9gimen asesino.</p>", "timestamp": "2019-01-14T17:44:43", "timestamp_epochs": 1547487883, "tweet_id": "1084868930764767232", "tweet_url": "/Dhold59/status/1084868930764767232", "user_id": "1200538807", "username": "la tolerancia apesta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1079321477336453120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EIndaigorri", "user_id": "888429698115665925"}], "retweets": 0, "screen_name": "jjserrastu", "text": "Se lo voy a citar, para que el esfuerzo mental de ver tantas letras no le seque el intelecto: \"Este fin de semana el presidente ten\u00eda previsto un solo acto: el viaje hoy a Gdansk (Polonia), acompa\u00f1ado de los Pr\u00edncipes, para asistir al partido inaugural de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se lo voy a <strong>citar</strong>, para que el esfuerzo mental de ver tantas letras no le seque el intelecto: \"Este fin de semana el presidente ten\u00eda previsto un solo acto: el viaje hoy a Gdansk (Polonia), acompa\u00f1ado de los Pr\u00edncipes, para <strong>asistir</strong> al partido inaugural de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola \"</p>", "timestamp": "2018-12-30T16:33:54", "timestamp_epochs": 1546187634, "tweet_id": "1079415288846868480", "tweet_url": "/jjserrastu/status/1079415288846868480", "user_id": "1327148053", "username": "Ruy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CALABienestar/status/1076161664620421121"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaVarelaClf", "text": "Me encantar\u00eda asistir solo que toma d\u00edas de febrero y este es un problema... Receso escolar es a partir de febrero, es decir, pueden citar a un docente durante este mes... Uy, parece que nada de lo tuyo @cala, est\u00e1 planificado para enero...https://twitter.com/CALABienestar/status/1076161664620421121\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me encantar\u00eda <strong>asistir</strong> solo que toma d\u00edas de febrero y este es un problema... Receso escolar es a partir de febrero, es decir, pueden <strong>citar</strong> a un docente durante este mes... Uy, parece que nada de lo tuyo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28058878\" dir=\"ltr\" href=\"/cala\"><s>@</s><b>cala</b></a>, est\u00e1 planificado para enero...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CALABienestar/status/1076161664620421121\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZZx9toBWAv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CALABienestar/status/1076161664620421121\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CALABienestar/</span><span class=\"invisible\">status/1076161664620421121</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-22T09:25:54", "timestamp_epochs": 1545470754, "tweet_id": "1076408476958625792", "tweet_url": "/SofiaVarelaClf/status/1076408476958625792", "user_id": "540742675", "username": "Sof\u00eda Varela Calafat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073951701495922688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "segunpasan2", "user_id": "949382859919384579"}, {"screen_name": "Mar31134037", "user_id": "1028371774411603969"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marcela01404806", "text": "Hoy hablando con una persona que tiene personal a su cargo .me coment\u00f3 que desde hace un a\u00f1o .cuando tienen que citar a una empleada .siempre tiene que asistir con otra persona .Nunca m\u00e1s sola .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hablando con una persona que tiene personal a su cargo .me coment\u00f3 que desde hace un a\u00f1o .cuando tienen que <strong>citar</strong> a una empleada .siempre tiene que <strong>asistir</strong> con otra persona .Nunca m\u00e1s sola .</p>", "timestamp": "2018-12-17T00:57:20", "timestamp_epochs": 1545008240, "tweet_id": "1074468554462978048", "tweet_url": "/Marcela01404806/status/1074468554462978048", "user_id": "3507840497", "username": "Marcela \ud83d\udc94\ud83c\udf40\ud83d\ude1a\ud83c\udf1e\ud83c\udf37\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "daz_designer", "text": "@alfredodelmazo la educaci\u00f3n es fundamental para los ni\u00f1os y ni\u00f1as mexiquenses, los cuales fueron citados (obligados) a asistir a una ceremonia de inauguraci\u00f3n \u201cInvierno en patines\u201d en Toluca, que falta de respiro el no asistir, y citar a los mejores promedios para nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39860797\" dir=\"ltr\" href=\"/alfredodelmazo\"><s>@</s><b>alfredodelmazo</b></a> la educaci\u00f3n es fundamental para los ni\u00f1os y ni\u00f1as mexiquenses, los cuales fueron citados (obligados) a <strong>asistir</strong> a una ceremonia de inauguraci\u00f3n \u201cInvierno en patines\u201d en Toluca, que falta de respiro el no <strong>asistir</strong>, y <strong>citar</strong> a los mejores promedios para nada.</p>", "timestamp": "2018-12-15T02:20:47", "timestamp_epochs": 1544840447, "tweet_id": "1073764780211490816", "tweet_url": "/daz_designer/status/1073764780211490816", "user_id": "3312645560", "username": "Dazaeth Gardu\u00f1o D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/BMarmoldeLeon/status/1072494520263213056"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eloquito2010", "text": "Nilo van a citar, ni el va asistir en el supuesto negado, esos z\u00e1nganos est\u00e1n comprometidos en todas las tropel\u00edas del gobierno.! https://twitter.com/BMarmoldeLeon/status/1072494520263213056\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nilo van a <strong>citar</strong>, ni el va <strong>asistir</strong> en el supuesto negado, esos z\u00e1nganos est\u00e1n comprometidos en todas las tropel\u00edas del gobierno.! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BMarmoldeLeon/status/1072494520263213056\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LXGAXzDT8l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BMarmoldeLeon/status/1072494520263213056\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BMarmoldeLeon/</span><span class=\"invisible\">status/1072494520263213056</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-12T07:41:23", "timestamp_epochs": 1544600483, "tweet_id": "1072758295893602304", "tweet_url": "/eloquito2010/status/1072758295893602304", "user_id": "136698636", "username": "Cesar Agreda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1070707163818049537", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZoePagnone", "user_id": "1679616661"}], "retweets": 0, "screen_name": "gimenahilgert_", "text": "Real que la polic\u00eda quiere verte con un ojo colgando para proceder a tomarte la denuncia y citar al agresor. El cual tiene 3 d\u00edas para asistir y sino lo hace quien sabe cuando llega la denuncia al juzgado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Real que la polic\u00eda quiere verte con un ojo colgando para proceder a tomarte la denuncia y <strong>citar</strong> al agresor. El cual tiene 3 d\u00edas para <strong>asistir</strong> y sino lo hace quien sabe cuando llega la denuncia al juzgado.</p>", "timestamp": "2018-12-06T15:56:08", "timestamp_epochs": 1544111768, "tweet_id": "1070708478564593664", "tweet_url": "/gimenahilgert_/status/1070708478564593664", "user_id": "2867669268", "username": "Gimena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 52, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "JanetSanchezAl", "text": "Saludo la acertada  decisi\u00f3n de citar a sesi\u00f3n extraordinaria del Pleno este s\u00e1bado, para poder debatir y votar el informe de la @ComisionEticaP en el caso del Congresista @MoisesMamaniCo. Exhorto a mis colegas Congresistas asistir, para poder dar qu\u00f3rum a este importante debate.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saludo la acertada  decisi\u00f3n de <strong>citar</strong> a sesi\u00f3n extraordinaria del Pleno este s\u00e1bado, para poder debatir y votar el informe de la @ComisionEticaP en el caso del Congresista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"982265471847219202\" dir=\"ltr\" href=\"/MoisesMamaniCo\"><s>@</s><b>MoisesMamaniCo</b></a>. Exhorto a mis colegas Congresistas <strong>asistir</strong>, para poder dar qu\u00f3rum a este importante debate.</p>", "timestamp": "2018-12-05T15:48:20", "timestamp_epochs": 1544024900, "tweet_id": "1070344124929323019", "tweet_url": "/JanetSanchezAl/status/1070344124929323019", "user_id": "262268308", "username": "Janet S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1069732602049912832", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "abrahamendieta", "user_id": "347524111"}], "retweets": 0, "screen_name": "norbertosanvar", "text": "\u00bfHay mecanismos de verificaci\u00f3n a esta aseveraci\u00f3n? Circula en redes que los servidores prefieren citar a los beneficiados que asistir a si domicilio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfHay mecanismos de verificaci\u00f3n a esta aseveraci\u00f3n? Circula en redes que los servidores prefieren <strong>citar</strong> a los beneficiados que <strong>asistir</strong> a si domicilio.</p>", "timestamp": "2018-12-04T14:53:40", "timestamp_epochs": 1543935220, "tweet_id": "1069967979692081156", "tweet_url": "/norbertosanvar/status/1069967979692081156", "user_id": "857679565811982336", "username": "Norberto S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 78, "links": ["https://twitter.com/mabel_huertas/status/1067749098739179523"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "JuaJimenezMayor", "text": "Procedimiento contra Cong. Mamani en Congreso es incorrecto. Debe ser desaforado por cometer delito com\u00fan; no corresponde que sea acusado constitucionalmente. Comparto parecer de @mabel_huertas sobre impertinencia de citar a v\u00edctima de delito y agrego: No est\u00e1 obligada a asistir. https://twitter.com/mabel_huertas/status/1067749098739179523\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Procedimiento contra Cong. Mamani en Congreso es incorrecto. Debe ser desaforado por cometer delito com\u00fan; no corresponde que sea acusado constitucionalmente. Comparto parecer de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41401099\" dir=\"ltr\" href=\"/mabel_huertas\"><s>@</s><b>mabel_huertas</b></a> sobre impertinencia de <strong>citar</strong> a v\u00edctima de delito y agrego: No est\u00e1 obligada a <strong>asistir</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mabel_huertas/status/1067749098739179523\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tT4m4A5Sfa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mabel_huertas/status/1067749098739179523\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mabel_huertas/</span><span class=\"invisible\">status/1067749098739179523</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-28T20:20:18", "timestamp_epochs": 1543436418, "tweet_id": "1067875855966380037", "tweet_url": "/JuaJimenezMayor/status/1067875855966380037", "user_id": "1702722673", "username": "Juan F Jimenez Mayor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jairoaram", "text": "El fiscal puede asistir y hablar en el congreso , lo pueden citar ?? alguien que me cuente por fa, gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El fiscal puede <strong>asistir</strong> y hablar en el congreso , lo pueden <strong>citar</strong> ?? alguien que me cuente por fa, gracias</p>", "timestamp": "2018-11-28T01:18:51", "timestamp_epochs": 1543367931, "tweet_id": "1067588597900034051", "tweet_url": "/jairoaram/status/1067588597900034051", "user_id": "269865936", "username": "jairoaram", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1067548931385688065", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DIANA_VAL", "user_id": "101319424"}], "retweets": 0, "screen_name": "1Explora", "text": "Saludo Diana! No, la ministra de interior debe de estar por ley y el fiscal no se puede citar por que no es ministro y no tendr\u00eda  moncion de censura y seg\u00fan Macias, es una 'invitaci\u00f3n' no est\u00e1 obligado asistir, eso me dicen que as\u00ed dice la ley", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saludo Diana! No, la ministra de interior debe de estar por ley y el fiscal no se puede <strong>citar</strong> por que no es ministro y no tendr\u00eda  moncion de censura y seg\u00fan Macias, es una 'invitaci\u00f3n' no est\u00e1 obligado <strong>asistir</strong>, eso me dicen que as\u00ed dice la ley<img alt=\"\u2049\" aria-label=\"Emoji: Signo de exclamaci\u00f3n e interrogaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2049.png\" title=\"Signo de exclamaci\u00f3n e interrogaci\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2018-11-27T23:05:53", "timestamp_epochs": 1543359953, "tweet_id": "1067555137386938368", "tweet_url": "/1Explora/status/1067555137386938368", "user_id": "260984894", "username": "Karlo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1067462744226451456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SantiApostol659", "user_id": "730088688974237696"}, {"screen_name": "JERobledo", "user_id": "268322810"}], "retweets": 1, "screen_name": "SinisterraB", "text": "Ella como ministra de interior debe de estar por ley y por eso fu\u00e9 citada,al fiscal no se puede citar por q el no es ministro y no cabe moncion de censura, solo aplica para el una invitaci\u00f3n formal, claro si el quiere ir por q no est\u00e1 obligado asistir,la misma ley lo dice.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ella como ministra de interior debe de estar por ley y por eso fu\u00e9 citada,al fiscal no se puede <strong>citar</strong> por q el no es ministro y no cabe moncion de censura, solo aplica para el una invitaci\u00f3n formal, claro si el quiere ir por q no est\u00e1 obligado <strong>asistir</strong>,la misma ley lo dice.</p>", "timestamp": "2018-11-27T19:33:57", "timestamp_epochs": 1543347237, "tweet_id": "1067501803804213248", "tweet_url": "/SinisterraB/status/1067501803804213248", "user_id": "905825098170552320", "username": "Edinson Sinisterra Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1065226075654012928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Zehcnaug", "user_id": "103139518"}, {"screen_name": "jose_valentin1", "user_id": "897477056"}, {"screen_name": "freddysuperlano", "user_id": "197605220"}], "retweets": 0, "screen_name": "frickc", "text": "Cuando la AN se instal\u00f3, una de sus primeras acciones fue citar a ministros y empresarios a declarar ante la comisi\u00f3n de contralor\u00eda. No solo la mayor\u00eda de los citados no asistieron, sino que el gob los eximi\u00f3 de asistir. Todo esto es de conocimiento p\u00fablico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la AN se instal\u00f3, una de sus primeras acciones fue <strong>citar</strong> a ministros y empresarios a declarar ante la comisi\u00f3n de contralor\u00eda. No solo la mayor\u00eda de los citados no asistieron, sino que el gob los eximi\u00f3 de <strong>asistir</strong>. Todo esto es de conocimiento p\u00fablico.</p>", "timestamp": "2018-11-22T00:43:21", "timestamp_epochs": 1542847401, "tweet_id": "1065405339833643008", "tweet_url": "/frickc/status/1065405339833643008", "user_id": "17799542", "username": "Carlos Frick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278221578958966784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rvonderweth", "user_id": "1205630384660254720"}], "retweets": 0, "screen_name": "MacaRipa", "text": "Timbrar un papel, no es control judicial. As\u00ed c\u00f3mo citar y no asistir o citar y no dar informaci\u00f3n completa, o citar por 2/3 (por favor) no es control pol\u00edtico real. Hable con cualquier administrativista serio o seria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Timbrar un papel, no es control judicial. As\u00ed c\u00f3mo <strong>citar</strong> y no <strong>asistir</strong> o <strong>citar</strong> y no dar informaci\u00f3n completa, o <strong>citar</strong> por 2/3 (por favor) no es control pol\u00edtico real. Hable con cualquier administrativista serio o seria.</p>", "timestamp": "2020-07-01T13:36:23", "timestamp_epochs": 1593610583, "tweet_id": "1278321554250698752", "tweet_url": "/MacaRipa/status/1278321554250698752", "user_id": "134737809", "username": "Macarena Ripamonti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1277210983530991618", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alcalde1El", "user_id": "1025637650353606657"}], "retweets": 0, "screen_name": "fbarrospalacios", "text": "Acabas de citar a uno de los mejores expertos en desarrollo rural. Jaime Izquierdo.\nPude asistir a algunas de sus charlas.\nY ese libro es buen\u00edsimo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabas de <strong>citar</strong> a uno de los mejores expertos en desarrollo rural. Jaime Izquierdo.\nPude <strong>asistir</strong> a algunas de sus charlas.\nY ese libro es buen\u00edsimo.</p>", "timestamp": "2020-06-28T23:25:50", "timestamp_epochs": 1593386750, "tweet_id": "1277382729538187269", "tweet_url": "/fbarrospalacios/status/1277382729538187269", "user_id": "946056489705369600", "username": "Fran Barros/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271493109193605120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "congresoperu", "user_id": "78889373"}], "retweets": 0, "screen_name": "rmgonzales83", "text": "No ten\u00eda que asistir al congreso, no ocup\u00f3 ning\u00fan cargo importante en el gobierno, fue un empleado m\u00e1s, tanto show, tanta ignorancia existe en los congresistas?, Se debi\u00f3 citar a la viceministra del MIDIS, parece que risas y salsas volvi\u00f3 en plena pandemia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No ten\u00eda que <strong>asistir</strong> al congreso, no ocup\u00f3 ning\u00fan cargo importante en el gobierno, fue un empleado m\u00e1s, tanto show, tanta ignorancia existe en los congresistas?, Se debi\u00f3 <strong>citar</strong> a la viceministra del MIDIS, parece que risas y salsas volvi\u00f3 en plena pandemia.</p>", "timestamp": "2020-06-12T20:57:04", "timestamp_epochs": 1591995424, "tweet_id": "1271547087122042881", "tweet_url": "/rmgonzales83/status/1271547087122042881", "user_id": "2381470153", "username": "Micky Gonzales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1268494589746466817", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "YSiniestro", "user_id": "1257619687342510080"}], "retweets": 0, "screen_name": "DiegoZapata_01", "text": "Aunque la GC haya preguntado a supuestas personas para dar carta de naturaleza al peligro de asistir al 8M, la jueza viene obligada a citar a cada uno de ellos para que se ratifiquen en lo que cada uno haya dicho a la GC, incluso el de okdiario, aunque algo estuviese publicado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque la GC haya preguntado a supuestas personas para dar carta de naturaleza al peligro de <strong>asistir</strong> al 8M, la jueza viene obligada a <strong>citar</strong> a cada uno de ellos para que se ratifiquen en lo que cada uno haya dicho a la GC, incluso el de okdiario, aunque algo estuviese publicado.</p>", "timestamp": "2020-06-04T23:49:02", "timestamp_epochs": 1591314542, "tweet_id": "1268691260430331910", "tweet_url": "/DiegoZapata_01/status/1268691260430331910", "user_id": "1257789842148261888", "username": "Diego Zapata Pinte\u00f1o -NoExisteCr\u00edticaSinArgumento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1266432251551723523", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Aule999", "user_id": "280282663"}], "retweets": 0, "screen_name": "mnlzbl", "text": "El senado la puede citar a debate de control pol\u00edtico? \nSi la citan a debate de control pol\u00edtico, debe asistir, o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El senado la puede <strong>citar</strong> a debate de control pol\u00edtico? \nSi la citan a debate de control pol\u00edtico, debe <strong>asistir</strong>, o no?</p>", "timestamp": "2020-05-29T18:16:46", "timestamp_epochs": 1590776206, "tweet_id": "1266433317529944064", "tweet_url": "/mnlzbl/status/1266433317529944064", "user_id": "978397310", "username": "eMe Zabala. (\ud83c\udde6\ud83c\uddf2LeChuza \ud83e\udd89)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1265998744601997313", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ABarriosBernal", "user_id": "233628863"}, {"screen_name": "ClaudiaLopez", "user_id": "137908875"}, {"screen_name": "LuisErnestoGL", "user_id": "2499219806"}], "retweets": 0, "screen_name": "marcoantonio_bs", "text": "Mi querido Andres buenas tardes solo para aclarar cuestionario es de car\u00e1cter local o de incidencia nacional si es de lo primero el que la tiene que llamar a responder es el consejo Distrital, debe el congreso invitarla y ella asistir el congreso de todas formas no la puede citar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi querido Andres buenas tardes solo para aclarar cuestionario es de car\u00e1cter local o de incidencia nacional si es de lo primero el que la tiene que llamar a responder es el consejo Distrital, debe el congreso invitarla y ella <strong>asistir</strong> el congreso de todas formas no la puede <strong>citar</strong></p>", "timestamp": "2020-05-28T18:08:24", "timestamp_epochs": 1590689304, "tweet_id": "1266068821070266373", "tweet_url": "/marcoantonio_bs/status/1266068821070266373", "user_id": "309847988", "username": "Marco Antonio Bustos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1265781178747047945", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RadiologiaEpige", "user_id": "3369812981"}, {"screen_name": "GabrielJVallejo", "user_id": "772888183"}], "retweets": 0, "screen_name": "33CarlosGarcia", "text": "La CC fue clara en que el Congreso solo puede citar a alcaldes para control pol\u00edtico en temas de alcance nacional. Es el argumento de la  Secretar\u00eda Jur\u00eddica para no asistir y es completamente v\u00e1lido, m\u00e1s all\u00e1 de un trino sobre un PL, a prop\u00f3sito \u00bfsabe si fue aprobado?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La CC fue clara en que el Congreso solo puede <strong>citar</strong> a alcaldes para control pol\u00edtico en temas de alcance nacional. Es el argumento de la  Secretar\u00eda Jur\u00eddica para no <strong>asistir</strong> y es completamente v\u00e1lido, m\u00e1s all\u00e1 de un trino sobre un PL, a prop\u00f3sito \u00bfsabe si fue aprobado?</p>", "timestamp": "2020-05-28T17:52:56", "timestamp_epochs": 1590688376, "tweet_id": "1266064929704103939", "tweet_url": "/33CarlosGarcia/status/1266064929704103939", "user_id": "768721435", "username": "Carlos Garc\u00eda Su\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hamoyav", "text": "En mi opini\u00f3n el Congreso de la Rep\u00fablica deber\u00eda poder citar hasta el alcalde de Ramiriqu\u00ed y \u00e9ste tiene la obligaci\u00f3n de asistir. \nDiferente a que el Consejo de Ramiriqu\u00ed cite al alcalde de Bogot\u00e1; No hay obligaci\u00f3n.\nPor \u00faltimo, el que nada debe...\n@Melquisedec70", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En mi opini\u00f3n el Congreso de la Rep\u00fablica deber\u00eda poder <strong>citar</strong> hasta el alcalde de Ramiriqu\u00ed y \u00e9ste tiene la obligaci\u00f3n de <strong>asistir</strong>. \nDiferente a que el Consejo de Ramiriqu\u00ed cite al alcalde de Bogot\u00e1; No hay obligaci\u00f3n.\nPor \u00faltimo, el que nada debe...\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147204319\" dir=\"ltr\" href=\"/Melquisedec70\"><s>@</s><b>Melquisedec70</b></a></p>", "timestamp": "2020-05-28T17:40:23", "timestamp_epochs": 1590687623, "tweet_id": "1266061772768804866", "tweet_url": "/hamoyav/status/1266061772768804866", "user_id": "98985364", "username": "Moya", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZHFsClXYAEPEDG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZHFsClXgAIrfcK.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EZHFsDOX0AEgNs3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 345, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 20, "reply_to_users": [], "retweets": 334, "screen_name": "kikecabralesCD", "text": "En el 2016 @AngelicaLozanoC pensaba que los Alcaldes s\u00ed deb\u00edan asistir a control al Congreso, hoy abre debate hablando de que el Congreso le quita competencia a Concejo, cuando sabemos que el Concejo puede citar funcionarios pero NO a la Alcaldesa. \u00bfPor qu\u00e9 le temen al control? pic.twitter.com/X0ehtulfrl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el 2016 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37341338\" dir=\"ltr\" href=\"/AngelicaLozanoC\"><s>@</s><b>AngelicaLozanoC</b></a> pensaba que los Alcaldes s\u00ed deb\u00edan <strong>asistir</strong> a control al Congreso, hoy abre debate hablando de que el Congreso le quita competencia a Concejo, cuando sabemos que el Concejo puede <strong>citar</strong> funcionarios pero NO a la Alcaldesa. \u00bfPor qu\u00e9 le temen al control? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X0ehtulfrl\">pic.twitter.com/X0ehtulfrl</a></p>", "timestamp": "2020-05-28T14:16:00", "timestamp_epochs": 1590675360, "tweet_id": "1266010337335263233", "tweet_url": "/kikecabralesCD/status/1266010337335263233", "user_id": "151060797", "username": "Enrique Cabrales Baquero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1265479551733374976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Noktambuleante", "user_id": "69100137"}, {"screen_name": "MinCulturaPe", "user_id": "360874005"}], "retweets": 0, "screen_name": "heinzroque", "text": "Sonia Guill\u00e9n sigui\u00f3 los mismos pasos de Carlos Moran, renunci\u00f3 para no asistir al @congresoperu .\nSi esa es la mec\u00e1nica de \u00e9ste gobierno, entonces, se debe citar a @MartinVizcarraC , han demostrado de ser expertos en renunciar, cuando las papas queman.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sonia Guill\u00e9n sigui\u00f3 los mismos pasos de Carlos Moran, renunci\u00f3 para no <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78889373\" dir=\"ltr\" href=\"/congresoperu\"><s>@</s><b>congresoperu</b></a> .\nSi esa es la mec\u00e1nica de \u00e9ste gobierno, entonces, se debe <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4825296327\" dir=\"ltr\" href=\"/MartinVizcarraC\"><s>@</s><b>MartinVizcarraC</b></a> , han demostrado de ser expertos en renunciar, cuando las papas queman.</p>", "timestamp": "2020-05-27T16:31:05", "timestamp_epochs": 1590597065, "tweet_id": "1265681943628255233", "tweet_url": "/heinzroque/status/1265681943628255233", "user_id": "276018835", "username": "Heinz Roque Loyola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "1265232493134983171", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ShurAlb", "user_id": "500099595"}, {"screen_name": "RealSporting", "user_id": "342171958"}], "retweets": 0, "screen_name": "ShurAlb", "text": "4: Dado q es muy probable q tampoco se pueda asistir durante buena parte d la temporada 20/21, veo m\u00e1s l\u00f3gico una reducci\u00f3n de al menos un 50% del abono,ya por no citar la opci\u00f3n elegida por el Leganes d renovar sin coste a todos sus abonados,q entiendo es m\u00e1s f\u00e1cil estando en 1a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4: Dado q es muy probable q tampoco se pueda <strong>asistir</strong> durante buena parte d la temporada 20/21, veo m\u00e1s l\u00f3gico una reducci\u00f3n de al menos un 50% del abono,ya por no <strong>citar</strong> la opci\u00f3n elegida por el Leganes d renovar sin coste a todos sus abonados,q entiendo es m\u00e1s f\u00e1cil estando en 1a</p>", "timestamp": "2020-05-26T11:27:18", "timestamp_epochs": 1590492438, "tweet_id": "1265243105491591169", "tweet_url": "/ShurAlb/status/1265243105491591169", "user_id": "500099595", "username": "ShurAlb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263154127900721157", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cesarcombina", "user_id": "27780973"}, {"screen_name": "VicAZeballos", "user_id": "270073948"}, {"screen_name": "congresoperu", "user_id": "78889373"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisAlb90064791", "text": "Es facultad del Congreso citar al Gabinete Ministerial para escuchar sus lineamientos de trabajo.\nEs deber del Gabinete asistir al Parlamento a exponer su trabajo.\nTransparencia, se\u00f1ores.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es facultad del Congreso <strong>citar</strong> al Gabinete Ministerial para escuchar sus lineamientos de trabajo.\nEs deber del Gabinete <strong>asistir</strong> al Parlamento a exponer su trabajo.\nTransparencia, se\u00f1ores.</p>", "timestamp": "2020-05-20T18:08:05", "timestamp_epochs": 1589998085, "tweet_id": "1263169640215138304", "tweet_url": "/LuisAlb90064791/status/1263169640215138304", "user_id": "1238297746563649537", "username": "L. RUBIO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1262034033292333057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cooperativa", "user_id": "7668952"}], "retweets": 0, "screen_name": "lortegatorres38", "text": "Todos los asistentes deben ser sancionados, todos son culpables uno por citar y los dem\u00e1s wns por asistir, gente ctm porfiada ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los asistentes deben ser sancionados, todos son culpables uno por <strong>citar</strong> y los dem\u00e1s wns por <strong>asistir</strong>, gente ctm porfiada <img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara con expresi\u00f3n triunfal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f624.png\" title=\"Cara con expresi\u00f3n triunfal\"/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara con expresi\u00f3n triunfal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f624.png\" title=\"Cara con expresi\u00f3n triunfal\"/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara con expresi\u00f3n triunfal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f624.png\" title=\"Cara con expresi\u00f3n triunfal\"/></p>", "timestamp": "2020-05-17T15:10:50", "timestamp_epochs": 1589728250, "tweet_id": "1262037869385965568", "tweet_url": "/lortegatorres38/status/1262037869385965568", "user_id": "716442313002770432", "username": "Fernando AZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1261236666976567296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LadyKilauea", "user_id": "1130400566507638785"}], "retweets": 0, "screen_name": "Onilius", "text": "Es un problema que no haya personal suficiente para responder, citar, asistir telef\u00f3nicamente. Pero no es un problema que la cita electr\u00f3nica est\u00e9 deshabilitada. Si la habilitan flaco favor nos hacen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un problema que no haya personal suficiente para responder, <strong>citar</strong>, <strong>asistir</strong> telef\u00f3nicamente. Pero no es un problema que la cita electr\u00f3nica est\u00e9 deshabilitada. Si la habilitan flaco favor nos hacen.</p>", "timestamp": "2020-05-16T12:17:18", "timestamp_epochs": 1589631438, "tweet_id": "1261631810548703238", "tweet_url": "/Onilius/status/1261631810548703238", "user_id": "263849260", "username": "Alberto Ruiz Jara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1259565660033691651", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "maximio_CL", "user_id": "1197653955666489344"}, {"screen_name": "IRazumikin", "user_id": "1186007658710614016"}], "retweets": 0, "screen_name": "joorge_p", "text": "Volver\u00e9 a citar a parra:\n\u201cHay dos panes. Usted se come dos. Yo ninguno. Consumo promedio: un pan por persona\u201d\nTus resultados son promedios manipulados.\nComo la prohibici\u00f3n de asistir a alumnos de bajo rendimiento cuando se toman los test.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volver\u00e9 a <strong>citar</strong> a parra:\n\u201cHay dos panes. Usted se come dos. Yo ninguno. Consumo promedio: un pan por persona\u201d\nTus resultados son promedios manipulados.\nComo la prohibici\u00f3n de <strong>asistir</strong> a alumnos de bajo rendimiento cuando se toman los test.</p>", "timestamp": "2020-05-15T01:54:29", "timestamp_epochs": 1589507669, "tweet_id": "1261112684919033856", "tweet_url": "/joorge_p/status/1261112684919033856", "user_id": "302803185", "username": "Jorge a Secas.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1259323911893848064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabrielboric", "user_id": "73981088"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaraDoloresDla1", "text": "alejandra matus\n@alejandramatus\n\u00b7\n2min\n\u00bfAlguien podr\u00eda asistir a estos vecinos?: persona fallecida con COViD en su casa y a\u00fan no tienen info de qui\u00e9n y c\u00f3mo retirar\u00e1 cuerpo, ni cu\u00e1l es entidad competente.\nCitar Tweet\n\nLorena D\u00edaz Ram\u00edrez\n@faltaderespeto\n \u00b7 1h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">alejandra matus\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58816494\" dir=\"ltr\" href=\"/alejandramatus\"><s>@</s><b>alejandramatus</b></a>\n\u00b7\n2min\n\u00bfAlguien podr\u00eda <strong>asistir</strong> a estos vecinos?: persona fallecida con COViD en su casa y a\u00fan no tienen info de qui\u00e9n y c\u00f3mo retirar\u00e1 cuerpo, ni cu\u00e1l es entidad competente.\n<strong>Citar</strong> Tweet\n\nLorena D\u00edaz Ram\u00edrez\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213274447\" dir=\"ltr\" href=\"/faltaderespeto\"><s>@</s><b>faltaderespeto</b></a>\n \u00b7 1h</p>", "timestamp": "2020-05-10T04:54:07", "timestamp_epochs": 1589086447, "tweet_id": "1259345953661677569", "tweet_url": "/MaraDoloresDla1/status/1259345953661677569", "user_id": "1094411034079703040", "username": "Mar\u00eda D. D\u00e9lano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ecapdevila65", "text": "@el_pais, @larazon_es, @elperiodico, o @elmundoes, por citar diarios de tirada nacional \u00bfno les interesa asistir a las ruedas de prensa del Presidente?\nNo recuerdo que hayan hecho una sola pregunta.\nSiempre medios \"semidesconocidos\" al menos para m\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112694236\" dir=\"ltr\" href=\"/larazon_es\"><s>@</s><b>larazon_es</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198829810\" dir=\"ltr\" href=\"/elperiodico\"><s>@</s><b>elperiodico</b></a>, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14436030\" dir=\"ltr\" href=\"/elmundoes\"><s>@</s><b>elmundoes</b></a>, por <strong>citar</strong> diarios de tirada nacional \u00bfno les interesa <strong>asistir</strong> a las ruedas de prensa del Presidente?\nNo recuerdo que hayan hecho una sola pregunta.\nSiempre medios \"semidesconocidos\" al menos para m\u00ed.</p>", "timestamp": "2020-05-09T12:13:45", "timestamp_epochs": 1589026425, "tweet_id": "1259094203553939456", "tweet_url": "/ecapdevila65/status/1259094203553939456", "user_id": "305626977", "username": "enrique capdevila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1255862098283773953", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EstebanMerchan7", "user_id": "3128657972"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fernbernch", "text": "Las ratas del congreso quieren que  las sesiones sean presenciales para citar a debate pol\u00edtico a los ministros y bloquear al gobierno. Dentro de la emergencia \u00bfEst\u00e1n obligados los ministros asistir cuando pueden arriesgar su vida?\nPero que Duque cierre ese congreso ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las ratas del congreso quieren que  las sesiones sean presenciales para <strong>citar</strong> a debate pol\u00edtico a los ministros y bloquear al gobierno. Dentro de la emergencia \u00bfEst\u00e1n obligados los ministros <strong>asistir</strong> cuando pueden arriesgar su vida?\nPero que Duque cierre ese congreso ...</p>", "timestamp": "2020-05-01T21:40:48", "timestamp_epochs": 1588369248, "tweet_id": "1256337803975237633", "tweet_url": "/Fernbernch/status/1256337803975237633", "user_id": "810915958273507330", "username": "Ferber", "video_url": ""}]