[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lodoco", "text": "Beatriz Baeza Parra fue la que me hizo dudar de si asistir o no a mi expendio mas cercano... tiene drive inn y est\u00e1 a menos de una cuadra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Beatriz Baeza Parra fue la que me hizo <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o no a mi expendio mas cercano... tiene drive inn y est\u00e1 a menos de una cuadra</p>", "timestamp": "2010-03-16T03:08:33", "timestamp_epochs": 1268708913, "tweet_id": "10550614119", "tweet_url": "/lodoco/status/10550614119", "user_id": "16033459", "username": "Octavio Dguez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dany_Gzz", "text": "Esperemos recoger hoy lo boletos de Metallica, aunque empiezo a dudar si podr\u00e9 asistir o.O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esperemos recoger hoy lo boletos de Metallica, aunque empiezo a <strong>dudar</strong> si podr\u00e9 <strong>asistir</strong> o.O</p>", "timestamp": "2010-01-11T17:13:15", "timestamp_epochs": 1263229995, "tweet_id": "7636002314", "tweet_url": "/Dany_Gzz/status/7636002314", "user_id": "57553358", "username": "Daniela Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "6711090162", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ReikMusica", "user_id": "41448269"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nany_Army12", "text": "@ReikMusica \u00d3bvio que s\u00ed!!! Sin dudar... Los quiero mucho!!! Vengan a Brasil, me encantar\u00eda asistir a un concierto de ustedes. Besos!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41448269\" dir=\"ltr\" href=\"/ReikMusica\"><s>@</s><b>ReikMusica</b></a> \u00d3bvio que s\u00ed!!! Sin <strong>dudar</strong>... Los quiero mucho!!! Vengan a Brasil, me encantar\u00eda <strong>asistir</strong> a un concierto de ustedes. Besos!!!</p>", "timestamp": "2009-12-15T23:17:35", "timestamp_epochs": 1260919055, "tweet_id": "6711300564", "tweet_url": "/Nany_Army12/status/6711300564", "user_id": "75397438", "username": "Nany", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lodoco", "text": "Beatriz Baeza Parra fue la que me hizo dudar de si asistir o no a mi expendio mas cercano... tiene drive inn y est\u00e1 a menos de una cuadra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Beatriz Baeza Parra fue la que me hizo <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o no a mi expendio mas cercano... tiene drive inn y est\u00e1 a menos de una cuadra</p>", "timestamp": "2010-03-16T03:08:33", "timestamp_epochs": 1268708913, "tweet_id": "10550614119", "tweet_url": "/lodoco/status/10550614119", "user_id": "16033459", "username": "Octavio Dguez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dany_Gzz", "text": "Esperemos recoger hoy lo boletos de Metallica, aunque empiezo a dudar si podr\u00e9 asistir o.O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esperemos recoger hoy lo boletos de Metallica, aunque empiezo a <strong>dudar</strong> si podr\u00e9 <strong>asistir</strong> o.O</p>", "timestamp": "2010-01-11T17:13:15", "timestamp_epochs": 1263229995, "tweet_id": "7636002314", "tweet_url": "/Dany_Gzz/status/7636002314", "user_id": "57553358", "username": "Daniela Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "6711090162", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ReikMusica", "user_id": "41448269"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nany_Army12", "text": "@ReikMusica \u00d3bvio que s\u00ed!!! Sin dudar... Los quiero mucho!!! Vengan a Brasil, me encantar\u00eda asistir a un concierto de ustedes. Besos!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41448269\" dir=\"ltr\" href=\"/ReikMusica\"><s>@</s><b>ReikMusica</b></a> \u00d3bvio que s\u00ed!!! Sin <strong>dudar</strong>... Los quiero mucho!!! Vengan a Brasil, me encantar\u00eda <strong>asistir</strong> a un concierto de ustedes. Besos!!!</p>", "timestamp": "2009-12-15T23:17:35", "timestamp_epochs": 1260919055, "tweet_id": "6711300564", "tweet_url": "/Nany_Army12/status/6711300564", "user_id": "75397438", "username": "Nany", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Puffskein_", "text": "Dudar en asistir a un evento, hasta que se observa un salvaje letrero afirmando mi asistencia (\"venta de comida vegetariana en el evento.\")", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a un evento, hasta que se observa un salvaje letrero afirmando mi asistencia (\"venta de comida vegetariana en el evento.\")</p>", "timestamp": "2014-01-20T21:28:04", "timestamp_epochs": 1390253284, "tweet_id": "425379222761132032", "tweet_url": "/Puffskein_/status/425379222761132032", "user_id": "196382650", "username": "Puffskein_", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "413333174484496384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CiudadanodeLuz", "user_id": "142472425"}], "retweets": 0, "screen_name": "taminazarett", "text": "@CiudadanodeLuz al asistir al proceso del 8D lo legitima, dicen una cosa y hacen otra. Esa inconsistencia es lo que hace dudar de capacidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142472425\" dir=\"ltr\" href=\"/CiudadanodeLuz\"><s>@</s><b>CiudadanodeLuz</b></a> al <strong>asistir</strong> al proceso del 8D lo legitima, dicen una cosa y hacen otra. Esa inconsistencia es lo que hace <strong>dudar</strong> de capacidad.</p>", "timestamp": "2013-12-18T15:55:00", "timestamp_epochs": 1387382100, "tweet_id": "413336602547462144", "tweet_url": "/taminazarett/status/413336602547462144", "user_id": "203245738", "username": "Estamos en Dictadura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DenisseJessica", "text": "Si es de pensarse, me duele dudar en asistir o no asistir porque justo ah\u00ed viv\u00ed momentos inolvidables, pero las circunstancias no favorecen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es de pensarse, me duele <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> o no <strong>asistir</strong> porque justo ah\u00ed viv\u00ed momentos inolvidables, pero las circunstancias no favorecen.</p>", "timestamp": "2013-11-08T06:10:10", "timestamp_epochs": 1383891010, "tweet_id": "398693910366523392", "tweet_url": "/DenisseJessica/status/398693910366523392", "user_id": "353360607", "username": "Jessy Alcazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "394784098360651777", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "vetustamorla", "user_id": "135785246"}], "retweets": 0, "screen_name": "loren_92", "text": "@vetustamorla Por fin :) 25 abril Murcia..... creo que no pienso dudar en asistir!! xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135785246\" dir=\"ltr\" href=\"/vetustamorla\"><s>@</s><b>vetustamorla</b></a> Por fin :) 25 abril Murcia..... creo que no pienso <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>!! xD</p>", "timestamp": "2013-10-28T11:20:55", "timestamp_epochs": 1382959255, "tweet_id": "394785849419644928", "tweet_url": "/loren_92/status/394785849419644928", "user_id": "188260573", "username": "Lorena Ros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "388521512505860097", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yeya_85", "user_id": "39779113"}], "retweets": 0, "screen_name": "efra_tejada", "text": "@Yeya_85 el solo hecho de asistir a dos reuniones, te hace dudar e intuir que si se vendi\u00f3 ... Por lo tanto si es una l\u00e1stima ! :s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39779113\" dir=\"ltr\" href=\"/Yeya_85\"><s>@</s><b>Yeya_85</b></a> el solo hecho de <strong>asistir</strong> a dos reuniones, te hace <strong>dudar</strong> e intuir que si se vendi\u00f3 ... Por lo tanto si es una l\u00e1stima ! :s</p>", "timestamp": "2013-10-11T04:35:10", "timestamp_epochs": 1381466110, "tweet_id": "388523141607075840", "tweet_url": "/efra_tejada/status/388523141607075840", "user_id": "254914554", "username": "Ricardo Efrain Tejad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BVbaEZsIQAAzB67.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LopLore28", "text": "Esta y otras maneras de dudar si asistir a la fista de canap\u00e9s que alg\u00fan d\u00eda dar\u00e1 @LGlezgar pic.twitter.com/qLGEMk2wgV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta y otras maneras de <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a la fista de canap\u00e9s que alg\u00fan d\u00eda dar\u00e1 @LGlezgar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qLGEMk2wgV\">pic.twitter.com/qLGEMk2wgV</a></p>", "timestamp": "2013-09-30T17:40:48", "timestamp_epochs": 1380562848, "tweet_id": "384734587538399232", "tweet_url": "/LopLore28/status/384734587538399232", "user_id": "1092365527", "username": "Ordinary Love- U2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rafiuxna", "text": "Me est\u00e1n haciendo dudar de si realmente asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me est\u00e1n haciendo <strong>dudar</strong> de si realmente <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2013-09-10T21:32:56", "timestamp_epochs": 1378848776, "tweet_id": "377545249427836928", "tweet_url": "/rafiuxna/status/377545249427836928", "user_id": "285736440", "username": "Alexio Rafaelo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RCentell6", "text": "Hoy en dia las relaciones perdieron el respeto que se merecen... y eso me hace dudar del futuro al que quiero asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en dia las relaciones perdieron el respeto que se merecen... y eso me hace <strong>dudar</strong> del futuro al que quiero <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2013-08-10T06:50:18", "timestamp_epochs": 1376117418, "tweet_id": "366089102078128128", "tweet_url": "/RCentell6/status/366089102078128128", "user_id": "516898392", "username": "Ricardo Centella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "362664792508481536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnaJimmR", "user_id": "344764543"}], "retweets": 1, "screen_name": "Dora_linx", "text": "@AnaJimenezRios Hombreeee m\u00e1s te vale no dudar que vaya a asistir a la feria de mi segundo pueblo!!jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@AnaJimenezRios Hombreeee m\u00e1s te vale no <strong>dudar</strong> que vaya a <strong>asistir</strong> a la feria de mi segundo pueblo!!jajaja</p>", "timestamp": "2013-07-31T20:27:56", "timestamp_epochs": 1375302476, "tweet_id": "362670986987962368", "tweet_url": "/Dora_linx/status/362670986987962368", "user_id": "1244656734", "username": "A(DORA)DA \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coquisaura", "text": "@rodriarayaa ayer me enetere que andas con ganas de asistir a un resital que nos haria dudar de tu condicion sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@rodriarayaa ayer me enetere que andas con ganas de <strong>asistir</strong> a un resital que nos haria <strong>dudar</strong> de tu condicion sexual</p>", "timestamp": "2013-06-10T13:49:51", "timestamp_epochs": 1370872191, "tweet_id": "344089025348505600", "tweet_url": "/coquisaura/status/344089025348505600", "user_id": "554126727", "username": "Coqui Saura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresglezr", "text": "con ese nivel mostrado deber\u00edan dudar en asistir a Confederaciones, podr\u00edan regresar humillados", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">con ese nivel mostrado deber\u00edan <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a Confederaciones, podr\u00edan regresar humillados</p>", "timestamp": "2013-06-08T04:18:53", "timestamp_epochs": 1370665133, "tweet_id": "343220561801015296", "tweet_url": "/andresglezr/status/343220561801015296", "user_id": "86630880", "username": "Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Puffskein_", "text": "Dudar en asistir a un evento, hasta que se observa un salvaje letrero afirmando mi asistencia (\"venta de comida vegetariana en el evento.\")", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a un evento, hasta que se observa un salvaje letrero afirmando mi asistencia (\"venta de comida vegetariana en el evento.\")</p>", "timestamp": "2014-01-20T21:28:04", "timestamp_epochs": 1390253284, "tweet_id": "425379222761132032", "tweet_url": "/Puffskein_/status/425379222761132032", "user_id": "196382650", "username": "Puffskein_", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "413333174484496384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CiudadanodeLuz", "user_id": "142472425"}], "retweets": 0, "screen_name": "taminazarett", "text": "@CiudadanodeLuz al asistir al proceso del 8D lo legitima, dicen una cosa y hacen otra. Esa inconsistencia es lo que hace dudar de capacidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142472425\" dir=\"ltr\" href=\"/CiudadanodeLuz\"><s>@</s><b>CiudadanodeLuz</b></a> al <strong>asistir</strong> al proceso del 8D lo legitima, dicen una cosa y hacen otra. Esa inconsistencia es lo que hace <strong>dudar</strong> de capacidad.</p>", "timestamp": "2013-12-18T15:55:00", "timestamp_epochs": 1387382100, "tweet_id": "413336602547462144", "tweet_url": "/taminazarett/status/413336602547462144", "user_id": "203245738", "username": "Estamos en Dictadura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DenisseJessica", "text": "Si es de pensarse, me duele dudar en asistir o no asistir porque justo ah\u00ed viv\u00ed momentos inolvidables, pero las circunstancias no favorecen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es de pensarse, me duele <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> o no <strong>asistir</strong> porque justo ah\u00ed viv\u00ed momentos inolvidables, pero las circunstancias no favorecen.</p>", "timestamp": "2013-11-08T06:10:10", "timestamp_epochs": 1383891010, "tweet_id": "398693910366523392", "tweet_url": "/DenisseJessica/status/398693910366523392", "user_id": "353360607", "username": "Jessy Alcazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "394784098360651777", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "vetustamorla", "user_id": "135785246"}], "retweets": 0, "screen_name": "loren_92", "text": "@vetustamorla Por fin :) 25 abril Murcia..... creo que no pienso dudar en asistir!! xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135785246\" dir=\"ltr\" href=\"/vetustamorla\"><s>@</s><b>vetustamorla</b></a> Por fin :) 25 abril Murcia..... creo que no pienso <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>!! xD</p>", "timestamp": "2013-10-28T11:20:55", "timestamp_epochs": 1382959255, "tweet_id": "394785849419644928", "tweet_url": "/loren_92/status/394785849419644928", "user_id": "188260573", "username": "Lorena Ros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "388521512505860097", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yeya_85", "user_id": "39779113"}], "retweets": 0, "screen_name": "efra_tejada", "text": "@Yeya_85 el solo hecho de asistir a dos reuniones, te hace dudar e intuir que si se vendi\u00f3 ... Por lo tanto si es una l\u00e1stima ! :s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39779113\" dir=\"ltr\" href=\"/Yeya_85\"><s>@</s><b>Yeya_85</b></a> el solo hecho de <strong>asistir</strong> a dos reuniones, te hace <strong>dudar</strong> e intuir que si se vendi\u00f3 ... Por lo tanto si es una l\u00e1stima ! :s</p>", "timestamp": "2013-10-11T04:35:10", "timestamp_epochs": 1381466110, "tweet_id": "388523141607075840", "tweet_url": "/efra_tejada/status/388523141607075840", "user_id": "254914554", "username": "Ricardo Efrain Tejad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BVbaEZsIQAAzB67.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LopLore28", "text": "Esta y otras maneras de dudar si asistir a la fista de canap\u00e9s que alg\u00fan d\u00eda dar\u00e1 @LGlezgar pic.twitter.com/qLGEMk2wgV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta y otras maneras de <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a la fista de canap\u00e9s que alg\u00fan d\u00eda dar\u00e1 @LGlezgar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qLGEMk2wgV\">pic.twitter.com/qLGEMk2wgV</a></p>", "timestamp": "2013-09-30T17:40:48", "timestamp_epochs": 1380562848, "tweet_id": "384734587538399232", "tweet_url": "/LopLore28/status/384734587538399232", "user_id": "1092365527", "username": "Ordinary Love- U2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rafiuxna", "text": "Me est\u00e1n haciendo dudar de si realmente asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me est\u00e1n haciendo <strong>dudar</strong> de si realmente <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2013-09-10T21:32:56", "timestamp_epochs": 1378848776, "tweet_id": "377545249427836928", "tweet_url": "/rafiuxna/status/377545249427836928", "user_id": "285736440", "username": "Alexio Rafaelo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RCentell6", "text": "Hoy en dia las relaciones perdieron el respeto que se merecen... y eso me hace dudar del futuro al que quiero asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en dia las relaciones perdieron el respeto que se merecen... y eso me hace <strong>dudar</strong> del futuro al que quiero <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2013-08-10T06:50:18", "timestamp_epochs": 1376117418, "tweet_id": "366089102078128128", "tweet_url": "/RCentell6/status/366089102078128128", "user_id": "516898392", "username": "Ricardo Centella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "362664792508481536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnaJimmR", "user_id": "344764543"}], "retweets": 1, "screen_name": "Dora_linx", "text": "@AnaJimenezRios Hombreeee m\u00e1s te vale no dudar que vaya a asistir a la feria de mi segundo pueblo!!jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@AnaJimenezRios Hombreeee m\u00e1s te vale no <strong>dudar</strong> que vaya a <strong>asistir</strong> a la feria de mi segundo pueblo!!jajaja</p>", "timestamp": "2013-07-31T20:27:56", "timestamp_epochs": 1375302476, "tweet_id": "362670986987962368", "tweet_url": "/Dora_linx/status/362670986987962368", "user_id": "1244656734", "username": "A(DORA)DA \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coquisaura", "text": "@rodriarayaa ayer me enetere que andas con ganas de asistir a un resital que nos haria dudar de tu condicion sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@rodriarayaa ayer me enetere que andas con ganas de <strong>asistir</strong> a un resital que nos haria <strong>dudar</strong> de tu condicion sexual</p>", "timestamp": "2013-06-10T13:49:51", "timestamp_epochs": 1370872191, "tweet_id": "344089025348505600", "tweet_url": "/coquisaura/status/344089025348505600", "user_id": "554126727", "username": "Coqui Saura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresglezr", "text": "con ese nivel mostrado deber\u00edan dudar en asistir a Confederaciones, podr\u00edan regresar humillados", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">con ese nivel mostrado deber\u00edan <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a Confederaciones, podr\u00edan regresar humillados</p>", "timestamp": "2013-06-08T04:18:53", "timestamp_epochs": 1370665133, "tweet_id": "343220561801015296", "tweet_url": "/andresglezr/status/343220561801015296", "user_id": "86630880", "username": "Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lourdes_ferro", "text": "C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a dudar de asistir, esfu\u00e9rzate para ir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>, esfu\u00e9rzate para ir.</p>", "timestamp": "2011-12-07T19:08:01", "timestamp_epochs": 1323284881, "tweet_id": "144493382700511234", "tweet_url": "/lourdes_ferro/status/144493382700511234", "user_id": "389435724", "username": "Lourdes Ferro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "taltiempo", "text": "C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a dudar de asistir, esfu\u00e9rzate para ir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>, esfu\u00e9rzate para ir.</p>", "timestamp": "2011-12-07T10:34:13", "timestamp_epochs": 1323254053, "tweet_id": "144364081212690432", "tweet_url": "/taltiempo/status/144364081212690432", "user_id": "242597313", "username": "Tiempo al Tiempo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["calciopeste"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pablo_p_lavilla", "text": "Empiezo a dudar entre que es mejor si asistir a misa o ver un partido de la liga italiana. #calciopeste", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empiezo a <strong>dudar</strong> entre que es mejor si <strong>asistir</strong> a misa o ver un partido de la liga italiana. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calciopeste?src=hash\"><s>#</s><b>calciopeste</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-25T21:26:13", "timestamp_epochs": 1322256373, "tweet_id": "140179507922477056", "tweet_url": "/pablo_p_lavilla/status/140179507922477056", "user_id": "90696748", "username": "Pablo P\u00e9rez Lavilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Soy_LeoGarcia", "text": "@eskobas Lo siento Don eskobas, pero a esa junta no pueden asistir @ZizouZamora @giolazher @CLHYTE por dudar de mi hombr\u00eda :INFLADO:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1954756442\" dir=\"ltr\" href=\"/eskobas\"><s>@</s><b>eskobas</b></a> Lo siento Don eskobas, pero a esa junta no pueden <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97804054\" dir=\"ltr\" href=\"/ZizouZamora\"><s>@</s><b>ZizouZamora</b></a> @giolazher <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"258650101\" dir=\"ltr\" href=\"/CLHYTE\"><s>@</s><b>CLHYTE</b></a> por <strong>dudar</strong> de mi hombr\u00eda :INFLADO:</p>", "timestamp": "2011-11-25T18:00:36", "timestamp_epochs": 1322244036, "tweet_id": "140127763414781952", "tweet_url": "/Soy_LeoGarcia/status/140127763414781952", "user_id": "341283488", "username": "L e o ~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UdeA", "Sicomono"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rara_Tobon", "text": "Menos mal los estudiantes van a asistir en diciembre a las actividades del paro! Dios como pude dudar de ellos! #UdeA #Sicomono", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menos mal los estudiantes van a <strong>asistir</strong> en diciembre a las actividades del paro! Dios como pude <strong>dudar</strong> de ellos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UdeA?src=hash\"><s>#</s><b>UdeA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sicomono?src=hash\"><s>#</s><b>Sicomono</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-18T20:20:29", "timestamp_epochs": 1321647629, "tweet_id": "137626250381508608", "tweet_url": "/Rara_Tobon/status/137626250381508608", "user_id": "53934875", "username": "Sara de Polombia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EdwinTirado", "text": "RT @victorvega92: El solo hecho de que @hcapriles y @PabloPerezOf duden en asistir al debate ya me hace dudar de ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96249792\" dir=\"ltr\" href=\"/victorvega92\"><s>@</s><b>victorvega92</b></a>: El solo hecho de que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97917234\" dir=\"ltr\" href=\"/PabloPerezOf\"><s>@</s><b>PabloPerezOf</b></a> duden en <strong>asistir</strong> al debate ya me hace <strong>dudar</strong> de ellos</p>", "timestamp": "2011-11-09T14:09:38", "timestamp_epochs": 1320847778, "tweet_id": "134271429377146880", "tweet_url": "/EdwinTirado/status/134271429377146880", "user_id": "69737092", "username": "Edwin Tirado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "victorvega92", "text": "El solo hecho de que @hcapriles y @PabloPerezOf duden en asistir al debate ya me hace dudar de ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El solo hecho de que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97917234\" dir=\"ltr\" href=\"/PabloPerezOf\"><s>@</s><b>PabloPerezOf</b></a> duden en <strong>asistir</strong> al debate ya me hace <strong>dudar</strong> de ellos</p>", "timestamp": "2011-11-09T14:01:39", "timestamp_epochs": 1320847299, "tweet_id": "134269422104887296", "tweet_url": "/victorvega92/status/134269422104887296", "user_id": "96249792", "username": "Victor Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angeldarinelp", "text": "@karolynpa me parece que no podr\u00e9 ir, se me han presentado varias situaciones que me hacen dudar que pueda asistir :s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"261054776\" dir=\"ltr\" href=\"/karolynpa\"><s>@</s><b>karolynpa</b></a> me parece que no podr\u00e9 ir, se me han presentado varias situaciones que me hacen <strong>dudar</strong> que pueda <strong>asistir</strong> :s</p>", "timestamp": "2011-10-26T17:52:49", "timestamp_epochs": 1319651569, "tweet_id": "129254164957110273", "tweet_url": "/angeldarinelp/status/129254164957110273", "user_id": "43328777", "username": "Angel Darinel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CrazyParawhore_", "text": "Sin dudar a uno de los mejores conciertos que debes asistir en tu vida es de Paramore <3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> a uno de los mejores conciertos que debes <strong>asistir</strong> en tu vida es de Paramore &lt;3</p>", "timestamp": "2011-10-09T04:24:00", "timestamp_epochs": 1318134240, "tweet_id": "122890029361152001", "tweet_url": "/CrazyParawhore_/status/122890029361152001", "user_id": "382330970", "username": "ParaGirl \u270c(\u25d5\u203f\u25d5)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mormonsudblog", "text": "\u00bfC\u00f3mo alguien puede dudar de que hay ap\u00f3stoles y profetas en la tierra luego de asistir a la Conferencia General?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo alguien puede <strong>dudar</strong> de que hay ap\u00f3stoles y profetas en la tierra luego de <strong>asistir</strong> a la Conferencia General?</p>", "timestamp": "2011-10-05T04:22:12", "timestamp_epochs": 1317788532, "tweet_id": "121440022682533888", "tweet_url": "/mormonsudblog/status/121440022682533888", "user_id": "187056754", "username": "Morm\u00f3n SUD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["taca\u00f1o"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ariperma", "text": "@Conejo_py @albita_torres @paocristaldo que ser\u00e1 que le esta haciendo dudar al pepi para asistir al encuentro #taca\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Conejo_py <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"871616912\" dir=\"ltr\" href=\"/Albita_torres\"><s>@</s><b>albita_torres</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145736391\" dir=\"ltr\" href=\"/paocristaldo\"><s>@</s><b>paocristaldo</b></a> que ser\u00e1 que le esta haciendo <strong>dudar</strong> al pepi para <strong>asistir</strong> al encuentro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/taca%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>taca\u00f1o</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-28T15:40:45", "timestamp_epochs": 1311867645, "tweet_id": "96606023460208641", "tweet_url": "/ariperma/status/96606023460208641", "user_id": "150658680", "username": "Ariel Peralta \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "catpallotti", "text": "@iallendebussi Los ciudadanos pueden dudar asistir al 3er Funeral pues nadie asegura q sea el ultimo. Autoridades d epoca no mintieron.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58946189\" dir=\"ltr\" href=\"/iallendebussi\"><s>@</s><b>iallendebussi</b></a> Los ciudadanos pueden <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> al 3er Funeral pues nadie asegura q sea el ultimo. Autoridades d epoca no mintieron.</p>", "timestamp": "2011-07-26T19:50:43", "timestamp_epochs": 1311709843, "tweet_id": "95944155271925761", "tweet_url": "/catpallotti/status/95944155271925761", "user_id": "147391007", "username": "Catalina Pallotti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdrianLoSantos", "text": "No voy a dudar en dirigirme al defensor universitario... Lo que tengo clar\u00edsimo es que no se me puede obligar a asistir a una conferencia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No voy a <strong>dudar</strong> en dirigirme al defensor universitario... Lo que tengo clar\u00edsimo es que no se me puede obligar a <strong>asistir</strong> a una conferencia...</p>", "timestamp": "2011-05-12T20:17:12", "timestamp_epochs": 1305231432, "tweet_id": "68771729585082368", "tweet_url": "/AdrianLoSantos/status/68771729585082368", "user_id": "184208604", "username": "Adri\u00e1n L. Santos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CaliCo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SanAntonioHB", "text": "Desde la Rep\u00fablica Cheva llega a #CaliCo el \"Teatro Negro de Praga\". El 5 y 6 de Mayo.. Para asistir sin dudar!!! Info: http://ow.ly/4KpXv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde la Rep\u00fablica Cheva llega a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaliCo?src=hash\"><s>#</s><b>CaliCo</b></a> el \"Teatro Negro de Praga\". El 5 y 6 de Mayo.. Para <strong>asistir</strong> sin <strong>dudar</strong>!!! Info: http://ow.ly/4KpXv</p>", "timestamp": "2011-04-30T20:00:03", "timestamp_epochs": 1304193603, "tweet_id": "64418758692831232", "tweet_url": "/SanAntonioHB/status/64418758692831232", "user_id": "259557946", "username": "San Antonio Hotel B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lourdes_ferro", "text": "C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a dudar de asistir, esfu\u00e9rzate para ir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>, esfu\u00e9rzate para ir.</p>", "timestamp": "2011-12-07T19:08:01", "timestamp_epochs": 1323284881, "tweet_id": "144493382700511234", "tweet_url": "/lourdes_ferro/status/144493382700511234", "user_id": "389435724", "username": "Lourdes Ferro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "taltiempo", "text": "C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a dudar de asistir, esfu\u00e9rzate para ir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer: te invitan a participar de un evento o reuni\u00f3n al que vas a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>, esfu\u00e9rzate para ir.</p>", "timestamp": "2011-12-07T10:34:13", "timestamp_epochs": 1323254053, "tweet_id": "144364081212690432", "tweet_url": "/taltiempo/status/144364081212690432", "user_id": "242597313", "username": "Tiempo al Tiempo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["calciopeste"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pablo_p_lavilla", "text": "Empiezo a dudar entre que es mejor si asistir a misa o ver un partido de la liga italiana. #calciopeste", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empiezo a <strong>dudar</strong> entre que es mejor si <strong>asistir</strong> a misa o ver un partido de la liga italiana. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calciopeste?src=hash\"><s>#</s><b>calciopeste</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-25T21:26:13", "timestamp_epochs": 1322256373, "tweet_id": "140179507922477056", "tweet_url": "/pablo_p_lavilla/status/140179507922477056", "user_id": "90696748", "username": "Pablo P\u00e9rez Lavilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Soy_LeoGarcia", "text": "@eskobas Lo siento Don eskobas, pero a esa junta no pueden asistir @ZizouZamora @giolazher @CLHYTE por dudar de mi hombr\u00eda :INFLADO:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1954756442\" dir=\"ltr\" href=\"/eskobas\"><s>@</s><b>eskobas</b></a> Lo siento Don eskobas, pero a esa junta no pueden <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97804054\" dir=\"ltr\" href=\"/ZizouZamora\"><s>@</s><b>ZizouZamora</b></a> @giolazher <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"258650101\" dir=\"ltr\" href=\"/CLHYTE\"><s>@</s><b>CLHYTE</b></a> por <strong>dudar</strong> de mi hombr\u00eda :INFLADO:</p>", "timestamp": "2011-11-25T18:00:36", "timestamp_epochs": 1322244036, "tweet_id": "140127763414781952", "tweet_url": "/Soy_LeoGarcia/status/140127763414781952", "user_id": "341283488", "username": "L e o ~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UdeA", "Sicomono"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rara_Tobon", "text": "Menos mal los estudiantes van a asistir en diciembre a las actividades del paro! Dios como pude dudar de ellos! #UdeA #Sicomono", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menos mal los estudiantes van a <strong>asistir</strong> en diciembre a las actividades del paro! Dios como pude <strong>dudar</strong> de ellos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UdeA?src=hash\"><s>#</s><b>UdeA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sicomono?src=hash\"><s>#</s><b>Sicomono</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-18T20:20:29", "timestamp_epochs": 1321647629, "tweet_id": "137626250381508608", "tweet_url": "/Rara_Tobon/status/137626250381508608", "user_id": "53934875", "username": "Sara de Polombia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EdwinTirado", "text": "RT @victorvega92: El solo hecho de que @hcapriles y @PabloPerezOf duden en asistir al debate ya me hace dudar de ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96249792\" dir=\"ltr\" href=\"/victorvega92\"><s>@</s><b>victorvega92</b></a>: El solo hecho de que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97917234\" dir=\"ltr\" href=\"/PabloPerezOf\"><s>@</s><b>PabloPerezOf</b></a> duden en <strong>asistir</strong> al debate ya me hace <strong>dudar</strong> de ellos</p>", "timestamp": "2011-11-09T14:09:38", "timestamp_epochs": 1320847778, "tweet_id": "134271429377146880", "tweet_url": "/EdwinTirado/status/134271429377146880", "user_id": "69737092", "username": "Edwin Tirado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "victorvega92", "text": "El solo hecho de que @hcapriles y @PabloPerezOf duden en asistir al debate ya me hace dudar de ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El solo hecho de que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97917234\" dir=\"ltr\" href=\"/PabloPerezOf\"><s>@</s><b>PabloPerezOf</b></a> duden en <strong>asistir</strong> al debate ya me hace <strong>dudar</strong> de ellos</p>", "timestamp": "2011-11-09T14:01:39", "timestamp_epochs": 1320847299, "tweet_id": "134269422104887296", "tweet_url": "/victorvega92/status/134269422104887296", "user_id": "96249792", "username": "Victor Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angeldarinelp", "text": "@karolynpa me parece que no podr\u00e9 ir, se me han presentado varias situaciones que me hacen dudar que pueda asistir :s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"261054776\" dir=\"ltr\" href=\"/karolynpa\"><s>@</s><b>karolynpa</b></a> me parece que no podr\u00e9 ir, se me han presentado varias situaciones que me hacen <strong>dudar</strong> que pueda <strong>asistir</strong> :s</p>", "timestamp": "2011-10-26T17:52:49", "timestamp_epochs": 1319651569, "tweet_id": "129254164957110273", "tweet_url": "/angeldarinelp/status/129254164957110273", "user_id": "43328777", "username": "Angel Darinel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CrazyParawhore_", "text": "Sin dudar a uno de los mejores conciertos que debes asistir en tu vida es de Paramore <3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> a uno de los mejores conciertos que debes <strong>asistir</strong> en tu vida es de Paramore &lt;3</p>", "timestamp": "2011-10-09T04:24:00", "timestamp_epochs": 1318134240, "tweet_id": "122890029361152001", "tweet_url": "/CrazyParawhore_/status/122890029361152001", "user_id": "382330970", "username": "ParaGirl \u270c(\u25d5\u203f\u25d5)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mormonsudblog", "text": "\u00bfC\u00f3mo alguien puede dudar de que hay ap\u00f3stoles y profetas en la tierra luego de asistir a la Conferencia General?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo alguien puede <strong>dudar</strong> de que hay ap\u00f3stoles y profetas en la tierra luego de <strong>asistir</strong> a la Conferencia General?</p>", "timestamp": "2011-10-05T04:22:12", "timestamp_epochs": 1317788532, "tweet_id": "121440022682533888", "tweet_url": "/mormonsudblog/status/121440022682533888", "user_id": "187056754", "username": "Morm\u00f3n SUD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["taca\u00f1o"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ariperma", "text": "@Conejo_py @albita_torres @paocristaldo que ser\u00e1 que le esta haciendo dudar al pepi para asistir al encuentro #taca\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Conejo_py <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"871616912\" dir=\"ltr\" href=\"/Albita_torres\"><s>@</s><b>albita_torres</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145736391\" dir=\"ltr\" href=\"/paocristaldo\"><s>@</s><b>paocristaldo</b></a> que ser\u00e1 que le esta haciendo <strong>dudar</strong> al pepi para <strong>asistir</strong> al encuentro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/taca%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>taca\u00f1o</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-28T15:40:45", "timestamp_epochs": 1311867645, "tweet_id": "96606023460208641", "tweet_url": "/ariperma/status/96606023460208641", "user_id": "150658680", "username": "Ariel Peralta \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "catpallotti", "text": "@iallendebussi Los ciudadanos pueden dudar asistir al 3er Funeral pues nadie asegura q sea el ultimo. Autoridades d epoca no mintieron.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58946189\" dir=\"ltr\" href=\"/iallendebussi\"><s>@</s><b>iallendebussi</b></a> Los ciudadanos pueden <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> al 3er Funeral pues nadie asegura q sea el ultimo. Autoridades d epoca no mintieron.</p>", "timestamp": "2011-07-26T19:50:43", "timestamp_epochs": 1311709843, "tweet_id": "95944155271925761", "tweet_url": "/catpallotti/status/95944155271925761", "user_id": "147391007", "username": "Catalina Pallotti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdrianLoSantos", "text": "No voy a dudar en dirigirme al defensor universitario... Lo que tengo clar\u00edsimo es que no se me puede obligar a asistir a una conferencia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No voy a <strong>dudar</strong> en dirigirme al defensor universitario... Lo que tengo clar\u00edsimo es que no se me puede obligar a <strong>asistir</strong> a una conferencia...</p>", "timestamp": "2011-05-12T20:17:12", "timestamp_epochs": 1305231432, "tweet_id": "68771729585082368", "tweet_url": "/AdrianLoSantos/status/68771729585082368", "user_id": "184208604", "username": "Adri\u00e1n L. Santos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CaliCo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SanAntonioHB", "text": "Desde la Rep\u00fablica Cheva llega a #CaliCo el \"Teatro Negro de Praga\". El 5 y 6 de Mayo.. Para asistir sin dudar!!! Info: http://ow.ly/4KpXv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde la Rep\u00fablica Cheva llega a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaliCo?src=hash\"><s>#</s><b>CaliCo</b></a> el \"Teatro Negro de Praga\". El 5 y 6 de Mayo.. Para <strong>asistir</strong> sin <strong>dudar</strong>!!! Info: http://ow.ly/4KpXv</p>", "timestamp": "2011-04-30T20:00:03", "timestamp_epochs": 1304193603, "tweet_id": "64418758692831232", "tweet_url": "/SanAntonioHB/status/64418758692831232", "user_id": "259557946", "username": "San Antonio Hotel B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "phillipMS58", "text": "Si pudieras asistir a cualquier concierto, \u00bfa cu\u00e1l ir\u00edas? \u2014 Vuelvo a dudar ahora..... O Katy o Avril Lavigne. http://4ms.me/ijiWxg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si pudieras <strong>asistir</strong> a cualquier concierto, \u00bfa cu\u00e1l ir\u00edas? \u2014 Vuelvo a <strong>dudar</strong> ahora..... O Katy o Avril Lavigne. http://4ms.me/ijiWxg</p>", "timestamp": "2011-02-14T22:47:42", "timestamp_epochs": 1297723662, "tweet_id": "37281858379055104", "tweet_url": "/phillipMS58/status/37281858379055104", "user_id": "104521885", "username": "Felipe Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "theMaracas", "text": "Gente confirmando a el evento \"bellaqueooo tremendooo\". Estoy empezando a dudar sobre no asistir. Igual y pasa algo que no deber\u00eda perder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente confirmando a el evento \"bellaqueooo tremendooo\". Estoy empezando a <strong>dudar</strong> sobre no <strong>asistir</strong>. Igual y pasa algo que no deber\u00eda perder.</p>", "timestamp": "2011-02-09T02:47:18", "timestamp_epochs": 1297219638, "tweet_id": "35167829548478464", "tweet_url": "/theMaracas/status/35167829548478464", "user_id": "127016064", "username": "Jota Figueroa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CalvoConBarba", "text": "Si dudabas si asistir o no al @tmrc_zgz del lunes con @rtayar... lee \u00e9sto y deja de dudar !! - http://ow.ly/3Qu69", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si dudabas si <strong>asistir</strong> o no al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104975340\" dir=\"ltr\" href=\"/tmrc_zgz\"><s>@</s><b>tmrc_zgz</b></a> del lunes con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17681439\" dir=\"ltr\" href=\"/rtayar\"><s>@</s><b>rtayar</b></a>... lee \u00e9sto y deja de <strong>dudar</strong> !! - http://ow.ly/3Qu69</p>", "timestamp": "2011-02-04T18:12:08", "timestamp_epochs": 1296843128, "tweet_id": "33588632593895424", "tweet_url": "/CalvoConBarba/status/33588632593895424", "user_id": "53410781", "username": "Calvo Con Barba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "6javieres6", "text": "Ver la repeteci\u00f3n del Vive latino del a\u00f1o pasado me hace dudar en asistir al de este a\u00f1o.. Apesar de national, chem bros, etc =S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ver la repeteci\u00f3n del Vive latino del a\u00f1o pasado me hace <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> al de este a\u00f1o.. Apesar de national, chem bros, etc =S</p>", "timestamp": "2011-01-02T21:32:41", "timestamp_epochs": 1294003961, "tweet_id": "21680302061522944", "tweet_url": "/6javieres6/status/21680302061522944", "user_id": "35912193", "username": "IJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TintaNakuy2010"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ultrasebas", "text": "La paja monumental que porto me esta haciendo dudar de asistir a la \"fiesta con gasesoas y sanguchitos (?) del #TintaNakuy2010. Alguien va?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La paja monumental que porto me esta haciendo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a la \"fiesta con gasesoas y sanguchitos (?) del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TintaNakuy2010?src=hash\"><s>#</s><b>TintaNakuy2010</b></a>. Alguien va?</p>", "timestamp": "2010-12-22T23:31:41", "timestamp_epochs": 1293060701, "tweet_id": "17723982404919297", "tweet_url": "/Ultrasebas/status/17723982404919297", "user_id": "143700728", "username": "Bastian Baltasar Bux\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonorama", "laneta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Changomusiclive", "text": "Cypress Hill ser\u00e1 el encargado de hacer dudar al Chango de asistir al #Sonorama. Los boletos est\u00e1n caros para los grupos que traen #laneta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cypress Hill ser\u00e1 el encargado de hacer <strong>dudar</strong> al Chango de <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonorama?src=hash\"><s>#</s><b>Sonorama</b></a>. Los boletos est\u00e1n caros para los grupos que traen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/laneta?src=hash\"><s>#</s><b>laneta</b></a></p>", "timestamp": "2010-10-26T15:20:27", "timestamp_epochs": 1288106427, "tweet_id": "28800452978", "tweet_url": "/Changomusiclive/status/28800452978", "user_id": "130888390", "username": "tu cola puto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "malaprensa", "text": "Me chifla TED as\u00ed q acept\u00e9 sin dudar la invitaci\u00f3n para asistir a TEDxSol en Madrid, el martes pr\u00f3ximo. http://www.tedxsol.com/programa/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me chifla TED as\u00ed q acept\u00e9 sin <strong>dudar</strong> la invitaci\u00f3n para <strong>asistir</strong> a TEDxSol en Madrid, el martes pr\u00f3ximo. http://www.tedxsol.com/programa/</p>", "timestamp": "2010-10-03T20:38:10", "timestamp_epochs": 1286138290, "tweet_id": "26298875490", "tweet_url": "/malaprensa/status/26298875490", "user_id": "69350769", "username": "Josu Mezo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KAPPALFA73", "text": "Reitero mis respetos a @delsasolorzano no tengo motivo para dudar de su razon MUY valida, deno asistir al debate al q sele curso invitacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reitero mis respetos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29110681\" dir=\"ltr\" href=\"/delsasolorzano\"><s>@</s><b>delsasolorzano</b></a> no tengo motivo para <strong>dudar</strong> de su razon MUY valida, deno <strong>asistir</strong> al debate al q sele curso invitacion.</p>", "timestamp": "2010-09-21T01:53:04", "timestamp_epochs": 1285033984, "tweet_id": "25078928518", "tweet_url": "/KAPPALFA73/status/25078928518", "user_id": "108705472", "username": "\u05db Kenneth Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JJ_87", "text": "Se me olvidaba...Feliz Cumplea\u00f1os a @sexystaraaa, cuya ausencia del cartel de H\u00e9roes Inmortales me hace dudar de asistir o no...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se me olvidaba...Feliz Cumplea\u00f1os a @sexystaraaa, cuya ausencia del cartel de H\u00e9roes Inmortales me hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> o no...</p>", "timestamp": "2010-09-20T21:14:55", "timestamp_epochs": 1285017295, "tweet_id": "25058313982", "tweet_url": "/JJ_87/status/25058313982", "user_id": "75271420", "username": "JJ Villarreal \u6101", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janethbaez", "text": "MADURO TREMENDO MENTIROSO @eltiempocom Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo dudar de asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MADURO TREMENDO MENTIROSO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331148932\" dir=\"ltr\" href=\"/ElTiempocom\"><s>@</s><b>eltiempocom</b></a> Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2010-08-07T19:31:59", "timestamp_epochs": 1281209519, "tweet_id": "20573611728", "tweet_url": "/janethbaez/status/20573611728", "user_id": "91589734", "username": "Janeth Baez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UnoANews", "text": "Maduro: Demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo dudar de asistir a posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\" @eltiempocom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maduro: Demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331148932\" dir=\"ltr\" href=\"/ElTiempocom\"><s>@</s><b>eltiempocom</b></a></p>", "timestamp": "2010-08-07T19:21:05", "timestamp_epochs": 1281208865, "tweet_id": "20573081585", "tweet_url": "/UnoANews/status/20573081585", "user_id": "44134657", "username": "UnoAm\u00e9rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo dudar de asistir a la posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a la posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\".</p>", "timestamp": "2010-08-07T19:19:25", "timestamp_epochs": 1281208765, "tweet_id": "20573000026", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/20573000026", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rophh", "text": "Quieto tuuuuutoooo c/canelaaaa...los tontos bostezos tras el hoyo; cmo qu comienzo a dudar de asistir al ensayo d @no_molestar_bd...c podr\u00e1?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quieto tuuuuutoooo c/canelaaaa...los tontos bostezos tras el hoyo; cmo qu comienzo a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al ensayo d @no_molestar_bd...c podr\u00e1?</p>", "timestamp": "2010-08-05T19:07:44", "timestamp_epochs": 1281035264, "tweet_id": "20409907309", "tweet_url": "/rophh/status/20409907309", "user_id": "52315289", "username": "R.O.P. Villanueva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "phillipMS58", "text": "Si pudieras asistir a cualquier concierto, \u00bfa cu\u00e1l ir\u00edas? \u2014 Vuelvo a dudar ahora..... O Katy o Avril Lavigne. http://4ms.me/ijiWxg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si pudieras <strong>asistir</strong> a cualquier concierto, \u00bfa cu\u00e1l ir\u00edas? \u2014 Vuelvo a <strong>dudar</strong> ahora..... O Katy o Avril Lavigne. http://4ms.me/ijiWxg</p>", "timestamp": "2011-02-14T22:47:42", "timestamp_epochs": 1297723662, "tweet_id": "37281858379055104", "tweet_url": "/phillipMS58/status/37281858379055104", "user_id": "104521885", "username": "Felipe Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "theMaracas", "text": "Gente confirmando a el evento \"bellaqueooo tremendooo\". Estoy empezando a dudar sobre no asistir. Igual y pasa algo que no deber\u00eda perder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente confirmando a el evento \"bellaqueooo tremendooo\". Estoy empezando a <strong>dudar</strong> sobre no <strong>asistir</strong>. Igual y pasa algo que no deber\u00eda perder.</p>", "timestamp": "2011-02-09T02:47:18", "timestamp_epochs": 1297219638, "tweet_id": "35167829548478464", "tweet_url": "/theMaracas/status/35167829548478464", "user_id": "127016064", "username": "Jota Figueroa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CalvoConBarba", "text": "Si dudabas si asistir o no al @tmrc_zgz del lunes con @rtayar... lee \u00e9sto y deja de dudar !! - http://ow.ly/3Qu69", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si dudabas si <strong>asistir</strong> o no al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104975340\" dir=\"ltr\" href=\"/tmrc_zgz\"><s>@</s><b>tmrc_zgz</b></a> del lunes con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17681439\" dir=\"ltr\" href=\"/rtayar\"><s>@</s><b>rtayar</b></a>... lee \u00e9sto y deja de <strong>dudar</strong> !! - http://ow.ly/3Qu69</p>", "timestamp": "2011-02-04T18:12:08", "timestamp_epochs": 1296843128, "tweet_id": "33588632593895424", "tweet_url": "/CalvoConBarba/status/33588632593895424", "user_id": "53410781", "username": "Calvo Con Barba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "6javieres6", "text": "Ver la repeteci\u00f3n del Vive latino del a\u00f1o pasado me hace dudar en asistir al de este a\u00f1o.. Apesar de national, chem bros, etc =S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ver la repeteci\u00f3n del Vive latino del a\u00f1o pasado me hace <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> al de este a\u00f1o.. Apesar de national, chem bros, etc =S</p>", "timestamp": "2011-01-02T21:32:41", "timestamp_epochs": 1294003961, "tweet_id": "21680302061522944", "tweet_url": "/6javieres6/status/21680302061522944", "user_id": "35912193", "username": "IJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TintaNakuy2010"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ultrasebas", "text": "La paja monumental que porto me esta haciendo dudar de asistir a la \"fiesta con gasesoas y sanguchitos (?) del #TintaNakuy2010. Alguien va?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La paja monumental que porto me esta haciendo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a la \"fiesta con gasesoas y sanguchitos (?) del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TintaNakuy2010?src=hash\"><s>#</s><b>TintaNakuy2010</b></a>. Alguien va?</p>", "timestamp": "2010-12-22T23:31:41", "timestamp_epochs": 1293060701, "tweet_id": "17723982404919297", "tweet_url": "/Ultrasebas/status/17723982404919297", "user_id": "143700728", "username": "Bastian Baltasar Bux\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonorama", "laneta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Changomusiclive", "text": "Cypress Hill ser\u00e1 el encargado de hacer dudar al Chango de asistir al #Sonorama. Los boletos est\u00e1n caros para los grupos que traen #laneta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cypress Hill ser\u00e1 el encargado de hacer <strong>dudar</strong> al Chango de <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonorama?src=hash\"><s>#</s><b>Sonorama</b></a>. Los boletos est\u00e1n caros para los grupos que traen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/laneta?src=hash\"><s>#</s><b>laneta</b></a></p>", "timestamp": "2010-10-26T15:20:27", "timestamp_epochs": 1288106427, "tweet_id": "28800452978", "tweet_url": "/Changomusiclive/status/28800452978", "user_id": "130888390", "username": "tu cola puto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "malaprensa", "text": "Me chifla TED as\u00ed q acept\u00e9 sin dudar la invitaci\u00f3n para asistir a TEDxSol en Madrid, el martes pr\u00f3ximo. http://www.tedxsol.com/programa/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me chifla TED as\u00ed q acept\u00e9 sin <strong>dudar</strong> la invitaci\u00f3n para <strong>asistir</strong> a TEDxSol en Madrid, el martes pr\u00f3ximo. http://www.tedxsol.com/programa/</p>", "timestamp": "2010-10-03T20:38:10", "timestamp_epochs": 1286138290, "tweet_id": "26298875490", "tweet_url": "/malaprensa/status/26298875490", "user_id": "69350769", "username": "Josu Mezo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KAPPALFA73", "text": "Reitero mis respetos a @delsasolorzano no tengo motivo para dudar de su razon MUY valida, deno asistir al debate al q sele curso invitacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reitero mis respetos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29110681\" dir=\"ltr\" href=\"/delsasolorzano\"><s>@</s><b>delsasolorzano</b></a> no tengo motivo para <strong>dudar</strong> de su razon MUY valida, deno <strong>asistir</strong> al debate al q sele curso invitacion.</p>", "timestamp": "2010-09-21T01:53:04", "timestamp_epochs": 1285033984, "tweet_id": "25078928518", "tweet_url": "/KAPPALFA73/status/25078928518", "user_id": "108705472", "username": "\u05db Kenneth Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JJ_87", "text": "Se me olvidaba...Feliz Cumplea\u00f1os a @sexystaraaa, cuya ausencia del cartel de H\u00e9roes Inmortales me hace dudar de asistir o no...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se me olvidaba...Feliz Cumplea\u00f1os a @sexystaraaa, cuya ausencia del cartel de H\u00e9roes Inmortales me hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> o no...</p>", "timestamp": "2010-09-20T21:14:55", "timestamp_epochs": 1285017295, "tweet_id": "25058313982", "tweet_url": "/JJ_87/status/25058313982", "user_id": "75271420", "username": "JJ Villarreal \u6101", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janethbaez", "text": "MADURO TREMENDO MENTIROSO @eltiempocom Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo dudar de asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MADURO TREMENDO MENTIROSO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331148932\" dir=\"ltr\" href=\"/ElTiempocom\"><s>@</s><b>eltiempocom</b></a> Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2010-08-07T19:31:59", "timestamp_epochs": 1281209519, "tweet_id": "20573611728", "tweet_url": "/janethbaez/status/20573611728", "user_id": "91589734", "username": "Janeth Baez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UnoANews", "text": "Maduro: Demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo dudar de asistir a posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\" @eltiempocom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maduro: Demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331148932\" dir=\"ltr\" href=\"/ElTiempocom\"><s>@</s><b>eltiempocom</b></a></p>", "timestamp": "2010-08-07T19:21:05", "timestamp_epochs": 1281208865, "tweet_id": "20573081585", "tweet_url": "/UnoANews/status/20573081585", "user_id": "44134657", "username": "UnoAm\u00e9rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo dudar de asistir a la posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maduro dijo que demanda a Ch\u00e1vez ante CPI \"nunca\" lo hizo <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a la posesi\u00f3n. \"Fue una decisi\u00f3n que se mantuvo constante\".</p>", "timestamp": "2010-08-07T19:19:25", "timestamp_epochs": 1281208765, "tweet_id": "20573000026", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/20573000026", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rophh", "text": "Quieto tuuuuutoooo c/canelaaaa...los tontos bostezos tras el hoyo; cmo qu comienzo a dudar de asistir al ensayo d @no_molestar_bd...c podr\u00e1?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quieto tuuuuutoooo c/canelaaaa...los tontos bostezos tras el hoyo; cmo qu comienzo a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al ensayo d @no_molestar_bd...c podr\u00e1?</p>", "timestamp": "2010-08-05T19:07:44", "timestamp_epochs": 1281035264, "tweet_id": "20409907309", "tweet_url": "/rophh/status/20409907309", "user_id": "52315289", "username": "R.O.P. Villanueva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CopaAm\u00e9rica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DaSal14", "text": "Dudar en asistir a la #CopaAm\u00e9rica es mucho peor que ser eliminado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CopaAm%C3%A9rica?src=hash\"><s>#</s><b>CopaAm\u00e9rica</b></a> es mucho peor que ser eliminado.</p>", "timestamp": "2015-06-19T23:09:03", "timestamp_epochs": 1434755343, "tweet_id": "612034387589246976", "tweet_url": "/DaSal14/status/612034387589246976", "user_id": "84468716", "username": "David SO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fonsi353", "text": "A estas horas siempre empiezo a dudar si no ir a clase se anatomia como de costumbre o asistir hoy :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A estas horas siempre empiezo a <strong>dudar</strong> si no ir a clase se anatomia como de costumbre o <strong>asistir</strong> hoy :/</p>", "timestamp": "2015-05-21T21:33:16", "timestamp_epochs": 1432243996, "tweet_id": "601501035706851328", "tweet_url": "/fonsi353/status/601501035706851328", "user_id": "1143310488", "username": "F\u00d8NSI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oscarequi", "text": "De las pocas cosas que me har\u00edan dudar de asistir a una comida al gratin pagada por un laboratorio es un partido de Atl\u00e9tico Nacional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De las pocas cosas que me har\u00edan <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a una comida al gratin pagada por un laboratorio es un partido de Atl\u00e9tico Nacional.</p>", "timestamp": "2015-05-20T13:41:07", "timestamp_epochs": 1432129267, "tweet_id": "601019826954498048", "tweet_url": "/oscarequi/status/601019826954498048", "user_id": "108756708", "username": "Oscar Qui\u00f1onez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1EDu0ilHr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rc_jaen", "text": "Un motivo m\u00e1s para asistir sin dudar... http://fb.me/1EDu0ilHr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un motivo m\u00e1s para <strong>asistir</strong> sin <strong>dudar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1EDu0ilHr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PTbbieMhDh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1EDu0ilHr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1EDu0ilHr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-29T16:54:43", "timestamp_epochs": 1430326483, "tweet_id": "593458399880343553", "tweet_url": "/rc_jaen/status/593458399880343553", "user_id": "2871006022", "username": "RCJA\u00e9N Kubicom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cinnamonrollsoo", "text": "Es una semana irregular, deber\u00eda dudar si asistir o a\u00fan no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una semana irregular, deber\u00eda <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> o a\u00fan no.</p>", "timestamp": "2015-04-05T23:09:38", "timestamp_epochs": 1428275378, "tweet_id": "584855443052359681", "tweet_url": "/cinnamonrollsoo/status/584855443052359681", "user_id": "467594107", "username": "mari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "558771006928465920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "silviasantos0", "user_id": "131135808"}], "retweets": 1, "screen_name": "ArieldeMdza", "text": "@silviasantos0 @diariouno Usted perdone, para videoclip de Miranda est\u00e1 muy bien. Me hace dudar de asistir a la fiesta, para m\u00ed eh.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131135808\" dir=\"ltr\" href=\"/silviasantos0\"><s>@</s><b>silviasantos0</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38456951\" dir=\"ltr\" href=\"/diariouno\"><s>@</s><b>diariouno</b></a> Usted perdone, para videoclip de Miranda est\u00e1 muy bien. Me hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a la fiesta, para m\u00ed eh.</p>", "timestamp": "2015-01-24T02:45:38", "timestamp_epochs": 1422067538, "tweet_id": "558817873968517120", "tweet_url": "/ArieldeMdza/status/558817873968517120", "user_id": "612084435", "username": "Ariel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "557532414176944128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "benitezrafa", "user_id": "105857555"}], "retweets": 0, "screen_name": "inesgarjim", "text": "@benitezrafa @singularityu c\u00f3mo es la acogida de las jornadas?La inscripci\u00f3n puede que haga dudar en asistir. Plantel de speakers, estupendo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105857555\" dir=\"ltr\" href=\"/benitezrafa\"><s>@</s><b>benitezrafa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16870421\" dir=\"ltr\" href=\"/singularityu\"><s>@</s><b>singularityu</b></a> c\u00f3mo es la acogida de las jornadas?La inscripci\u00f3n puede que haga <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>. Plantel de speakers, estupendo</p>", "timestamp": "2015-01-20T13:46:27", "timestamp_epochs": 1421761587, "tweet_id": "557534621941125121", "tweet_url": "/inesgarjim/status/557534621941125121", "user_id": "1617414336", "username": "In\u00e9s Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Braulioaq", "text": "SI TODA LA OPO ESTA DE ACUERDO EN DUDAR DEL SUICIDIO DE NISMAN, NO SERIA LA OPORTUNIDAD DE ASISTIR ENCABEZANDO LA MARCHA TOMADOS DE BRAZOS?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SI TODA LA OPO ESTA DE ACUERDO EN <strong>DUDAR</strong> DEL SUICIDIO DE NISMAN, NO SERIA LA OPORTUNIDAD DE <strong>ASISTIR</strong> ENCABEZANDO LA MARCHA TOMADOS DE BRAZOS?</p>", "timestamp": "2015-01-20T01:05:20", "timestamp_epochs": 1421715920, "tweet_id": "557343081641803777", "tweet_url": "/Braulioaq/status/557343081641803777", "user_id": "268633817", "username": "Braulio Quevedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TannexanderAled", "text": "\"Dudar es lo que nos hace libres\" No, mira, t\u00fa eres un gilipollas que por lo visto lo que quiere es asistir a la autopsia para cre\u00e9rselo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Dudar</strong> es lo que nos hace libres\" No, mira, t\u00fa eres un gilipollas que por lo visto lo que quiere es <strong>asistir</strong> a la autopsia para cre\u00e9rselo.</p>", "timestamp": "2015-01-17T22:42:31", "timestamp_epochs": 1421534551, "tweet_id": "556582363866882048", "tweet_url": "/TannexanderAled/status/556582363866882048", "user_id": "301911762", "username": "Tannexander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PensarEsGratis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OasisFMChile", "text": "\u00d3scar R\u00edos comenz\u00f3 a dudar sobre la \"fotograf\u00eda tur\u00edstica\" en 1965, tras asistir a una conferencia de Erich Fromm. #PensarEsGratis @FedeTour", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00d3scar R\u00edos comenz\u00f3 a <strong>dudar</strong> sobre la \"fotograf\u00eda tur\u00edstica\" en 1965, tras <strong>asistir</strong> a una conferencia de Erich Fromm. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PensarEsGratis?src=hash\"><s>#</s><b>PensarEsGratis</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124049011\" dir=\"ltr\" href=\"/FedeTour\"><s>@</s><b>FedeTour</b></a></p>", "timestamp": "2015-01-15T23:05:15", "timestamp_epochs": 1421363115, "tweet_id": "555863311112474624", "tweet_url": "/OasisFMChile/status/555863311112474624", "user_id": "1129174369", "username": "OasisFMChile 102.1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "554201945200922626", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AliceCrouch", "user_id": "2865975887"}], "retweets": 0, "screen_name": "xSeverusSnape", "text": "@AliceCrouch Si, hoy ser\u00e9 yo el que las imparta. -Ante esa contestaci\u00f3n muchos se miran al dudar de si asistir o no. Muchos estaban +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2865975887\" dir=\"ltr\" href=\"/AliceCrouch\"><s>@</s><b>AliceCrouch</b></a> Si, hoy ser\u00e9 yo el que las imparta. -Ante esa contestaci\u00f3n muchos se miran al <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o no. Muchos estaban +</p>", "timestamp": "2015-01-11T11:00:03", "timestamp_epochs": 1420974003, "tweet_id": "554231259187380224", "tweet_url": "/xSeverusSnape/status/554231259187380224", "user_id": "2909787885", "username": "Severus Snape", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miri_xops", "text": "De esto que tienes much\u00edsimas ganas de ir este lunes al depor pero tu amiga te dice que no va. Dudar en si asistir sola tan dignamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De esto que tienes much\u00edsimas ganas de ir este lunes al depor pero tu amiga te dice que no va. <strong>Dudar</strong> en si <strong>asistir</strong> sola tan dignamente.</p>", "timestamp": "2014-12-12T22:34:39", "timestamp_epochs": 1418423679, "tweet_id": "543534424470851584", "tweet_url": "/miri_xops/status/543534424470851584", "user_id": "483865549", "username": "Sedano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["KonnichiwaFestpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B3wJDFgCcAA9yQA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EngelCast", "text": "Gracias por dudar, por exigir lo mejor, por asistir, correr la voz y sobre todo: GRACIAS POR CREER! #KonnichiwaFestpic.twitter.com/JvjZtLE6MY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por <strong>dudar</strong>, por exigir lo mejor, por <strong>asistir</strong>, correr la voz y sobre todo: GRACIAS POR CREER! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KonnichiwaFest?src=hash\"><s>#</s><b>KonnichiwaFest</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JvjZtLE6MY\">pic.twitter.com/JvjZtLE6MY</a></p>", "timestamp": "2014-12-01T21:00:15", "timestamp_epochs": 1417467615, "tweet_id": "539524399842332672", "tweet_url": "/EngelCast/status/539524399842332672", "user_id": "51872984", "username": "\ud83d\udca5MoroCOVID-19\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lafiesta10bonfiest"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariiaAngeliik", "text": "Sin dudar seguir\u00e9 con @Bonfiest si hay opci\u00f3n da me ese clic @JBALVIN por favor #lafiesta10bonfiest mil ganas de asistir 100 energ\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> seguir\u00e9 con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"297072088\" dir=\"ltr\" href=\"/Bonfiest\"><s>@</s><b>Bonfiest</b></a> si hay opci\u00f3n da me ese clic <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44670915\" dir=\"ltr\" href=\"/JBALVIN\"><s>@</s><b>JBALVIN</b></a> por favor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lafiesta10bonfiest?src=hash\"><s>#</s><b>lafiesta10bonfiest</b></a> mil ganas de <strong>asistir</strong> 100 energ\u00eda</p>", "timestamp": "2014-11-30T19:49:28", "timestamp_epochs": 1417376968, "tweet_id": "539144199950856195", "tweet_url": "/MariiaAngeliik/status/539144199950856195", "user_id": "169149462", "username": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_BlurryEyes_", "text": "Al final ni idea de quienes van a asistir a los mama. Y eso me hace dudar mas de verlo o no verlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al final ni idea de quienes van a <strong>asistir</strong> a los mama. Y eso me hace <strong>dudar</strong> mas de verlo o no verlo.</p>", "timestamp": "2014-11-21T02:09:33", "timestamp_epochs": 1416535773, "tweet_id": "535615971751653377", "tweet_url": "/_BlurryEyes_/status/535615971751653377", "user_id": "156411334", "username": "DearDae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "525077449768718337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UltimaHoracom", "user_id": "30054530"}], "retweets": 1, "screen_name": "supernautce", "text": "@UltimaHoracom el Fondec no deber\u00eda dudar un segundo, el Festival es el \u00fanico de cine internacional no comercial al que podemos asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30054530\" dir=\"ltr\" href=\"/UltimaHoracom\"><s>@</s><b>UltimaHoracom</b></a> el Fondec no deber\u00eda <strong>dudar</strong> un segundo, el Festival es el \u00fanico de cine internacional no comercial al que podemos <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2014-10-23T00:16:46", "timestamp_epochs": 1414023406, "tweet_id": "525078340110401536", "tweet_url": "/supernautce/status/525078340110401536", "user_id": "1214300318", "username": "Enrique Oviedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CopaAm\u00e9rica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DaSal14", "text": "Dudar en asistir a la #CopaAm\u00e9rica es mucho peor que ser eliminado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CopaAm%C3%A9rica?src=hash\"><s>#</s><b>CopaAm\u00e9rica</b></a> es mucho peor que ser eliminado.</p>", "timestamp": "2015-06-19T23:09:03", "timestamp_epochs": 1434755343, "tweet_id": "612034387589246976", "tweet_url": "/DaSal14/status/612034387589246976", "user_id": "84468716", "username": "David SO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fonsi353", "text": "A estas horas siempre empiezo a dudar si no ir a clase se anatomia como de costumbre o asistir hoy :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A estas horas siempre empiezo a <strong>dudar</strong> si no ir a clase se anatomia como de costumbre o <strong>asistir</strong> hoy :/</p>", "timestamp": "2015-05-21T21:33:16", "timestamp_epochs": 1432243996, "tweet_id": "601501035706851328", "tweet_url": "/fonsi353/status/601501035706851328", "user_id": "1143310488", "username": "F\u00d8NSI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oscarequi", "text": "De las pocas cosas que me har\u00edan dudar de asistir a una comida al gratin pagada por un laboratorio es un partido de Atl\u00e9tico Nacional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De las pocas cosas que me har\u00edan <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a una comida al gratin pagada por un laboratorio es un partido de Atl\u00e9tico Nacional.</p>", "timestamp": "2015-05-20T13:41:07", "timestamp_epochs": 1432129267, "tweet_id": "601019826954498048", "tweet_url": "/oscarequi/status/601019826954498048", "user_id": "108756708", "username": "Oscar Qui\u00f1onez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1EDu0ilHr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rc_jaen", "text": "Un motivo m\u00e1s para asistir sin dudar... http://fb.me/1EDu0ilHr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un motivo m\u00e1s para <strong>asistir</strong> sin <strong>dudar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1EDu0ilHr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PTbbieMhDh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1EDu0ilHr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1EDu0ilHr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-29T16:54:43", "timestamp_epochs": 1430326483, "tweet_id": "593458399880343553", "tweet_url": "/rc_jaen/status/593458399880343553", "user_id": "2871006022", "username": "RCJA\u00e9N Kubicom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cinnamonrollsoo", "text": "Es una semana irregular, deber\u00eda dudar si asistir o a\u00fan no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una semana irregular, deber\u00eda <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> o a\u00fan no.</p>", "timestamp": "2015-04-05T23:09:38", "timestamp_epochs": 1428275378, "tweet_id": "584855443052359681", "tweet_url": "/cinnamonrollsoo/status/584855443052359681", "user_id": "467594107", "username": "mari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "558771006928465920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "silviasantos0", "user_id": "131135808"}], "retweets": 1, "screen_name": "ArieldeMdza", "text": "@silviasantos0 @diariouno Usted perdone, para videoclip de Miranda est\u00e1 muy bien. Me hace dudar de asistir a la fiesta, para m\u00ed eh.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131135808\" dir=\"ltr\" href=\"/silviasantos0\"><s>@</s><b>silviasantos0</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38456951\" dir=\"ltr\" href=\"/diariouno\"><s>@</s><b>diariouno</b></a> Usted perdone, para videoclip de Miranda est\u00e1 muy bien. Me hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a la fiesta, para m\u00ed eh.</p>", "timestamp": "2015-01-24T02:45:38", "timestamp_epochs": 1422067538, "tweet_id": "558817873968517120", "tweet_url": "/ArieldeMdza/status/558817873968517120", "user_id": "612084435", "username": "Ariel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "557532414176944128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "benitezrafa", "user_id": "105857555"}], "retweets": 0, "screen_name": "inesgarjim", "text": "@benitezrafa @singularityu c\u00f3mo es la acogida de las jornadas?La inscripci\u00f3n puede que haga dudar en asistir. Plantel de speakers, estupendo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105857555\" dir=\"ltr\" href=\"/benitezrafa\"><s>@</s><b>benitezrafa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16870421\" dir=\"ltr\" href=\"/singularityu\"><s>@</s><b>singularityu</b></a> c\u00f3mo es la acogida de las jornadas?La inscripci\u00f3n puede que haga <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>. Plantel de speakers, estupendo</p>", "timestamp": "2015-01-20T13:46:27", "timestamp_epochs": 1421761587, "tweet_id": "557534621941125121", "tweet_url": "/inesgarjim/status/557534621941125121", "user_id": "1617414336", "username": "In\u00e9s Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Braulioaq", "text": "SI TODA LA OPO ESTA DE ACUERDO EN DUDAR DEL SUICIDIO DE NISMAN, NO SERIA LA OPORTUNIDAD DE ASISTIR ENCABEZANDO LA MARCHA TOMADOS DE BRAZOS?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SI TODA LA OPO ESTA DE ACUERDO EN <strong>DUDAR</strong> DEL SUICIDIO DE NISMAN, NO SERIA LA OPORTUNIDAD DE <strong>ASISTIR</strong> ENCABEZANDO LA MARCHA TOMADOS DE BRAZOS?</p>", "timestamp": "2015-01-20T01:05:20", "timestamp_epochs": 1421715920, "tweet_id": "557343081641803777", "tweet_url": "/Braulioaq/status/557343081641803777", "user_id": "268633817", "username": "Braulio Quevedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TannexanderAled", "text": "\"Dudar es lo que nos hace libres\" No, mira, t\u00fa eres un gilipollas que por lo visto lo que quiere es asistir a la autopsia para cre\u00e9rselo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Dudar</strong> es lo que nos hace libres\" No, mira, t\u00fa eres un gilipollas que por lo visto lo que quiere es <strong>asistir</strong> a la autopsia para cre\u00e9rselo.</p>", "timestamp": "2015-01-17T22:42:31", "timestamp_epochs": 1421534551, "tweet_id": "556582363866882048", "tweet_url": "/TannexanderAled/status/556582363866882048", "user_id": "301911762", "username": "Tannexander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PensarEsGratis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OasisFMChile", "text": "\u00d3scar R\u00edos comenz\u00f3 a dudar sobre la \"fotograf\u00eda tur\u00edstica\" en 1965, tras asistir a una conferencia de Erich Fromm. #PensarEsGratis @FedeTour", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00d3scar R\u00edos comenz\u00f3 a <strong>dudar</strong> sobre la \"fotograf\u00eda tur\u00edstica\" en 1965, tras <strong>asistir</strong> a una conferencia de Erich Fromm. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PensarEsGratis?src=hash\"><s>#</s><b>PensarEsGratis</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124049011\" dir=\"ltr\" href=\"/FedeTour\"><s>@</s><b>FedeTour</b></a></p>", "timestamp": "2015-01-15T23:05:15", "timestamp_epochs": 1421363115, "tweet_id": "555863311112474624", "tweet_url": "/OasisFMChile/status/555863311112474624", "user_id": "1129174369", "username": "OasisFMChile 102.1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "554201945200922626", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AliceCrouch", "user_id": "2865975887"}], "retweets": 0, "screen_name": "xSeverusSnape", "text": "@AliceCrouch Si, hoy ser\u00e9 yo el que las imparta. -Ante esa contestaci\u00f3n muchos se miran al dudar de si asistir o no. Muchos estaban +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2865975887\" dir=\"ltr\" href=\"/AliceCrouch\"><s>@</s><b>AliceCrouch</b></a> Si, hoy ser\u00e9 yo el que las imparta. -Ante esa contestaci\u00f3n muchos se miran al <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o no. Muchos estaban +</p>", "timestamp": "2015-01-11T11:00:03", "timestamp_epochs": 1420974003, "tweet_id": "554231259187380224", "tweet_url": "/xSeverusSnape/status/554231259187380224", "user_id": "2909787885", "username": "Severus Snape", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miri_xops", "text": "De esto que tienes much\u00edsimas ganas de ir este lunes al depor pero tu amiga te dice que no va. Dudar en si asistir sola tan dignamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De esto que tienes much\u00edsimas ganas de ir este lunes al depor pero tu amiga te dice que no va. <strong>Dudar</strong> en si <strong>asistir</strong> sola tan dignamente.</p>", "timestamp": "2014-12-12T22:34:39", "timestamp_epochs": 1418423679, "tweet_id": "543534424470851584", "tweet_url": "/miri_xops/status/543534424470851584", "user_id": "483865549", "username": "Sedano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["KonnichiwaFestpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B3wJDFgCcAA9yQA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EngelCast", "text": "Gracias por dudar, por exigir lo mejor, por asistir, correr la voz y sobre todo: GRACIAS POR CREER! #KonnichiwaFestpic.twitter.com/JvjZtLE6MY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por <strong>dudar</strong>, por exigir lo mejor, por <strong>asistir</strong>, correr la voz y sobre todo: GRACIAS POR CREER! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KonnichiwaFest?src=hash\"><s>#</s><b>KonnichiwaFest</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JvjZtLE6MY\">pic.twitter.com/JvjZtLE6MY</a></p>", "timestamp": "2014-12-01T21:00:15", "timestamp_epochs": 1417467615, "tweet_id": "539524399842332672", "tweet_url": "/EngelCast/status/539524399842332672", "user_id": "51872984", "username": "\ud83d\udca5MoroCOVID-19\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lafiesta10bonfiest"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariiaAngeliik", "text": "Sin dudar seguir\u00e9 con @Bonfiest si hay opci\u00f3n da me ese clic @JBALVIN por favor #lafiesta10bonfiest mil ganas de asistir 100 energ\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> seguir\u00e9 con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"297072088\" dir=\"ltr\" href=\"/Bonfiest\"><s>@</s><b>Bonfiest</b></a> si hay opci\u00f3n da me ese clic <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44670915\" dir=\"ltr\" href=\"/JBALVIN\"><s>@</s><b>JBALVIN</b></a> por favor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lafiesta10bonfiest?src=hash\"><s>#</s><b>lafiesta10bonfiest</b></a> mil ganas de <strong>asistir</strong> 100 energ\u00eda</p>", "timestamp": "2014-11-30T19:49:28", "timestamp_epochs": 1417376968, "tweet_id": "539144199950856195", "tweet_url": "/MariiaAngeliik/status/539144199950856195", "user_id": "169149462", "username": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_BlurryEyes_", "text": "Al final ni idea de quienes van a asistir a los mama. Y eso me hace dudar mas de verlo o no verlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al final ni idea de quienes van a <strong>asistir</strong> a los mama. Y eso me hace <strong>dudar</strong> mas de verlo o no verlo.</p>", "timestamp": "2014-11-21T02:09:33", "timestamp_epochs": 1416535773, "tweet_id": "535615971751653377", "tweet_url": "/_BlurryEyes_/status/535615971751653377", "user_id": "156411334", "username": "DearDae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "525077449768718337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UltimaHoracom", "user_id": "30054530"}], "retweets": 1, "screen_name": "supernautce", "text": "@UltimaHoracom el Fondec no deber\u00eda dudar un segundo, el Festival es el \u00fanico de cine internacional no comercial al que podemos asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30054530\" dir=\"ltr\" href=\"/UltimaHoracom\"><s>@</s><b>UltimaHoracom</b></a> el Fondec no deber\u00eda <strong>dudar</strong> un segundo, el Festival es el \u00fanico de cine internacional no comercial al que podemos <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2014-10-23T00:16:46", "timestamp_epochs": 1414023406, "tweet_id": "525078340110401536", "tweet_url": "/supernautce/status/525078340110401536", "user_id": "1214300318", "username": "Enrique Oviedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/59aIL6yor"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CapitanPescano", "text": "Asistir a un Pleno del Ayuntamiento, te hace dudar de si est\u00e1s en el Congreso de los Diputados o en el Parlamento... http://fb.me/59aIL6yor\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Asistir</strong> a un Pleno del Ayuntamiento, te hace <strong>dudar</strong> de si est\u00e1s en el Congreso de los Diputados o en el Parlamento... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/59aIL6yor\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K2z5rq9uto\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/59aIL6yor\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/59aIL6yor</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T06:27:20", "timestamp_epochs": 1458282440, "tweet_id": "710714182874898432", "tweet_url": "/CapitanPescano/status/710714182874898432", "user_id": "2336704860", "username": "Cosas de la Vila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "708857098335952896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "miIeto", "user_id": "1592474005"}], "retweets": 0, "screen_name": "guerraml", "text": "@OscarGCalderon @FIAformulaE muchos detalles que se suman para sentirse desanimado e incluso dudar en asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@OscarGCalderon <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"703581570\" dir=\"ltr\" href=\"/FIAFormulaE\"><s>@</s><b>FIAformulaE</b></a> muchos detalles que se suman para sentirse desanimado e incluso <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2016-03-13T03:40:33", "timestamp_epochs": 1457840433, "tweet_id": "708860272123838465", "tweet_url": "/guerraml/status/708860272123838465", "user_id": "136652765", "username": "Guerra, Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "708393591442423808", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cfnuezc", "user_id": "380719115"}], "retweets": 0, "screen_name": "cenvall", "text": "@cfnuezc @gonzalez_3255 @RicardoMoran @PollitoEnFugaPE Pero, convertidos o no, pueden asistir. Son producto del amor yd eso no deben dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"380719115\" dir=\"ltr\" href=\"/cfnuezc\"><s>@</s><b>cfnuezc</b></a> @gonzalez_3255 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33975694\" dir=\"ltr\" href=\"/RicardoMoran\"><s>@</s><b>RicardoMoran</b></a> @PollitoEnFugaPE Pero, convertidos o no, pueden <strong>asistir</strong>. Son producto del amor yd eso no deben <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2016-03-11T23:02:43", "timestamp_epochs": 1457737363, "tweet_id": "708427965604995072", "tweet_url": "/cenvall/status/708427965604995072", "user_id": "237590386", "username": "cenvall cesarenrike", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cala/status/706857856612564992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaVarelaClf", "text": "Siempre tengo ganas de asistir, aunque mi rodilla mi hizo dudar dado que el viaje es largo Ahora mejorando quiero ir https://twitter.com/cala/status/706857856612564992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Siempre tengo ganas de <strong>asistir</strong>, aunque mi rodilla mi hizo <strong>dudar</strong> dado que el viaje es largo Ahora mejorando quiero ir <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cala/status/706857856612564992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6rCV4OYa7r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cala/status/706857856612564992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cala/status/70</span><span class=\"invisible\">6857856612564992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-07T15:31:42", "timestamp_epochs": 1457364702, "tweet_id": "706864911129960449", "tweet_url": "/SofiaVarelaClf/status/706864911129960449", "user_id": "540742675", "username": "Sof\u00eda Varela Calafat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "704342840659337216", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarianPavia", "user_id": "2949830825"}], "retweets": 0, "screen_name": "Carlos_AD_Viola", "text": "@MarianPavia @salvo_el_ocaso a declarar seguro que puede nagarse . Ahora a asistir me hacen dudar alguien que lo tenga bien claro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2949830825\" dir=\"ltr\" href=\"/MarianPavia\"><s>@</s><b>MarianPavia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237327870\" dir=\"ltr\" href=\"/salvo_el_ocaso\"><s>@</s><b>salvo_el_ocaso</b></a> a declarar seguro que puede nagarse . Ahora a <strong>asistir</strong> me hacen <strong>dudar</strong> alguien que lo tenga bien claro?</p>", "timestamp": "2016-02-29T16:40:00", "timestamp_epochs": 1456764000, "tweet_id": "704345385616146432", "tweet_url": "/Carlos_AD_Viola/status/704345385616146432", "user_id": "2972432728", "username": "Alejandro Viola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosyZavala", "text": "Esto de asistir a eventos infantiles de hijitos de buenas  amigas, como que te hace dudar, ok no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto de <strong>asistir</strong> a eventos infantiles de hijitos de buenas  amigas, como que te hace <strong>dudar</strong>, ok no.</p>", "timestamp": "2016-01-22T16:08:00", "timestamp_epochs": 1453478880, "tweet_id": "690566592816664576", "tweet_url": "/JosyZavala/status/690566592816664576", "user_id": "384687022", "username": "J .", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7uRdOkCWh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KanmuriDeath", "text": "Si quieren desarrollar un videojuego no deben dudar en asistir aqui!... http://fb.me/7uRdOkCWh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieren desarrollar un videojuego no deben <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> aqui!... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7uRdOkCWh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wpy75F3cc6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7uRdOkCWh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7uRdOkCWh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-14T06:28:15", "timestamp_epochs": 1452752895, "tweet_id": "687521591777980416", "tweet_url": "/KanmuriDeath/status/687521591777980416", "user_id": "194013814", "username": "SauceDoctor \ud83c\udf56\ud83d\udc79", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "683282697662390273", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "acjroller", "user_id": "176838984"}], "retweets": 0, "screen_name": "javilote", "text": "@acjroller ojal\u00e1 as\u00ed sea. Uno no para de asistir a l\u00edos como este y empieza a dudar de si se es firme de verdad desde el club.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176838984\" dir=\"ltr\" href=\"/acjroller\"><s>@</s><b>acjroller</b></a> ojal\u00e1 as\u00ed sea. Uno no para de <strong>asistir</strong> a l\u00edos como este y empieza a <strong>dudar</strong> de si se es firme de verdad desde el club.</p>", "timestamp": "2016-01-02T13:58:55", "timestamp_epochs": 1451743135, "tweet_id": "683286350062305283", "tweet_url": "/javilote/status/683286350062305283", "user_id": "110848904", "username": "JaviRM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silenciovoraz", "text": "Lo que me hace dudar te tener hijos es tener que asistir a d\u00edas de la familia, graduaciones, entrega de notas y esas cosas cansonas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que me hace <strong>dudar</strong> te tener hijos es tener que <strong>asistir</strong> a d\u00edas de la familia, graduaciones, entrega de notas y esas cosas cansonas.</p>", "timestamp": "2015-11-25T13:27:45", "timestamp_epochs": 1448458065, "tweet_id": "669507766332059648", "tweet_url": "/silenciovoraz/status/669507766332059648", "user_id": "63272942", "username": "Maic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["1"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "kenobini", "text": "si los chicos hicieran un m&g en donde solo pueden asistir fans que tengan made in the am no tendr\u00edamos porque dudar que ser\u00edan #1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si los chicos hicieran un m&amp;g en donde solo pueden <strong>asistir</strong> fans que tengan made in the am no tendr\u00edamos porque <strong>dudar</strong> que ser\u00edan #1</p>", "timestamp": "2015-11-19T22:12:36", "timestamp_epochs": 1447971156, "tweet_id": "667465523936890880", "tweet_url": "/kenobini/status/667465523936890880", "user_id": "1609062294", "username": "irissssss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Rusia2018"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leodomleon", "text": "alguien puede dudar que los tres derrotados hasta estos momentos...son los que ser\u00e1n eliminados para asistir a #Rusia2018 ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">alguien puede <strong>dudar</strong> que los tres derrotados hasta estos momentos...son los que ser\u00e1n eliminados para <strong>asistir</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rusia2018?src=hash\"><s>#</s><b>Rusia2018</b></a> ?</p>", "timestamp": "2015-10-08T23:45:41", "timestamp_epochs": 1444347941, "tweet_id": "652268660250255360", "tweet_url": "/leodomleon/status/652268660250255360", "user_id": "605004066", "username": "LeonarDoLeon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_ignaciomolina", "text": "\u00bfRealmente Corbyn demuestra no ser un hombre de Estado por dudar sobre si asistir o no a una ceremonia con la Reina? https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfRealmente Corbyn demuestra no ser un hombre de Estado por <strong>dudar</strong> sobre si <strong>asistir</strong> o no a una ceremonia con la Reina? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YVGQwZJNBh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/max_benwell/st</span><span class=\"invisible\">atus/652002590050402304</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-10-08T13:54:48", "timestamp_epochs": 1444312488, "tweet_id": "652119957514395648", "tweet_url": "/_ignaciomolina/status/652119957514395648", "user_id": "1712368296", "username": "Ignacio Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Natasiete", "text": "No tuve mas que asistir,adecuarme y partir. Y mi alma librar de tu receta ideal. Ese eterno dudar en donde veo que estas anhelo aclarar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tuve mas que <strong>asistir</strong>,adecuarme y partir. Y mi alma librar de tu receta ideal. Ese eterno <strong>dudar</strong> en donde veo que estas anhelo aclarar.</p>", "timestamp": "2015-08-11T02:01:55", "timestamp_epochs": 1439258515, "tweet_id": "630922059703521281", "tweet_url": "/Natasiete/status/630922059703521281", "user_id": "333603232", "username": "Pap\u00e1 Nata \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://kiw.im/122zqRv6GfS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuciaNadiia", "text": "\u00bfPreferir\u00edas asistir a Hogwarts o ser un jugador profesional de f\u00fatbol? - Hogwarts sin dudar http://kiw.im/122zqRv6GfS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPreferir\u00edas <strong>asistir</strong> a Hogwarts o ser un jugador profesional de f\u00fatbol? - Hogwarts sin <strong>dudar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://kiw.im/122zqRv6GfS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Y6EVGxEKpS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://kiw.im/122zqRv6GfS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">kiw.im/122zqRv6GfS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-24T19:24:41", "timestamp_epochs": 1437765881, "tweet_id": "624661497730453506", "tweet_url": "/LuciaNadiia/status/624661497730453506", "user_id": "305312556", "username": "Lucia\ud83d\udc81", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Irysleon", "text": "@infourbe que incertidumbre, no saber nada de la situaci\u00f3n o que pueda estar pasando, me hace dudar de si asistir o quedarme en casa ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89308131\" dir=\"ltr\" href=\"/infourbe\"><s>@</s><b>infourbe</b></a> que incertidumbre, no saber nada de la situaci\u00f3n o que pueda estar pasando, me hace <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o quedarme en casa <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"/></p>", "timestamp": "2015-07-07T16:51:29", "timestamp_epochs": 1436287889, "tweet_id": "618462351558356992", "tweet_url": "/Irysleon/status/618462351558356992", "user_id": "327529169", "username": "Iryceth\ud83d\ude4eAd&Ab\u2764Emprendedora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/59aIL6yor"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CapitanPescano", "text": "Asistir a un Pleno del Ayuntamiento, te hace dudar de si est\u00e1s en el Congreso de los Diputados o en el Parlamento... http://fb.me/59aIL6yor\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Asistir</strong> a un Pleno del Ayuntamiento, te hace <strong>dudar</strong> de si est\u00e1s en el Congreso de los Diputados o en el Parlamento... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/59aIL6yor\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K2z5rq9uto\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/59aIL6yor\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/59aIL6yor</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T06:27:20", "timestamp_epochs": 1458282440, "tweet_id": "710714182874898432", "tweet_url": "/CapitanPescano/status/710714182874898432", "user_id": "2336704860", "username": "Cosas de la Vila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "708857098335952896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "miIeto", "user_id": "1592474005"}], "retweets": 0, "screen_name": "guerraml", "text": "@OscarGCalderon @FIAformulaE muchos detalles que se suman para sentirse desanimado e incluso dudar en asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@OscarGCalderon <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"703581570\" dir=\"ltr\" href=\"/FIAFormulaE\"><s>@</s><b>FIAformulaE</b></a> muchos detalles que se suman para sentirse desanimado e incluso <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2016-03-13T03:40:33", "timestamp_epochs": 1457840433, "tweet_id": "708860272123838465", "tweet_url": "/guerraml/status/708860272123838465", "user_id": "136652765", "username": "Guerra, Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "708393591442423808", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cfnuezc", "user_id": "380719115"}], "retweets": 0, "screen_name": "cenvall", "text": "@cfnuezc @gonzalez_3255 @RicardoMoran @PollitoEnFugaPE Pero, convertidos o no, pueden asistir. Son producto del amor yd eso no deben dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"380719115\" dir=\"ltr\" href=\"/cfnuezc\"><s>@</s><b>cfnuezc</b></a> @gonzalez_3255 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33975694\" dir=\"ltr\" href=\"/RicardoMoran\"><s>@</s><b>RicardoMoran</b></a> @PollitoEnFugaPE Pero, convertidos o no, pueden <strong>asistir</strong>. Son producto del amor yd eso no deben <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2016-03-11T23:02:43", "timestamp_epochs": 1457737363, "tweet_id": "708427965604995072", "tweet_url": "/cenvall/status/708427965604995072", "user_id": "237590386", "username": "cenvall cesarenrike", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cala/status/706857856612564992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaVarelaClf", "text": "Siempre tengo ganas de asistir, aunque mi rodilla mi hizo dudar dado que el viaje es largo Ahora mejorando quiero ir https://twitter.com/cala/status/706857856612564992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Siempre tengo ganas de <strong>asistir</strong>, aunque mi rodilla mi hizo <strong>dudar</strong> dado que el viaje es largo Ahora mejorando quiero ir <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cala/status/706857856612564992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6rCV4OYa7r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cala/status/706857856612564992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cala/status/70</span><span class=\"invisible\">6857856612564992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-07T15:31:42", "timestamp_epochs": 1457364702, "tweet_id": "706864911129960449", "tweet_url": "/SofiaVarelaClf/status/706864911129960449", "user_id": "540742675", "username": "Sof\u00eda Varela Calafat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "704342840659337216", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarianPavia", "user_id": "2949830825"}], "retweets": 0, "screen_name": "Carlos_AD_Viola", "text": "@MarianPavia @salvo_el_ocaso a declarar seguro que puede nagarse . Ahora a asistir me hacen dudar alguien que lo tenga bien claro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2949830825\" dir=\"ltr\" href=\"/MarianPavia\"><s>@</s><b>MarianPavia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237327870\" dir=\"ltr\" href=\"/salvo_el_ocaso\"><s>@</s><b>salvo_el_ocaso</b></a> a declarar seguro que puede nagarse . Ahora a <strong>asistir</strong> me hacen <strong>dudar</strong> alguien que lo tenga bien claro?</p>", "timestamp": "2016-02-29T16:40:00", "timestamp_epochs": 1456764000, "tweet_id": "704345385616146432", "tweet_url": "/Carlos_AD_Viola/status/704345385616146432", "user_id": "2972432728", "username": "Alejandro Viola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosyZavala", "text": "Esto de asistir a eventos infantiles de hijitos de buenas  amigas, como que te hace dudar, ok no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto de <strong>asistir</strong> a eventos infantiles de hijitos de buenas  amigas, como que te hace <strong>dudar</strong>, ok no.</p>", "timestamp": "2016-01-22T16:08:00", "timestamp_epochs": 1453478880, "tweet_id": "690566592816664576", "tweet_url": "/JosyZavala/status/690566592816664576", "user_id": "384687022", "username": "J .", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7uRdOkCWh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KanmuriDeath", "text": "Si quieren desarrollar un videojuego no deben dudar en asistir aqui!... http://fb.me/7uRdOkCWh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieren desarrollar un videojuego no deben <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> aqui!... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7uRdOkCWh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wpy75F3cc6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7uRdOkCWh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7uRdOkCWh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-14T06:28:15", "timestamp_epochs": 1452752895, "tweet_id": "687521591777980416", "tweet_url": "/KanmuriDeath/status/687521591777980416", "user_id": "194013814", "username": "SauceDoctor \ud83c\udf56\ud83d\udc79", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "683282697662390273", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "acjroller", "user_id": "176838984"}], "retweets": 0, "screen_name": "javilote", "text": "@acjroller ojal\u00e1 as\u00ed sea. Uno no para de asistir a l\u00edos como este y empieza a dudar de si se es firme de verdad desde el club.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176838984\" dir=\"ltr\" href=\"/acjroller\"><s>@</s><b>acjroller</b></a> ojal\u00e1 as\u00ed sea. Uno no para de <strong>asistir</strong> a l\u00edos como este y empieza a <strong>dudar</strong> de si se es firme de verdad desde el club.</p>", "timestamp": "2016-01-02T13:58:55", "timestamp_epochs": 1451743135, "tweet_id": "683286350062305283", "tweet_url": "/javilote/status/683286350062305283", "user_id": "110848904", "username": "JaviRM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silenciovoraz", "text": "Lo que me hace dudar te tener hijos es tener que asistir a d\u00edas de la familia, graduaciones, entrega de notas y esas cosas cansonas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que me hace <strong>dudar</strong> te tener hijos es tener que <strong>asistir</strong> a d\u00edas de la familia, graduaciones, entrega de notas y esas cosas cansonas.</p>", "timestamp": "2015-11-25T13:27:45", "timestamp_epochs": 1448458065, "tweet_id": "669507766332059648", "tweet_url": "/silenciovoraz/status/669507766332059648", "user_id": "63272942", "username": "Maic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["1"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "kenobini", "text": "si los chicos hicieran un m&g en donde solo pueden asistir fans que tengan made in the am no tendr\u00edamos porque dudar que ser\u00edan #1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si los chicos hicieran un m&amp;g en donde solo pueden <strong>asistir</strong> fans que tengan made in the am no tendr\u00edamos porque <strong>dudar</strong> que ser\u00edan #1</p>", "timestamp": "2015-11-19T22:12:36", "timestamp_epochs": 1447971156, "tweet_id": "667465523936890880", "tweet_url": "/kenobini/status/667465523936890880", "user_id": "1609062294", "username": "irissssss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Rusia2018"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leodomleon", "text": "alguien puede dudar que los tres derrotados hasta estos momentos...son los que ser\u00e1n eliminados para asistir a #Rusia2018 ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">alguien puede <strong>dudar</strong> que los tres derrotados hasta estos momentos...son los que ser\u00e1n eliminados para <strong>asistir</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rusia2018?src=hash\"><s>#</s><b>Rusia2018</b></a> ?</p>", "timestamp": "2015-10-08T23:45:41", "timestamp_epochs": 1444347941, "tweet_id": "652268660250255360", "tweet_url": "/leodomleon/status/652268660250255360", "user_id": "605004066", "username": "LeonarDoLeon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_ignaciomolina", "text": "\u00bfRealmente Corbyn demuestra no ser un hombre de Estado por dudar sobre si asistir o no a una ceremonia con la Reina? https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfRealmente Corbyn demuestra no ser un hombre de Estado por <strong>dudar</strong> sobre si <strong>asistir</strong> o no a una ceremonia con la Reina? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YVGQwZJNBh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/max_benwell/status/652002590050402304\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/max_benwell/st</span><span class=\"invisible\">atus/652002590050402304</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-10-08T13:54:48", "timestamp_epochs": 1444312488, "tweet_id": "652119957514395648", "tweet_url": "/_ignaciomolina/status/652119957514395648", "user_id": "1712368296", "username": "Ignacio Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Natasiete", "text": "No tuve mas que asistir,adecuarme y partir. Y mi alma librar de tu receta ideal. Ese eterno dudar en donde veo que estas anhelo aclarar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tuve mas que <strong>asistir</strong>,adecuarme y partir. Y mi alma librar de tu receta ideal. Ese eterno <strong>dudar</strong> en donde veo que estas anhelo aclarar.</p>", "timestamp": "2015-08-11T02:01:55", "timestamp_epochs": 1439258515, "tweet_id": "630922059703521281", "tweet_url": "/Natasiete/status/630922059703521281", "user_id": "333603232", "username": "Pap\u00e1 Nata \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://kiw.im/122zqRv6GfS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuciaNadiia", "text": "\u00bfPreferir\u00edas asistir a Hogwarts o ser un jugador profesional de f\u00fatbol? - Hogwarts sin dudar http://kiw.im/122zqRv6GfS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPreferir\u00edas <strong>asistir</strong> a Hogwarts o ser un jugador profesional de f\u00fatbol? - Hogwarts sin <strong>dudar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://kiw.im/122zqRv6GfS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Y6EVGxEKpS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://kiw.im/122zqRv6GfS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">kiw.im/122zqRv6GfS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-24T19:24:41", "timestamp_epochs": 1437765881, "tweet_id": "624661497730453506", "tweet_url": "/LuciaNadiia/status/624661497730453506", "user_id": "305312556", "username": "Lucia\ud83d\udc81", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Irysleon", "text": "@infourbe que incertidumbre, no saber nada de la situaci\u00f3n o que pueda estar pasando, me hace dudar de si asistir o quedarme en casa ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89308131\" dir=\"ltr\" href=\"/infourbe\"><s>@</s><b>infourbe</b></a> que incertidumbre, no saber nada de la situaci\u00f3n o que pueda estar pasando, me hace <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o quedarme en casa <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"/></p>", "timestamp": "2015-07-07T16:51:29", "timestamp_epochs": 1436287889, "tweet_id": "618462351558356992", "tweet_url": "/Irysleon/status/618462351558356992", "user_id": "327529169", "username": "Iryceth\ud83d\ude4eAd&Ab\u2764Emprendedora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901850490358681600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DramaKingC", "user_id": "3928743383"}], "retweets": 0, "screen_name": "dragonbxy", "text": "\u2014Decid\u00ed simplemente asistir aceptando sin dudar.\u2014 Perfecto, me parece bien. Tomemos algo y hablemos. Creo que tenemos mucho que contarnos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014Decid\u00ed simplemente <strong>asistir</strong> aceptando sin <strong>dudar</strong>.\u2014 Perfecto, me parece bien. Tomemos algo y hablemos. Creo que tenemos mucho que contarnos.</p>", "timestamp": "2017-08-27T17:17:41", "timestamp_epochs": 1503854261, "tweet_id": "901856254167052288", "tweet_url": "/dragonbxy/status/901856254167052288", "user_id": "2729377784", "username": "\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude40 \ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude3c\ud835\ude4e\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude54", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FPtrainer1", "text": "Nada nos motivar\u00eda mas a asistir. No estaba muy seguro, pero si el el tsj se pronuncia ir\u00e9 a votar el 16 sin dudar https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nada nos motivar\u00eda mas a <strong>asistir</strong>. No estaba muy seguro, pero si el el tsj se pronuncia ir\u00e9 a votar el 16 sin <strong>dudar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XSOBT665lf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AlbertoRT51/st</span><span class=\"invisible\">atus/884767754582208512</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-11T14:12:22", "timestamp_epochs": 1499782342, "tweet_id": "884777388726419456", "tweet_url": "/FPtrainer1/status/884777388726419456", "user_id": "134883131", "username": "FranP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mireyave", "text": "A @lortegadiaz tuvo MIEDO DE ASISTIR AL TSJ A DEFENDERSE, ES INCOMPRESIBLE SU ACTITUD, NOS HACE DUDAR DE SU CAPACIDAD COMO FISCAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1431759750\" dir=\"ltr\" href=\"/lortegadiaz\"><s>@</s><b>lortegadiaz</b></a> tuvo MIEDO DE <strong>ASISTIR</strong> AL TSJ A DEFENDERSE, ES INCOMPRESIBLE SU ACTITUD, NOS HACE <strong>DUDAR</strong> DE SU CAPACIDAD COMO FISCAL</p>", "timestamp": "2017-07-04T16:51:55", "timestamp_epochs": 1499187115, "tweet_id": "882280826825846784", "tweet_url": "/mireyave/status/882280826825846784", "user_id": "97763154", "username": "Pueblo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leonicogabriel", "text": "BUENO, YA ME HICISTE DUDAR. AHORA YA NO SE QUI\u00c9N ES QUIEN. PARA DESCUBRIRLO, HABR\u00c1 QUE ASISTIR A UN PARTIDO EN EL QUE JUEGUE DON LIONEL. https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">BUENO, YA ME HICISTE <strong>DUDAR</strong>. AHORA YA NO SE QUI\u00c9N ES QUIEN. PARA DESCUBRIRLO, HABR\u00c1 QUE <strong>ASISTIR</strong> A UN PARTIDO EN EL QUE JUEGUE DON LIONEL. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oVUT8zWkJf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DebesLeerlo/st</span><span class=\"invisible\">atus/878851022294331392</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-06-25T05:46:19", "timestamp_epochs": 1498369579, "tweet_id": "878851830305914880", "tweet_url": "/leonicogabriel/status/878851830305914880", "user_id": "942861601", "username": "leoncio cuadra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manuel_bss", "text": "Elegir entre asistir a curso o a misa en Domingo me hace dudar chingos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elegir entre <strong>asistir</strong> a curso o a misa en Domingo me hace <strong>dudar</strong> chingos</p>", "timestamp": "2017-05-28T16:02:27", "timestamp_epochs": 1495987347, "tweet_id": "868860024294166529", "tweet_url": "/manuel_bss/status/868860024294166529", "user_id": "2760726034", "username": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "864666307492499456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juliococo", "user_id": "85427368"}, {"screen_name": "FreddyGuevaraC", "user_id": "53678101"}], "retweets": 0, "screen_name": "VenDePuraCepa", "text": "No es el momento de dudar, en mi humilde opini\u00f3n... Asistir y promover otros m\u00e9todos de protesta, hacerse escuchar. Tu puedes hablarles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es el momento de <strong>dudar</strong>, en mi humilde opini\u00f3n... <strong>Asistir</strong> y promover otros m\u00e9todos de protesta, hacerse escuchar. Tu puedes hablarles</p>", "timestamp": "2017-05-17T02:33:10", "timestamp_epochs": 1494988390, "tweet_id": "864670097650200577", "tweet_url": "/VenDePuraCepa/status/864670097650200577", "user_id": "63819048", "username": "Venezolano!!!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "863209840889430021", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lopezdoriga", "user_id": "236636515"}, {"screen_name": "delfinagomeza", "user_id": "3166004946"}], "retweets": 0, "screen_name": "Davangespher9", "text": "Delfina no tiene porqu\u00e9 asistir, tiene mucho que perder y nada que ganar. A parte de dudar de ti como un coordinador justo y apto .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Delfina no tiene porqu\u00e9 <strong>asistir</strong>, tiene mucho que perder y nada que ganar. A parte de <strong>dudar</strong> de ti como un coordinador justo y apto .</p>", "timestamp": "2017-05-13T03:50:57", "timestamp_epochs": 1494647457, "tweet_id": "863240119381364736", "tweet_url": "/Davangespher9/status/863240119381364736", "user_id": "1273751978", "username": "KAMALEON NEGRO II", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauraSandre", "text": "Ostras, Square Enix tiene un Caf\u00e9 en Tokyo. Si alguna vez voy no voy a dudar en asistir ._.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ostras, Square Enix tiene un Caf\u00e9 en Tokyo. Si alguna vez voy no voy a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> ._.</p>", "timestamp": "2017-05-02T10:26:01", "timestamp_epochs": 1493720761, "tweet_id": "859353276269068290", "tweet_url": "/LauraSandre/status/859353276269068290", "user_id": "830486286", "username": "Aryenzz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CompactCheese_", "text": "Quer\u00e9is asistir a un ensayo de @SomosXoFoko en su local? Es muy f\u00e1cil  Nosotros lo recomendamos sin dudar https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Altavoz con tres ondas de sonido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Altavoz con tres ondas de sonido\"/><img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Altavoz con tres ondas de sonido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Altavoz con tres ondas de sonido\"/>Quer\u00e9is <strong>asistir</strong> a un ensayo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"840517280207376388\" dir=\"ltr\" href=\"/SomosXoFoko\"><s>@</s><b>SomosXoFoko</b></a> en su local? Es muy f\u00e1cil <img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/> Nosotros lo recomendamos sin <strong>dudar</strong><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: TOP con flecha hacia arriba encima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"TOP con flecha hacia arriba encima\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qRmkLIU1VD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/somosxofoko/st</span><span class=\"invisible\">atus/858802547154448384</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-30T22:03:21", "timestamp_epochs": 1493589801, "tweet_id": "858803990745812993", "tweet_url": "/CompactCheese_/status/858803990745812993", "user_id": "843519843097821186", "username": "Compact Cheese Music", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856220119923666946", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monich16", "user_id": "43556261"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ralcons", "text": "Hace dudar de asistir la inseguridad de la zona \u00bfno?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> la inseguridad de la zona \u00bfno?</p>", "timestamp": "2017-04-23T19:54:06", "timestamp_epochs": 1492977246, "tweet_id": "856234748326367232", "tweet_url": "/Ralcons/status/856234748326367232", "user_id": "30221318", "username": "Ra\u00fal Ralcons", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "846173750437580800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "delaprefe", "user_id": "2835818512"}], "retweets": 1, "screen_name": "delaprefe", "text": "La asistencia fue satisfactoria, m\u00e1s que la media de equipos de 1ra. hasta ahora, sin dudar. Por eso debemos asistir en masa SIEMPRE ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La asistencia fue satisfactoria, m\u00e1s que la media de equipos de 1ra. hasta ahora, sin <strong>dudar</strong>. Por eso debemos <strong>asistir</strong> en masa SIEMPRE <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2017-03-27T01:42:51", "timestamp_epochs": 1490578971, "tweet_id": "846175653183590402", "tweet_url": "/delaprefe/status/846175653183590402", "user_id": "2835818512", "username": "DESDE LA PREFE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "bueuF1", "text": "Los 99\u20ac son por entrada para tres d\u00edas + regalos\n\nNo. Salvo sorpresa, no creo que pueda asistir este a\u00f1o.\n\nOs recomiendo no dudar. \n\nVUELAN. https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los 99\u20ac son por entrada para tres d\u00edas + regalos\n\nNo. Salvo sorpresa, no creo que pueda <strong>asistir</strong> este a\u00f1o.\n\nOs recomiendo no <strong>dudar</strong>. \n\nVUELAN. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kixSmrnAGf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bueuF1/status/</span><span class=\"invisible\">842728228003483648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-17T13:39:18", "timestamp_epochs": 1489757958, "tweet_id": "842732073102188548", "tweet_url": "/bueuF1/status/842732073102188548", "user_id": "57033506", "username": "El Abuelo F1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C6wan2RU0AAhyrz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 235, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "SenoraCatolica", "text": "Asistir a pel\u00edculas que solo ponen a dudar la divinidad de la creaci\u00f3n de DIOS y que exponen aberraciones sobrenaturales darwinistas, PECADO pic.twitter.com/sMMbN9UAD3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Asistir</strong> a pel\u00edculas que solo ponen a <strong>dudar</strong> la divinidad de la creaci\u00f3n de DIOS y que exponen aberraciones sobrenaturales darwinistas, PECADO <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sMMbN9UAD3\">pic.twitter.com/sMMbN9UAD3</a></p>", "timestamp": "2017-03-13T00:00:40", "timestamp_epochs": 1489363240, "tweet_id": "841076508504543232", "tweet_url": "/SenoraCatolica/status/841076508504543232", "user_id": "901108766", "username": "Se\u00f1ora Cat\u00f3lica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViveLosNoventas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DulceSolisV", "text": "Despu\u00e9s de ver esto debes de eliminar cualquier cosa que te hiciera dudar de asistir al @90sPopTour #ViveLosNoventas con @ov7oficial y m\u00e1s!https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de ver esto debes de eliminar cualquier cosa que te hiciera <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"786001257609605120\" dir=\"ltr\" href=\"/90sPopTour\"><s>@</s><b>90sPopTour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViveLosNoventas?src=hash\"><s>#</s><b>ViveLosNoventas</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151143472\" dir=\"ltr\" href=\"/ov7oficial\"><s>@</s><b>ov7oficial</b></a> y m\u00e1s!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fVtrOs7e7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/90sPopTour/sta</span><span class=\"invisible\">tus/836733007562223617</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-01T03:11:21", "timestamp_epochs": 1488337881, "tweet_id": "836775840268562433", "tweet_url": "/DulceSolisV/status/836775840268562433", "user_id": "706310382340558848", "username": "Dulce M Solis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "armando92223455", "text": "No. Es de dudar que todos los empleados de lo gobierno FUERON OBLIGADOS a asistir,como ocurri\u00f3 en Oaxaca en el 2006, y asisten por temor. https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No. Es de <strong>dudar</strong> que todos los empleados de lo gobierno FUERON OBLIGADOS a <strong>asistir</strong>,como ocurri\u00f3 en Oaxaca en el 2006, y asisten por temor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XNvsmd05JO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/galvanochoa/st</span><span class=\"invisible\">atus/830805900247986178</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-02-12T16:41:53", "timestamp_epochs": 1486917713, "tweet_id": "830819222452314112", "tweet_url": "/armando92223455/status/830819222452314112", "user_id": "754688037687205889", "username": "Armando Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MasesMas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gris_ParadisePy", "text": "@AlejandroSanz Ale querido, #MasesMas sin dudar ser\u00e1 lo mejor de lo mejor, como quisiera poder asistir a tu concierto, pero estoy tan lejos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43152482\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejandroSanz\"><s>@</s><b>AlejandroSanz</b></a> Ale querido, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasesMas?src=hash\"><s>#</s><b>MasesMas</b></a> sin <strong>dudar</strong> ser\u00e1 lo mejor de lo mejor, como quisiera poder <strong>asistir</strong> a tu concierto, pero estoy tan lejos<img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepci\u00f3n pero aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f625.png\" title=\"Cara de decepci\u00f3n pero aliviada\"/></p>", "timestamp": "2017-02-01T16:02:32", "timestamp_epochs": 1485964952, "tweet_id": "826823055095844864", "tweet_url": "/gris_ParadisePy/status/826823055095844864", "user_id": "130629470", "username": "grisel_ParadisePy\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IvanDel28050476", "text": "La d\u00e9cada ganada no es un eufemismo y menos una actitud demag\u00f3gica. Es, a no dudar, producto del cambio de paradigmas para asistir al pueblo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La d\u00e9cada ganada no es un eufemismo y menos una actitud demag\u00f3gica. Es, a no <strong>dudar</strong>, producto del cambio de paradigmas para <strong>asistir</strong> al pueblo</p>", "timestamp": "2017-01-15T02:38:44", "timestamp_epochs": 1484447924, "tweet_id": "820460178969657348", "tweet_url": "/IvanDel28050476/status/820460178969657348", "user_id": "817747796933701632", "username": "Ivan Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "812456639576031232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ARMYChile", "user_id": "1599858176"}, {"screen_name": "YouTube", "user_id": "10228272"}], "retweets": 0, "screen_name": "kthmyboo", "text": "Me encantar\u00eda poder asistir. No voy a dudar en comprar entrada apenas salgan ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encantar\u00eda poder <strong>asistir</strong>. No voy a <strong>dudar</strong> en comprar entrada apenas salgan <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Corazones girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49e.png\" title=\"Corazones girando\"/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Corazones girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49e.png\" title=\"Corazones girando\"/></p>", "timestamp": "2016-12-24T00:41:38", "timestamp_epochs": 1482540098, "tweet_id": "812458175383400452", "tweet_url": "/kthmyboo/status/812458175383400452", "user_id": "2308627410", "username": "\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 KTH1 COMING", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901850490358681600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DramaKingC", "user_id": "3928743383"}], "retweets": 0, "screen_name": "dragonbxy", "text": "\u2014Decid\u00ed simplemente asistir aceptando sin dudar.\u2014 Perfecto, me parece bien. Tomemos algo y hablemos. Creo que tenemos mucho que contarnos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014Decid\u00ed simplemente <strong>asistir</strong> aceptando sin <strong>dudar</strong>.\u2014 Perfecto, me parece bien. Tomemos algo y hablemos. Creo que tenemos mucho que contarnos.</p>", "timestamp": "2017-08-27T17:17:41", "timestamp_epochs": 1503854261, "tweet_id": "901856254167052288", "tweet_url": "/dragonbxy/status/901856254167052288", "user_id": "2729377784", "username": "\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude40 \ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude3c\ud835\ude4e\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude54", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FPtrainer1", "text": "Nada nos motivar\u00eda mas a asistir. No estaba muy seguro, pero si el el tsj se pronuncia ir\u00e9 a votar el 16 sin dudar https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nada nos motivar\u00eda mas a <strong>asistir</strong>. No estaba muy seguro, pero si el el tsj se pronuncia ir\u00e9 a votar el 16 sin <strong>dudar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XSOBT665lf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AlbertoRT51/status/884767754582208512\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AlbertoRT51/st</span><span class=\"invisible\">atus/884767754582208512</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-11T14:12:22", "timestamp_epochs": 1499782342, "tweet_id": "884777388726419456", "tweet_url": "/FPtrainer1/status/884777388726419456", "user_id": "134883131", "username": "FranP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mireyave", "text": "A @lortegadiaz tuvo MIEDO DE ASISTIR AL TSJ A DEFENDERSE, ES INCOMPRESIBLE SU ACTITUD, NOS HACE DUDAR DE SU CAPACIDAD COMO FISCAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1431759750\" dir=\"ltr\" href=\"/lortegadiaz\"><s>@</s><b>lortegadiaz</b></a> tuvo MIEDO DE <strong>ASISTIR</strong> AL TSJ A DEFENDERSE, ES INCOMPRESIBLE SU ACTITUD, NOS HACE <strong>DUDAR</strong> DE SU CAPACIDAD COMO FISCAL</p>", "timestamp": "2017-07-04T16:51:55", "timestamp_epochs": 1499187115, "tweet_id": "882280826825846784", "tweet_url": "/mireyave/status/882280826825846784", "user_id": "97763154", "username": "Pueblo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leonicogabriel", "text": "BUENO, YA ME HICISTE DUDAR. AHORA YA NO SE QUI\u00c9N ES QUIEN. PARA DESCUBRIRLO, HABR\u00c1 QUE ASISTIR A UN PARTIDO EN EL QUE JUEGUE DON LIONEL. https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">BUENO, YA ME HICISTE <strong>DUDAR</strong>. AHORA YA NO SE QUI\u00c9N ES QUIEN. PARA DESCUBRIRLO, HABR\u00c1 QUE <strong>ASISTIR</strong> A UN PARTIDO EN EL QUE JUEGUE DON LIONEL. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oVUT8zWkJf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DebesLeerlo/status/878851022294331392\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DebesLeerlo/st</span><span class=\"invisible\">atus/878851022294331392</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-06-25T05:46:19", "timestamp_epochs": 1498369579, "tweet_id": "878851830305914880", "tweet_url": "/leonicogabriel/status/878851830305914880", "user_id": "942861601", "username": "leoncio cuadra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manuel_bss", "text": "Elegir entre asistir a curso o a misa en Domingo me hace dudar chingos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elegir entre <strong>asistir</strong> a curso o a misa en Domingo me hace <strong>dudar</strong> chingos</p>", "timestamp": "2017-05-28T16:02:27", "timestamp_epochs": 1495987347, "tweet_id": "868860024294166529", "tweet_url": "/manuel_bss/status/868860024294166529", "user_id": "2760726034", "username": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "864666307492499456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juliococo", "user_id": "85427368"}, {"screen_name": "FreddyGuevaraC", "user_id": "53678101"}], "retweets": 0, "screen_name": "VenDePuraCepa", "text": "No es el momento de dudar, en mi humilde opini\u00f3n... Asistir y promover otros m\u00e9todos de protesta, hacerse escuchar. Tu puedes hablarles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es el momento de <strong>dudar</strong>, en mi humilde opini\u00f3n... <strong>Asistir</strong> y promover otros m\u00e9todos de protesta, hacerse escuchar. Tu puedes hablarles</p>", "timestamp": "2017-05-17T02:33:10", "timestamp_epochs": 1494988390, "tweet_id": "864670097650200577", "tweet_url": "/VenDePuraCepa/status/864670097650200577", "user_id": "63819048", "username": "Venezolano!!!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "863209840889430021", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lopezdoriga", "user_id": "236636515"}, {"screen_name": "delfinagomeza", "user_id": "3166004946"}], "retweets": 0, "screen_name": "Davangespher9", "text": "Delfina no tiene porqu\u00e9 asistir, tiene mucho que perder y nada que ganar. A parte de dudar de ti como un coordinador justo y apto .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Delfina no tiene porqu\u00e9 <strong>asistir</strong>, tiene mucho que perder y nada que ganar. A parte de <strong>dudar</strong> de ti como un coordinador justo y apto .</p>", "timestamp": "2017-05-13T03:50:57", "timestamp_epochs": 1494647457, "tweet_id": "863240119381364736", "tweet_url": "/Davangespher9/status/863240119381364736", "user_id": "1273751978", "username": "KAMALEON NEGRO II", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauraSandre", "text": "Ostras, Square Enix tiene un Caf\u00e9 en Tokyo. Si alguna vez voy no voy a dudar en asistir ._.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ostras, Square Enix tiene un Caf\u00e9 en Tokyo. Si alguna vez voy no voy a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> ._.</p>", "timestamp": "2017-05-02T10:26:01", "timestamp_epochs": 1493720761, "tweet_id": "859353276269068290", "tweet_url": "/LauraSandre/status/859353276269068290", "user_id": "830486286", "username": "Aryenzz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CompactCheese_", "text": "Quer\u00e9is asistir a un ensayo de @SomosXoFoko en su local? Es muy f\u00e1cil  Nosotros lo recomendamos sin dudar https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Altavoz con tres ondas de sonido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Altavoz con tres ondas de sonido\"/><img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Altavoz con tres ondas de sonido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Altavoz con tres ondas de sonido\"/>Quer\u00e9is <strong>asistir</strong> a un ensayo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"840517280207376388\" dir=\"ltr\" href=\"/SomosXoFoko\"><s>@</s><b>SomosXoFoko</b></a> en su local? Es muy f\u00e1cil <img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/> Nosotros lo recomendamos sin <strong>dudar</strong><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: TOP con flecha hacia arriba encima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"TOP con flecha hacia arriba encima\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qRmkLIU1VD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/somosxofoko/status/858802547154448384\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/somosxofoko/st</span><span class=\"invisible\">atus/858802547154448384</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-30T22:03:21", "timestamp_epochs": 1493589801, "tweet_id": "858803990745812993", "tweet_url": "/CompactCheese_/status/858803990745812993", "user_id": "843519843097821186", "username": "Compact Cheese Music", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856220119923666946", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monich16", "user_id": "43556261"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ralcons", "text": "Hace dudar de asistir la inseguridad de la zona \u00bfno?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> la inseguridad de la zona \u00bfno?</p>", "timestamp": "2017-04-23T19:54:06", "timestamp_epochs": 1492977246, "tweet_id": "856234748326367232", "tweet_url": "/Ralcons/status/856234748326367232", "user_id": "30221318", "username": "Ra\u00fal Ralcons", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "846173750437580800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "delaprefe", "user_id": "2835818512"}], "retweets": 1, "screen_name": "delaprefe", "text": "La asistencia fue satisfactoria, m\u00e1s que la media de equipos de 1ra. hasta ahora, sin dudar. Por eso debemos asistir en masa SIEMPRE ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La asistencia fue satisfactoria, m\u00e1s que la media de equipos de 1ra. hasta ahora, sin <strong>dudar</strong>. Por eso debemos <strong>asistir</strong> en masa SIEMPRE <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2017-03-27T01:42:51", "timestamp_epochs": 1490578971, "tweet_id": "846175653183590402", "tweet_url": "/delaprefe/status/846175653183590402", "user_id": "2835818512", "username": "DESDE LA PREFE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "bueuF1", "text": "Los 99\u20ac son por entrada para tres d\u00edas + regalos\n\nNo. Salvo sorpresa, no creo que pueda asistir este a\u00f1o.\n\nOs recomiendo no dudar. \n\nVUELAN. https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los 99\u20ac son por entrada para tres d\u00edas + regalos\n\nNo. Salvo sorpresa, no creo que pueda <strong>asistir</strong> este a\u00f1o.\n\nOs recomiendo no <strong>dudar</strong>. \n\nVUELAN. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kixSmrnAGf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bueuF1/status/842728228003483648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bueuF1/status/</span><span class=\"invisible\">842728228003483648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-17T13:39:18", "timestamp_epochs": 1489757958, "tweet_id": "842732073102188548", "tweet_url": "/bueuF1/status/842732073102188548", "user_id": "57033506", "username": "El Abuelo F1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C6wan2RU0AAhyrz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 235, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 12, "reply_to_users": [], "retweets": 75, "screen_name": "SenoraCatolica", "text": "Asistir a pel\u00edculas que solo ponen a dudar la divinidad de la creaci\u00f3n de DIOS y que exponen aberraciones sobrenaturales darwinistas, PECADO pic.twitter.com/sMMbN9UAD3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Asistir</strong> a pel\u00edculas que solo ponen a <strong>dudar</strong> la divinidad de la creaci\u00f3n de DIOS y que exponen aberraciones sobrenaturales darwinistas, PECADO <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sMMbN9UAD3\">pic.twitter.com/sMMbN9UAD3</a></p>", "timestamp": "2017-03-13T00:00:40", "timestamp_epochs": 1489363240, "tweet_id": "841076508504543232", "tweet_url": "/SenoraCatolica/status/841076508504543232", "user_id": "901108766", "username": "Se\u00f1ora Cat\u00f3lica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ViveLosNoventas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DulceSolisV", "text": "Despu\u00e9s de ver esto debes de eliminar cualquier cosa que te hiciera dudar de asistir al @90sPopTour #ViveLosNoventas con @ov7oficial y m\u00e1s!https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de ver esto debes de eliminar cualquier cosa que te hiciera <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"786001257609605120\" dir=\"ltr\" href=\"/90sPopTour\"><s>@</s><b>90sPopTour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViveLosNoventas?src=hash\"><s>#</s><b>ViveLosNoventas</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151143472\" dir=\"ltr\" href=\"/ov7oficial\"><s>@</s><b>ov7oficial</b></a> y m\u00e1s!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fVtrOs7e7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/90sPopTour/status/836733007562223617\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/90sPopTour/sta</span><span class=\"invisible\">tus/836733007562223617</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-01T03:11:21", "timestamp_epochs": 1488337881, "tweet_id": "836775840268562433", "tweet_url": "/DulceSolisV/status/836775840268562433", "user_id": "706310382340558848", "username": "Dulce M Solis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "armando92223455", "text": "No. Es de dudar que todos los empleados de lo gobierno FUERON OBLIGADOS a asistir,como ocurri\u00f3 en Oaxaca en el 2006, y asisten por temor. https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No. Es de <strong>dudar</strong> que todos los empleados de lo gobierno FUERON OBLIGADOS a <strong>asistir</strong>,como ocurri\u00f3 en Oaxaca en el 2006, y asisten por temor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XNvsmd05JO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/galvanochoa/status/830805900247986178\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/galvanochoa/st</span><span class=\"invisible\">atus/830805900247986178</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-02-12T16:41:53", "timestamp_epochs": 1486917713, "tweet_id": "830819222452314112", "tweet_url": "/armando92223455/status/830819222452314112", "user_id": "754688037687205889", "username": "Armando Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MasesMas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gris_ParadisePy", "text": "@AlejandroSanz Ale querido, #MasesMas sin dudar ser\u00e1 lo mejor de lo mejor, como quisiera poder asistir a tu concierto, pero estoy tan lejos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43152482\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejandroSanz\"><s>@</s><b>AlejandroSanz</b></a> Ale querido, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasesMas?src=hash\"><s>#</s><b>MasesMas</b></a> sin <strong>dudar</strong> ser\u00e1 lo mejor de lo mejor, como quisiera poder <strong>asistir</strong> a tu concierto, pero estoy tan lejos<img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepci\u00f3n pero aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f625.png\" title=\"Cara de decepci\u00f3n pero aliviada\"/></p>", "timestamp": "2017-02-01T16:02:32", "timestamp_epochs": 1485964952, "tweet_id": "826823055095844864", "tweet_url": "/gris_ParadisePy/status/826823055095844864", "user_id": "130629470", "username": "grisel_ParadisePy\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IvanDel28050476", "text": "La d\u00e9cada ganada no es un eufemismo y menos una actitud demag\u00f3gica. Es, a no dudar, producto del cambio de paradigmas para asistir al pueblo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La d\u00e9cada ganada no es un eufemismo y menos una actitud demag\u00f3gica. Es, a no <strong>dudar</strong>, producto del cambio de paradigmas para <strong>asistir</strong> al pueblo</p>", "timestamp": "2017-01-15T02:38:44", "timestamp_epochs": 1484447924, "tweet_id": "820460178969657348", "tweet_url": "/IvanDel28050476/status/820460178969657348", "user_id": "817747796933701632", "username": "Ivan Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "812456639576031232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ARMYChile", "user_id": "1599858176"}, {"screen_name": "YouTube", "user_id": "10228272"}], "retweets": 0, "screen_name": "kthmyboo", "text": "Me encantar\u00eda poder asistir. No voy a dudar en comprar entrada apenas salgan ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encantar\u00eda poder <strong>asistir</strong>. No voy a <strong>dudar</strong> en comprar entrada apenas salgan <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Corazones girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49e.png\" title=\"Corazones girando\"/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Corazones girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49e.png\" title=\"Corazones girando\"/></p>", "timestamp": "2016-12-24T00:41:38", "timestamp_epochs": 1482540098, "tweet_id": "812458175383400452", "tweet_url": "/kthmyboo/status/812458175383400452", "user_id": "2308627410", "username": "\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 KTH1 COMING", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "231389814107283457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "edgartorrespf", "user_id": "230609129"}], "retweets": 0, "screen_name": "R_Achucarro", "text": "@edgartorrespf asistir..! Sin dudar! Lo que dar\u00eda por estar ah\u00ed. .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230609129\" dir=\"ltr\" href=\"/edgartorrespf\"><s>@</s><b>edgartorrespf</b></a> <strong>asistir</strong>..! Sin <strong>dudar</strong>! Lo que dar\u00eda por estar ah\u00ed. .</p>", "timestamp": "2012-08-03T14:10:43", "timestamp_epochs": 1344003043, "tweet_id": "231391650046414848", "tweet_url": "/R_Achucarro/status/231391650046414848", "user_id": "323941374", "username": "Rodrigo Achucarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sinaloalee", "text": "Dudar es asistir a la tragedia\nde pensar en que somos solamente\ndibujos suspendidos en el aire\nEL\u00cdAS NANDINO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> es <strong>asistir</strong> a la tragedia\nde pensar en que somos solamente\ndibujos suspendidos en el aire\nEL\u00cdAS NANDINO</p>", "timestamp": "2012-07-24T01:39:38", "timestamp_epochs": 1343093978, "tweet_id": "227578757425291265", "tweet_url": "/Sinaloalee/status/227578757425291265", "user_id": "277689854", "username": "Sinaloa Lee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Genoma40", "text": "Dudar respecto a la negaci\u00f3n a c\u00f3mplices Genocidas(delitos no prescriptos)a asistir a Universidades es desconocer la esencia del Derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> respecto a la negaci\u00f3n a c\u00f3mplices Genocidas(delitos no prescriptos)a <strong>asistir</strong> a Universidades es desconocer la esencia del Derecho.</p>", "timestamp": "2012-07-10T14:45:12", "timestamp_epochs": 1341931512, "tweet_id": "222703019756756993", "tweet_url": "/Genoma40/status/222703019756756993", "user_id": "210202140", "username": "Daniel Gelabert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AliciaTralara", "text": "Dios m\u00edo, acabo de asistir a un ejemplo de \"Loca en pareja\" que me ha hecho dudar de la mente femenina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios m\u00edo, acabo de <strong>asistir</strong> a un ejemplo de \"Loca en pareja\" que me ha hecho <strong>dudar</strong> de la mente femenina.</p>", "timestamp": "2012-07-08T23:12:03", "timestamp_epochs": 1341789123, "tweet_id": "222105798820626432", "tweet_url": "/AliciaTralara/status/222105798820626432", "user_id": "109304961", "username": "Alicia Tralar\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["votaPRD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FaroAmarillo", "text": "Pensando en el pa\u00eds, no debemos dudar y, al asistir a las urnas, decidirnos a votar por las izquierdas, por sus candidatos.  #votaPRD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pensando en el pa\u00eds, no debemos <strong>dudar</strong> y, al <strong>asistir</strong> a las urnas, decidirnos a votar por las izquierdas, por sus candidatos.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/votaPRD?src=hash\"><s>#</s><b>votaPRD</b></a></p>", "timestamp": "2012-06-26T22:45:33", "timestamp_epochs": 1340750733, "tweet_id": "217750477033586688", "tweet_url": "/FaroAmarillo/status/217750477033586688", "user_id": "398207159", "username": "Faro Amarillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "letichelius", "text": "Votoenblanco es la inacapacidad de llegar al fin, asistir pero no estar, integrarte pero marginarte, amar pero siempre dudar, vivir a medias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Votoenblanco es la inacapacidad de llegar al fin, <strong>asistir</strong> pero no estar, integrarte pero marginarte, amar pero siempre <strong>dudar</strong>, vivir a medias</p>", "timestamp": "2012-06-22T13:31:13", "timestamp_epochs": 1340371873, "tweet_id": "216161420478394368", "tweet_url": "/letichelius/status/216161420478394368", "user_id": "87358298", "username": "Letiche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "215178041998061568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EPN", "user_id": "2897441"}], "retweets": 0, "screen_name": "vielendanke", "text": "@EPN se\u00f1or ,si tuviera los fundamentos adecuados de su candidatura , no deberia dudar en asistir ..que pena que demuestre lo cobarde que es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2897441\" dir=\"ltr\" href=\"/EPN\"><s>@</s><b>EPN</b></a> se\u00f1or ,si tuviera los fundamentos adecuados de su candidatura , no deberia <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> ..que pena que demuestre lo cobarde que es.</p>", "timestamp": "2012-06-20T01:30:33", "timestamp_epochs": 1340155833, "tweet_id": "215255284409569280", "tweet_url": "/vielendanke/status/215255284409569280", "user_id": "165269234", "username": "Aqu\u00ednoestas:(", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Fucking_VIP", "text": "Contaremos con la produccion de @WickedStudios y @produccarpediem adicionalmente con los efectos de @pyrocrewfx. Van a dudar en asistir??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contaremos con la produccion de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"255584224\" dir=\"ltr\" href=\"/WickedStudios\"><s>@</s><b>WickedStudios</b></a> y @produccarpediem adicionalmente con los efectos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135986223\" dir=\"ltr\" href=\"/pyrocrewfx\"><s>@</s><b>pyrocrewfx</b></a>. Van a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>??</p>", "timestamp": "2012-05-30T14:14:36", "timestamp_epochs": 1338387276, "tweet_id": "207837416734732288", "tweet_url": "/Fucking_VIP/status/207837416734732288", "user_id": "551337979", "username": "fucking_vip", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisaMoreiraL", "text": "\"@MUSICALISIMOec: \u00bfA cual concierto piensas asistir este a\u00f1o?\" Al de @Ricardo_Arjona sin dudar!! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139934982\" dir=\"ltr\" href=\"/Musicalisimoec\"><s>@</s><b>MUSICALISIMOec</b></a>: \u00bfA cual concierto piensas <strong>asistir</strong> este a\u00f1o?\" Al de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17549677\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricardo_Arjona\"><s>@</s><b>Ricardo_Arjona</b></a> sin <strong>dudar</strong>!! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2012-05-28T03:53:15", "timestamp_epochs": 1338177195, "tweet_id": "206956273848160256", "tweet_url": "/LuisaMoreiraL/status/206956273848160256", "user_id": "138902784", "username": "luisa moreira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carlosaliendres", "text": "Reuniones como esta son las que nos hacen dudar asistir cuando hacen un llamado de la parroquia escolar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuniones como esta son las que nos hacen <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> cuando hacen un llamado de la parroquia escolar.</p>", "timestamp": "2012-05-15T14:03:23", "timestamp_epochs": 1337090603, "tweet_id": "202398778806898688", "tweet_url": "/Carlosaliendres/status/202398778806898688", "user_id": "93451773", "username": "Carlos Aliendres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "200909846269272066", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlitosMaidana", "user_id": "153545469"}], "retweets": 0, "screen_name": "martinmaffi", "text": "@CarlitosMaidana lamentablemente esto va hacer dudar a mucha gente en cuanto a asistir esta noche. Eso quieren, no las banderas. HdP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153545469\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlitosMaidana\"><s>@</s><b>CarlitosMaidana</b></a> lamentablemente esto va hacer <strong>dudar</strong> a mucha gente en cuanto a <strong>asistir</strong> esta noche. Eso quieren, no las banderas. HdP</p>", "timestamp": "2012-05-11T11:38:32", "timestamp_epochs": 1336736312, "tweet_id": "200912774791053312", "tweet_url": "/martinmaffi/status/200912774791053312", "user_id": "253334063", "username": "Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eresuntomatito", "text": "\u00bfAsistir al debate no deber\u00eda ser como obligatorio? \u00bfPerd\u00f3n, deber\u00eda dudar de mi sentido com\u00fan? @EPN @JosefinaVM @lopezobrador_", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<strong>Asistir</strong> al debate no deber\u00eda ser como obligatorio? \u00bfPerd\u00f3n, deber\u00eda <strong>dudar</strong> de mi sentido com\u00fan? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2897441\" dir=\"ltr\" href=\"/EPN\"><s>@</s><b>EPN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41421105\" dir=\"ltr\" href=\"/JosefinaVM\"><s>@</s><b>JosefinaVM</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a></p>", "timestamp": "2012-05-01T15:26:42", "timestamp_epochs": 1335886002, "tweet_id": "197346313724112896", "tweet_url": "/eresuntomatito/status/197346313724112896", "user_id": "83429705", "username": "Aar\u00f3n Avil\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "193026192532713473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "iraisirais", "user_id": "159654623"}], "retweets": 1, "screen_name": "sandriutz", "text": "@iraisirais estoy empezando a dudar d la importancia de tu evento si alguien no deja de asistir al nacimiento de su hijo x tu boda! osea! ja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159654623\" dir=\"ltr\" href=\"/iraisirais\"><s>@</s><b>iraisirais</b></a> estoy empezando a <strong>dudar</strong> d la importancia de tu evento si alguien no deja de <strong>asistir</strong> al nacimiento de su hijo x tu boda! osea! ja</p>", "timestamp": "2012-04-19T17:25:23", "timestamp_epochs": 1334856323, "tweet_id": "193027528607285249", "tweet_url": "/sandriutz/status/193027528607285249", "user_id": "216410110", "username": "San", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paula_agbrr", "text": "sigo esperando que el @AutocinemaC ponga \"Lo que el viento se llev\u00f3\" para poder robarme un coche y no dudar en asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sigo esperando que el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"255842223\" dir=\"ltr\" href=\"/AutocinemaC\"><s>@</s><b>AutocinemaC</b></a> ponga \"Lo que el viento se llev\u00f3\" para poder robarme un coche y no <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2012-04-12T04:19:16", "timestamp_epochs": 1334204356, "tweet_id": "190292978550575105", "tweet_url": "/paula_agbrr/status/190292978550575105", "user_id": "142539509", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlossama93", "text": "aunque me perd\u00ed la TC de @GarsonN1 @sebasrobbenN1 y @RokoOficialN1 :( :( espero que pueda asistir a la siguiente sin dudar:)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">aunque me perd\u00ed la TC de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1032390756\" dir=\"ltr\" href=\"/GarsonN1\"><s>@</s><b>GarsonN1</b></a> @sebasrobbenN1 y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"714300246\" dir=\"ltr\" href=\"/RokoOficialN1\"><s>@</s><b>RokoOficialN1</b></a> :( :( espero que pueda <strong>asistir</strong> a la siguiente sin <strong>dudar</strong>:)</p>", "timestamp": "2012-04-04T22:40:10", "timestamp_epochs": 1333579210, "tweet_id": "187670928619081730", "tweet_url": "/carlossama93/status/187670928619081730", "user_id": "544449036", "username": "Carlos Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "177251825878179841", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Factorexx", "user_id": "91919002"}], "retweets": 0, "screen_name": "Masi_ruth", "text": "@Factorexk3 Eso me hace dudar de la empresa y casi la chica quer\u00eda que lo recontra afirmara que si voy asistir a la entrevista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Factorexk3 Eso me hace <strong>dudar</strong> de la empresa y casi la chica quer\u00eda que lo recontra afirmara que si voy <strong>asistir</strong> a la entrevista</p>", "timestamp": "2012-03-07T04:39:50", "timestamp_epochs": 1331095190, "tweet_id": "177252190908452865", "tweet_url": "/Masi_ruth/status/177252190908452865", "user_id": "169702127", "username": "Ruthy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "171687566351941633", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ahoraonuncaespn", "user_id": "145862705"}], "retweets": 0, "screen_name": "clay404", "text": "@Nacion_ESPN messi sin dudar por su vision de juego para asistir a sus compa\u00f1eros y meter los goles tambien!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Nacion_ESPN messi sin <strong>dudar</strong> por su vision de juego para <strong>asistir</strong> a sus compa\u00f1eros y meter los goles tambien!!!</p>", "timestamp": "2012-02-20T21:37:05", "timestamp_epochs": 1329773825, "tweet_id": "171709985577902080", "tweet_url": "/clay404/status/171709985577902080", "user_id": "464794884", "username": "Jimmy Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["perreaenmipiso"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "menoeki", "text": "Sigo extremadamente cansado... Este finde ha podido conmigo! Empiezo a dudar de mi capacidad para asistir a #perreaenmipiso... >.<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigo extremadamente cansado... Este finde ha podido conmigo! Empiezo a <strong>dudar</strong> de mi capacidad para <strong>asistir</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/perreaenmipiso?src=hash\"><s>#</s><b>perreaenmipiso</b></a>... &gt;.&lt;</p>", "timestamp": "2012-02-20T11:22:35", "timestamp_epochs": 1329736955, "tweet_id": "171555342927396864", "tweet_url": "/menoeki/status/171555342927396864", "user_id": "89731579", "username": "ale reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "231389814107283457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "edgartorrespf", "user_id": "230609129"}], "retweets": 0, "screen_name": "R_Achucarro", "text": "@edgartorrespf asistir..! Sin dudar! Lo que dar\u00eda por estar ah\u00ed. .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230609129\" dir=\"ltr\" href=\"/edgartorrespf\"><s>@</s><b>edgartorrespf</b></a> <strong>asistir</strong>..! Sin <strong>dudar</strong>! Lo que dar\u00eda por estar ah\u00ed. .</p>", "timestamp": "2012-08-03T14:10:43", "timestamp_epochs": 1344003043, "tweet_id": "231391650046414848", "tweet_url": "/R_Achucarro/status/231391650046414848", "user_id": "323941374", "username": "Rodrigo Achucarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sinaloalee", "text": "Dudar es asistir a la tragedia\nde pensar en que somos solamente\ndibujos suspendidos en el aire\nEL\u00cdAS NANDINO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> es <strong>asistir</strong> a la tragedia\nde pensar en que somos solamente\ndibujos suspendidos en el aire\nEL\u00cdAS NANDINO</p>", "timestamp": "2012-07-24T01:39:38", "timestamp_epochs": 1343093978, "tweet_id": "227578757425291265", "tweet_url": "/Sinaloalee/status/227578757425291265", "user_id": "277689854", "username": "Sinaloa Lee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Genoma40", "text": "Dudar respecto a la negaci\u00f3n a c\u00f3mplices Genocidas(delitos no prescriptos)a asistir a Universidades es desconocer la esencia del Derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> respecto a la negaci\u00f3n a c\u00f3mplices Genocidas(delitos no prescriptos)a <strong>asistir</strong> a Universidades es desconocer la esencia del Derecho.</p>", "timestamp": "2012-07-10T14:45:12", "timestamp_epochs": 1341931512, "tweet_id": "222703019756756993", "tweet_url": "/Genoma40/status/222703019756756993", "user_id": "210202140", "username": "Daniel Gelabert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AliciaTralara", "text": "Dios m\u00edo, acabo de asistir a un ejemplo de \"Loca en pareja\" que me ha hecho dudar de la mente femenina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios m\u00edo, acabo de <strong>asistir</strong> a un ejemplo de \"Loca en pareja\" que me ha hecho <strong>dudar</strong> de la mente femenina.</p>", "timestamp": "2012-07-08T23:12:03", "timestamp_epochs": 1341789123, "tweet_id": "222105798820626432", "tweet_url": "/AliciaTralara/status/222105798820626432", "user_id": "109304961", "username": "Alicia Tralar\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["votaPRD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FaroAmarillo", "text": "Pensando en el pa\u00eds, no debemos dudar y, al asistir a las urnas, decidirnos a votar por las izquierdas, por sus candidatos.  #votaPRD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pensando en el pa\u00eds, no debemos <strong>dudar</strong> y, al <strong>asistir</strong> a las urnas, decidirnos a votar por las izquierdas, por sus candidatos.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/votaPRD?src=hash\"><s>#</s><b>votaPRD</b></a></p>", "timestamp": "2012-06-26T22:45:33", "timestamp_epochs": 1340750733, "tweet_id": "217750477033586688", "tweet_url": "/FaroAmarillo/status/217750477033586688", "user_id": "398207159", "username": "Faro Amarillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "letichelius", "text": "Votoenblanco es la inacapacidad de llegar al fin, asistir pero no estar, integrarte pero marginarte, amar pero siempre dudar, vivir a medias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Votoenblanco es la inacapacidad de llegar al fin, <strong>asistir</strong> pero no estar, integrarte pero marginarte, amar pero siempre <strong>dudar</strong>, vivir a medias</p>", "timestamp": "2012-06-22T13:31:13", "timestamp_epochs": 1340371873, "tweet_id": "216161420478394368", "tweet_url": "/letichelius/status/216161420478394368", "user_id": "87358298", "username": "Letiche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "215178041998061568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EPN", "user_id": "2897441"}], "retweets": 0, "screen_name": "vielendanke", "text": "@EPN se\u00f1or ,si tuviera los fundamentos adecuados de su candidatura , no deberia dudar en asistir ..que pena que demuestre lo cobarde que es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2897441\" dir=\"ltr\" href=\"/EPN\"><s>@</s><b>EPN</b></a> se\u00f1or ,si tuviera los fundamentos adecuados de su candidatura , no deberia <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> ..que pena que demuestre lo cobarde que es.</p>", "timestamp": "2012-06-20T01:30:33", "timestamp_epochs": 1340155833, "tweet_id": "215255284409569280", "tweet_url": "/vielendanke/status/215255284409569280", "user_id": "165269234", "username": "Aqu\u00ednoestas:(", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Fucking_VIP", "text": "Contaremos con la produccion de @WickedStudios y @produccarpediem adicionalmente con los efectos de @pyrocrewfx. Van a dudar en asistir??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contaremos con la produccion de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"255584224\" dir=\"ltr\" href=\"/WickedStudios\"><s>@</s><b>WickedStudios</b></a> y @produccarpediem adicionalmente con los efectos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135986223\" dir=\"ltr\" href=\"/pyrocrewfx\"><s>@</s><b>pyrocrewfx</b></a>. Van a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>??</p>", "timestamp": "2012-05-30T14:14:36", "timestamp_epochs": 1338387276, "tweet_id": "207837416734732288", "tweet_url": "/Fucking_VIP/status/207837416734732288", "user_id": "551337979", "username": "fucking_vip", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisaMoreiraL", "text": "\"@MUSICALISIMOec: \u00bfA cual concierto piensas asistir este a\u00f1o?\" Al de @Ricardo_Arjona sin dudar!! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139934982\" dir=\"ltr\" href=\"/Musicalisimoec\"><s>@</s><b>MUSICALISIMOec</b></a>: \u00bfA cual concierto piensas <strong>asistir</strong> este a\u00f1o?\" Al de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17549677\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricardo_Arjona\"><s>@</s><b>Ricardo_Arjona</b></a> sin <strong>dudar</strong>!! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2012-05-28T03:53:15", "timestamp_epochs": 1338177195, "tweet_id": "206956273848160256", "tweet_url": "/LuisaMoreiraL/status/206956273848160256", "user_id": "138902784", "username": "luisa moreira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carlosaliendres", "text": "Reuniones como esta son las que nos hacen dudar asistir cuando hacen un llamado de la parroquia escolar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuniones como esta son las que nos hacen <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> cuando hacen un llamado de la parroquia escolar.</p>", "timestamp": "2012-05-15T14:03:23", "timestamp_epochs": 1337090603, "tweet_id": "202398778806898688", "tweet_url": "/Carlosaliendres/status/202398778806898688", "user_id": "93451773", "username": "Carlos Aliendres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "200909846269272066", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlitosMaidana", "user_id": "153545469"}], "retweets": 0, "screen_name": "martinmaffi", "text": "@CarlitosMaidana lamentablemente esto va hacer dudar a mucha gente en cuanto a asistir esta noche. Eso quieren, no las banderas. HdP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153545469\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlitosMaidana\"><s>@</s><b>CarlitosMaidana</b></a> lamentablemente esto va hacer <strong>dudar</strong> a mucha gente en cuanto a <strong>asistir</strong> esta noche. Eso quieren, no las banderas. HdP</p>", "timestamp": "2012-05-11T11:38:32", "timestamp_epochs": 1336736312, "tweet_id": "200912774791053312", "tweet_url": "/martinmaffi/status/200912774791053312", "user_id": "253334063", "username": "Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eresuntomatito", "text": "\u00bfAsistir al debate no deber\u00eda ser como obligatorio? \u00bfPerd\u00f3n, deber\u00eda dudar de mi sentido com\u00fan? @EPN @JosefinaVM @lopezobrador_", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<strong>Asistir</strong> al debate no deber\u00eda ser como obligatorio? \u00bfPerd\u00f3n, deber\u00eda <strong>dudar</strong> de mi sentido com\u00fan? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2897441\" dir=\"ltr\" href=\"/EPN\"><s>@</s><b>EPN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41421105\" dir=\"ltr\" href=\"/JosefinaVM\"><s>@</s><b>JosefinaVM</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a></p>", "timestamp": "2012-05-01T15:26:42", "timestamp_epochs": 1335886002, "tweet_id": "197346313724112896", "tweet_url": "/eresuntomatito/status/197346313724112896", "user_id": "83429705", "username": "Aar\u00f3n Avil\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "193026192532713473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "iraisirais", "user_id": "159654623"}], "retweets": 1, "screen_name": "sandriutz", "text": "@iraisirais estoy empezando a dudar d la importancia de tu evento si alguien no deja de asistir al nacimiento de su hijo x tu boda! osea! ja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159654623\" dir=\"ltr\" href=\"/iraisirais\"><s>@</s><b>iraisirais</b></a> estoy empezando a <strong>dudar</strong> d la importancia de tu evento si alguien no deja de <strong>asistir</strong> al nacimiento de su hijo x tu boda! osea! ja</p>", "timestamp": "2012-04-19T17:25:23", "timestamp_epochs": 1334856323, "tweet_id": "193027528607285249", "tweet_url": "/sandriutz/status/193027528607285249", "user_id": "216410110", "username": "San", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paula_agbrr", "text": "sigo esperando que el @AutocinemaC ponga \"Lo que el viento se llev\u00f3\" para poder robarme un coche y no dudar en asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sigo esperando que el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"255842223\" dir=\"ltr\" href=\"/AutocinemaC\"><s>@</s><b>AutocinemaC</b></a> ponga \"Lo que el viento se llev\u00f3\" para poder robarme un coche y no <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2012-04-12T04:19:16", "timestamp_epochs": 1334204356, "tweet_id": "190292978550575105", "tweet_url": "/paula_agbrr/status/190292978550575105", "user_id": "142539509", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlossama93", "text": "aunque me perd\u00ed la TC de @GarsonN1 @sebasrobbenN1 y @RokoOficialN1 :( :( espero que pueda asistir a la siguiente sin dudar:)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">aunque me perd\u00ed la TC de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1032390756\" dir=\"ltr\" href=\"/GarsonN1\"><s>@</s><b>GarsonN1</b></a> @sebasrobbenN1 y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"714300246\" dir=\"ltr\" href=\"/RokoOficialN1\"><s>@</s><b>RokoOficialN1</b></a> :( :( espero que pueda <strong>asistir</strong> a la siguiente sin <strong>dudar</strong>:)</p>", "timestamp": "2012-04-04T22:40:10", "timestamp_epochs": 1333579210, "tweet_id": "187670928619081730", "tweet_url": "/carlossama93/status/187670928619081730", "user_id": "544449036", "username": "Carlos Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "177251825878179841", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Factorexx", "user_id": "91919002"}], "retweets": 0, "screen_name": "Masi_ruth", "text": "@Factorexk3 Eso me hace dudar de la empresa y casi la chica quer\u00eda que lo recontra afirmara que si voy asistir a la entrevista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Factorexk3 Eso me hace <strong>dudar</strong> de la empresa y casi la chica quer\u00eda que lo recontra afirmara que si voy <strong>asistir</strong> a la entrevista</p>", "timestamp": "2012-03-07T04:39:50", "timestamp_epochs": 1331095190, "tweet_id": "177252190908452865", "tweet_url": "/Masi_ruth/status/177252190908452865", "user_id": "169702127", "username": "Ruthy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "171687566351941633", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ahoraonuncaespn", "user_id": "145862705"}], "retweets": 0, "screen_name": "clay404", "text": "@Nacion_ESPN messi sin dudar por su vision de juego para asistir a sus compa\u00f1eros y meter los goles tambien!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Nacion_ESPN messi sin <strong>dudar</strong> por su vision de juego para <strong>asistir</strong> a sus compa\u00f1eros y meter los goles tambien!!!</p>", "timestamp": "2012-02-20T21:37:05", "timestamp_epochs": 1329773825, "tweet_id": "171709985577902080", "tweet_url": "/clay404/status/171709985577902080", "user_id": "464794884", "username": "Jimmy Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["perreaenmipiso"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "menoeki", "text": "Sigo extremadamente cansado... Este finde ha podido conmigo! Empiezo a dudar de mi capacidad para asistir a #perreaenmipiso... >.<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigo extremadamente cansado... Este finde ha podido conmigo! Empiezo a <strong>dudar</strong> de mi capacidad para <strong>asistir</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/perreaenmipiso?src=hash\"><s>#</s><b>perreaenmipiso</b></a>... &gt;.&lt;</p>", "timestamp": "2012-02-20T11:22:35", "timestamp_epochs": 1329736955, "tweet_id": "171555342927396864", "tweet_url": "/menoeki/status/171555342927396864", "user_id": "89731579", "username": "ale reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "171134369690419200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "negritoanton", "user_id": "164434074"}], "retweets": 0, "screen_name": "HugoRock77", "text": "@negritoanton mas cultura alero mucha educacion nos hace falta para asistir sin dudar sin juzgar sin menospreciar lo nuestro. pero ahi vamos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164434074\" dir=\"ltr\" href=\"/negritoanton\"><s>@</s><b>negritoanton</b></a> mas cultura alero mucha educacion nos hace falta para <strong>asistir</strong> sin <strong>dudar</strong> sin juzgar sin menospreciar lo nuestro. pero ahi vamos</p>", "timestamp": "2012-02-19T07:32:42", "timestamp_epochs": 1329636762, "tweet_id": "171135100040380416", "tweet_url": "/HugoRock77/status/171135100040380416", "user_id": "198612907", "username": "Hugo Interiano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "162365512989413377", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sergtafoya", "user_id": "189003416"}], "retweets": 0, "screen_name": "gustavo88nec", "text": "@6Tafoya6 La verdad uno tiene pensado ir el 4 y 5 de feb, es cuando a uno le hace dudar si asistir a la mexico!!! Saludos desde Ags", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@6Tafoya6 La verdad uno tiene pensado ir el 4 y 5 de feb, es cuando a uno le hace <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a la mexico!!! Saludos desde Ags</p>", "timestamp": "2012-01-26T03:13:27", "timestamp_epochs": 1327547607, "tweet_id": "162372549970378752", "tweet_url": "/gustavo88nec/status/162372549970378752", "user_id": "88238359", "username": "Ing. Gustavo APM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArielGomeX", "text": "Tu sabe que voy al tuyo!! Eso no lo tienes q dudar RT @SonyaGantier: Mmmm... RT @ArielGomeX: Tengo que asistir a 3 cumple a\u00f1os hoy -___-\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu sabe que voy al tuyo!! Eso no lo tienes q <strong>dudar</strong> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3125017833\" dir=\"ltr\" href=\"/sonyagantier\"><s>@</s><b>SonyaGantier</b></a>: Mmmm... RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212252177\" dir=\"ltr\" href=\"/ArielGomeX\"><s>@</s><b>ArielGomeX</b></a>: Tengo que <strong>asistir</strong> a 3 cumple a\u00f1os hoy -___-\"</p>", "timestamp": "2012-01-20T21:51:59", "timestamp_epochs": 1327096319, "tweet_id": "160479710009237504", "tweet_url": "/ArielGomeX/status/160479710009237504", "user_id": "212252177", "username": "Ariel Gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["notengocandidato"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CheTuit", "text": "Ya me pusieron a dudar en asistir a las primarias a votar nulo. Y que habra mucha cola, mejor me abstengo #notengocandidato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya me pusieron a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a las primarias a votar nulo. Y que habra mucha cola, mejor me abstengo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/notengocandidato?src=hash\"><s>#</s><b>notengocandidato</b></a></p>", "timestamp": "2012-01-04T15:50:23", "timestamp_epochs": 1325692223, "tweet_id": "154590506339418112", "tweet_url": "/CheTuit/status/154590506339418112", "user_id": "94419492", "username": "CheTuit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "theyrmybabes", "text": "LOS CHICOS POSIBLEMENTE VAN A ASISTIR NO PUEDEN DUDAR DE LO MUCHO QUE SE QUIEREN ENTRE ELLOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LOS CHICOS POSIBLEMENTE VAN A <strong>ASISTIR</strong> NO PUEDEN <strong>DUDAR</strong> DE LO MUCHO QUE SE QUIEREN ENTRE ELLOS</p>", "timestamp": "2016-12-10T17:46:00", "timestamp_epochs": 1481391960, "tweet_id": "807642535707504640", "tweet_url": "/theyrmybabes/status/807642535707504640", "user_id": "2354286330", "username": "ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FinisimaPersona", "text": "Entre 'Game of Thrones' y 'Westworld' ya me hicieron dudar de asistir a grandes festejos de ahora en adelante\u2026 :-/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre 'Game of Thrones' y 'Westworld' ya me hicieron <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a grandes festejos de ahora en adelante\u2026 :-/</p>", "timestamp": "2016-12-05T19:15:58", "timestamp_epochs": 1480965358, "tweet_id": "805853239103127552", "tweet_url": "/FinisimaPersona/status/805853239103127552", "user_id": "19167040", "username": "Antonio Sempere (AKA Fin\u00edsima Persona)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "799348151815639042", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AtlantaRetro", "user_id": "3429106839"}], "retweets": 0, "screen_name": "PabloLachener", "text": "me hac\u00e9s dudar... Tal vez @pcaarg o @fjcarg puedan asistir a mi memoria, aunque conf\u00edo m\u00e1s en la tuya!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me hac\u00e9s <strong>dudar</strong>... Tal vez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2348949212\" dir=\"ltr\" href=\"/pcaarg\"><s>@</s><b>pcaarg</b></a> o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36455631\" dir=\"ltr\" href=\"/fjcarg\"><s>@</s><b>fjcarg</b></a> puedan <strong>asistir</strong> a mi memoria, aunque conf\u00edo m\u00e1s en la tuya!</p>", "timestamp": "2016-11-21T13:35:56", "timestamp_epochs": 1479735356, "tweet_id": "800694235879981056", "tweet_url": "/PabloLachener/status/800694235879981056", "user_id": "132324860", "username": "Pablo Lachener", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "HachePaez", "text": "Un chiste el actuar policial, dudar para actuar y aun mas para asistir a la v\u00edctima. La consecuencia, hoy una familia +, estar\u00e1 de luto. https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un chiste el actuar policial, <strong>dudar</strong> para actuar y aun mas para <strong>asistir</strong> a la v\u00edctima. La consecuencia, hoy una familia +, estar\u00e1 de luto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5r1ZkBEiLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AleMondras/sta</span><span class=\"invisible\">tus/798994938398724100</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-16T21:36:32", "timestamp_epochs": 1479332192, "tweet_id": "799003241983844353", "tweet_url": "/HachePaez/status/799003241983844353", "user_id": "781169136516739073", "username": "Hugo Paez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brenda240811", "text": "Escuchar TOFTT me hace dudar sobre lo que dije de no asistir a dos conciertos de SP en una misma gira ;;", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuchar TOFTT me hace <strong>dudar</strong> sobre lo que dije de no <strong>asistir</strong> a dos conciertos de SP en una misma gira ;;</p>", "timestamp": "2016-10-26T23:15:34", "timestamp_epochs": 1477523734, "tweet_id": "791418018756722688", "tweet_url": "/brenda240811/status/791418018756722688", "user_id": "636217568", "username": "CloudyCloud ^-^", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "789634215730118656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "estipozzo", "user_id": "54554588"}], "retweets": 0, "screen_name": "estipozzo", "text": "Si hay algo con lo q no se puede ligar el NiUnaMenos es con la Polic\u00eda. O s\u00ed, xq deber\u00edan asistir a mujeres q denuncian y no dudar de ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si hay algo con lo q no se puede ligar el NiUnaMenos es con la Polic\u00eda. O s\u00ed, xq deber\u00edan <strong>asistir</strong> a mujeres q denuncian y no <strong>dudar</strong> de ellas.</p>", "timestamp": "2016-10-22T01:09:03", "timestamp_epochs": 1477098543, "tweet_id": "789634639027511296", "tweet_url": "/estipozzo/status/789634639027511296", "user_id": "54554588", "username": "\ud83d\udc9a Estefan\u00eda Pozzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "786587728540471296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AABenedetti", "user_id": "38670671"}], "retweets": 0, "screen_name": "GatoVargas2", "text": "No deberia dudar la lucha por la paz debe ser con toda no con dudas, no asistir es hacer lo mismo que los que no votaron", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No deberia <strong>dudar</strong> la lucha por la paz debe ser con toda no con dudas, no <strong>asistir</strong> es hacer lo mismo que los que no votaron</p>", "timestamp": "2016-10-13T15:27:05", "timestamp_epochs": 1476372425, "tweet_id": "786589080842801156", "tweet_url": "/GatoVargas2/status/786589080842801156", "user_id": "768534320197804032", "username": "Gato Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ODPandora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Almu_Segado", "text": "Gracias chicas por no dudar en asistir al #ODPandora. Encantada de conoceros!ahoraolivaresjoyero\u2026 https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias chicas por no <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ODPandora?src=hash\"><s>#</s><b>ODPandora</b></a>. Encantada de conoceros!ahoraolivaresjoyero\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/06YuURdNKO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-07T11:16:34", "timestamp_epochs": 1475838994, "tweet_id": "784351709623713792", "tweet_url": "/Almu_Segado/status/784351709623713792", "user_id": "389976291", "username": "Almudena Segado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "773992256130785280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "minMissAFk", "user_id": "773973542836793344"}], "retweets": 0, "screen_name": "minMissAFk", "text": "a almorzar a lo que su abuela le da permiso sin dudar de asistir al ver a su nieta tan animada- Gracias abuela!! -Sonr\u00ede +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a almorzar a lo que su abuela le da permiso sin <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al ver a su nieta tan animada- Gracias abuela!! -Sonr\u00ede +</p>", "timestamp": "2016-09-10T15:02:03", "timestamp_epochs": 1473519723, "tweet_id": "774623978719551490", "tweet_url": "/minMissAFk/status/774623978719551490", "user_id": "773973542836793344", "username": "Min \ud83d\udc25 au", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "772765080656220160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IdiazAyuso", "user_id": "140034129"}], "retweets": 0, "screen_name": "MSainz_Trapaga", "text": "@ismaelquesada no quiero dudar, pero la foto es demasiado buena como para en vez de asistir la urgencia pararse a fotografiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234113882\" dir=\"ltr\" href=\"/ismaelquesada\"><s>@</s><b>ismaelquesada</b></a> no quiero <strong>dudar</strong>, pero la foto es demasiado buena como para en vez de <strong>asistir</strong> la urgencia pararse a fotografiar</p>", "timestamp": "2016-09-05T21:28:55", "timestamp_epochs": 1473110935, "tweet_id": "772909397639045121", "tweet_url": "/MSainz_Trapaga/status/772909397639045121", "user_id": "382774776", "username": "Martin STC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "765728969857564672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "machi_caravallo", "user_id": "4107128669"}], "retweets": 0, "screen_name": "LeandroPrieto8", "text": "sobrino me imagino que usted no le anda charlando a mujeres para asistir a sus 15, eso me har\u00eda dudar si aceptarlo o no", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sobrino me imagino que usted no le anda charlando a mujeres para <strong>asistir</strong> a sus 15, eso me har\u00eda <strong>dudar</strong> si aceptarlo o no</p>", "timestamp": "2016-08-17T01:57:36", "timestamp_epochs": 1471399056, "tweet_id": "765729259411410945", "tweet_url": "/LeandroPrieto8/status/765729259411410945", "user_id": "1640810473", "username": "Leandrinho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisHer96693360", "text": "Si hubieran hecho lo que t\u00fa piensas LRMR ser\u00eda el 1ro en dudar en asistir y apoyar,lo ver\u00eda como una locura m\u00e1s,! https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si hubieran hecho lo que t\u00fa piensas LRMR ser\u00eda el 1ro en <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> y apoyar,lo ver\u00eda como una locura m\u00e1s,! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5qFF4aDYWh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/luremara/statu</span><span class=\"invisible\">s/762088351365271552</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-08-07T01:04:20", "timestamp_epochs": 1470531860, "tweet_id": "762091976284045312", "tweet_url": "/LuisHer96693360/status/762091976284045312", "user_id": "1640447030", "username": "Luis Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "755395648472682496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Istel_", "user_id": "113608429"}, {"screen_name": "festivalcelsius", "user_id": "580245801"}], "retweets": 0, "screen_name": "virginiadlp", "text": "Lo tengo preparado y dispuesto, pero a esta hora (15:40) empiezo a dudar seriamente de que pueda asistir =S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo tengo preparado y dispuesto, pero a esta hora (15:40) empiezo a <strong>dudar</strong> seriamente de que pueda <strong>asistir</strong> =S</p>", "timestamp": "2016-07-19T13:41:21", "timestamp_epochs": 1468935681, "tweet_id": "755397113543098368", "tweet_url": "/virginiadlp/status/755397113543098368", "user_id": "1969477381", "username": "Virginia dela Puente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dialperu", "text": "Ojo\nun sanitario q pueda dudar entre asistir al animal o a la persona, ni tiene vocaci\u00f3n ni personalidad\nsolo MODA\n\n http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojo\nun sanitario q pueda <strong>dudar</strong> entre <strong>asistir</strong> al animal o a la persona, ni tiene vocaci\u00f3n ni personalidad\nsolo MODA\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ni2l9guG91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">okdiario.com/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-07-17T08:34:31", "timestamp_epochs": 1468744471, "tweet_id": "754595123103666176", "tweet_url": "/dialperu/status/754595123103666176", "user_id": "97171371", "username": "La Reprivata \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pauliflores_", "text": "A mi funeral y todo creo que voy a dudar para asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi funeral y todo creo que voy a <strong>dudar</strong> para <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2016-07-05T02:07:56", "timestamp_epochs": 1467684476, "tweet_id": "750149182397317120", "tweet_url": "/pauliflores_/status/750149182397317120", "user_id": "721371223", "username": "pauli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Turismo", "M\u00e9xico", "LoveWinshttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Gabrielgtzg", "text": "Sin dudar un gran evento a cubrir y para asistir #Turismo #M\u00e9xico #LoveWinshttps://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> un gran evento a cubrir y para <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Turismo?src=hash\"><s>#</s><b>Turismo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoveWins?src=hash\"><s>#</s><b>LoveWins</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y4lZ3tQ3w8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LGBTconfex/sta</span><span class=\"invisible\">tus/748194521834348544</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-06-29T20:27:45", "timestamp_epochs": 1467232065, "tweet_id": "748251631607635968", "tweet_url": "/Gabrielgtzg/status/748251631607635968", "user_id": "102457507", "username": "GabrielGtzG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1jLIkmm0t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "delfincharro77", "text": "Amigas escaramuzas no dejen de asistir a este sensacional evento que sin dudar ser\u00e1 para la historia... http://fb.me/1jLIkmm0t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigas escaramuzas no dejen de <strong>asistir</strong> a este sensacional evento que sin <strong>dudar</strong> ser\u00e1 para la historia... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1jLIkmm0t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cIN9PoOOSL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1jLIkmm0t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1jLIkmm0t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-05-19T15:17:51", "timestamp_epochs": 1463671071, "tweet_id": "733315738446991361", "tweet_url": "/delfincharro77/status/733315738446991361", "user_id": "293641307", "username": "mo\u00f1os y sombreros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lzo14_", "text": "Si pudiera elegir un concierto que paso al que pudiera asistir, sin dudar, elegir\u00eda el Monsters of Rock, Mosc\u00fa, 1991.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si pudiera elegir un concierto que paso al que pudiera <strong>asistir</strong>, sin <strong>dudar</strong>, elegir\u00eda el Monsters of Rock, Mosc\u00fa, 1991.</p>", "timestamp": "2016-05-15T21:57:39", "timestamp_epochs": 1463349459, "tweet_id": "731966801425223680", "tweet_url": "/lzo14_/status/731966801425223680", "user_id": "139329685", "username": "Lozano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SabesQueEresAgricultorcuando", "FelizDomingo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElAgricultor1ro", "text": "#SabesQueEresAgricultorcuando sin importar la hora o el clima sales sin dudar a asistir tus cultivos cuando m\u00e1s te necesitan. #FelizDomingo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SabesQueEresAgricultorcuando?src=hash\"><s>#</s><b>SabesQueEresAgricultorcuando</b></a> sin importar la hora o el clima sales sin <strong>dudar</strong> a <strong>asistir</strong> tus cultivos cuando m\u00e1s te necesitan. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizDomingo?src=hash\"><s>#</s><b>FelizDomingo</b></a></p>", "timestamp": "2016-05-08T12:00:20", "timestamp_epochs": 1462708820, "tweet_id": "729279766277193729", "tweet_url": "/ElAgricultor1ro/status/729279766277193729", "user_id": "2848349236", "username": "ElAgricultorPrimero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NagoyaArgentina", "text": "76' tipica gloriosa corrida de Nagai para asistir a Kamawata que sin dudar clava el 3-1!! VAMOS CARAJO!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">76' tipica gloriosa corrida de Nagai para <strong>asistir</strong> a Kamawata que sin <strong>dudar</strong> clava el 3-1!! VAMOS CARAJO!</p>", "timestamp": "2016-05-04T06:40:36", "timestamp_epochs": 1462344036, "tweet_id": "727749753207951361", "tweet_url": "/NagoyaArgentina/status/727749753207951361", "user_id": "3540508936", "username": "Pe\u00f1a Grampus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "theyrmybabes", "text": "LOS CHICOS POSIBLEMENTE VAN A ASISTIR NO PUEDEN DUDAR DE LO MUCHO QUE SE QUIEREN ENTRE ELLOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LOS CHICOS POSIBLEMENTE VAN A <strong>ASISTIR</strong> NO PUEDEN <strong>DUDAR</strong> DE LO MUCHO QUE SE QUIEREN ENTRE ELLOS</p>", "timestamp": "2016-12-10T17:46:00", "timestamp_epochs": 1481391960, "tweet_id": "807642535707504640", "tweet_url": "/theyrmybabes/status/807642535707504640", "user_id": "2354286330", "username": "ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FinisimaPersona", "text": "Entre 'Game of Thrones' y 'Westworld' ya me hicieron dudar de asistir a grandes festejos de ahora en adelante\u2026 :-/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre 'Game of Thrones' y 'Westworld' ya me hicieron <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a grandes festejos de ahora en adelante\u2026 :-/</p>", "timestamp": "2016-12-05T19:15:58", "timestamp_epochs": 1480965358, "tweet_id": "805853239103127552", "tweet_url": "/FinisimaPersona/status/805853239103127552", "user_id": "19167040", "username": "Antonio Sempere (AKA Fin\u00edsima Persona)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "799348151815639042", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AtlantaRetro", "user_id": "3429106839"}], "retweets": 0, "screen_name": "PabloLachener", "text": "me hac\u00e9s dudar... Tal vez @pcaarg o @fjcarg puedan asistir a mi memoria, aunque conf\u00edo m\u00e1s en la tuya!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me hac\u00e9s <strong>dudar</strong>... Tal vez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2348949212\" dir=\"ltr\" href=\"/pcaarg\"><s>@</s><b>pcaarg</b></a> o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36455631\" dir=\"ltr\" href=\"/fjcarg\"><s>@</s><b>fjcarg</b></a> puedan <strong>asistir</strong> a mi memoria, aunque conf\u00edo m\u00e1s en la tuya!</p>", "timestamp": "2016-11-21T13:35:56", "timestamp_epochs": 1479735356, "tweet_id": "800694235879981056", "tweet_url": "/PabloLachener/status/800694235879981056", "user_id": "132324860", "username": "Pablo Lachener", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "HachePaez", "text": "Un chiste el actuar policial, dudar para actuar y aun mas para asistir a la v\u00edctima. La consecuencia, hoy una familia +, estar\u00e1 de luto. https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un chiste el actuar policial, <strong>dudar</strong> para actuar y aun mas para <strong>asistir</strong> a la v\u00edctima. La consecuencia, hoy una familia +, estar\u00e1 de luto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5r1ZkBEiLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AleMondras/status/798994938398724100\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AleMondras/sta</span><span class=\"invisible\">tus/798994938398724100</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-16T21:36:32", "timestamp_epochs": 1479332192, "tweet_id": "799003241983844353", "tweet_url": "/HachePaez/status/799003241983844353", "user_id": "781169136516739073", "username": "Hugo Paez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brenda240811", "text": "Escuchar TOFTT me hace dudar sobre lo que dije de no asistir a dos conciertos de SP en una misma gira ;;", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuchar TOFTT me hace <strong>dudar</strong> sobre lo que dije de no <strong>asistir</strong> a dos conciertos de SP en una misma gira ;;</p>", "timestamp": "2016-10-26T23:15:34", "timestamp_epochs": 1477523734, "tweet_id": "791418018756722688", "tweet_url": "/brenda240811/status/791418018756722688", "user_id": "636217568", "username": "CloudyCloud ^-^", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "789634215730118656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "estipozzo", "user_id": "54554588"}], "retweets": 0, "screen_name": "estipozzo", "text": "Si hay algo con lo q no se puede ligar el NiUnaMenos es con la Polic\u00eda. O s\u00ed, xq deber\u00edan asistir a mujeres q denuncian y no dudar de ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si hay algo con lo q no se puede ligar el NiUnaMenos es con la Polic\u00eda. O s\u00ed, xq deber\u00edan <strong>asistir</strong> a mujeres q denuncian y no <strong>dudar</strong> de ellas.</p>", "timestamp": "2016-10-22T01:09:03", "timestamp_epochs": 1477098543, "tweet_id": "789634639027511296", "tweet_url": "/estipozzo/status/789634639027511296", "user_id": "54554588", "username": "\ud83d\udc9a Estefan\u00eda Pozzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "786587728540471296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AABenedetti", "user_id": "38670671"}], "retweets": 0, "screen_name": "GatoVargas2", "text": "No deberia dudar la lucha por la paz debe ser con toda no con dudas, no asistir es hacer lo mismo que los que no votaron", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No deberia <strong>dudar</strong> la lucha por la paz debe ser con toda no con dudas, no <strong>asistir</strong> es hacer lo mismo que los que no votaron</p>", "timestamp": "2016-10-13T15:27:05", "timestamp_epochs": 1476372425, "tweet_id": "786589080842801156", "tweet_url": "/GatoVargas2/status/786589080842801156", "user_id": "768534320197804032", "username": "Gato Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ODPandora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Almu_Segado", "text": "Gracias chicas por no dudar en asistir al #ODPandora. Encantada de conoceros!ahoraolivaresjoyero\u2026 https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias chicas por no <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ODPandora?src=hash\"><s>#</s><b>ODPandora</b></a>. Encantada de conoceros!ahoraolivaresjoyero\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/06YuURdNKO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BLQnuXCjy3u/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-07T11:16:34", "timestamp_epochs": 1475838994, "tweet_id": "784351709623713792", "tweet_url": "/Almu_Segado/status/784351709623713792", "user_id": "389976291", "username": "Almudena Segado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "773992256130785280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "minMissAFk", "user_id": "773973542836793344"}], "retweets": 0, "screen_name": "minMissAFk", "text": "a almorzar a lo que su abuela le da permiso sin dudar de asistir al ver a su nieta tan animada- Gracias abuela!! -Sonr\u00ede +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a almorzar a lo que su abuela le da permiso sin <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al ver a su nieta tan animada- Gracias abuela!! -Sonr\u00ede +</p>", "timestamp": "2016-09-10T15:02:03", "timestamp_epochs": 1473519723, "tweet_id": "774623978719551490", "tweet_url": "/minMissAFk/status/774623978719551490", "user_id": "773973542836793344", "username": "Min \ud83d\udc25 au", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "772765080656220160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IdiazAyuso", "user_id": "140034129"}], "retweets": 0, "screen_name": "MSainz_Trapaga", "text": "@ismaelquesada no quiero dudar, pero la foto es demasiado buena como para en vez de asistir la urgencia pararse a fotografiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234113882\" dir=\"ltr\" href=\"/ismaelquesada\"><s>@</s><b>ismaelquesada</b></a> no quiero <strong>dudar</strong>, pero la foto es demasiado buena como para en vez de <strong>asistir</strong> la urgencia pararse a fotografiar</p>", "timestamp": "2016-09-05T21:28:55", "timestamp_epochs": 1473110935, "tweet_id": "772909397639045121", "tweet_url": "/MSainz_Trapaga/status/772909397639045121", "user_id": "382774776", "username": "Martin STC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "765728969857564672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "machi_caravallo", "user_id": "4107128669"}], "retweets": 0, "screen_name": "LeandroPrieto8", "text": "sobrino me imagino que usted no le anda charlando a mujeres para asistir a sus 15, eso me har\u00eda dudar si aceptarlo o no", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sobrino me imagino que usted no le anda charlando a mujeres para <strong>asistir</strong> a sus 15, eso me har\u00eda <strong>dudar</strong> si aceptarlo o no</p>", "timestamp": "2016-08-17T01:57:36", "timestamp_epochs": 1471399056, "tweet_id": "765729259411410945", "tweet_url": "/LeandroPrieto8/status/765729259411410945", "user_id": "1640810473", "username": "Leandrinho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisHer96693360", "text": "Si hubieran hecho lo que t\u00fa piensas LRMR ser\u00eda el 1ro en dudar en asistir y apoyar,lo ver\u00eda como una locura m\u00e1s,! https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si hubieran hecho lo que t\u00fa piensas LRMR ser\u00eda el 1ro en <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> y apoyar,lo ver\u00eda como una locura m\u00e1s,! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5qFF4aDYWh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/luremara/status/762088351365271552\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/luremara/statu</span><span class=\"invisible\">s/762088351365271552</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-08-07T01:04:20", "timestamp_epochs": 1470531860, "tweet_id": "762091976284045312", "tweet_url": "/LuisHer96693360/status/762091976284045312", "user_id": "1640447030", "username": "Luis Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "755395648472682496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Istel_", "user_id": "113608429"}, {"screen_name": "festivalcelsius", "user_id": "580245801"}], "retweets": 0, "screen_name": "virginiadlp", "text": "Lo tengo preparado y dispuesto, pero a esta hora (15:40) empiezo a dudar seriamente de que pueda asistir =S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo tengo preparado y dispuesto, pero a esta hora (15:40) empiezo a <strong>dudar</strong> seriamente de que pueda <strong>asistir</strong> =S</p>", "timestamp": "2016-07-19T13:41:21", "timestamp_epochs": 1468935681, "tweet_id": "755397113543098368", "tweet_url": "/virginiadlp/status/755397113543098368", "user_id": "1969477381", "username": "Virginia dela Puente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dialperu", "text": "Ojo\nun sanitario q pueda dudar entre asistir al animal o a la persona, ni tiene vocaci\u00f3n ni personalidad\nsolo MODA\n\n http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojo\nun sanitario q pueda <strong>dudar</strong> entre <strong>asistir</strong> al animal o a la persona, ni tiene vocaci\u00f3n ni personalidad\nsolo MODA\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ni2l9guG91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://okdiario.com/sociedad/2016/07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">okdiario.com/sociedad/2016/</span><span class=\"invisible\">07/16/colegio-enfermeria-estudia-medidas-contra-enfermera-que-celebro-muerte-victor-barrio-272190#.V4tB6Q01a49.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-07-17T08:34:31", "timestamp_epochs": 1468744471, "tweet_id": "754595123103666176", "tweet_url": "/dialperu/status/754595123103666176", "user_id": "97171371", "username": "La Reprivata \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pauliflores_", "text": "A mi funeral y todo creo que voy a dudar para asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi funeral y todo creo que voy a <strong>dudar</strong> para <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2016-07-05T02:07:56", "timestamp_epochs": 1467684476, "tweet_id": "750149182397317120", "tweet_url": "/pauliflores_/status/750149182397317120", "user_id": "721371223", "username": "pauli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Turismo", "M\u00e9xico", "LoveWinshttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Gabrielgtzg", "text": "Sin dudar un gran evento a cubrir y para asistir #Turismo #M\u00e9xico #LoveWinshttps://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> un gran evento a cubrir y para <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Turismo?src=hash\"><s>#</s><b>Turismo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoveWins?src=hash\"><s>#</s><b>LoveWins</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y4lZ3tQ3w8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LGBTconfex/status/748194521834348544\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LGBTconfex/sta</span><span class=\"invisible\">tus/748194521834348544</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-06-29T20:27:45", "timestamp_epochs": 1467232065, "tweet_id": "748251631607635968", "tweet_url": "/Gabrielgtzg/status/748251631607635968", "user_id": "102457507", "username": "GabrielGtzG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1jLIkmm0t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "delfincharro77", "text": "Amigas escaramuzas no dejen de asistir a este sensacional evento que sin dudar ser\u00e1 para la historia... http://fb.me/1jLIkmm0t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigas escaramuzas no dejen de <strong>asistir</strong> a este sensacional evento que sin <strong>dudar</strong> ser\u00e1 para la historia... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1jLIkmm0t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cIN9PoOOSL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1jLIkmm0t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1jLIkmm0t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-05-19T15:17:51", "timestamp_epochs": 1463671071, "tweet_id": "733315738446991361", "tweet_url": "/delfincharro77/status/733315738446991361", "user_id": "293641307", "username": "mo\u00f1os y sombreros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lzo14_", "text": "Si pudiera elegir un concierto que paso al que pudiera asistir, sin dudar, elegir\u00eda el Monsters of Rock, Mosc\u00fa, 1991.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si pudiera elegir un concierto que paso al que pudiera <strong>asistir</strong>, sin <strong>dudar</strong>, elegir\u00eda el Monsters of Rock, Mosc\u00fa, 1991.</p>", "timestamp": "2016-05-15T21:57:39", "timestamp_epochs": 1463349459, "tweet_id": "731966801425223680", "tweet_url": "/lzo14_/status/731966801425223680", "user_id": "139329685", "username": "Lozano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SabesQueEresAgricultorcuando", "FelizDomingo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElAgricultor1ro", "text": "#SabesQueEresAgricultorcuando sin importar la hora o el clima sales sin dudar a asistir tus cultivos cuando m\u00e1s te necesitan. #FelizDomingo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SabesQueEresAgricultorcuando?src=hash\"><s>#</s><b>SabesQueEresAgricultorcuando</b></a> sin importar la hora o el clima sales sin <strong>dudar</strong> a <strong>asistir</strong> tus cultivos cuando m\u00e1s te necesitan. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizDomingo?src=hash\"><s>#</s><b>FelizDomingo</b></a></p>", "timestamp": "2016-05-08T12:00:20", "timestamp_epochs": 1462708820, "tweet_id": "729279766277193729", "tweet_url": "/ElAgricultor1ro/status/729279766277193729", "user_id": "2848349236", "username": "ElAgricultorPrimero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NagoyaArgentina", "text": "76' tipica gloriosa corrida de Nagai para asistir a Kamawata que sin dudar clava el 3-1!! VAMOS CARAJO!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">76' tipica gloriosa corrida de Nagai para <strong>asistir</strong> a Kamawata que sin <strong>dudar</strong> clava el 3-1!! VAMOS CARAJO!</p>", "timestamp": "2016-05-04T06:40:36", "timestamp_epochs": 1462344036, "tweet_id": "727749753207951361", "tweet_url": "/NagoyaArgentina/status/727749753207951361", "user_id": "3540508936", "username": "Pe\u00f1a Grampus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guasaam", "text": "Guadalupe y Micaela son notificadas para asistir al acto el cual son escoltas de las bandera de la naci\u00f3n.\nVamo a dudar de la educaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Guadalupe y Micaela son notificadas para <strong>asistir</strong> al acto el cual son escoltas de las bandera de la naci\u00f3n.\nVamo a <strong>dudar</strong> de la educaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2016-04-01T03:01:47", "timestamp_epochs": 1459479707, "tweet_id": "715735887120830464", "tweet_url": "/guasaam/status/715735887120830464", "user_id": "1094240281", "username": "guada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "713559263952707584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LATAM_ARG", "user_id": "205040314"}], "retweets": 0, "screen_name": "LDietoten", "text": "@LAN_ARG dale,  con la velocidad de respuesta qu\u00e9 tienen la pr\u00f3xima vez que necesite algo no voy a dudar en asistir a ustedes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"728863065249177600\" dir=\"ltr\" href=\"/LAN_ARG\"><s>@</s><b>LAN_ARG</b></a> dale,  con la velocidad de respuesta qu\u00e9 tienen la pr\u00f3xima vez que necesite algo no voy a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a ustedes</p>", "timestamp": "2016-03-26T15:20:55", "timestamp_epochs": 1459005655, "tweet_id": "713747565662060548", "tweet_url": "/LDietoten/status/713747565662060548", "user_id": "128630353", "username": "Lucho \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "713551556638031872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maruquel08", "user_id": "248205387"}], "retweets": 0, "screen_name": "KevinBernal01", "text": "@Maruquel08 jajaja exacto y por lo de hoy mucha gente va a dudar si asistir al estadio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248205387\" dir=\"ltr\" href=\"/Maruquel08\"><s>@</s><b>Maruquel08</b></a> jajaja exacto y por lo de hoy mucha gente va a <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> al estadio</p>", "timestamp": "2016-03-26T02:24:38", "timestamp_epochs": 1458959078, "tweet_id": "713552210706075648", "tweet_url": "/KevinBernal01/status/713552210706075648", "user_id": "269986735", "username": "Kevin B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "515440720581107713", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PublimetroChile", "user_id": "54115409"}], "retweets": 0, "screen_name": "miguelastor1", "text": "\"@PublimetroChile: Vecinos del Barrio Yungay acusan tardanza en asistir al fallecido Si esta persona tenia otro bolso dudar es valido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54115409\" dir=\"ltr\" href=\"/PublimetroChile\"><s>@</s><b>PublimetroChile</b></a>: Vecinos del Barrio Yungay acusan tardanza en <strong>asistir</strong> al fallecido Si esta persona tenia otro bolso <strong>dudar</strong> es valido</p>", "timestamp": "2014-09-26T10:16:08", "timestamp_epochs": 1411726568, "tweet_id": "515444702334959617", "tweet_url": "/miguelastor1/status/515444702334959617", "user_id": "1674662244", "username": "miguelastor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Deproapopa", "text": "Decir que s\u00ed a un partido de f\u00fatbol, acordarte de que coincide con tu graduaci\u00f3n. Dudar si asistir a la graduaci\u00f3n xd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decir que s\u00ed a un partido de f\u00fatbol, acordarte de que coincide con tu graduaci\u00f3n. <strong>Dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a la graduaci\u00f3n xd</p>", "timestamp": "2014-09-16T06:57:46", "timestamp_epochs": 1410850666, "tweet_id": "511770903949348864", "tweet_url": "/Deproapopa/status/511770903949348864", "user_id": "441848646", "username": "\u00c1lvaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "505897187013066752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DrKch", "user_id": "114231944"}], "retweets": 0, "screen_name": "WilhelmGDL", "text": "@DrKch otros 30 min para q la canalicen ! @CheesecakeFMX ha tenido buenos y malos comentarios y hacen dudar en asistir porq barato no es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114231944\" dir=\"ltr\" href=\"/DrKch\"><s>@</s><b>DrKch</b></a> otros 30 min para q la canalicen ! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2437314776\" dir=\"ltr\" href=\"/CheesecakeFMX\"><s>@</s><b>CheesecakeFMX</b></a> ha tenido buenos y malos comentarios y hacen <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> porq barato no es.</p>", "timestamp": "2014-08-31T23:34:56", "timestamp_epochs": 1409528096, "tweet_id": "506223645237444608", "tweet_url": "/WilhelmGDL/status/506223645237444608", "user_id": "177812113", "username": "WilhelmGDL \ud83c\udfae / \u26bd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "499702087727734784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jopegom", "user_id": "89315322"}], "retweets": 0, "screen_name": "krauxo", "text": "@Jopegom Una gran felicitaci\u00f3n por la presentaci\u00f3n del libro. No tendr\u00e9 la oportunidad de asistir pero me har\u00e9 de mi ejemplar sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89315322\" dir=\"ltr\" href=\"/Jopegom\"><s>@</s><b>Jopegom</b></a> Una gran felicitaci\u00f3n por la presentaci\u00f3n del libro. No tendr\u00e9 la oportunidad de <strong>asistir</strong> pero me har\u00e9 de mi ejemplar sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2014-08-21T11:07:36", "timestamp_epochs": 1408619256, "tweet_id": "502411691972636672", "tweet_url": "/krauxo/status/502411691972636672", "user_id": "91875179", "username": "Mauro Cesare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "498159613205037056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "heyoscarin", "user_id": "50901881"}], "retweets": 0, "screen_name": "Majonoseque", "text": "@Oscarin_Salazar jajajaja ahora comienzo a dudar en asistir o no a dicha reuni\u00f3n en la casa de alguien ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Oscarin_Salazar jajajaja<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/> ahora comienzo a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> o no a dicha reuni\u00f3n en la casa de alguien <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2014-08-09T17:35:12", "timestamp_epochs": 1407605712, "tweet_id": "498160582739394560", "tweet_url": "/Majonoseque/status/498160582739394560", "user_id": "143502282", "username": "Lava lamp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lilpchan", "text": "Acabo de recordar: otra vez un mensaje, dudar y...  \"porque no?\"; asistir y que mi cuerpo temblar\u00e1 y sudara de la emoci\u00f3n. Solo T\u00da.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de recordar: otra vez un mensaje, <strong>dudar</strong> y...  \"porque no?\"; <strong>asistir</strong> y que mi cuerpo temblar\u00e1 y sudara de la emoci\u00f3n. Solo T\u00da.</p>", "timestamp": "2014-07-19T18:37:12", "timestamp_epochs": 1405795032, "tweet_id": "490566040347090944", "tweet_url": "/lilpchan/status/490566040347090944", "user_id": "103730277", "username": "Abraham", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "galvanactor", "text": "El p\u00fablico opina,  gracias por asistir y no dudar en recomendarnos \u00bfy ustedes?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El p\u00fablico opina,  gracias por <strong>asistir</strong> y no <strong>dudar</strong> en recomendarnos \u00bfy ustedes?</p>", "timestamp": "2014-07-11T05:53:38", "timestamp_epochs": 1405058018, "tweet_id": "487474777553006593", "tweet_url": "/galvanactor/status/487474777553006593", "user_id": "237431547", "username": "Enrique Galv\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "481997158590464000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "efeortega", "user_id": "27620643"}], "retweets": 0, "screen_name": "La_Tichita", "text": "@efeortega siempre pienso que si pudiera escoger asistir a un concierto incre\u00edble del pasado, sin dudar  me inclinar\u00eda ante Queen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27620643\" dir=\"ltr\" href=\"/efeortega\"><s>@</s><b>efeortega</b></a> siempre pienso que si pudiera escoger <strong>asistir</strong> a un concierto incre\u00edble del pasado, sin <strong>dudar</strong>  me inclinar\u00eda ante Queen.</p>", "timestamp": "2014-06-26T03:12:11", "timestamp_epochs": 1403752331, "tweet_id": "481998329531076608", "tweet_url": "/La_Tichita/status/481998329531076608", "user_id": "153124801", "username": "Bea_Sotomayor \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "475798999879131136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Conta_Fercho", "user_id": "123004830"}], "retweets": 1, "screen_name": "marioguerra", "text": "@Conta_Fercho @VLADIMIR_ARTEAG Para m\u00ed es un placer compartir con todos ustedes, gracias por asistir y dudar de nuestras creencias. Abrazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123004830\" dir=\"ltr\" href=\"/Conta_Fercho\"><s>@</s><b>Conta_Fercho</b></a> @VLADIMIR_ARTEAG Para m\u00ed es un placer compartir con todos ustedes, gracias por <strong>asistir</strong> y <strong>dudar</strong> de nuestras creencias. Abrazo.</p>", "timestamp": "2014-06-09T03:14:02", "timestamp_epochs": 1402283642, "tweet_id": "475838202788331520", "tweet_url": "/marioguerra/status/475838202788331520", "user_id": "32336540", "username": "Mario Guerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "467703973647249408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MDignidadSocial", "user_id": "1342600753"}], "retweets": 0, "screen_name": "Daisaku999", "text": "@MDignidadSocial Si ha sido cierto todo lo que han hablado de ser oposici\u00f3n constructiva para el pa\u00eds deber\u00edan ni dudar en asistir...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1342600753\" dir=\"ltr\" href=\"/MDignidadSocial\"><s>@</s><b>MDignidadSocial</b></a> Si ha sido cierto todo lo que han hablado de ser oposici\u00f3n constructiva para el pa\u00eds deber\u00edan ni <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>...</p>", "timestamp": "2014-05-17T16:49:17", "timestamp_epochs": 1400345357, "tweet_id": "467708444448153600", "tweet_url": "/Daisaku999/status/467708444448153600", "user_id": "2239859743", "username": "\u00a7\u00a9@\u0e2f\u0413\u03b8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JG_Torres7", "text": "Tener que corregir al \"profesor\" de mateste hace dudar si asistir a clase xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener que corregir al \"profesor\" de mateste hace <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a clase xD</p>", "timestamp": "2014-05-16T11:47:47", "timestamp_epochs": 1400240867, "tweet_id": "467270181765791744", "tweet_url": "/JG_Torres7/status/467270181765791744", "user_id": "1151747671", "username": "Jose G. Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OigoLAFm"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "465847633811349504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lafm", "user_id": "126204564"}], "retweets": 0, "screen_name": "cahsossa71", "text": "@noticierodelafm @oigoLaFM #OigoLAFm Noticia no asistir?En otras oportunidad asisti\u00f3. Estrategia? Dudar de fiscal\u00eda es grave! Porque ahora?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3305793100\" dir=\"ltr\" href=\"/noticierodelafm\"><s>@</s><b>noticierodelafm</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"726404448\" dir=\"ltr\" href=\"/oigoLaFM\"><s>@</s><b>oigoLaFM</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OigoLAFm?src=hash\"><s>#</s><b>OigoLAFm</b></a> Noticia no <strong>asistir</strong>?En otras oportunidad asisti\u00f3. Estrategia? <strong>Dudar</strong> de fiscal\u00eda es grave! Porque ahora?</p>", "timestamp": "2014-05-12T14:20:28", "timestamp_epochs": 1399904428, "tweet_id": "465859054867611648", "tweet_url": "/cahsossa71/status/465859054867611648", "user_id": "863256763", "username": "Cesar A. Hernandez S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "464738577637994496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "literariaa", "user_id": "1245057968"}], "retweets": 0, "screen_name": "ezelacrosse", "text": "@QueenOfSwordss claro, totalmente! Esa era la primer cuesti\u00f3n que me hizo dudar acerca de asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1056921441541808128\" dir=\"ltr\" href=\"/queenofswordss\"><s>@</s><b>QueenOfSwordss</b></a> claro, totalmente! Esa era la primer cuesti\u00f3n que me hizo <strong>dudar</strong> acerca de <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2014-05-09T15:54:04", "timestamp_epochs": 1399650844, "tweet_id": "464795444410056706", "tweet_url": "/ezelacrosse/status/464795444410056706", "user_id": "56544249", "username": "ezeta\ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eventos000", "text": "Unas Excelentes carnitas en la zona a las cuales nunca debes de dudar en asistir son Las Don Peter en San Juan Totoltepec", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unas Excelentes carnitas en la zona a las cuales nunca debes de <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> son Las Don Peter en San Juan Totoltepec</p>", "timestamp": "2014-05-05T23:40:23", "timestamp_epochs": 1399333223, "tweet_id": "463463245211119616", "tweet_url": "/Eventos000/status/463463245211119616", "user_id": "2478819956", "username": "Excelentes Eventos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Apatrirsmv", "text": "Un presidente en pugna por una reelecci\u00f3n que se niega a asistir a un debate pol\u00edtico y que no tiene propuestas claras, deja mucho que dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un presidente en pugna por una reelecci\u00f3n que se niega a <strong>asistir</strong> a un debate pol\u00edtico y que no tiene propuestas claras, deja mucho que <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2014-05-05T12:47:20", "timestamp_epochs": 1399294040, "tweet_id": "463298903086219264", "tweet_url": "/Apatrirsmv/status/463298903086219264", "user_id": "259420537", "username": "\u0aa8\u05d4\u0aa8 \u03f7\u0aa8\u04ac\u042f\u0456\u0aee\u0456\u0aa8\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlorcitaOC", "text": "Me llevo p\u00e9simo con la impuntualidad. Al punto de dudar si asistir o no a un evento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me llevo p\u00e9simo con la impuntualidad. Al punto de <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> o no a un evento.</p>", "timestamp": "2014-04-20T21:40:53", "timestamp_epochs": 1398030053, "tweet_id": "457997355158339584", "tweet_url": "/FlorcitaOC/status/457997355158339584", "user_id": "76803273", "username": "Florcita O.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "457008844187512832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nortspider", "user_id": "42647786"}], "retweets": 0, "screen_name": "Videoivan", "text": "@nortspider Aunque seguramente va a estar atascado, eso me hace dudar de asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42647786\" dir=\"ltr\" href=\"/nortspider\"><s>@</s><b>nortspider</b></a> Aunque seguramente va a estar atascado, eso me hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2014-04-20T00:34:18", "timestamp_epochs": 1397954058, "tweet_id": "457678611751763968", "tweet_url": "/Videoivan/status/457678611751763968", "user_id": "134347382", "username": "IV\u00c1N", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "449365637039943682", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "puntodeventacl", "user_id": "1604153785"}], "retweets": 0, "screen_name": "zeroxbash", "text": "@puntodeventacl Buena presentaci\u00f3n la de hoy muchachos. Gracias por asistir, sin lugar a dudar una muy buena soluci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1604153785\" dir=\"ltr\" href=\"/puntodeventacl\"><s>@</s><b>puntodeventacl</b></a> Buena presentaci\u00f3n la de hoy muchachos. Gracias por <strong>asistir</strong>, sin lugar a <strong>dudar</strong> una muy buena soluci\u00f3n...</p>", "timestamp": "2014-03-28T02:11:42", "timestamp_epochs": 1395972702, "tweet_id": "449368202045554688", "tweet_url": "/zeroxbash/status/449368202045554688", "user_id": "118931740", "username": "Jorge Andres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "442714655338033152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BordaBass", "user_id": "1553599189"}], "retweets": 1, "screen_name": "Descabellos", "text": "@BordaBass Despu\u00e9s de ovacionar de pie a Perlaza, pedir el indulto al Mondo\u00f1edo, y no asistir a los festejos, empiezo a dudar de ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1553599189\" dir=\"ltr\" href=\"/BordaBass\"><s>@</s><b>BordaBass</b></a> Despu\u00e9s de ovacionar de pie a Perlaza, pedir el indulto al Mondo\u00f1edo, y no <strong>asistir</strong> a los festejos, empiezo a <strong>dudar</strong> de ellas.</p>", "timestamp": "2014-03-09T18:19:47", "timestamp_epochs": 1394389187, "tweet_id": "442726458998657024", "tweet_url": "/Descabellos/status/442726458998657024", "user_id": "1957619078", "username": "Descabellos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "442049236214235136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fabigoyen", "user_id": "278774737"}], "retweets": 0, "screen_name": "FedericoNola_", "text": "@Fabigoyen Excelente iniciativa y d gran enriquecimiento sin dudar. Lamento no poder asistir x compromisos d agenda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"278774737\" dir=\"ltr\" href=\"/Fabigoyen\"><s>@</s><b>Fabigoyen</b></a> Excelente iniciativa y d gran enriquecimiento sin <strong>dudar</strong>. Lamento no poder <strong>asistir</strong> x compromisos d agenda.</p>", "timestamp": "2014-03-07T21:36:36", "timestamp_epochs": 1394228196, "tweet_id": "442051212695724032", "tweet_url": "/FedericoNola_/status/442051212695724032", "user_id": "265103888", "username": "FEDERICO NOLA\ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "515440720581107713", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PublimetroChile", "user_id": "54115409"}], "retweets": 0, "screen_name": "miguelastor1", "text": "\"@PublimetroChile: Vecinos del Barrio Yungay acusan tardanza en asistir al fallecido Si esta persona tenia otro bolso dudar es valido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54115409\" dir=\"ltr\" href=\"/PublimetroChile\"><s>@</s><b>PublimetroChile</b></a>: Vecinos del Barrio Yungay acusan tardanza en <strong>asistir</strong> al fallecido Si esta persona tenia otro bolso <strong>dudar</strong> es valido</p>", "timestamp": "2014-09-26T10:16:08", "timestamp_epochs": 1411726568, "tweet_id": "515444702334959617", "tweet_url": "/miguelastor1/status/515444702334959617", "user_id": "1674662244", "username": "miguelastor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Deproapopa", "text": "Decir que s\u00ed a un partido de f\u00fatbol, acordarte de que coincide con tu graduaci\u00f3n. Dudar si asistir a la graduaci\u00f3n xd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decir que s\u00ed a un partido de f\u00fatbol, acordarte de que coincide con tu graduaci\u00f3n. <strong>Dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a la graduaci\u00f3n xd</p>", "timestamp": "2014-09-16T06:57:46", "timestamp_epochs": 1410850666, "tweet_id": "511770903949348864", "tweet_url": "/Deproapopa/status/511770903949348864", "user_id": "441848646", "username": "\u00c1lvaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "505897187013066752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DrKch", "user_id": "114231944"}], "retweets": 0, "screen_name": "WilhelmGDL", "text": "@DrKch otros 30 min para q la canalicen ! @CheesecakeFMX ha tenido buenos y malos comentarios y hacen dudar en asistir porq barato no es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114231944\" dir=\"ltr\" href=\"/DrKch\"><s>@</s><b>DrKch</b></a> otros 30 min para q la canalicen ! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2437314776\" dir=\"ltr\" href=\"/CheesecakeFMX\"><s>@</s><b>CheesecakeFMX</b></a> ha tenido buenos y malos comentarios y hacen <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> porq barato no es.</p>", "timestamp": "2014-08-31T23:34:56", "timestamp_epochs": 1409528096, "tweet_id": "506223645237444608", "tweet_url": "/WilhelmGDL/status/506223645237444608", "user_id": "177812113", "username": "WilhelmGDL \ud83c\udfae / \u26bd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "499702087727734784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jopegom", "user_id": "89315322"}], "retweets": 0, "screen_name": "krauxo", "text": "@Jopegom Una gran felicitaci\u00f3n por la presentaci\u00f3n del libro. No tendr\u00e9 la oportunidad de asistir pero me har\u00e9 de mi ejemplar sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89315322\" dir=\"ltr\" href=\"/Jopegom\"><s>@</s><b>Jopegom</b></a> Una gran felicitaci\u00f3n por la presentaci\u00f3n del libro. No tendr\u00e9 la oportunidad de <strong>asistir</strong> pero me har\u00e9 de mi ejemplar sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2014-08-21T11:07:36", "timestamp_epochs": 1408619256, "tweet_id": "502411691972636672", "tweet_url": "/krauxo/status/502411691972636672", "user_id": "91875179", "username": "Mauro Cesare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "498159613205037056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "heyoscarin", "user_id": "50901881"}], "retweets": 0, "screen_name": "Majonoseque", "text": "@Oscarin_Salazar jajajaja ahora comienzo a dudar en asistir o no a dicha reuni\u00f3n en la casa de alguien ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Oscarin_Salazar jajajaja<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/> ahora comienzo a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> o no a dicha reuni\u00f3n en la casa de alguien <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2014-08-09T17:35:12", "timestamp_epochs": 1407605712, "tweet_id": "498160582739394560", "tweet_url": "/Majonoseque/status/498160582739394560", "user_id": "143502282", "username": "Lava lamp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lilpchan", "text": "Acabo de recordar: otra vez un mensaje, dudar y...  \"porque no?\"; asistir y que mi cuerpo temblar\u00e1 y sudara de la emoci\u00f3n. Solo T\u00da.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de recordar: otra vez un mensaje, <strong>dudar</strong> y...  \"porque no?\"; <strong>asistir</strong> y que mi cuerpo temblar\u00e1 y sudara de la emoci\u00f3n. Solo T\u00da.</p>", "timestamp": "2014-07-19T18:37:12", "timestamp_epochs": 1405795032, "tweet_id": "490566040347090944", "tweet_url": "/lilpchan/status/490566040347090944", "user_id": "103730277", "username": "Abraham", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "galvanactor", "text": "El p\u00fablico opina,  gracias por asistir y no dudar en recomendarnos \u00bfy ustedes?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El p\u00fablico opina,  gracias por <strong>asistir</strong> y no <strong>dudar</strong> en recomendarnos \u00bfy ustedes?</p>", "timestamp": "2014-07-11T05:53:38", "timestamp_epochs": 1405058018, "tweet_id": "487474777553006593", "tweet_url": "/galvanactor/status/487474777553006593", "user_id": "237431547", "username": "Enrique Galv\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "481997158590464000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "efeortega", "user_id": "27620643"}], "retweets": 0, "screen_name": "La_Tichita", "text": "@efeortega siempre pienso que si pudiera escoger asistir a un concierto incre\u00edble del pasado, sin dudar  me inclinar\u00eda ante Queen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27620643\" dir=\"ltr\" href=\"/efeortega\"><s>@</s><b>efeortega</b></a> siempre pienso que si pudiera escoger <strong>asistir</strong> a un concierto incre\u00edble del pasado, sin <strong>dudar</strong>  me inclinar\u00eda ante Queen.</p>", "timestamp": "2014-06-26T03:12:11", "timestamp_epochs": 1403752331, "tweet_id": "481998329531076608", "tweet_url": "/La_Tichita/status/481998329531076608", "user_id": "153124801", "username": "Bea_Sotomayor \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "475798999879131136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Conta_Fercho", "user_id": "123004830"}], "retweets": 1, "screen_name": "marioguerra", "text": "@Conta_Fercho @VLADIMIR_ARTEAG Para m\u00ed es un placer compartir con todos ustedes, gracias por asistir y dudar de nuestras creencias. Abrazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123004830\" dir=\"ltr\" href=\"/Conta_Fercho\"><s>@</s><b>Conta_Fercho</b></a> @VLADIMIR_ARTEAG Para m\u00ed es un placer compartir con todos ustedes, gracias por <strong>asistir</strong> y <strong>dudar</strong> de nuestras creencias. Abrazo.</p>", "timestamp": "2014-06-09T03:14:02", "timestamp_epochs": 1402283642, "tweet_id": "475838202788331520", "tweet_url": "/marioguerra/status/475838202788331520", "user_id": "32336540", "username": "Mario Guerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "467703973647249408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MDignidadSocial", "user_id": "1342600753"}], "retweets": 0, "screen_name": "Daisaku999", "text": "@MDignidadSocial Si ha sido cierto todo lo que han hablado de ser oposici\u00f3n constructiva para el pa\u00eds deber\u00edan ni dudar en asistir...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1342600753\" dir=\"ltr\" href=\"/MDignidadSocial\"><s>@</s><b>MDignidadSocial</b></a> Si ha sido cierto todo lo que han hablado de ser oposici\u00f3n constructiva para el pa\u00eds deber\u00edan ni <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>...</p>", "timestamp": "2014-05-17T16:49:17", "timestamp_epochs": 1400345357, "tweet_id": "467708444448153600", "tweet_url": "/Daisaku999/status/467708444448153600", "user_id": "2239859743", "username": "\u00a7\u00a9@\u0e2f\u0413\u03b8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JG_Torres7", "text": "Tener que corregir al \"profesor\" de mateste hace dudar si asistir a clase xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener que corregir al \"profesor\" de mateste hace <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a clase xD</p>", "timestamp": "2014-05-16T11:47:47", "timestamp_epochs": 1400240867, "tweet_id": "467270181765791744", "tweet_url": "/JG_Torres7/status/467270181765791744", "user_id": "1151747671", "username": "Jose G. Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OigoLAFm"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "465847633811349504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lafm", "user_id": "126204564"}], "retweets": 0, "screen_name": "cahsossa71", "text": "@noticierodelafm @oigoLaFM #OigoLAFm Noticia no asistir?En otras oportunidad asisti\u00f3. Estrategia? Dudar de fiscal\u00eda es grave! Porque ahora?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3305793100\" dir=\"ltr\" href=\"/noticierodelafm\"><s>@</s><b>noticierodelafm</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"726404448\" dir=\"ltr\" href=\"/oigoLaFM\"><s>@</s><b>oigoLaFM</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OigoLAFm?src=hash\"><s>#</s><b>OigoLAFm</b></a> Noticia no <strong>asistir</strong>?En otras oportunidad asisti\u00f3. Estrategia? <strong>Dudar</strong> de fiscal\u00eda es grave! Porque ahora?</p>", "timestamp": "2014-05-12T14:20:28", "timestamp_epochs": 1399904428, "tweet_id": "465859054867611648", "tweet_url": "/cahsossa71/status/465859054867611648", "user_id": "863256763", "username": "Cesar A. Hernandez S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "464738577637994496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "literariaa", "user_id": "1245057968"}], "retweets": 0, "screen_name": "ezelacrosse", "text": "@QueenOfSwordss claro, totalmente! Esa era la primer cuesti\u00f3n que me hizo dudar acerca de asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1056921441541808128\" dir=\"ltr\" href=\"/queenofswordss\"><s>@</s><b>QueenOfSwordss</b></a> claro, totalmente! Esa era la primer cuesti\u00f3n que me hizo <strong>dudar</strong> acerca de <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2014-05-09T15:54:04", "timestamp_epochs": 1399650844, "tweet_id": "464795444410056706", "tweet_url": "/ezelacrosse/status/464795444410056706", "user_id": "56544249", "username": "ezeta\ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eventos000", "text": "Unas Excelentes carnitas en la zona a las cuales nunca debes de dudar en asistir son Las Don Peter en San Juan Totoltepec", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unas Excelentes carnitas en la zona a las cuales nunca debes de <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> son Las Don Peter en San Juan Totoltepec</p>", "timestamp": "2014-05-05T23:40:23", "timestamp_epochs": 1399333223, "tweet_id": "463463245211119616", "tweet_url": "/Eventos000/status/463463245211119616", "user_id": "2478819956", "username": "Excelentes Eventos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Apatrirsmv", "text": "Un presidente en pugna por una reelecci\u00f3n que se niega a asistir a un debate pol\u00edtico y que no tiene propuestas claras, deja mucho que dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un presidente en pugna por una reelecci\u00f3n que se niega a <strong>asistir</strong> a un debate pol\u00edtico y que no tiene propuestas claras, deja mucho que <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2014-05-05T12:47:20", "timestamp_epochs": 1399294040, "tweet_id": "463298903086219264", "tweet_url": "/Apatrirsmv/status/463298903086219264", "user_id": "259420537", "username": "\u0aa8\u05d4\u0aa8 \u03f7\u0aa8\u04ac\u042f\u0456\u0aee\u0456\u0aa8\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlorcitaOC", "text": "Me llevo p\u00e9simo con la impuntualidad. Al punto de dudar si asistir o no a un evento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me llevo p\u00e9simo con la impuntualidad. Al punto de <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> o no a un evento.</p>", "timestamp": "2014-04-20T21:40:53", "timestamp_epochs": 1398030053, "tweet_id": "457997355158339584", "tweet_url": "/FlorcitaOC/status/457997355158339584", "user_id": "76803273", "username": "Florcita O.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "457008844187512832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nortspider", "user_id": "42647786"}], "retweets": 0, "screen_name": "Videoivan", "text": "@nortspider Aunque seguramente va a estar atascado, eso me hace dudar de asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42647786\" dir=\"ltr\" href=\"/nortspider\"><s>@</s><b>nortspider</b></a> Aunque seguramente va a estar atascado, eso me hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2014-04-20T00:34:18", "timestamp_epochs": 1397954058, "tweet_id": "457678611751763968", "tweet_url": "/Videoivan/status/457678611751763968", "user_id": "134347382", "username": "IV\u00c1N", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "449365637039943682", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "puntodeventacl", "user_id": "1604153785"}], "retweets": 0, "screen_name": "zeroxbash", "text": "@puntodeventacl Buena presentaci\u00f3n la de hoy muchachos. Gracias por asistir, sin lugar a dudar una muy buena soluci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1604153785\" dir=\"ltr\" href=\"/puntodeventacl\"><s>@</s><b>puntodeventacl</b></a> Buena presentaci\u00f3n la de hoy muchachos. Gracias por <strong>asistir</strong>, sin lugar a <strong>dudar</strong> una muy buena soluci\u00f3n...</p>", "timestamp": "2014-03-28T02:11:42", "timestamp_epochs": 1395972702, "tweet_id": "449368202045554688", "tweet_url": "/zeroxbash/status/449368202045554688", "user_id": "118931740", "username": "Jorge Andres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "442714655338033152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BordaBass", "user_id": "1553599189"}], "retweets": 1, "screen_name": "Descabellos", "text": "@BordaBass Despu\u00e9s de ovacionar de pie a Perlaza, pedir el indulto al Mondo\u00f1edo, y no asistir a los festejos, empiezo a dudar de ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1553599189\" dir=\"ltr\" href=\"/BordaBass\"><s>@</s><b>BordaBass</b></a> Despu\u00e9s de ovacionar de pie a Perlaza, pedir el indulto al Mondo\u00f1edo, y no <strong>asistir</strong> a los festejos, empiezo a <strong>dudar</strong> de ellas.</p>", "timestamp": "2014-03-09T18:19:47", "timestamp_epochs": 1394389187, "tweet_id": "442726458998657024", "tweet_url": "/Descabellos/status/442726458998657024", "user_id": "1957619078", "username": "Descabellos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "442049236214235136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fabigoyen", "user_id": "278774737"}], "retweets": 0, "screen_name": "FedericoNola_", "text": "@Fabigoyen Excelente iniciativa y d gran enriquecimiento sin dudar. Lamento no poder asistir x compromisos d agenda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"278774737\" dir=\"ltr\" href=\"/Fabigoyen\"><s>@</s><b>Fabigoyen</b></a> Excelente iniciativa y d gran enriquecimiento sin <strong>dudar</strong>. Lamento no poder <strong>asistir</strong> x compromisos d agenda.</p>", "timestamp": "2014-03-07T21:36:36", "timestamp_epochs": 1394228196, "tweet_id": "442051212695724032", "tweet_url": "/FedericoNola_/status/442051212695724032", "user_id": "265103888", "username": "FEDERICO NOLA\ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MirnaCaballero", "text": "C\u00f3mo puede dudar tanto de legitimar a qui\u00e9n le rob\u00f3 elecciones? \"@ElNacionalWeb: Capriles eval\u00faa no asistir al Consejo Federal...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo puede <strong>dudar</strong> tanto de legitimar a qui\u00e9n le rob\u00f3 elecciones? \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15007299\" dir=\"ltr\" href=\"/ElNacionalWeb\"><s>@</s><b>ElNacionalWeb</b></a>: Capriles eval\u00faa no <strong>asistir</strong> al Consejo Federal...\"</p>", "timestamp": "2014-02-24T14:16:41", "timestamp_epochs": 1393251401, "tweet_id": "437954238329946112", "tweet_url": "/MirnaCaballero/status/437954238329946112", "user_id": "52949986", "username": "MIRNA CABALLERO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DebateUniversitarioUIO", "RodasGallina"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "HectorFCalderon", "text": "Ser\u00e1 que la lecci\u00f3n que le dio @AugustoAlcalde a @MauricioRodasEc le hizo dudar en asistir al #DebateUniversitarioUIO? #RodasGallina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 que la lecci\u00f3n que le dio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2367557147\" dir=\"ltr\" href=\"/AugustoAlcalde\"><s>@</s><b>AugustoAlcalde</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259612451\" dir=\"ltr\" href=\"/MauricioRodasEC\"><s>@</s><b>MauricioRodasEc</b></a> le hizo <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DebateUniversitarioUIO?src=hash\"><s>#</s><b>DebateUniversitarioUIO</b></a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RodasGallina?src=hash\"><s>#</s><b>RodasGallina</b></a></p>", "timestamp": "2014-02-18T01:26:53", "timestamp_epochs": 1392686813, "tweet_id": "435586185013252096", "tweet_url": "/HectorFCalderon/status/435586185013252096", "user_id": "158958626", "username": "Hector Calderon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BrianAvalos2014", "text": "JA me invitaron a \"shafes teen\" el dia que me invite a jugar a la pelota a la noche sin dudar pongo ASISTIR!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JA me invitaron a \"shafes teen\" el dia que me invite a jugar a la pelota a la noche sin <strong>dudar</strong> pongo <strong>ASISTIR</strong>!</p>", "timestamp": "2014-02-11T02:06:39", "timestamp_epochs": 1392084399, "tweet_id": "433059473540673537", "tweet_url": "/BrianAvalos2014/status/433059473540673537", "user_id": "315530485", "username": "BrianGonzalez\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "431267609195999232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lesseps07", "user_id": "348033174"}], "retweets": 0, "screen_name": "jishema", "text": "@daniellesseps a mi concepto el debe convencer de q tiene capacidad al no asistir a los foros me hace dudar hasta de su intelecto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@daniellesseps a mi concepto el debe convencer de q tiene capacidad al no <strong>asistir</strong> a los foros me hace <strong>dudar</strong> hasta de su intelecto</p>", "timestamp": "2014-02-06T03:35:03", "timestamp_epochs": 1391657703, "tweet_id": "431269784584720385", "tweet_url": "/jishema/status/431269784584720385", "user_id": "434612250", "username": "Jose isaac Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "428528683431653377", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DudleyValdes", "user_id": "776042804"}], "retweets": 0, "screen_name": "josecbernal27", "text": "@DudleyValdes cual es tu miedo de asistir, recibir profecia y escuchar testomonios? Dudar de ser ateo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"776042804\" dir=\"ltr\" href=\"/DudleyValdes\"><s>@</s><b>DudleyValdes</b></a> cual es tu miedo de <strong>asistir</strong>, recibir profecia y escuchar testomonios? <strong>Dudar</strong> de ser ateo?</p>", "timestamp": "2014-02-05T14:49:42", "timestamp_epochs": 1391611782, "tweet_id": "431077174209413120", "tweet_url": "/josecbernal27/status/431077174209413120", "user_id": "178959901", "username": "Jos\u00e9 Bernal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992651778578636800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AMPA_V3", "user_id": "834042348132827141"}], "retweets": 0, "screen_name": "josemi1209", "text": "\"las repeticiones posteriores se han hecho por mandato del Servicio Provincial de Educaci\u00f3n.\" En mi caso no pude asistir (lo que no me hace dudar del proceso) pero \u00bfhubo alguien del servicio Provincial de Educacion en el sorteo y que cargo tienen los que acuden a estas cosas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"las repeticiones posteriores se han hecho por mandato del Servicio Provincial de Educaci\u00f3n.\" En mi caso no pude <strong>asistir</strong> (lo que no me hace <strong>dudar</strong> del proceso) pero \u00bfhubo alguien del servicio Provincial de Educacion en el sorteo y que cargo tienen los que acuden a estas cosas?</p>", "timestamp": "2018-05-05T07:30:23", "timestamp_epochs": 1525505423, "tweet_id": "992667811532156928", "tweet_url": "/josemi1209/status/992667811532156928", "user_id": "117149482", "username": "josemihermo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991433314237145089", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ale25sex", "user_id": "990110281928933376"}, {"screen_name": "maxdf33", "user_id": "3254076936"}], "retweets": 0, "screen_name": "crisgimenez91", "text": "Ni dudar en asistir a hacerles compa\u00f1\u00eda preciosas  ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a hacerles compa\u00f1\u00eda preciosas <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/> <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2018-05-01T21:59:15", "timestamp_epochs": 1525211955, "tweet_id": "991436916615720960", "tweet_url": "/crisgimenez91/status/991436916615720960", "user_id": "818875990160113668", "username": "\ud83d\udda47\u20acH\u00a2!W", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrMaide", "text": "S\u00f3lo he podido ver los \u00faltimos 10 min de partido y asistir al penalty. Es clar\u00edsimo. Nadie puede dudar de eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo he podido ver los \u00faltimos 10 min de partido y <strong>asistir</strong> al penalty. Es clar\u00edsimo. Nadie puede <strong>dudar</strong> de eso</p>", "timestamp": "2018-04-11T20:47:44", "timestamp_epochs": 1523479664, "tweet_id": "984171163277553669", "tweet_url": "/MrMaide/status/984171163277553669", "user_id": "2525928519", "username": "\ud83c\udfae Maide Rockatansky \ud83e\udd9c- \ud83e\udda0 -", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Khantaroszgz", "text": "\u201cLa educaci\u00f3n es el vestido de gala para asistir a la fiesta de la vida\u201d. Miguel Rojas S\u00e1nchez. \nAqu\u00ed trabajamos y ense\u00f1amos al alumno a dudar sobre aquello que explicamos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa educaci\u00f3n es el vestido de gala para <strong>asistir</strong> a la fiesta de la vida\u201d. Miguel Rojas S\u00e1nchez. \nAqu\u00ed trabajamos y ense\u00f1amos al alumno a <strong>dudar</strong> sobre aquello que explicamos.</p>", "timestamp": "2018-04-11T16:23:22", "timestamp_epochs": 1523463802, "tweet_id": "984104630207397888", "tweet_url": "/Khantaroszgz/status/984104630207397888", "user_id": "2308263266", "username": "Enoteca Khantaros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cifuentes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeJoseGD", "text": "Que tampoco se acuerda de qui\u00e9nes eran las profesoras del tribunal... Menos mal que la liberaron de asistir a las clases porque con tanta universidad que hay en Madrid empiezo a dudar de que #Cifuentes fuese capaz de llegar todos los d\u00edas a la Rey Juan Carlos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tampoco se acuerda de qui\u00e9nes eran las profesoras del tribunal... Menos mal que la liberaron de <strong>asistir</strong> a las clases porque con tanta universidad que hay en Madrid empiezo a <strong>dudar</strong> de que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cifuentes?src=hash\"><s>#</s><b>Cifuentes</b></a> fuese capaz de llegar todos los d\u00edas a la Rey Juan Carlos.</p>", "timestamp": "2018-04-05T20:32:13", "timestamp_epochs": 1522960333, "tweet_id": "981992928183767041", "tweet_url": "/JorgeJoseGD/status/981992928183767041", "user_id": "393019570", "username": "\ud83c\udd79orge \ud83c\udd79.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaaleNoriega", "text": "Definitivamente, en la UDO podemos conseguir eminencias dando clases, profesores dignos de admirar, que con asistir a una de sus clases quedas entendiendo el contenido, que te hacen amar la carrera. Y otros, que te hacen dudar si tienen, aunque sea, control mental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Definitivamente, en la UDO podemos conseguir eminencias dando clases, profesores dignos de admirar, que con <strong>asistir</strong> a una de sus clases quedas entendiendo el contenido, que te hacen amar la carrera. Y otros, que te hacen <strong>dudar</strong> si tienen, aunque sea, control mental.</p>", "timestamp": "2018-03-13T18:01:29", "timestamp_epochs": 1520964089, "tweet_id": "973620073121402880", "tweet_url": "/MaaleNoriega/status/973620073121402880", "user_id": "112074589", "username": "Ma Noriega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edaDelM\u00e9dico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Yleanagp", "text": "#D\u00edaDelM\u00e9dico Ser M\u00e9dico es curar,asistir, acompa\u00f1ar,escuhar,aceptar,explicar,esperar,abrazar,contener,sentir,re\u00edr y llorar,estudiar,aprender y desaprender,ense\u00f1ar,resistir, pensar y repensar,dudar y consultar,es disfrutar,conocer nuestros l\u00edmites, en definitiva una forma de vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDelM%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDelM\u00e9dico</b></a> Ser M\u00e9dico es curar,<strong>asistir</strong>, acompa\u00f1ar,escuhar,aceptar,explicar,esperar,abrazar,contener,sentir,re\u00edr y llorar,estudiar,aprender y desaprender,ense\u00f1ar,resistir, pensar y repensar,<strong>dudar</strong> y consultar,es disfrutar,conocer nuestros l\u00edmites, en definitiva una forma de vida</p>", "timestamp": "2018-03-10T14:25:29", "timestamp_epochs": 1520691929, "tweet_id": "972478552280064000", "tweet_url": "/Yleanagp/status/972478552280064000", "user_id": "142417754", "username": "Yleana Guarenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "971036466221666305", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "minidexter", "user_id": "187158469"}], "retweets": 0, "screen_name": "FrikiDelCine", "text": "Un tipo que era sindicalista y que le ped\u00eda a su ex que cuidara de los ni\u00f1os para que \u00e9l pudiera asistir (en principio no tengo por qu\u00e9 dudar, lo cuenta ella en Twitter)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un tipo que era sindicalista y que le ped\u00eda a su ex que cuidara de los ni\u00f1os para que \u00e9l pudiera <strong>asistir</strong> (en principio no tengo por qu\u00e9 <strong>dudar</strong>, lo cuenta ella en Twitter)</p>", "timestamp": "2018-03-06T16:07:34", "timestamp_epochs": 1520352454, "tweet_id": "971054690120228865", "tweet_url": "/FrikiDelCine/status/971054690120228865", "user_id": "2306568648", "username": "Nacho Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "967205699150327809", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElGuever", "user_id": "51154158"}, {"screen_name": "RicardoRocha_MX", "user_id": "194212123"}, {"screen_name": "sofffiaaa", "user_id": "70986107"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElGuever", "text": "Es como asistir a una convenci\u00f3n de pilotos de la F1 sin ser piloto! Y cuando te pregunten qu\u00e9 haces ah\u00ed comentar que \"un piloto es todo aquel que siente la adrenalina cuando conduce un autom\u00f3vil\" El video debi\u00f3 ser suficiente para excluir este caso o dudar de el.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es como <strong>asistir</strong> a una convenci\u00f3n de pilotos de la F1 sin ser piloto! Y cuando te pregunten qu\u00e9 haces ah\u00ed comentar que \"un piloto es todo aquel que siente la adrenalina cuando conduce un autom\u00f3vil\" El video debi\u00f3 ser suficiente para excluir este caso o <strong>dudar</strong> de el.</p>", "timestamp": "2018-03-06T11:28:53", "timestamp_epochs": 1520335733, "tweet_id": "970984559960498176", "tweet_url": "/ElGuever/status/970984559960498176", "user_id": "51154158", "username": "El Guever", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["viaje", "Madrid", "viajeros", "zarzuela", "SimonersHamburgpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXjFnTBXUAAkpGg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DXjFpCEWAAEGRpI.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "970729004859879424", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alba_luna_", "user_id": "178330503"}, {"screen_name": "XperienceMadrid", "user_id": "4060630185"}], "retweets": 0, "screen_name": "SimonersTB", "text": "La verdad,que la pr\u00f3xima vez que #viaje a #Madrid sin dudar me tendr\u00e9 que pasar por @XperienceMadrid de @bthetravelbrand y conocer personalmente a algunos #viajeros de @MadridTB \nMe hubiera encantado poder asistir,pero hoy estoy disfrutando de una #zarzuela en \n#SimonersHamburgpic.twitter.com/ydhsTc0ukS \u2013 en Elbphilharmonie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad,que la pr\u00f3xima vez que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viaje?src=hash\"><s>#</s><b>viaje</b></a> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Madrid?src=hash\"><s>#</s><b>Madrid</b></a> sin <strong>dudar</strong> me tendr\u00e9 que pasar por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4060630185\" dir=\"ltr\" href=\"/XperienceMadrid\"><s>@</s><b>XperienceMadrid</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45541997\" dir=\"ltr\" href=\"/bthetravelbrand\"><s>@</s><b>bthetravelbrand</b></a> y conocer personalmente a algunos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viajeros?src=hash\"><s>#</s><b>viajeros</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2220387986\" dir=\"ltr\" href=\"/MadridTB\"><s>@</s><b>MadridTB</b></a> \nMe hubiera encantado poder <strong>asistir</strong>,pero hoy estoy disfrutando de una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zarzuela?src=hash\"><s>#</s><b>zarzuela</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfb9\" aria-label=\"Emoji: Teclado musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b9.png\" title=\"Teclado musical\"/>en \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SimonersHamburg?src=hash\"><s>#</s><b>SimonersHamburg</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ydhsTc0ukS\">pic.twitter.com/ydhsTc0ukS</a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 en <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0952a51e4716c000\" href=\"/search?q=place%3A0952a51e4716c000\">Elbphilharmonie</a></span></p>", "timestamp": "2018-03-05T19:29:15", "timestamp_epochs": 1520278155, "tweet_id": "970743058030620674", "tweet_url": "/SimonersTB/status/970743058030620674", "user_id": "953633278610825216", "username": "#SimonerS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvaroargote", "text": "Los Concejales N\u00f3 pueden dudar de que si el Secretario de Gobierno ordenara a los Alcaldes Locales asistir al Concejo...  Asistir\u00edan. N\u00f3 se equivoquen colegas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Concejales N\u00f3 pueden <strong>dudar</strong> de que si el Secretario de Gobierno ordenara a los Alcaldes Locales <strong>asistir</strong> al Concejo...  Asistir\u00edan. N\u00f3 se equivoquen colegas.</p>", "timestamp": "2018-02-12T20:13:59", "timestamp_epochs": 1518466439, "tweet_id": "963144170411057152", "tweet_url": "/alvaroargote/status/963144170411057152", "user_id": "142745406", "username": "Argote.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "221ee5b9d6bc448", "text": "Si ya tenemos la experiencia de las elecciones de gobernadores, por qu\u00e9 dudar en asistir a estas de presidente. Hay que ir. Pero la \u00fanica forma de ganar es CON UN CANDIDATO \u00daNICO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya tenemos la experiencia de las elecciones de gobernadores, por qu\u00e9 <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a estas de presidente. Hay que ir. Pero la \u00fanica forma de ganar es CON UN CANDIDATO \u00daNICO</p>", "timestamp": "2018-01-29T15:36:34", "timestamp_epochs": 1517240194, "tweet_id": "958000929168642048", "tweet_url": "/221ee5b9d6bc448/status/958000929168642048", "user_id": "4663979302", "username": "Jorge Infante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darcofi", "text": "A en punto estar\u00e1 mi primer v\u00eddeo de 2018.\nLa cr\u00edtica especializada que ha podido asistir al preestreno ha declarado, sin dudar un instante, que les ha molao.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A en punto estar\u00e1 mi primer v\u00eddeo de 2018.\nLa cr\u00edtica especializada que ha podido <strong>asistir</strong> al preestreno ha declarado, sin <strong>dudar</strong> un instante, que les ha molao.</p>", "timestamp": "2018-01-10T18:51:00", "timestamp_epochs": 1515610260, "tweet_id": "951164489671593984", "tweet_url": "/darcofi/status/951164489671593984", "user_id": "364735904", "username": "darcofi\u25ab\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BrianMinatta97", "text": "Gracias tiempo mugriento por cagarme la noche y no asistir a roll por solo dudar si llovia o no ,LA CONCHA BIEN DE TU HERMANA MUGRIENTO! Demaciada dos lindas noche me regalo roll la de navidad y Damas Gratis. Ojala abran en el verano con un buen show!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias tiempo mugriento por cagarme la noche y no <strong>asistir</strong> a roll por solo <strong>dudar</strong> si llovia o no ,LA CONCHA BIEN DE TU HERMANA MUGRIENTO! Demaciada dos lindas noche me regalo roll la de navidad y Damas Gratis. Ojala abran en el verano con un buen show!</p>", "timestamp": "2018-01-02T01:35:10", "timestamp_epochs": 1514856910, "tweet_id": "948004708802813957", "tweet_url": "/BrianMinatta97/status/948004708802813957", "user_id": "807140714", "username": "\ud83d\udc0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlitosCanezza", "text": "Si sigo as\u00ed, por primera vez, no voy a dudar de asistir a un especialista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si sigo as\u00ed, por primera vez, no voy a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a un especialista</p>", "timestamp": "2017-12-28T10:56:42", "timestamp_epochs": 1514458602, "tweet_id": "946334083084439552", "tweet_url": "/CarlitosCanezza/status/946334083084439552", "user_id": "1064717276", "username": "Charles Canezza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "943144398606471168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MelissaSaybe", "user_id": "70171836"}], "retweets": 0, "screen_name": "NelsonV52873761", "text": "Los l\u00edderes hagan la convocatoria yo se que el pueblo no va dudar en asistir guatemaltecos lo hicieron demostremos que nosotros podemos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los l\u00edderes hagan la convocatoria yo se que el pueblo no va <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> guatemaltecos lo hicieron demostremos que nosotros podemos</p>", "timestamp": "2017-12-19T16:45:05", "timestamp_epochs": 1513701905, "tweet_id": "943160267462119424", "tweet_url": "/NelsonV52873761/status/943160267462119424", "user_id": "929508296582627329", "username": "Nelson Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "939928949286719489", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Charlieatle", "user_id": "419426796"}], "retweets": 0, "screen_name": "figu2k", "text": "Un carrer\u00f3n te has marcado Carlos, despu\u00e9s de hacernos dudar que no ibas a poder asistir, lo has hecho como siempre dando todo y un 5 puesto es como si hubieras ganado. Enhorabuena CAMPE\u00d3N!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un carrer\u00f3n te has marcado Carlos, despu\u00e9s de hacernos <strong>dudar</strong> que no ibas a poder <strong>asistir</strong>, lo has hecho como siempre dando todo y un 5 puesto es como si hubieras ganado. Enhorabuena CAMPE\u00d3N!!!!!</p>", "timestamp": "2017-12-10T20:40:07", "timestamp_epochs": 1512938407, "tweet_id": "939957923085774853", "tweet_url": "/figu2k/status/939957923085774853", "user_id": "411917615", "username": "Javier G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VamosSantaFe", "La10SeaContigohttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanse_cisf", "text": "Listo, no hay plan o circunstancia que me haga dudar de asistir a esta fiesta! #VamosSantaFe que #La10SeaContigohttps://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Listo, no hay plan o circunstancia que me haga <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a esta fiesta! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosSantaFe?src=hash\"><s>#</s><b>VamosSantaFe</b></a> que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/La10SeaContigo?src=hash\"><s>#</s><b>La10SeaContigo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4RIKb1YA2J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SantaFe/status</span><span class=\"invisible\">/938168349942583297</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-12-05T23:36:22", "timestamp_epochs": 1512516982, "tweet_id": "938190341357887491", "tweet_url": "/juanse_cisf/status/938190341357887491", "user_id": "200752747", "username": "JuanSe #OP10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "enfermiza_", "text": "hoy me hicieron dudar de lo que significa ayudar y asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy me hicieron <strong>dudar</strong> de lo que significa ayudar y <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2017-12-05T21:33:00", "timestamp_epochs": 1512509580, "tweet_id": "938159295245451264", "tweet_url": "/enfermiza_/status/938159295245451264", "user_id": "430271228", "username": "malaria \ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992651778578636800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AMPA_V3", "user_id": "834042348132827141"}], "retweets": 0, "screen_name": "josemi1209", "text": "\"las repeticiones posteriores se han hecho por mandato del Servicio Provincial de Educaci\u00f3n.\" En mi caso no pude asistir (lo que no me hace dudar del proceso) pero \u00bfhubo alguien del servicio Provincial de Educacion en el sorteo y que cargo tienen los que acuden a estas cosas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"las repeticiones posteriores se han hecho por mandato del Servicio Provincial de Educaci\u00f3n.\" En mi caso no pude <strong>asistir</strong> (lo que no me hace <strong>dudar</strong> del proceso) pero \u00bfhubo alguien del servicio Provincial de Educacion en el sorteo y que cargo tienen los que acuden a estas cosas?</p>", "timestamp": "2018-05-05T07:30:23", "timestamp_epochs": 1525505423, "tweet_id": "992667811532156928", "tweet_url": "/josemi1209/status/992667811532156928", "user_id": "117149482", "username": "josemihermo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991433314237145089", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ale25sex", "user_id": "990110281928933376"}, {"screen_name": "maxdf33", "user_id": "3254076936"}], "retweets": 0, "screen_name": "crisgimenez91", "text": "Ni dudar en asistir a hacerles compa\u00f1\u00eda preciosas  ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a hacerles compa\u00f1\u00eda preciosas <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/> <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2018-05-01T21:59:15", "timestamp_epochs": 1525211955, "tweet_id": "991436916615720960", "tweet_url": "/crisgimenez91/status/991436916615720960", "user_id": "818875990160113668", "username": "\ud83d\udda47\u20acH\u00a2!W", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrMaide", "text": "S\u00f3lo he podido ver los \u00faltimos 10 min de partido y asistir al penalty. Es clar\u00edsimo. Nadie puede dudar de eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo he podido ver los \u00faltimos 10 min de partido y <strong>asistir</strong> al penalty. Es clar\u00edsimo. Nadie puede <strong>dudar</strong> de eso</p>", "timestamp": "2018-04-11T20:47:44", "timestamp_epochs": 1523479664, "tweet_id": "984171163277553669", "tweet_url": "/MrMaide/status/984171163277553669", "user_id": "2525928519", "username": "\ud83c\udfae Maide Rockatansky \ud83e\udd9c- \ud83e\udda0 -", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Khantaroszgz", "text": "\u201cLa educaci\u00f3n es el vestido de gala para asistir a la fiesta de la vida\u201d. Miguel Rojas S\u00e1nchez. \nAqu\u00ed trabajamos y ense\u00f1amos al alumno a dudar sobre aquello que explicamos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa educaci\u00f3n es el vestido de gala para <strong>asistir</strong> a la fiesta de la vida\u201d. Miguel Rojas S\u00e1nchez. \nAqu\u00ed trabajamos y ense\u00f1amos al alumno a <strong>dudar</strong> sobre aquello que explicamos.</p>", "timestamp": "2018-04-11T16:23:22", "timestamp_epochs": 1523463802, "tweet_id": "984104630207397888", "tweet_url": "/Khantaroszgz/status/984104630207397888", "user_id": "2308263266", "username": "Enoteca Khantaros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cifuentes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeJoseGD", "text": "Que tampoco se acuerda de qui\u00e9nes eran las profesoras del tribunal... Menos mal que la liberaron de asistir a las clases porque con tanta universidad que hay en Madrid empiezo a dudar de que #Cifuentes fuese capaz de llegar todos los d\u00edas a la Rey Juan Carlos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tampoco se acuerda de qui\u00e9nes eran las profesoras del tribunal... Menos mal que la liberaron de <strong>asistir</strong> a las clases porque con tanta universidad que hay en Madrid empiezo a <strong>dudar</strong> de que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cifuentes?src=hash\"><s>#</s><b>Cifuentes</b></a> fuese capaz de llegar todos los d\u00edas a la Rey Juan Carlos.</p>", "timestamp": "2018-04-05T20:32:13", "timestamp_epochs": 1522960333, "tweet_id": "981992928183767041", "tweet_url": "/JorgeJoseGD/status/981992928183767041", "user_id": "393019570", "username": "\ud83c\udd79orge \ud83c\udd79.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaaleNoriega", "text": "Definitivamente, en la UDO podemos conseguir eminencias dando clases, profesores dignos de admirar, que con asistir a una de sus clases quedas entendiendo el contenido, que te hacen amar la carrera. Y otros, que te hacen dudar si tienen, aunque sea, control mental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Definitivamente, en la UDO podemos conseguir eminencias dando clases, profesores dignos de admirar, que con <strong>asistir</strong> a una de sus clases quedas entendiendo el contenido, que te hacen amar la carrera. Y otros, que te hacen <strong>dudar</strong> si tienen, aunque sea, control mental.</p>", "timestamp": "2018-03-13T18:01:29", "timestamp_epochs": 1520964089, "tweet_id": "973620073121402880", "tweet_url": "/MaaleNoriega/status/973620073121402880", "user_id": "112074589", "username": "Ma Noriega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edaDelM\u00e9dico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Yleanagp", "text": "#D\u00edaDelM\u00e9dico Ser M\u00e9dico es curar,asistir, acompa\u00f1ar,escuhar,aceptar,explicar,esperar,abrazar,contener,sentir,re\u00edr y llorar,estudiar,aprender y desaprender,ense\u00f1ar,resistir, pensar y repensar,dudar y consultar,es disfrutar,conocer nuestros l\u00edmites, en definitiva una forma de vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDelM%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDelM\u00e9dico</b></a> Ser M\u00e9dico es curar,<strong>asistir</strong>, acompa\u00f1ar,escuhar,aceptar,explicar,esperar,abrazar,contener,sentir,re\u00edr y llorar,estudiar,aprender y desaprender,ense\u00f1ar,resistir, pensar y repensar,<strong>dudar</strong> y consultar,es disfrutar,conocer nuestros l\u00edmites, en definitiva una forma de vida</p>", "timestamp": "2018-03-10T14:25:29", "timestamp_epochs": 1520691929, "tweet_id": "972478552280064000", "tweet_url": "/Yleanagp/status/972478552280064000", "user_id": "142417754", "username": "Yleana Guarenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "971036466221666305", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "minidexter", "user_id": "187158469"}], "retweets": 0, "screen_name": "FrikiDelCine", "text": "Un tipo que era sindicalista y que le ped\u00eda a su ex que cuidara de los ni\u00f1os para que \u00e9l pudiera asistir (en principio no tengo por qu\u00e9 dudar, lo cuenta ella en Twitter)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un tipo que era sindicalista y que le ped\u00eda a su ex que cuidara de los ni\u00f1os para que \u00e9l pudiera <strong>asistir</strong> (en principio no tengo por qu\u00e9 <strong>dudar</strong>, lo cuenta ella en Twitter)</p>", "timestamp": "2018-03-06T16:07:34", "timestamp_epochs": 1520352454, "tweet_id": "971054690120228865", "tweet_url": "/FrikiDelCine/status/971054690120228865", "user_id": "2306568648", "username": "Nacho Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "967205699150327809", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElGuever", "user_id": "51154158"}, {"screen_name": "RicardoRocha_MX", "user_id": "194212123"}, {"screen_name": "sofffiaaa", "user_id": "70986107"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElGuever", "text": "Es como asistir a una convenci\u00f3n de pilotos de la F1 sin ser piloto! Y cuando te pregunten qu\u00e9 haces ah\u00ed comentar que \"un piloto es todo aquel que siente la adrenalina cuando conduce un autom\u00f3vil\" El video debi\u00f3 ser suficiente para excluir este caso o dudar de el.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es como <strong>asistir</strong> a una convenci\u00f3n de pilotos de la F1 sin ser piloto! Y cuando te pregunten qu\u00e9 haces ah\u00ed comentar que \"un piloto es todo aquel que siente la adrenalina cuando conduce un autom\u00f3vil\" El video debi\u00f3 ser suficiente para excluir este caso o <strong>dudar</strong> de el.</p>", "timestamp": "2018-03-06T11:28:53", "timestamp_epochs": 1520335733, "tweet_id": "970984559960498176", "tweet_url": "/ElGuever/status/970984559960498176", "user_id": "51154158", "username": "El Guever", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["viaje", "Madrid", "viajeros", "zarzuela", "SimonersHamburgpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXjFnTBXUAAkpGg.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DXjFpCEWAAEGRpI.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "970729004859879424", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alba_luna_", "user_id": "178330503"}, {"screen_name": "XperienceMadrid", "user_id": "4060630185"}], "retweets": 0, "screen_name": "SimonersTB", "text": "La verdad,que la pr\u00f3xima vez que #viaje a #Madrid sin dudar me tendr\u00e9 que pasar por @XperienceMadrid de @bthetravelbrand y conocer personalmente a algunos #viajeros de @MadridTB \nMe hubiera encantado poder asistir,pero hoy estoy disfrutando de una #zarzuela en \n#SimonersHamburgpic.twitter.com/ydhsTc0ukS \u2013 en Elbphilharmonie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad,que la pr\u00f3xima vez que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viaje?src=hash\"><s>#</s><b>viaje</b></a> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Madrid?src=hash\"><s>#</s><b>Madrid</b></a> sin <strong>dudar</strong> me tendr\u00e9 que pasar por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4060630185\" dir=\"ltr\" href=\"/XperienceMadrid\"><s>@</s><b>XperienceMadrid</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45541997\" dir=\"ltr\" href=\"/bthetravelbrand\"><s>@</s><b>bthetravelbrand</b></a> y conocer personalmente a algunos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viajeros?src=hash\"><s>#</s><b>viajeros</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2220387986\" dir=\"ltr\" href=\"/MadridTB\"><s>@</s><b>MadridTB</b></a> \nMe hubiera encantado poder <strong>asistir</strong>,pero hoy estoy disfrutando de una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zarzuela?src=hash\"><s>#</s><b>zarzuela</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfb9\" aria-label=\"Emoji: Teclado musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b9.png\" title=\"Teclado musical\"/>en \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SimonersHamburg?src=hash\"><s>#</s><b>SimonersHamburg</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ydhsTc0ukS\">pic.twitter.com/ydhsTc0ukS</a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 en <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0952a51e4716c000\" href=\"/search?q=place%3A0952a51e4716c000\">Elbphilharmonie</a></span></p>", "timestamp": "2018-03-05T19:29:15", "timestamp_epochs": 1520278155, "tweet_id": "970743058030620674", "tweet_url": "/SimonersTB/status/970743058030620674", "user_id": "953633278610825216", "username": "#SimonerS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvaroargote", "text": "Los Concejales N\u00f3 pueden dudar de que si el Secretario de Gobierno ordenara a los Alcaldes Locales asistir al Concejo...  Asistir\u00edan. N\u00f3 se equivoquen colegas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Concejales N\u00f3 pueden <strong>dudar</strong> de que si el Secretario de Gobierno ordenara a los Alcaldes Locales <strong>asistir</strong> al Concejo...  Asistir\u00edan. N\u00f3 se equivoquen colegas.</p>", "timestamp": "2018-02-12T20:13:59", "timestamp_epochs": 1518466439, "tweet_id": "963144170411057152", "tweet_url": "/alvaroargote/status/963144170411057152", "user_id": "142745406", "username": "Argote.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "221ee5b9d6bc448", "text": "Si ya tenemos la experiencia de las elecciones de gobernadores, por qu\u00e9 dudar en asistir a estas de presidente. Hay que ir. Pero la \u00fanica forma de ganar es CON UN CANDIDATO \u00daNICO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya tenemos la experiencia de las elecciones de gobernadores, por qu\u00e9 <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a estas de presidente. Hay que ir. Pero la \u00fanica forma de ganar es CON UN CANDIDATO \u00daNICO</p>", "timestamp": "2018-01-29T15:36:34", "timestamp_epochs": 1517240194, "tweet_id": "958000929168642048", "tweet_url": "/221ee5b9d6bc448/status/958000929168642048", "user_id": "4663979302", "username": "Jorge Infante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darcofi", "text": "A en punto estar\u00e1 mi primer v\u00eddeo de 2018.\nLa cr\u00edtica especializada que ha podido asistir al preestreno ha declarado, sin dudar un instante, que les ha molao.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A en punto estar\u00e1 mi primer v\u00eddeo de 2018.\nLa cr\u00edtica especializada que ha podido <strong>asistir</strong> al preestreno ha declarado, sin <strong>dudar</strong> un instante, que les ha molao.</p>", "timestamp": "2018-01-10T18:51:00", "timestamp_epochs": 1515610260, "tweet_id": "951164489671593984", "tweet_url": "/darcofi/status/951164489671593984", "user_id": "364735904", "username": "darcofi\u25ab\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BrianMinatta97", "text": "Gracias tiempo mugriento por cagarme la noche y no asistir a roll por solo dudar si llovia o no ,LA CONCHA BIEN DE TU HERMANA MUGRIENTO! Demaciada dos lindas noche me regalo roll la de navidad y Damas Gratis. Ojala abran en el verano con un buen show!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias tiempo mugriento por cagarme la noche y no <strong>asistir</strong> a roll por solo <strong>dudar</strong> si llovia o no ,LA CONCHA BIEN DE TU HERMANA MUGRIENTO! Demaciada dos lindas noche me regalo roll la de navidad y Damas Gratis. Ojala abran en el verano con un buen show!</p>", "timestamp": "2018-01-02T01:35:10", "timestamp_epochs": 1514856910, "tweet_id": "948004708802813957", "tweet_url": "/BrianMinatta97/status/948004708802813957", "user_id": "807140714", "username": "\ud83d\udc0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlitosCanezza", "text": "Si sigo as\u00ed, por primera vez, no voy a dudar de asistir a un especialista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si sigo as\u00ed, por primera vez, no voy a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a un especialista</p>", "timestamp": "2017-12-28T10:56:42", "timestamp_epochs": 1514458602, "tweet_id": "946334083084439552", "tweet_url": "/CarlitosCanezza/status/946334083084439552", "user_id": "1064717276", "username": "Charles Canezza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "943144398606471168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MelissaSaybe", "user_id": "70171836"}], "retweets": 0, "screen_name": "NelsonV52873761", "text": "Los l\u00edderes hagan la convocatoria yo se que el pueblo no va dudar en asistir guatemaltecos lo hicieron demostremos que nosotros podemos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los l\u00edderes hagan la convocatoria yo se que el pueblo no va <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> guatemaltecos lo hicieron demostremos que nosotros podemos</p>", "timestamp": "2017-12-19T16:45:05", "timestamp_epochs": 1513701905, "tweet_id": "943160267462119424", "tweet_url": "/NelsonV52873761/status/943160267462119424", "user_id": "929508296582627329", "username": "Nelson Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "939928949286719489", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Charlieatle", "user_id": "419426796"}], "retweets": 0, "screen_name": "figu2k", "text": "Un carrer\u00f3n te has marcado Carlos, despu\u00e9s de hacernos dudar que no ibas a poder asistir, lo has hecho como siempre dando todo y un 5 puesto es como si hubieras ganado. Enhorabuena CAMPE\u00d3N!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un carrer\u00f3n te has marcado Carlos, despu\u00e9s de hacernos <strong>dudar</strong> que no ibas a poder <strong>asistir</strong>, lo has hecho como siempre dando todo y un 5 puesto es como si hubieras ganado. Enhorabuena CAMPE\u00d3N!!!!!</p>", "timestamp": "2017-12-10T20:40:07", "timestamp_epochs": 1512938407, "tweet_id": "939957923085774853", "tweet_url": "/figu2k/status/939957923085774853", "user_id": "411917615", "username": "Javier G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VamosSantaFe", "La10SeaContigohttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanse_cisf", "text": "Listo, no hay plan o circunstancia que me haga dudar de asistir a esta fiesta! #VamosSantaFe que #La10SeaContigohttps://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Listo, no hay plan o circunstancia que me haga <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a esta fiesta! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosSantaFe?src=hash\"><s>#</s><b>VamosSantaFe</b></a> que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/La10SeaContigo?src=hash\"><s>#</s><b>La10SeaContigo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4RIKb1YA2J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SantaFe/status/938168349942583297\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SantaFe/status</span><span class=\"invisible\">/938168349942583297</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-12-05T23:36:22", "timestamp_epochs": 1512516982, "tweet_id": "938190341357887491", "tweet_url": "/juanse_cisf/status/938190341357887491", "user_id": "200752747", "username": "JuanSe #OP10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "enfermiza_", "text": "hoy me hicieron dudar de lo que significa ayudar y asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy me hicieron <strong>dudar</strong> de lo que significa ayudar y <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2017-12-05T21:33:00", "timestamp_epochs": 1512509580, "tweet_id": "938159295245451264", "tweet_url": "/enfermiza_/status/938159295245451264", "user_id": "430271228", "username": "malaria \ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "936967410938150913", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CostaFebreOK", "user_id": "843899572242079744"}, {"screen_name": "DistasioNicolas", "user_id": "1326228054"}], "retweets": 0, "screen_name": "c_molho", "text": "Totalmente de acuerdo porque s\u00e9 alguno dudaba de ir a votar ahora no va a dudar y va asistir sin dudas y votar\u00e1 a D\u2019Onofrio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Totalmente de acuerdo porque s\u00e9 alguno dudaba de ir a votar ahora no va a <strong>dudar</strong> y va <strong>asistir</strong> sin dudas y votar\u00e1 a D\u2019Onofrio</p>", "timestamp": "2017-12-04T00:19:06", "timestamp_epochs": 1512346746, "tweet_id": "937476319562133504", "tweet_url": "/c_molho/status/937476319562133504", "user_id": "269404204", "username": "claudio molho", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaDelM\u00e9dicopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DQIgBmkWsAAlR54.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 74, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 71, "screen_name": "Monica_Garcia_G", "text": "Curar, asistir, acompa\u00f1ar, dudar, pensar, repensar, compartir, estudiar...y hacer pol\u00edtica para que los/las m\u00e9dicos/as puedan seguir haciendo todo esto con calidad \nFeliz #D\u00edaDelM\u00e9dicopic.twitter.com/a5Lq0qtWCn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/><img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Man health worker\"/>Curar, <strong>asistir</strong>, acompa\u00f1ar, <strong>dudar</strong>, pensar, repensar, compartir, estudiar...y hacer pol\u00edtica para que los/las m\u00e9dicos/as puedan seguir haciendo todo esto con calidad <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/>\nFeliz <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDelM%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDelM\u00e9dico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a5Lq0qtWCn\">pic.twitter.com/a5Lq0qtWCn</a></p>", "timestamp": "2017-12-03T15:44:50", "timestamp_epochs": 1512315890, "tweet_id": "937346898805092352", "tweet_url": "/Monica_Garcia_G/status/937346898805092352", "user_id": "561857372", "username": "M\u00f3nica Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "934243531278946304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rafarrufus", "user_id": "135306802"}], "retweets": 0, "screen_name": "badger__DaSy", "text": "Ya dec\u00eda yo. Por un momento me hicieron dudar con: \"no es de todos los d\u00edas, es bueno asistir y ver que pasa\" Pero m\u00e1s sabe el diablo por viejo que por diablo! y por escuchar supracortical y la tesis de mastropiero (con el perd\u00f3n del dr. ruiz pero as\u00ed lo guardo mi cerebro)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya dec\u00eda yo. Por un momento me hicieron <strong>dudar</strong> con: \"no es de todos los d\u00edas, es bueno <strong>asistir</strong> y ver que pasa\" Pero m\u00e1s sabe el diablo por viejo que por diablo! y por escuchar supracortical y la tesis de mastropiero (con el perd\u00f3n del dr. ruiz pero as\u00ed lo guardo mi cerebro)</p>", "timestamp": "2017-11-25T02:37:32", "timestamp_epochs": 1511577452, "tweet_id": "934249664798437376", "tweet_url": "/badger__DaSy/status/934249664798437376", "user_id": "149781443", "username": "BadgerJade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "924472227105558528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "thetwinbrx", "user_id": "1611346632"}], "retweets": 0, "screen_name": "thesatyrbrx", "text": "Quiz\u00e1s deber\u00edas asistir a clases, Simon. - Carraspeando recuper\u00f3 esa tonalidad en su voz que hac\u00eda dudar de cu\u00e1les eran sus intenciones. Har\u00eda dudar si no estuvieran en aquel contexto, si no fuera el peque\u00f1o de los gemelos con quien se encontraba bromeando.- Dominique seguro que+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiz\u00e1s deber\u00edas <strong>asistir</strong> a clases, Simon. - Carraspeando recuper\u00f3 esa tonalidad en su voz que hac\u00eda <strong>dudar</strong> de cu\u00e1les eran sus intenciones. Har\u00eda <strong>dudar</strong> si no estuvieran en aquel contexto, si no fuera el peque\u00f1o de los gemelos con quien se encontraba bromeando.- Dominique seguro que+</p>", "timestamp": "2017-11-22T19:15:18", "timestamp_epochs": 1511378118, "tweet_id": "933413597711085569", "tweet_url": "/thesatyrbrx/status/933413597711085569", "user_id": "801533278188695552", "username": "Lents. [AU]", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MarcosRicon", "text": "Pese a hora.o celtista non pode dudar en asistir hoxe a Balaidos,habera que esperar outra semana pra volver a apoiar o Celta na casa. imosss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pese a hora.o celtista non pode <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> hoxe a Balaidos,habera que esperar outra semana pra volver a apoiar o Celta na casa. imosss</p>", "timestamp": "2013-05-08T12:30:24", "timestamp_epochs": 1368016224, "tweet_id": "332110233449148417", "tweet_url": "/MarcosRicon/status/332110233449148417", "user_id": "554593249", "username": "\u10e7\u0966\u10e3\u03c5\u0968\u10e7\u0966\u03c1\u0399\u0935\u10e7 \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330905511111311360", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgePantera13", "user_id": "142021659"}], "retweets": 0, "screen_name": "jarouamerica", "text": "@JorgeMiran13 ud puede asistir el miercoles a las 6 pm pa q nos den unas clases de vocalizacion pronunciacion pa dudar menos al aire???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@JorgeMiran13 ud puede <strong>asistir</strong> el miercoles a las 6 pm pa q nos den unas clases de vocalizacion pronunciacion pa <strong>dudar</strong> menos al aire???</p>", "timestamp": "2013-05-05T04:45:31", "timestamp_epochs": 1367729131, "tweet_id": "330906079691153409", "tweet_url": "/jarouamerica/status/330906079691153409", "user_id": "292707405", "username": "nicolas alfaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "326775495066796032", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maru_Alonso", "user_id": "132683371"}], "retweets": 0, "screen_name": "xelchoriylacoca", "text": "@Maru_Alonso no se, esos eventos en gral estan super sponsoreados. Y me permito dudar de la utilidad de asistir a una charla semejante...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132683371\" dir=\"ltr\" href=\"/Maru_Alonso\"><s>@</s><b>Maru_Alonso</b></a> no se, esos eventos en gral estan super sponsoreados. Y me permito <strong>dudar</strong> de la utilidad de <strong>asistir</strong> a una charla semejante...</p>", "timestamp": "2013-04-23T19:47:38", "timestamp_epochs": 1366746458, "tweet_id": "326784447359897601", "tweet_url": "/xelchoriylacoca/status/326784447359897601", "user_id": "324008770", "username": "Takeshi Kovacs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yulioxezar", "text": "Despu\u00e9s del shampoo a MB y del intento de faenarse a A. Allamand, los restantes candidatos van a dudar asistir a esa entrevista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s del shampoo a MB y del intento de faenarse a A. Allamand, los restantes candidatos van a <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> a esa entrevista</p>", "timestamp": "2013-04-22T03:13:27", "timestamp_epochs": 1366600407, "tweet_id": "326171864101711873", "tweet_url": "/yulioxezar/status/326171864101711873", "user_id": "270624703", "username": "Julio Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrNiCoH", "text": "El dilema que se plantea cuando tener m\u00e1s tiempo de viaje que de clase te hace dudar de si asistir o no, fea la actitud, pero debo ir...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dilema que se plantea cuando tener m\u00e1s tiempo de viaje que de clase te hace <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o no, fea la actitud, pero debo ir...</p>", "timestamp": "2013-04-15T10:19:02", "timestamp_epochs": 1366021142, "tweet_id": "323742254021869568", "tweet_url": "/DrNiCoH/status/323742254021869568", "user_id": "431419182", "username": "Nicolas Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "315585506924691457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UCS_GCDMX", "user_id": "172346252"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariana_Martin", "text": "@caspoliciadf Se apag\u00f3 con el aire tan fuerte. Exploto dos veces el transformador, pero gracias por asistir (y dudar del reporte ciudadano)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2356679329\" dir=\"ltr\" href=\"/caspoliciadf\"><s>@</s><b>caspoliciadf</b></a> Se apag\u00f3 con el aire tan fuerte. Exploto dos veces el transformador, pero gracias por <strong>asistir</strong> (y <strong>dudar</strong> del reporte ciudadano)</p>", "timestamp": "2013-03-23T22:28:23", "timestamp_epochs": 1364077703, "tweet_id": "315590878049734656", "tweet_url": "/Mariana_Martin/status/315590878049734656", "user_id": "211198944", "username": "Dear Marie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Vero_Baquero", "text": "Estar en el centro, enterarme que hay una exposici\u00f3n de @NuriaBarreraBel en el circulo mercantil y no dudar en asistir con @Chacon_Triana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en el centro, enterarme que hay una exposici\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"264089923\" dir=\"ltr\" href=\"/NuriaBarreraBel\"><s>@</s><b>NuriaBarreraBel</b></a> en el circulo mercantil y no <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198993786\" dir=\"ltr\" href=\"/Chacon_Triana\"><s>@</s><b>Chacon_Triana</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-14T18:45:15", "timestamp_epochs": 1363286715, "tweet_id": "312273233888034819", "tweet_url": "/Vero_Baquero/status/312273233888034819", "user_id": "468761918", "username": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CapiPsicologos", "text": "No estas seguro de asistir a un Psic\u00f3logo? Creencias y mitos te hacen dudar? Te invitamos a conocernos! http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No estas seguro de <strong>asistir</strong> a un Psic\u00f3logo? Creencias y mitos te hacen <strong>dudar</strong>? Te invitamos a conocernos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kAj8Un7UtW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">capi.com.mx/html/quienes-s</span><span class=\"invisible\">omos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-03-08T20:30:20", "timestamp_epochs": 1362774620, "tweet_id": "310125352091533313", "tweet_url": "/CapiPsicologos/status/310125352091533313", "user_id": "297142853", "username": "CAPI Psic\u00f3logos CDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AneudylaChercha", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nisJgvE0Ky\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:27:48", "timestamp_epochs": 1362648468, "tweet_id": "309596232991506433", "tweet_url": "/AneudylaChercha/status/309596232991506433", "user_id": "219848497", "username": "Aneudy Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ46", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ukfPKgT0W7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:14", "timestamp_epochs": 1362648074, "tweet_id": "309594581962485761", "tweet_url": "/LUISPEREZ46/status/309594581962485761", "user_id": "285320875", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ44", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VH8MKknHTK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:14", "timestamp_epochs": 1362648074, "tweet_id": "309594580410572801", "tweet_url": "/LUISPEREZ44/status/309594580410572801", "user_id": "285319246", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ43", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tr7YdU9qux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:14", "timestamp_epochs": 1362648074, "tweet_id": "309594578493775872", "tweet_url": "/LUISPEREZ43/status/309594578493775872", "user_id": "285300974", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ42", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AiUrjDRiVi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:13", "timestamp_epochs": 1362648073, "tweet_id": "309594576484704256", "tweet_url": "/LUISPEREZ42/status/309594576484704256", "user_id": "285294373", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ41", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AjIlmsW3x5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:13", "timestamp_epochs": 1362648073, "tweet_id": "309594574685347840", "tweet_url": "/LUISPEREZ41/status/309594574685347840", "user_id": "285271661", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ38", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q930surkUS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:12", "timestamp_epochs": 1362648072, "tweet_id": "309594572651130882", "tweet_url": "/LUISPEREZ38/status/309594572651130882", "user_id": "285166836", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ37", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JKfdpRAGW7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:12", "timestamp_epochs": 1362648072, "tweet_id": "309594570742693889", "tweet_url": "/LUISPEREZ37/status/309594570742693889", "user_id": "285160527", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ36", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ygHPdL7tA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:11", "timestamp_epochs": 1362648071, "tweet_id": "309594568914006016", "tweet_url": "/LUISPEREZ36/status/309594568914006016", "user_id": "285145381", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ26", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yjcck4sHYD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:11", "timestamp_epochs": 1362648071, "tweet_id": "309594566560985088", "tweet_url": "/LUISPEREZ26/status/309594566560985088", "user_id": "285141684", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NyusuHub", "text": "@el_pais Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajo... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a> Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RXjDT4VB0B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:10", "timestamp_epochs": 1362648070, "tweet_id": "309594564509970432", "tweet_url": "/NyusuHub/status/309594564509970432", "user_id": "243644257", "username": "Nyusu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EPI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/10jiNJm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicaNws", "text": "#EPI Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha... http://j.mp/10jiNJm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPI?src=hash\"><s>#</s><b>EPI</b></a> Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/10jiNJm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X7Mi7S2Vxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/10jiNJm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/10jiNJm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:17:17", "timestamp_epochs": 1362647837, "tweet_id": "309593583864918017", "tweet_url": "/NicaNws/status/309593583864918017", "user_id": "425092108", "username": "Nica Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MarcosRicon", "text": "Pese a hora.o celtista non pode dudar en asistir hoxe a Balaidos,habera que esperar outra semana pra volver a apoiar o Celta na casa. imosss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pese a hora.o celtista non pode <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> hoxe a Balaidos,habera que esperar outra semana pra volver a apoiar o Celta na casa. imosss</p>", "timestamp": "2013-05-08T12:30:24", "timestamp_epochs": 1368016224, "tweet_id": "332110233449148417", "tweet_url": "/MarcosRicon/status/332110233449148417", "user_id": "554593249", "username": "\u10e7\u0966\u10e3\u03c5\u0968\u10e7\u0966\u03c1\u0399\u0935\u10e7 \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330905511111311360", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgePantera13", "user_id": "142021659"}], "retweets": 0, "screen_name": "jarouamerica", "text": "@JorgeMiran13 ud puede asistir el miercoles a las 6 pm pa q nos den unas clases de vocalizacion pronunciacion pa dudar menos al aire???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@JorgeMiran13 ud puede <strong>asistir</strong> el miercoles a las 6 pm pa q nos den unas clases de vocalizacion pronunciacion pa <strong>dudar</strong> menos al aire???</p>", "timestamp": "2013-05-05T04:45:31", "timestamp_epochs": 1367729131, "tweet_id": "330906079691153409", "tweet_url": "/jarouamerica/status/330906079691153409", "user_id": "292707405", "username": "nicolas alfaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "326775495066796032", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maru_Alonso", "user_id": "132683371"}], "retweets": 0, "screen_name": "xelchoriylacoca", "text": "@Maru_Alonso no se, esos eventos en gral estan super sponsoreados. Y me permito dudar de la utilidad de asistir a una charla semejante...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132683371\" dir=\"ltr\" href=\"/Maru_Alonso\"><s>@</s><b>Maru_Alonso</b></a> no se, esos eventos en gral estan super sponsoreados. Y me permito <strong>dudar</strong> de la utilidad de <strong>asistir</strong> a una charla semejante...</p>", "timestamp": "2013-04-23T19:47:38", "timestamp_epochs": 1366746458, "tweet_id": "326784447359897601", "tweet_url": "/xelchoriylacoca/status/326784447359897601", "user_id": "324008770", "username": "Takeshi Kovacs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yulioxezar", "text": "Despu\u00e9s del shampoo a MB y del intento de faenarse a A. Allamand, los restantes candidatos van a dudar asistir a esa entrevista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s del shampoo a MB y del intento de faenarse a A. Allamand, los restantes candidatos van a <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> a esa entrevista</p>", "timestamp": "2013-04-22T03:13:27", "timestamp_epochs": 1366600407, "tweet_id": "326171864101711873", "tweet_url": "/yulioxezar/status/326171864101711873", "user_id": "270624703", "username": "Julio Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrNiCoH", "text": "El dilema que se plantea cuando tener m\u00e1s tiempo de viaje que de clase te hace dudar de si asistir o no, fea la actitud, pero debo ir...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dilema que se plantea cuando tener m\u00e1s tiempo de viaje que de clase te hace <strong>dudar</strong> de si <strong>asistir</strong> o no, fea la actitud, pero debo ir...</p>", "timestamp": "2013-04-15T10:19:02", "timestamp_epochs": 1366021142, "tweet_id": "323742254021869568", "tweet_url": "/DrNiCoH/status/323742254021869568", "user_id": "431419182", "username": "Nicolas Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "315585506924691457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UCS_GCDMX", "user_id": "172346252"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariana_Martin", "text": "@caspoliciadf Se apag\u00f3 con el aire tan fuerte. Exploto dos veces el transformador, pero gracias por asistir (y dudar del reporte ciudadano)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2356679329\" dir=\"ltr\" href=\"/caspoliciadf\"><s>@</s><b>caspoliciadf</b></a> Se apag\u00f3 con el aire tan fuerte. Exploto dos veces el transformador, pero gracias por <strong>asistir</strong> (y <strong>dudar</strong> del reporte ciudadano)</p>", "timestamp": "2013-03-23T22:28:23", "timestamp_epochs": 1364077703, "tweet_id": "315590878049734656", "tweet_url": "/Mariana_Martin/status/315590878049734656", "user_id": "211198944", "username": "Dear Marie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Vero_Baquero", "text": "Estar en el centro, enterarme que hay una exposici\u00f3n de @NuriaBarreraBel en el circulo mercantil y no dudar en asistir con @Chacon_Triana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en el centro, enterarme que hay una exposici\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"264089923\" dir=\"ltr\" href=\"/NuriaBarreraBel\"><s>@</s><b>NuriaBarreraBel</b></a> en el circulo mercantil y no <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198993786\" dir=\"ltr\" href=\"/Chacon_Triana\"><s>@</s><b>Chacon_Triana</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-14T18:45:15", "timestamp_epochs": 1363286715, "tweet_id": "312273233888034819", "tweet_url": "/Vero_Baquero/status/312273233888034819", "user_id": "468761918", "username": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CapiPsicologos", "text": "No estas seguro de asistir a un Psic\u00f3logo? Creencias y mitos te hacen dudar? Te invitamos a conocernos! http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No estas seguro de <strong>asistir</strong> a un Psic\u00f3logo? Creencias y mitos te hacen <strong>dudar</strong>? Te invitamos a conocernos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kAj8Un7UtW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.capi.com.mx/html/quienes-somos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">capi.com.mx/html/quienes-s</span><span class=\"invisible\">omos-terapia-de-lenguaje-df-terapia-psicologica-de-pareja-terapia-para-padres.php</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-03-08T20:30:20", "timestamp_epochs": 1362774620, "tweet_id": "310125352091533313", "tweet_url": "/CapiPsicologos/status/310125352091533313", "user_id": "297142853", "username": "CAPI Psic\u00f3logos CDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AneudylaChercha", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nisJgvE0Ky\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:27:48", "timestamp_epochs": 1362648468, "tweet_id": "309596232991506433", "tweet_url": "/AneudylaChercha/status/309596232991506433", "user_id": "219848497", "username": "Aneudy Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ46", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ukfPKgT0W7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:14", "timestamp_epochs": 1362648074, "tweet_id": "309594581962485761", "tweet_url": "/LUISPEREZ46/status/309594581962485761", "user_id": "285320875", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ44", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VH8MKknHTK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:14", "timestamp_epochs": 1362648074, "tweet_id": "309594580410572801", "tweet_url": "/LUISPEREZ44/status/309594580410572801", "user_id": "285319246", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ43", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tr7YdU9qux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:14", "timestamp_epochs": 1362648074, "tweet_id": "309594578493775872", "tweet_url": "/LUISPEREZ43/status/309594578493775872", "user_id": "285300974", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ42", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AiUrjDRiVi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:13", "timestamp_epochs": 1362648073, "tweet_id": "309594576484704256", "tweet_url": "/LUISPEREZ42/status/309594576484704256", "user_id": "285294373", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ41", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AjIlmsW3x5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:13", "timestamp_epochs": 1362648073, "tweet_id": "309594574685347840", "tweet_url": "/LUISPEREZ41/status/309594574685347840", "user_id": "285271661", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ38", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q930surkUS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:12", "timestamp_epochs": 1362648072, "tweet_id": "309594572651130882", "tweet_url": "/LUISPEREZ38/status/309594572651130882", "user_id": "285166836", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ37", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JKfdpRAGW7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:12", "timestamp_epochs": 1362648072, "tweet_id": "309594570742693889", "tweet_url": "/LUISPEREZ37/status/309594570742693889", "user_id": "285160527", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ36", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ygHPdL7tA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:11", "timestamp_epochs": 1362648071, "tweet_id": "309594568914006016", "tweet_url": "/LUISPEREZ36/status/309594568914006016", "user_id": "285145381", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LuisPerez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10jjVN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISPEREZ26", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Ra... http://bit.ly/10jjVN5\u00a0 #LuisPerez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Ra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10jjVN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yjcck4sHYD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10jjVN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10jjVN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuisPerez?src=hash\"><s>#</s><b>LuisPerez</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:11", "timestamp_epochs": 1362648071, "tweet_id": "309594566560985088", "tweet_url": "/LUISPEREZ26/status/309594566560985088", "user_id": "285141684", "username": "LUIS PEREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NyusuHub", "text": "@el_pais Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajo... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a> Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RXjDT4VB0B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:21:10", "timestamp_epochs": 1362648070, "tweet_id": "309594564509970432", "tweet_url": "/NyusuHub/status/309594564509970432", "user_id": "243644257", "username": "Nyusu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EPI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/10jiNJm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicaNws", "text": "#EPI Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha... http://j.mp/10jiNJm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPI?src=hash\"><s>#</s><b>EPI</b></a> Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/10jiNJm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X7Mi7S2Vxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/10jiNJm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/10jiNJm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:17:17", "timestamp_epochs": 1362647837, "tweet_id": "309593583864918017", "tweet_url": "/NicaNws/status/309593583864918017", "user_id": "425092108", "username": "Nica Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexicexiliaoli", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LIHn1cuUZu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:17:11", "timestamp_epochs": 1362647831, "tweet_id": "309593562620760065", "tweet_url": "/sexicexiliaoli/status/309593562620760065", "user_id": "625548925", "username": "soy sexilia oli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "boninews", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IvMH91k810\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:17:10", "timestamp_epochs": 1362647830, "tweet_id": "309593557914755073", "tweet_url": "/boninews/status/309593557914755073", "user_id": "521406340", "username": "Boninews", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PlanetTracker", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1fZB5YwdBX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:17:10", "timestamp_epochs": 1362647830, "tweet_id": "309593556023144448", "tweet_url": "/PlanetTracker/status/309593556023144448", "user_id": "369835988", "username": "ThereGoesthePlanet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexMerodio", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vOmbUFaOYl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:04:32", "timestamp_epochs": 1362647072, "tweet_id": "309590378632318976", "tweet_url": "/AlexMerodio/status/309590378632318976", "user_id": "102887241", "username": "ALEJANDRO MERODIO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["noticias", "esp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/acda48e"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ieworldnews", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo... http://tinyurl.com/acda48e\u00a0 #noticias #esp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/acda48e\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zxg3L41nRj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/acda48e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/acda48e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noticias?src=hash\"><s>#</s><b>noticias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esp?src=hash\"><s>#</s><b>esp</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:01:42", "timestamp_epochs": 1362646902, "tweet_id": "309589664283631616", "tweet_url": "/ieworldnews/status/309589664283631616", "user_id": "264077589", "username": "IE World News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "atestigueaqui", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qOrej1kyhy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:01:27", "timestamp_epochs": 1362646887, "tweet_id": "309589600114987008", "tweet_url": "/atestigueaqui/status/309589600114987008", "user_id": "190327433", "username": "atestigue aqui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RGP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://migre.me/dz76K"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tweets24hs", "text": "#RGP Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha... http://migre.me/dz76K\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RGP?src=hash\"><s>#</s><b>RGP</b></a> Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/dz76K\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VChmL6dMkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/dz76K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/dz76K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:01:15", "timestamp_epochs": 1362646875, "tweet_id": "309589550173405185", "tweet_url": "/tweets24hs/status/309589550173405185", "user_id": "131571364", "username": "Rede Geral Perfis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCINLUGO", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tcSzerO6SP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T09:00:17", "timestamp_epochs": 1362646817, "tweet_id": "309589307834920960", "tweet_url": "/CCINLUGO/status/309589307834920960", "user_id": "426090568", "username": "C\u00e1mara Lugo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/XThRY4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JazminFiguero10", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/XThRY4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/XThRY4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/U2jkRosuZe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/XThRY4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/XThRY4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T08:56:02", "timestamp_epochs": 1362646562, "tweet_id": "309588237360443392", "tweet_url": "/JazminFiguero10/status/309588237360443392", "user_id": "1054042664", "username": "Jazmin Figueroa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/XThRY4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tigresmx", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/XThRY4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/XThRY4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lsxMyuzvZ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/XThRY4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/XThRY4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T08:56:02", "timestamp_epochs": 1362646562, "tweet_id": "309588236198633472", "tweet_url": "/tigresmx/status/309588236198633472", "user_id": "272885480", "username": "tigresmx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/XThRY4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyjmparra", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mism... http://bit.ly/XThRY4\u00a0 El Pais Latino:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mism... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/XThRY4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sg6y731Chr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/XThRY4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/XThRY4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> El Pais Latino:</p>", "timestamp": "2013-03-07T08:56:01", "timestamp_epochs": 1362646561, "tweet_id": "309588231903649792", "tweet_url": "/soyjmparra/status/309588231903649792", "user_id": "815351466", "username": "Jose Manuel Parra L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/XThRY4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HarryBedaMalca1", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/XThRY4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/XThRY4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QM5lFAbmNV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/XThRY4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/XThRY4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T08:56:00", "timestamp_epochs": 1362646560, "tweet_id": "309588228464332800", "tweet_url": "/HarryBedaMalca1/status/309588228464332800", "user_id": "465908004", "username": "Harry Beda Malca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/XThRY4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "boninews", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/XThRY4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de\nsu tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/XThRY4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UrtaMyBL0V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/XThRY4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/XThRY4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T08:55:56", "timestamp_epochs": 1362646556, "tweet_id": "309588214262415360", "tweet_url": "/boninews/status/309588214262415360", "user_id": "521406340", "username": "Boninews", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WVItL8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elphantomas", "text": "Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras dudar si asistir \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... http://bit.ly/WVItL8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a quiere pasar p\u00e1gina de su tormentosa historia con Ch\u00e1vez: Tras <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> \u00e9l mismo, Rajoy ha deci... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WVItL8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5nOo5a91F5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WVItL8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WVItL8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T08:49:46", "timestamp_epochs": 1362646186, "tweet_id": "309586662097297408", "tweet_url": "/Elphantomas/status/309586662097297408", "user_id": "17155416", "username": "El Phantomas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UyNo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaritaTorres17", "text": "Saber q TIENES q asistir a un lugar y q la vaguer\u00eda y la falta d compa\u00f1\u00eda te susurren al o\u00eddo no vayas y t ponga a dudar #UyNo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saber q TIENES q <strong>asistir</strong> a un lugar y q la vaguer\u00eda y la falta d compa\u00f1\u00eda te susurren al o\u00eddo no vayas y t ponga a <strong>dudar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UyNo?src=hash\"><s>#</s><b>UyNo</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T00:42:22", "timestamp_epochs": 1362616942, "tweet_id": "309464003732729856", "tweet_url": "/MaritaTorres17/status/309464003732729856", "user_id": "198723205", "username": "Marita Torres \ud83d\udc9c\ud83c\udf1f\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "evaavirtual", "text": "Malos pensamientos antes de levantarte que te hacen dudar si asistir a clase o si es necesario estudiar en general. Subsconciente dormilon..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Malos pensamientos antes de levantarte que te hacen <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> a clase o si es necesario estudiar en general. Subsconciente dormilon..</p>", "timestamp": "2013-03-04T06:11:33", "timestamp_epochs": 1362377493, "tweet_id": "308459678956912641", "tweet_url": "/evaavirtual/status/308459678956912641", "user_id": "544649288", "username": "Eva M\u00aa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elSpaceman", "text": "Editar al ritmo de los Smashing Pumpkins me hace dudar para asistir a Cumbre Tajin.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Editar al ritmo de los Smashing Pumpkins me hace <strong>dudar</strong> para <strong>asistir</strong> a Cumbre Tajin.</p>", "timestamp": "2013-02-08T18:16:57", "timestamp_epochs": 1360347417, "tweet_id": "299944922990125056", "tweet_url": "/elSpaceman/status/299944922990125056", "user_id": "101901516", "username": "\u4e02\uff71\uff91\u531a\u4e47\uffb6\uff91\u5200", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoCar_17", "text": "Despu\u00e9s de mucho invitar y de llegar a dudar asistir, pues solo somos ... @Shiio__ y yo esperando a @manedelaparra en @classicoxalapa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de mucho invitar y de llegar a <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong>, pues solo somos ... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3087586676\" dir=\"ltr\" href=\"/shiio__\"><s>@</s><b>Shiio__</b></a> y yo esperando a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60733171\" dir=\"ltr\" href=\"/manedelaparra\"><s>@</s><b>manedelaparra</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"360804558\" dir=\"ltr\" href=\"/classicoxalapa\"><s>@</s><b>classicoxalapa</b></a></p>", "timestamp": "2012-12-13T05:58:21", "timestamp_epochs": 1355378301, "tweet_id": "279102941992996864", "tweet_url": "/JoCar_17/status/279102941992996864", "user_id": "149410938", "username": "Jos\u00e9 Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "273913433987088385", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Sofiamar", "user_id": "225429406"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aldi_Rios_", "text": "@_Sofiamar no se s\u00ed dos pero estaban acompa\u00f1adas por un trueno que me hiso dudar si asistir o no!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"225429406\" dir=\"ltr\" href=\"/_Sofiamar\"><s>@</s><b>_Sofiamar</b></a> no se s\u00ed dos pero estaban acompa\u00f1adas por un trueno que me hiso <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> o no!</p>", "timestamp": "2012-11-28T22:26:46", "timestamp_epochs": 1354141606, "tweet_id": "273915866251399169", "tweet_url": "/Aldi_Rios_/status/273915866251399169", "user_id": "443156520", "username": "Aldana Rios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Oilime1122", "text": "La ley hipotecaria a debate, ma\u00f1ana viernes en C. R. 19h, El que pueda asistir, que asista sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley hipotecaria a debate, ma\u00f1ana viernes en C. R. 19h, El que pueda <strong>asistir</strong>, que asista sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-11-22T21:36:53", "timestamp_epochs": 1353620213, "tweet_id": "271728987326271489", "tweet_url": "/Oilime1122/status/271728987326271489", "user_id": "609228849", "username": "Oilime", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Deanaavh", "text": "Me hacen dudar de mi aprecio por ustedes al asistir a ixmashit", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hacen <strong>dudar</strong> de mi aprecio por ustedes al <strong>asistir</strong> a ixmashit</p>", "timestamp": "2012-11-18T05:25:00", "timestamp_epochs": 1353216300, "tweet_id": "270034851275620352", "tweet_url": "/Deanaavh/status/270034851275620352", "user_id": "170804501", "username": "diana v. heredia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luciachiappe", "text": "Nico asiste al baile de 7mo, nose si dudar sobre el plan de gori o si va a asistir enserio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nico asiste al baile de 7mo, nose si <strong>dudar</strong> sobre el plan de gori o si va a <strong>asistir</strong> enserio</p>", "timestamp": "2012-11-03T04:29:35", "timestamp_epochs": 1351916975, "tweet_id": "264585087021105152", "tweet_url": "/luciachiappe/status/264585087021105152", "user_id": "185872607", "username": "Luci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["yafuealrecu"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juliFR", "text": "Las pocas ganas que tengo de salir de casa me hacen dudar de asistir a un parcial habiendo estudiando #yafuealrecu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las pocas ganas que tengo de salir de casa me hacen <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a un parcial habiendo estudiando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yafuealrecu?src=hash\"><s>#</s><b>yafuealrecu</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-29T17:24:29", "timestamp_epochs": 1351531469, "tweet_id": "262968158074322944", "tweet_url": "/juliFR/status/262968158074322944", "user_id": "152025106", "username": "J U L I E T A \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NelluLayfield", "text": "Ese momento inc\u00f3modo cuando mi misantrop\u00eda me hace dudar en asistir a las fiestas de este fin de semana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese momento inc\u00f3modo cuando mi misantrop\u00eda me hace <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a las fiestas de este fin de semana.</p>", "timestamp": "2012-10-26T20:27:18", "timestamp_epochs": 1351283238, "tweet_id": "261927003433861121", "tweet_url": "/NelluLayfield/status/261927003433861121", "user_id": "789929989", "username": "Miss Pumpkin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "261207054251876352", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ESPcatolicos", "user_id": "618263708"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yaye_D", "text": "@ESPcatolicos Quien podr\u00eda no asistir a una fiestaca con gente igual que tu y encima hay musica, pan y vino...?? Yo iria sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"618263708\" dir=\"ltr\" href=\"/ESPcatolicos\"><s>@</s><b>ESPcatolicos</b></a> Quien podr\u00eda no <strong>asistir</strong> a una fiestaca con gente igual que tu y encima hay musica, pan y vino...?? Yo iria sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-10-24T20:53:30", "timestamp_epochs": 1351112010, "tweet_id": "261208822041944064", "tweet_url": "/Yaye_D/status/261208822041944064", "user_id": "383165747", "username": "Yaye", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LaroccaLucas", "text": "Esto de estar solo en casa tan tranquilo me hace dudar de asistir a gimnacia, ah", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto de estar solo en casa tan tranquilo me hace <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a gimnacia, ah</p>", "timestamp": "2012-10-18T17:12:45", "timestamp_epochs": 1350580365, "tweet_id": "258978939790299136", "tweet_url": "/LaroccaLucas/status/258978939790299136", "user_id": "589409560", "username": "kilu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fanaticanonena", "text": "No tuve mas que asistir al ritual de partir y mi alma al vibrar con tu receta ideal, ese eterno dudar en donde creo q estas anhelo aclarar..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tuve mas que <strong>asistir</strong> al ritual de partir y mi alma al vibrar con tu receta ideal, ese eterno <strong>dudar</strong> en donde creo q estas anhelo aclarar..</p>", "timestamp": "2012-10-16T16:10:46", "timestamp_epochs": 1350403846, "tweet_id": "258238567162195968", "tweet_url": "/fanaticanonena/status/258238567162195968", "user_id": "293639691", "username": "V \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatriWalls93", "text": "Asistir a clases de administracion y dudar si estas en clase o si el profesor esta haciendo un monologo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Asistir</strong> a clases de administracion y <strong>dudar</strong> si estas en clase o si el profesor esta haciendo un monologo</p>", "timestamp": "2012-10-11T16:11:42", "timestamp_epochs": 1349971902, "tweet_id": "256426862455189504", "tweet_url": "/PatriWalls93/status/256426862455189504", "user_id": "327619234", "username": "Patricia Paredes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MabeeLopez", "text": "Anyway, quien soy yo para dudar de sus razones en asistir a ese encuentro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anyway, quien soy yo para <strong>dudar</strong> de sus razones en <strong>asistir</strong> a ese encuentro.</p>", "timestamp": "2012-10-08T03:05:31", "timestamp_epochs": 1349665531, "tweet_id": "255141849155633152", "tweet_url": "/MabeeLopez/status/255141849155633152", "user_id": "42303295", "username": "Bel\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efra7gtz", "text": "@am\u00e9rica k verguenza ni regalando boletos para el pa dudar yido la jent kiere asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@am\u00e9rica k verguenza ni regalando boletos para el pa <strong>dudar</strong> yido la jent kiere <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2012-09-28T22:39:17", "timestamp_epochs": 1348871957, "tweet_id": "251813358980964352", "tweet_url": "/efra7gtz/status/251813358980964352", "user_id": "598105833", "username": "efrain ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "245919821500383232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sie___", "user_id": "34375899"}], "retweets": 0, "screen_name": "Philosocheese", "text": "@neverland17 IVA a asistir, pero ahora me has hecho dudar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2456629212\" dir=\"ltr\" href=\"/neverland17\"><s>@</s><b>neverland17</b></a> IVA a <strong>asistir</strong>, pero ahora me has hecho <strong>dudar</strong>...</p>", "timestamp": "2012-09-12T16:37:29", "timestamp_epochs": 1347467849, "tweet_id": "245924102991409153", "tweet_url": "/Philosocheese/status/245924102991409153", "user_id": "402732117", "username": "Just another cheese", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Madre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chinitu", "text": "Discutir con #Madre por dudar asistir al recital de Luis Miguel. Hazte fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Discutir con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Madre?src=hash\"><s>#</s><b>Madre</b></a> por <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> al recital de Luis Miguel. Hazte fan.</p>", "timestamp": "2012-09-04T15:04:04", "timestamp_epochs": 1346771044, "tweet_id": "243001488291532800", "tweet_url": "/chinitu/status/243001488291532800", "user_id": "74055033", "username": "Juliana.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1185153492295540736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "josetorohardy", "user_id": "112005594"}], "retweets": 1, "screen_name": "miguelfconde", "text": "Licenciado, algo es seguro, van a tener que asistir obligatoriamente a las reuniones y, recibir los chaparrones de denuncias. Empiezo a dudar sobre el beneficio que pueda tener el r\u00e9gimen con esa posici\u00f3n en su inc\u00f3moda condici\u00f3n actual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Licenciado, algo es seguro, van a tener que <strong>asistir</strong> obligatoriamente a las reuniones y, recibir los chaparrones de denuncias. Empiezo a <strong>dudar</strong> sobre el beneficio que pueda tener el r\u00e9gimen con esa posici\u00f3n en su inc\u00f3moda condici\u00f3n actual.</p>", "timestamp": "2019-10-18T21:51:22", "timestamp_epochs": 1571435482, "tweet_id": "1185312442194255872", "tweet_url": "/miguelfconde/status/1185312442194255872", "user_id": "62411051", "username": "Miguel Conde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": ["https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "vaninosa", "text": "Los Desfibriladores Externos Autom\u00e1ticos son facil\u00edsimos de usar. Tanto que tienen instrucciones que hasta un ni\u00f1o puede seguir. Los cursos de RCP duran menos de una hora y las ART suelen darlos seguido. Si pueden asistir a uno H\u00c1GANLO sin dudar. PUEDEN SALVAR UNA VIDA. PUEDEN. https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los Desfibriladores Externos Autom\u00e1ticos son facil\u00edsimos de usar. Tanto que tienen instrucciones que hasta un ni\u00f1o puede seguir. Los cursos de RCP duran menos de una hora y las ART suelen darlos seguido. Si pueden <strong>asistir</strong> a uno H\u00c1GANLO sin <strong>dudar</strong>. PUEDEN SALVAR UNA VIDA. PUEDEN. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EULSoOm91F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/yanquee/status</span><span class=\"invisible\">/1184832598847164416</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T20:39:36", "timestamp_epochs": 1571344776, "tweet_id": "1184931991810129920", "tweet_url": "/vaninosa/status/1184931991810129920", "user_id": "230568952", "username": "Vani Z sin Z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GinnaBaez", "text": "Y entonces, Soda Stereo @sodastereo anuncia concierto. Yo que siempre so\u00f1\u00e9 poder asistir a uno, \u00bfy me dicen que hay algo imposible en esta vida? . \u00a1Todo es posible! Y sin dudar, Gustavo @cerati nos acompa\u00f1a hoy y siempre . Los sue\u00f1os se cumplen, con fe y convicci\u00f3n. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y entonces, Soda Stereo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1433522965\" dir=\"ltr\" href=\"/sodastereo\"><s>@</s><b>sodastereo</b></a> anuncia concierto. Yo que siempre so\u00f1\u00e9 poder <strong>asistir</strong> a uno, \u00bfy me dicen que hay algo imposible en esta vida? <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>. \u00a1Todo es posible! Y sin <strong>dudar</strong>, Gustavo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8273632\" dir=\"ltr\" href=\"/cerati\"><s>@</s><b>cerati</b></a> nos acompa\u00f1a hoy y siempre <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Estrellas en los ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Estrellas en los ojos\"/><img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de los cuernos (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f918-1f3fb.png\" title=\"Se\u00f1al de los cuernos (tono de piel claro)\"/>. Los sue\u00f1os se cumplen, con fe y convicci\u00f3n. <img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fuegos artificiales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f386.png\" title=\"Fuegos artificiales\"/></p>", "timestamp": "2019-10-04T14:37:36", "timestamp_epochs": 1570199856, "tweet_id": "1180129851157762051", "tweet_url": "/GinnaBaez/status/1180129851157762051", "user_id": "1081946647", "username": "Gigi \u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1177339492245614592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Asuncionmaria91", "user_id": "1152168679305613312"}, {"screen_name": "AntonioMaestre", "user_id": "94208950"}, {"screen_name": "gamusino", "user_id": "5725002"}], "retweets": 0, "screen_name": "Asuncionmaria91", "text": "Adem\u00e1s fue una pregunta de lo m\u00e1s infantil,no acorde a su nivel,hay tantos temas que hace dudar de su credibilidad,adem\u00e1s de no asistir a su trabajo en la CAM. As\u00ed es como le importan los \u00a8madrile\u00f1os-as\u00a8, espa\u00f1oles-as que a\u00fan no ha podido ni nombrar tampoco puede con Espa\u00f1a...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s fue una pregunta de lo m\u00e1s infantil,no acorde a su nivel,hay tantos temas que hace <strong>dudar</strong> de su credibilidad,adem\u00e1s de no <strong>asistir</strong> a su trabajo en la CAM. As\u00ed es como le importan los \u00a8madrile\u00f1os-as\u00a8, espa\u00f1oles-as que a\u00fan no ha podido ni nombrar tampoco puede con Espa\u00f1a...</p>", "timestamp": "2019-09-27T15:12:27", "timestamp_epochs": 1569597147, "tweet_id": "1177601902827180032", "tweet_url": "/Asuncionmaria91/status/1177601902827180032", "user_id": "1152168679305613312", "username": "Asuncionmaria999", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1176708921274359815", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "esteifri", "user_id": "165266591"}], "retweets": 0, "screen_name": "regphalanges", "text": "Fuiste? No. Qu\u00e9 f\u00e1cil y mal opinar leyendo el setlist sin haber estaso ah\u00ed, encuentro innecesarios los covers y de hecho, me hac\u00edan dudar sobre si asistir al concierto. Pero estando ah\u00ed fue perfecto, un viaje a los 90s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fuiste? No. Qu\u00e9 f\u00e1cil y mal opinar leyendo el setlist sin haber estaso ah\u00ed, encuentro innecesarios los covers y de hecho, me hac\u00edan <strong>dudar</strong> sobre si <strong>asistir</strong> al concierto. Pero estando ah\u00ed fue perfecto, un viaje a los 90s</p>", "timestamp": "2019-09-25T05:05:59", "timestamp_epochs": 1569387959, "tweet_id": "1176724504476880896", "tweet_url": "/regphalanges/status/1176724504476880896", "user_id": "126139172", "username": "Consuela Banana-Hammock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174413219609415681", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lilibethafm", "user_id": "137434656"}], "retweets": 0, "screen_name": "MiguelSntna", "text": "Si yo estuviera en Espa\u00f1a y tuviese la posibilidad econ\u00f3mica de asistir a\u00fan siendo hincha del barca lo har\u00eda sin dudar. Mucha categor\u00eda en ese partido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si yo estuviera en Espa\u00f1a y tuviese la posibilidad econ\u00f3mica de <strong>asistir</strong> a\u00fan siendo hincha del barca lo har\u00eda sin <strong>dudar</strong>. Mucha categor\u00eda en ese partido</p>", "timestamp": "2019-09-18T21:08:22", "timestamp_epochs": 1568840902, "tweet_id": "1174429984963923974", "tweet_url": "/MiguelSntna/status/1174429984963923974", "user_id": "1322395249", "username": "Miguel Santana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["apostilla"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "draireneguevara", "text": "Buenos d\u00edas tengo mi cita de #apostilla para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo asistir. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de dudar de su procedencia. Quien me ayuda?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas tengo mi cita de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/apostilla?src=hash\"><s>#</s><b>apostilla</b></a> para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo <strong>asistir</strong>. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de <strong>dudar</strong> de su procedencia. Quien me ayuda?</p>", "timestamp": "2019-09-18T11:00:09", "timestamp_epochs": 1568804409, "tweet_id": "1174276922295169029", "tweet_url": "/draireneguevara/status/1174276922295169029", "user_id": "1389953186", "username": "Iren", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["citadeapostilla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "draireneguevara", "text": "Buenos d\u00edas tengo mi #citadeapostilla para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo asistir. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de dudar de su procedencia. Quien me ayuda?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas tengo mi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/citadeapostilla?src=hash\"><s>#</s><b>citadeapostilla</b></a> para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo <strong>asistir</strong>. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de <strong>dudar</strong> de su procedencia. Quien me ayuda?</p>", "timestamp": "2019-09-18T10:59:08", "timestamp_epochs": 1568804348, "tweet_id": "1174276665490444288", "tweet_url": "/draireneguevara/status/1174276665490444288", "user_id": "1389953186", "username": "Iren", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEtaUaCXUAEnq4N.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SABALESOY", "text": "No dudar. Col\u00f3n en internacional. Apoyar, gritar, alentar, cantar... y asistir.\nEs el momento... https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824\u00a0\u2026pic.twitter.com/BAjN7soQ0x", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No <strong>dudar</strong>. Col\u00f3n en internacional. Apoyar, gritar, alentar, cantar... y <strong>asistir</strong>.\nEs el momento... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rdr2IsngHJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mutantesabaler</span><span class=\"invisible\">o/status/1174104619380813824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BAjN7soQ0x\">pic.twitter.com/BAjN7soQ0x</a></p>", "timestamp": "2019-09-18T01:22:04", "timestamp_epochs": 1568769724, "tweet_id": "1174131440495341569", "tweet_url": "/SABALESOY/status/1174131440495341569", "user_id": "887692571014811648", "username": "Mario De Santis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kardaa5", "text": "Dios mio 3er a\u00f1o de la carrera, y todav\u00eda preguntan si es obligaci\u00f3n asistir los eventos que se desarrollan dentro de una instituci\u00f3n  a esta altura ese tipo de pregunta te hace dudar si realmente tendr\u00e1n vocaci\u00f3n o no..que se yo s\u00ed es obligaci\u00f3n, tiene que salir de uno y Punto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios mio 3er a\u00f1o de la carrera, y todav\u00eda preguntan si es obligaci\u00f3n <strong>asistir</strong> los eventos que se desarrollan dentro de una instituci\u00f3n <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\"/> a esta altura ese tipo de pregunta te hace <strong>dudar</strong> si realmente tendr\u00e1n vocaci\u00f3n o no..que se yo s\u00ed es obligaci\u00f3n, tiene que salir de uno y Punto</p>", "timestamp": "2019-09-13T01:51:49", "timestamp_epochs": 1568339509, "tweet_id": "1172326986489815040", "tweet_url": "/Kardaa5/status/1172326986489815040", "user_id": "924456296971145217", "username": "Santiago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171809099710959618", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "danielsusopalau", "user_id": "186541607"}], "retweets": 0, "screen_name": "decheverri94", "text": "Muy decepcionante! Era mi candidato y me pone a dudar. Cada d\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil asistir a una corrida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy decepcionante! Era mi candidato y me pone a <strong>dudar</strong>. Cada d\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil <strong>asistir</strong> a una corrida</p>", "timestamp": "2019-09-12T02:41:04", "timestamp_epochs": 1568256064, "tweet_id": "1171976993707085824", "tweet_url": "/decheverri94/status/1171976993707085824", "user_id": "84903893", "username": "D", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VueltaAlColepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDdHy6JW4AEeK--.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDdHy6OWkAAy73w.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 77, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 17, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "KochMedia_es", "text": "\u00a1Feliz entrada a septiembre a todos! Vuelve la rutina, el trabajo, la uni... \u00a1pero aqu\u00ed estamos a vuestro lado para que no sea tan dura la vuelta!   \n\u00bfSi tuvieseis que asistir a la escuela de un videojuego, a cu\u00e1l ser\u00eda? Nosotros a una de estas sin dudar... \n#VueltaAlColepic.twitter.com/8nw31rtMHw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz entrada a septiembre a todos! Vuelve la rutina, el trabajo, la uni... \u00a1pero aqu\u00ed estamos a vuestro lado para que no sea tan dura la vuelta!   \n\u00bfSi tuvieseis que <strong>asistir</strong> a la escuela de un videojuego, a cu\u00e1l ser\u00eda? Nosotros a una de estas sin <strong>dudar</strong>... \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VueltaAlCole?src=hash\"><s>#</s><b>VueltaAlCole</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8nw31rtMHw\">pic.twitter.com/8nw31rtMHw</a></p>", "timestamp": "2019-09-02T11:11:33", "timestamp_epochs": 1567422693, "tweet_id": "1168481582732271616", "tweet_url": "/KochMedia_es/status/1168481582732271616", "user_id": "121432459", "username": "Koch Media Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163168114126856194", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maniargentina", "user_id": "549804861"}, {"screen_name": "ursuvargues", "user_id": "133692652"}], "retweets": 0, "screen_name": "chedita2013", "text": "Que raro que eligiendo esa carrera no optaras por la universidad cuyo titulo es el m\u00e1s valorado. Sobre todo si el asistir a la privada significaba un esfuerzo econ\u00f3mico para tus padres. Mmmmm, me permito dudar, y mucho, de tu comentario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que raro que eligiendo esa carrera no optaras por la universidad cuyo titulo es el m\u00e1s valorado. Sobre todo si el <strong>asistir</strong> a la privada significaba un esfuerzo econ\u00f3mico para tus padres. Mmmmm, me permito <strong>dudar</strong>, y mucho, de tu comentario</p>", "timestamp": "2019-08-19T16:58:23", "timestamp_epochs": 1566233903, "tweet_id": "1163495435371261955", "tweet_url": "/chedita2013/status/1163495435371261955", "user_id": "1360849464", "username": "Maria de las Mercede", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1160989393542402049", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "biobio", "user_id": "14638581"}], "retweets": 0, "screen_name": "SebastianSilvaN", "text": "C\u00f3mo es posible tanto poder para no asistir @tjholt ? Hay cosas que no se si no entiendo o sinceramente son tan incre\u00edbles que hasta el suponerlo te hace dudar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo es posible tanto poder para no <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16559024\" dir=\"ltr\" href=\"/tjholt\"><s>@</s><b>tjholt</b></a> ? Hay cosas que no se si no entiendo o sinceramente son tan incre\u00edbles que hasta el suponerlo te hace <strong>dudar</strong>...</p>", "timestamp": "2019-08-13T04:32:15", "timestamp_epochs": 1565670735, "tweet_id": "1161133339904024576", "tweet_url": "/SebastianSilvaN/status/1161133339904024576", "user_id": "42654078", "username": "Sebastian Silva N", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1160307617572544512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoCiruNo", "user_id": "131068673"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lulishis", "text": "Adem\u00e1s en estos tiempos las invitaciones a un asado son sagradas, casi una obligaci\u00f3n moral asistir. Y por otro lado como carajos se puede dudar en ir a un asado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s en estos tiempos las invitaciones a un asado son sagradas, casi una obligaci\u00f3n moral <strong>asistir</strong>. Y por otro lado como carajos se puede <strong>dudar</strong> en ir a un asado.</p>", "timestamp": "2019-08-11T03:14:00", "timestamp_epochs": 1565493240, "tweet_id": "1160388869055025154", "tweet_url": "/Lulishis/status/1160388869055025154", "user_id": "266967663", "username": "Lula Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DiaMundialContraLaTratapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAu9OxjW4AEklXy.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "YaninaGayol", "text": "Si algo te hace dudar, no dudes: llama al 145 . Tu denuncia ayuda a terminar con la explotaci\u00f3n y los bienes decomisados contribuyen con el Fondo Fiduciario para asistir a las v\u00edctimas de esta aberraci\u00f3n. #DiaMundialContraLaTratapic.twitter.com/KjgBE701I8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si algo te hace <strong>dudar</strong>, no dudes: llama al 145 <img alt=\"\ud83d\udcde\" aria-label=\"Emoji: Auricular de tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4de.png\" title=\"Auricular de tel\u00e9fono\"/>. Tu denuncia ayuda a terminar con la explotaci\u00f3n y los bienes decomisados contribuyen con el Fondo Fiduciario para <strong>asistir</strong> a las v\u00edctimas de esta aberraci\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialContraLaTrata?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialContraLaTrata</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KjgBE701I8\">pic.twitter.com/KjgBE701I8</a></p>", "timestamp": "2019-07-30T15:31:27", "timestamp_epochs": 1564500687, "tweet_id": "1156225800917716992", "tweet_url": "/YaninaGayol/status/1156225800917716992", "user_id": "3393152470", "username": "Yanina Gayol \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1185153492295540736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "josetorohardy", "user_id": "112005594"}], "retweets": 1, "screen_name": "miguelfconde", "text": "Licenciado, algo es seguro, van a tener que asistir obligatoriamente a las reuniones y, recibir los chaparrones de denuncias. Empiezo a dudar sobre el beneficio que pueda tener el r\u00e9gimen con esa posici\u00f3n en su inc\u00f3moda condici\u00f3n actual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Licenciado, algo es seguro, van a tener que <strong>asistir</strong> obligatoriamente a las reuniones y, recibir los chaparrones de denuncias. Empiezo a <strong>dudar</strong> sobre el beneficio que pueda tener el r\u00e9gimen con esa posici\u00f3n en su inc\u00f3moda condici\u00f3n actual.</p>", "timestamp": "2019-10-18T21:51:22", "timestamp_epochs": 1571435482, "tweet_id": "1185312442194255872", "tweet_url": "/miguelfconde/status/1185312442194255872", "user_id": "62411051", "username": "Miguel Conde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": ["https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "vaninosa", "text": "Los Desfibriladores Externos Autom\u00e1ticos son facil\u00edsimos de usar. Tanto que tienen instrucciones que hasta un ni\u00f1o puede seguir. Los cursos de RCP duran menos de una hora y las ART suelen darlos seguido. Si pueden asistir a uno H\u00c1GANLO sin dudar. PUEDEN SALVAR UNA VIDA. PUEDEN. https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los Desfibriladores Externos Autom\u00e1ticos son facil\u00edsimos de usar. Tanto que tienen instrucciones que hasta un ni\u00f1o puede seguir. Los cursos de RCP duran menos de una hora y las ART suelen darlos seguido. Si pueden <strong>asistir</strong> a uno H\u00c1GANLO sin <strong>dudar</strong>. PUEDEN SALVAR UNA VIDA. PUEDEN. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EULSoOm91F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/yanquee/status/1184832598847164416\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/yanquee/status</span><span class=\"invisible\">/1184832598847164416</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T20:39:36", "timestamp_epochs": 1571344776, "tweet_id": "1184931991810129920", "tweet_url": "/vaninosa/status/1184931991810129920", "user_id": "230568952", "username": "Vani Z sin Z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GinnaBaez", "text": "Y entonces, Soda Stereo @sodastereo anuncia concierto. Yo que siempre so\u00f1\u00e9 poder asistir a uno, \u00bfy me dicen que hay algo imposible en esta vida? . \u00a1Todo es posible! Y sin dudar, Gustavo @cerati nos acompa\u00f1a hoy y siempre . Los sue\u00f1os se cumplen, con fe y convicci\u00f3n. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y entonces, Soda Stereo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1433522965\" dir=\"ltr\" href=\"/sodastereo\"><s>@</s><b>sodastereo</b></a> anuncia concierto. Yo que siempre so\u00f1\u00e9 poder <strong>asistir</strong> a uno, \u00bfy me dicen que hay algo imposible en esta vida? <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colisi\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>. \u00a1Todo es posible! Y sin <strong>dudar</strong>, Gustavo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8273632\" dir=\"ltr\" href=\"/cerati\"><s>@</s><b>cerati</b></a> nos acompa\u00f1a hoy y siempre <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Estrellas en los ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Estrellas en los ojos\"/><img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de los cuernos (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f918-1f3fb.png\" title=\"Se\u00f1al de los cuernos (tono de piel claro)\"/>. Los sue\u00f1os se cumplen, con fe y convicci\u00f3n. <img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fuegos artificiales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f386.png\" title=\"Fuegos artificiales\"/></p>", "timestamp": "2019-10-04T14:37:36", "timestamp_epochs": 1570199856, "tweet_id": "1180129851157762051", "tweet_url": "/GinnaBaez/status/1180129851157762051", "user_id": "1081946647", "username": "Gigi \u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1177339492245614592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Asuncionmaria91", "user_id": "1152168679305613312"}, {"screen_name": "AntonioMaestre", "user_id": "94208950"}, {"screen_name": "gamusino", "user_id": "5725002"}], "retweets": 0, "screen_name": "Asuncionmaria91", "text": "Adem\u00e1s fue una pregunta de lo m\u00e1s infantil,no acorde a su nivel,hay tantos temas que hace dudar de su credibilidad,adem\u00e1s de no asistir a su trabajo en la CAM. As\u00ed es como le importan los \u00a8madrile\u00f1os-as\u00a8, espa\u00f1oles-as que a\u00fan no ha podido ni nombrar tampoco puede con Espa\u00f1a...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s fue una pregunta de lo m\u00e1s infantil,no acorde a su nivel,hay tantos temas que hace <strong>dudar</strong> de su credibilidad,adem\u00e1s de no <strong>asistir</strong> a su trabajo en la CAM. As\u00ed es como le importan los \u00a8madrile\u00f1os-as\u00a8, espa\u00f1oles-as que a\u00fan no ha podido ni nombrar tampoco puede con Espa\u00f1a...</p>", "timestamp": "2019-09-27T15:12:27", "timestamp_epochs": 1569597147, "tweet_id": "1177601902827180032", "tweet_url": "/Asuncionmaria91/status/1177601902827180032", "user_id": "1152168679305613312", "username": "Asuncionmaria999", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1176708921274359815", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "esteifri", "user_id": "165266591"}], "retweets": 0, "screen_name": "regphalanges", "text": "Fuiste? No. Qu\u00e9 f\u00e1cil y mal opinar leyendo el setlist sin haber estaso ah\u00ed, encuentro innecesarios los covers y de hecho, me hac\u00edan dudar sobre si asistir al concierto. Pero estando ah\u00ed fue perfecto, un viaje a los 90s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fuiste? No. Qu\u00e9 f\u00e1cil y mal opinar leyendo el setlist sin haber estaso ah\u00ed, encuentro innecesarios los covers y de hecho, me hac\u00edan <strong>dudar</strong> sobre si <strong>asistir</strong> al concierto. Pero estando ah\u00ed fue perfecto, un viaje a los 90s</p>", "timestamp": "2019-09-25T05:05:59", "timestamp_epochs": 1569387959, "tweet_id": "1176724504476880896", "tweet_url": "/regphalanges/status/1176724504476880896", "user_id": "126139172", "username": "Consuela Banana-Hammock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174413219609415681", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lilibethafm", "user_id": "137434656"}], "retweets": 0, "screen_name": "MiguelSntna", "text": "Si yo estuviera en Espa\u00f1a y tuviese la posibilidad econ\u00f3mica de asistir a\u00fan siendo hincha del barca lo har\u00eda sin dudar. Mucha categor\u00eda en ese partido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si yo estuviera en Espa\u00f1a y tuviese la posibilidad econ\u00f3mica de <strong>asistir</strong> a\u00fan siendo hincha del barca lo har\u00eda sin <strong>dudar</strong>. Mucha categor\u00eda en ese partido</p>", "timestamp": "2019-09-18T21:08:22", "timestamp_epochs": 1568840902, "tweet_id": "1174429984963923974", "tweet_url": "/MiguelSntna/status/1174429984963923974", "user_id": "1322395249", "username": "Miguel Santana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["apostilla"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "draireneguevara", "text": "Buenos d\u00edas tengo mi cita de #apostilla para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo asistir. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de dudar de su procedencia. Quien me ayuda?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas tengo mi cita de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/apostilla?src=hash\"><s>#</s><b>apostilla</b></a> para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo <strong>asistir</strong>. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de <strong>dudar</strong> de su procedencia. Quien me ayuda?</p>", "timestamp": "2019-09-18T11:00:09", "timestamp_epochs": 1568804409, "tweet_id": "1174276922295169029", "tweet_url": "/draireneguevara/status/1174276922295169029", "user_id": "1389953186", "username": "Iren", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["citadeapostilla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "draireneguevara", "text": "Buenos d\u00edas tengo mi #citadeapostilla para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo asistir. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de dudar de su procedencia. Quien me ayuda?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas tengo mi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/citadeapostilla?src=hash\"><s>#</s><b>citadeapostilla</b></a> para un d\u00eda antes del vuelo y no puedo <strong>asistir</strong>. Me han ofrecido un adelanto de cita pero me parece un abuso el costo. Ademas de <strong>dudar</strong> de su procedencia. Quien me ayuda?</p>", "timestamp": "2019-09-18T10:59:08", "timestamp_epochs": 1568804348, "tweet_id": "1174276665490444288", "tweet_url": "/draireneguevara/status/1174276665490444288", "user_id": "1389953186", "username": "Iren", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEtaUaCXUAEnq4N.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SABALESOY", "text": "No dudar. Col\u00f3n en internacional. Apoyar, gritar, alentar, cantar... y asistir.\nEs el momento... https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824\u00a0\u2026pic.twitter.com/BAjN7soQ0x", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No <strong>dudar</strong>. Col\u00f3n en internacional. Apoyar, gritar, alentar, cantar... y <strong>asistir</strong>.\nEs el momento... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rdr2IsngHJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mutantesabalero/status/1174104619380813824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mutantesabaler</span><span class=\"invisible\">o/status/1174104619380813824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BAjN7soQ0x\">pic.twitter.com/BAjN7soQ0x</a></p>", "timestamp": "2019-09-18T01:22:04", "timestamp_epochs": 1568769724, "tweet_id": "1174131440495341569", "tweet_url": "/SABALESOY/status/1174131440495341569", "user_id": "887692571014811648", "username": "Mario De Santis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kardaa5", "text": "Dios mio 3er a\u00f1o de la carrera, y todav\u00eda preguntan si es obligaci\u00f3n asistir los eventos que se desarrollan dentro de una instituci\u00f3n  a esta altura ese tipo de pregunta te hace dudar si realmente tendr\u00e1n vocaci\u00f3n o no..que se yo s\u00ed es obligaci\u00f3n, tiene que salir de uno y Punto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios mio 3er a\u00f1o de la carrera, y todav\u00eda preguntan si es obligaci\u00f3n <strong>asistir</strong> los eventos que se desarrollan dentro de una instituci\u00f3n <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\"/> a esta altura ese tipo de pregunta te hace <strong>dudar</strong> si realmente tendr\u00e1n vocaci\u00f3n o no..que se yo s\u00ed es obligaci\u00f3n, tiene que salir de uno y Punto</p>", "timestamp": "2019-09-13T01:51:49", "timestamp_epochs": 1568339509, "tweet_id": "1172326986489815040", "tweet_url": "/Kardaa5/status/1172326986489815040", "user_id": "924456296971145217", "username": "Santiago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171809099710959618", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "danielsusopalau", "user_id": "186541607"}], "retweets": 0, "screen_name": "decheverri94", "text": "Muy decepcionante! Era mi candidato y me pone a dudar. Cada d\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil asistir a una corrida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy decepcionante! Era mi candidato y me pone a <strong>dudar</strong>. Cada d\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil <strong>asistir</strong> a una corrida</p>", "timestamp": "2019-09-12T02:41:04", "timestamp_epochs": 1568256064, "tweet_id": "1171976993707085824", "tweet_url": "/decheverri94/status/1171976993707085824", "user_id": "84903893", "username": "D", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VueltaAlColepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDdHy6JW4AEeK--.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EDdHy6OWkAAy73w.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 77, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 17, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "KochMedia_es", "text": "\u00a1Feliz entrada a septiembre a todos! Vuelve la rutina, el trabajo, la uni... \u00a1pero aqu\u00ed estamos a vuestro lado para que no sea tan dura la vuelta!   \n\u00bfSi tuvieseis que asistir a la escuela de un videojuego, a cu\u00e1l ser\u00eda? Nosotros a una de estas sin dudar... \n#VueltaAlColepic.twitter.com/8nw31rtMHw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz entrada a septiembre a todos! Vuelve la rutina, el trabajo, la uni... \u00a1pero aqu\u00ed estamos a vuestro lado para que no sea tan dura la vuelta!   \n\u00bfSi tuvieseis que <strong>asistir</strong> a la escuela de un videojuego, a cu\u00e1l ser\u00eda? Nosotros a una de estas sin <strong>dudar</strong>... \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VueltaAlCole?src=hash\"><s>#</s><b>VueltaAlCole</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8nw31rtMHw\">pic.twitter.com/8nw31rtMHw</a></p>", "timestamp": "2019-09-02T11:11:33", "timestamp_epochs": 1567422693, "tweet_id": "1168481582732271616", "tweet_url": "/KochMedia_es/status/1168481582732271616", "user_id": "121432459", "username": "Koch Media Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163168114126856194", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maniargentina", "user_id": "549804861"}, {"screen_name": "ursuvargues", "user_id": "133692652"}], "retweets": 0, "screen_name": "chedita2013", "text": "Que raro que eligiendo esa carrera no optaras por la universidad cuyo titulo es el m\u00e1s valorado. Sobre todo si el asistir a la privada significaba un esfuerzo econ\u00f3mico para tus padres. Mmmmm, me permito dudar, y mucho, de tu comentario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que raro que eligiendo esa carrera no optaras por la universidad cuyo titulo es el m\u00e1s valorado. Sobre todo si el <strong>asistir</strong> a la privada significaba un esfuerzo econ\u00f3mico para tus padres. Mmmmm, me permito <strong>dudar</strong>, y mucho, de tu comentario</p>", "timestamp": "2019-08-19T16:58:23", "timestamp_epochs": 1566233903, "tweet_id": "1163495435371261955", "tweet_url": "/chedita2013/status/1163495435371261955", "user_id": "1360849464", "username": "Maria de las Mercede", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1160989393542402049", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "biobio", "user_id": "14638581"}], "retweets": 0, "screen_name": "SebastianSilvaN", "text": "C\u00f3mo es posible tanto poder para no asistir @tjholt ? Hay cosas que no se si no entiendo o sinceramente son tan incre\u00edbles que hasta el suponerlo te hace dudar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo es posible tanto poder para no <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16559024\" dir=\"ltr\" href=\"/tjholt\"><s>@</s><b>tjholt</b></a> ? Hay cosas que no se si no entiendo o sinceramente son tan incre\u00edbles que hasta el suponerlo te hace <strong>dudar</strong>...</p>", "timestamp": "2019-08-13T04:32:15", "timestamp_epochs": 1565670735, "tweet_id": "1161133339904024576", "tweet_url": "/SebastianSilvaN/status/1161133339904024576", "user_id": "42654078", "username": "Sebastian Silva N", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1160307617572544512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoCiruNo", "user_id": "131068673"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lulishis", "text": "Adem\u00e1s en estos tiempos las invitaciones a un asado son sagradas, casi una obligaci\u00f3n moral asistir. Y por otro lado como carajos se puede dudar en ir a un asado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s en estos tiempos las invitaciones a un asado son sagradas, casi una obligaci\u00f3n moral <strong>asistir</strong>. Y por otro lado como carajos se puede <strong>dudar</strong> en ir a un asado.</p>", "timestamp": "2019-08-11T03:14:00", "timestamp_epochs": 1565493240, "tweet_id": "1160388869055025154", "tweet_url": "/Lulishis/status/1160388869055025154", "user_id": "266967663", "username": "Lula Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DiaMundialContraLaTratapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAu9OxjW4AEklXy.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "YaninaGayol", "text": "Si algo te hace dudar, no dudes: llama al 145 . Tu denuncia ayuda a terminar con la explotaci\u00f3n y los bienes decomisados contribuyen con el Fondo Fiduciario para asistir a las v\u00edctimas de esta aberraci\u00f3n. #DiaMundialContraLaTratapic.twitter.com/KjgBE701I8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si algo te hace <strong>dudar</strong>, no dudes: llama al 145 <img alt=\"\ud83d\udcde\" aria-label=\"Emoji: Auricular de tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4de.png\" title=\"Auricular de tel\u00e9fono\"/>. Tu denuncia ayuda a terminar con la explotaci\u00f3n y los bienes decomisados contribuyen con el Fondo Fiduciario para <strong>asistir</strong> a las v\u00edctimas de esta aberraci\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialContraLaTrata?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialContraLaTrata</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KjgBE701I8\">pic.twitter.com/KjgBE701I8</a></p>", "timestamp": "2019-07-30T15:31:27", "timestamp_epochs": 1564500687, "tweet_id": "1156225800917716992", "tweet_url": "/YaninaGayol/status/1156225800917716992", "user_id": "3393152470", "username": "Yanina Gayol \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/Caracas_FC/status/1154511207685951488"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kevin_VivaslO", "text": "S\u00ed, diremos que 30.000 no es nada, pero hay qu\u00e9 pensar qu\u00e9 p\u00fablico ve nuestro f\u00fatbol y qu\u00e9 sector est\u00e1 m\u00e1s interesado en asistir al Ol\u00edmpico. Una familia clase media o clase media baja no va a dudar en faltar si tiene que pagar 150.000bs para ir a tribuna. https://twitter.com/Caracas_FC/status/1154511207685951488\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">S\u00ed, diremos que 30.000 no es nada, pero hay qu\u00e9 pensar qu\u00e9 p\u00fablico ve nuestro f\u00fatbol y qu\u00e9 sector est\u00e1 m\u00e1s interesado en <strong>asistir</strong> al Ol\u00edmpico. Una familia clase media o clase media baja no va a <strong>dudar</strong> en faltar si tiene que pagar 150.000bs para ir a tribuna. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Caracas_FC/status/1154511207685951488\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nyRI8jUz03\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Caracas_FC/status/1154511207685951488\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Caracas_FC/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1154511207685951488</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-25T22:45:45", "timestamp_epochs": 1564094745, "tweet_id": "1154523156289183747", "tweet_url": "/Kevin_VivaslO/status/1154523156289183747", "user_id": "129058104", "username": "Kevin Vivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AYR04", "text": "Martes. 19.25hs. A casi dos d\u00edas del examen final.\nYa estoy del orrrrto, entrando en la primer fase de crisis pre final.\n(Empezar a no entender nada, dudar de asistir al examen y comer todo lo que se cruce en mi camino)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Martes. 19.25hs. A casi dos d\u00edas del examen final.\nYa estoy del orrrrto, entrando en la primer fase de crisis pre final.\n(Empezar a no entender nada, <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al examen y comer todo lo que se cruce en mi camino)</p>", "timestamp": "2019-07-23T22:26:58", "timestamp_epochs": 1563920818, "tweet_id": "1153793654927970306", "tweet_url": "/AYR04/status/1153793654927970306", "user_id": "228110849", "username": "Andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1151646229979422725", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sesnaola", "user_id": "28458046"}], "retweets": 0, "screen_name": "enestrictorigor", "text": "Que es bueno el presidente, deja de asistir a reuni\u00f3n por negocios futuros para quedarse a ver qu\u00e9 le den el agua a Osorno, que es bueno, no hay porque dudar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que es bueno el presidente, deja de <strong>asistir</strong> a reuni\u00f3n por negocios futuros para quedarse a ver qu\u00e9 le den el agua a Osorno, que es bueno, no hay porque <strong>dudar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/></p>", "timestamp": "2019-07-18T01:43:28", "timestamp_epochs": 1563414208, "tweet_id": "1151668780793249792", "tweet_url": "/enestrictorigor/status/1151668780793249792", "user_id": "56414061", "username": "Marcelo \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1147819492514377734", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PioIin", "user_id": "2759360504"}], "retweets": 0, "screen_name": "ishkarioth", "text": "Yo comprendo que no te puedas permitir dudar de la motivaci\u00f3n de Cs al asistir porque si no menuda barbaridad est\u00e1s defendiendo.\n\nOtros no tenemos esos peajes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo comprendo que no te puedas permitir <strong>dudar</strong> de la motivaci\u00f3n de Cs al <strong>asistir</strong> porque si no menuda barbaridad est\u00e1s defendiendo.\n\nOtros no tenemos esos peajes.</p>", "timestamp": "2019-07-07T11:03:45", "timestamp_epochs": 1562497425, "tweet_id": "1147823512998092801", "tweet_url": "/ishkarioth/status/1147823512998092801", "user_id": "12004802", "username": "Fase 5: dimisi\u00f3n en la gama alta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1145387655280173056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "wleaPkz9w8gPIjt", "user_id": "1146977725074161664"}, {"screen_name": "SamTutoriales3", "user_id": "927239901795573765"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kileyjeyjey", "text": "Puede que influya mucho, puede sentirse  diferente al lado de sus compa\u00f1eros, y por esa raz\u00f3n prefiera no asistir a clase. Porque otra raz\u00f3n no nos a dado. Y esta con ese comportamiento desde que la conoce a ella. As\u00ed que podemos dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puede que influya mucho, puede sentirse  diferente al lado de sus compa\u00f1eros, y por esa raz\u00f3n prefiera no <strong>asistir</strong> a clase. Porque otra raz\u00f3n no nos a dado. Y esta con ese comportamiento desde que la conoce a ella. As\u00ed que podemos <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-07-07T04:50:55", "timestamp_epochs": 1562475055, "tweet_id": "1147729686522470401", "tweet_url": "/Kileyjeyjey/status/1147729686522470401", "user_id": "1145385431632097293", "username": "Brie kiley mode", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1146599204841775104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RGarciaMarvez", "user_id": "85478915"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELincunable", "text": "Dejar de burlarse del ciudadano primero que todo, para no dudar si asistir o no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejar de burlarse del ciudadano primero que todo, para no <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> o no.</p>", "timestamp": "2019-07-04T02:02:34", "timestamp_epochs": 1562205754, "tweet_id": "1146600154578989057", "tweet_url": "/ELincunable/status/1146600154578989057", "user_id": "109103824", "username": "Ciudadano Soberano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1145867327436722176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "iCaRhdez", "user_id": "27237028"}, {"screen_name": "AlmaPalancares", "user_id": "928780186748882945"}, {"screen_name": "LOVREGA", "user_id": "249812258"}], "retweets": 0, "screen_name": "Charlie_Brown50", "text": "Claro, con tanto cami\u00f3n que proviene de fuera de la CDMX y de personas qu\u00e9 todav\u00eda trabajan en gobierno que deben de asistir a ese evento, no debemos de dudar del apoyo incondicional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro, con tanto cami\u00f3n que proviene de fuera de la CDMX y de personas qu\u00e9 todav\u00eda trabajan en gobierno que deben de <strong>asistir</strong> a ese evento, no debemos de <strong>dudar</strong> del apoyo incondicional.</p>", "timestamp": "2019-07-02T03:37:35", "timestamp_epochs": 1562038655, "tweet_id": "1145899291266953217", "tweet_url": "/Charlie_Brown50/status/1145899291266953217", "user_id": "137566380", "username": "Carlos A. R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1143538800712409089", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlexaAmaya15", "user_id": "308814364"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIANITAMARTINI", "text": "Carre\u00f1o logr\u00f3 lo que parec\u00eda imposible, hacer dudar a los que jam\u00e1s han dudado en asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carre\u00f1o logr\u00f3 lo que parec\u00eda imposible, hacer <strong>dudar</strong> a los que jam\u00e1s han dudado en <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2019-06-26T13:34:56", "timestamp_epochs": 1561556096, "tweet_id": "1143875293024870401", "tweet_url": "/DIANITAMARTINI/status/1143875293024870401", "user_id": "165099080", "username": "DIANITA MARTINI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaharaDreams"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/Ballnewsx9/status/1143572389680340992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosRV16", "text": "\u00a1Grandes!\n\nNadie puede dudar del curro que hay detr\u00e1s del #SaharaDreams. \n\nY cada d\u00eda con m\u00e1s ganas de que llegue a medida que se confirman las personas que van a asistir. \n\nEsta confirmaci\u00f3n ha sido un aut\u00e9ntico regalo, amigo @Ballnewsx9. https://twitter.com/Ballnewsx9/status/1143572389680340992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a1Grandes!\n\nNadie puede <strong>dudar</strong> del curro que hay detr\u00e1s del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaharaDreams?src=hash\"><s>#</s><b>SaharaDreams</b></a>. \n\nY cada d\u00eda con m\u00e1s ganas de que llegue a medida que se confirman las personas que van a <strong>asistir</strong>. \n\nEsta confirmaci\u00f3n ha sido un aut\u00e9ntico regalo, amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"983544614\" dir=\"ltr\" href=\"/Ballnewsx9\"><s>@</s><b>Ballnewsx9</b></a>. <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ballnewsx9/status/1143572389680340992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oG5MMBA9Vq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ballnewsx9/status/1143572389680340992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ballnewsx9/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1143572389680340992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-25T17:34:51", "timestamp_epochs": 1561484091, "tweet_id": "1143573281246781440", "tweet_url": "/CarlosRV16/status/1143573281246781440", "user_id": "895369112", "username": "Carlos Velasco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D97AtnJWwAEeoGk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D97At9QWsAM3E8m.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KDelicious_GT", "text": "\"El arte de ense\u00f1ar es el arte de asistir el descubrimiento\" Mark Van Doren.\nFeliz d\u00eda del maestro a todos los que con amor no ense\u00f1aron a dudar y dudar es aprender. pic.twitter.com/9b9gIbUeMj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El arte de ense\u00f1ar es el arte de <strong>asistir</strong> el descubrimiento\" Mark Van Doren.\nFeliz d\u00eda del maestro a todos los que con amor no ense\u00f1aron a <strong>dudar</strong> y <strong>dudar</strong> es aprender. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9b9gIbUeMj\">pic.twitter.com/9b9gIbUeMj</a></p>", "timestamp": "2019-06-25T16:55:00", "timestamp_epochs": 1561481700, "tweet_id": "1143563254062637057", "tweet_url": "/KDelicious_GT/status/1143563254062637057", "user_id": "1039577454380310536", "username": "KDelicious.GT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zupuzmeh", "text": "Algunos empiezan a dudar de\nlos invitados del consultorio sin \nvalorar lo que puede llegarme \na costar traerlos, pens\u00e1is que \nrogando un poco es suficiente,\no incluso que algunos no piden\n80 o 90\u20ac por asistir. Yo no daba \n4 duros a nadie porque ni tengo\n5\u20ac para eso. Meh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunos empiezan a <strong>dudar</strong> de\nlos invitados del consultorio sin \nvalorar lo que puede llegarme \na costar traerlos, pens\u00e1is que \nrogando un poco es suficiente,\no incluso que algunos no piden\n80 o 90\u20ac por <strong>asistir</strong>. Yo no daba \n4 duros a nadie porque ni tengo\n5\u20ac para eso. Meh</p>", "timestamp": "2019-06-24T09:55:15", "timestamp_epochs": 1561370115, "tweet_id": "1143095230406832128", "tweet_url": "/zupuzmeh/status/1143095230406832128", "user_id": "48412050", "username": "Zupuz-Meh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/PrensaRMB/status/1136834964941467650"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diegodalboni", "text": "Lice como dudar a estas alturas? La audiencia a las que si espero poder asistir es la de imputacion de cargos del todavia por poco (gracias a Dios) presidente Varela y todo su combo! https://twitter.com/PrensaRMB/status/1136834964941467650\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lice como <strong>dudar</strong> a estas alturas? La audiencia a las que si espero poder <strong>asistir</strong> es la de imputacion de cargos del todavia por poco (gracias a Dios) presidente Varela y todo su combo! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PrensaRMB/status/1136834964941467650\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lof1j6mNmI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PrensaRMB/status/1136834964941467650\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PrensaRMB/stat</span><span class=\"invisible\">us/1136834964941467650</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-07T06:53:43", "timestamp_epochs": 1559890423, "tweet_id": "1136888951405514754", "tweet_url": "/diegodalboni/status/1136888951405514754", "user_id": "2710647804", "username": "Diego Dal Boni", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D774F6xX4AAxKOG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D774LOtWwAAMRH9.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "freestyle_war", "text": "Zeballos es un poco an\u00f3nimo. Nadie lo puede dudar. Es uno de los Mcs importantes de Uruguay pero el Rey sin Corona @blonstark perdi\u00f3 la maleta y no pudo asistir a la batalla. Vence Zeballos\n(Quedan 75 personas, un arbusto y un plato de macarrones) pic.twitter.com/iW4pIjnR49", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zeballos es un poco an\u00f3nimo. Nadie lo puede <strong>dudar</strong>. Es uno de los Mcs importantes de Uruguay pero el Rey sin Corona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"474245722\" dir=\"ltr\" href=\"/blonstark\"><s>@</s><b>blonstark</b></a> perdi\u00f3 la maleta y no pudo <strong>asistir</strong> a la batalla. Vence Zeballos\n(Quedan 75 personas, un arbusto y un plato de macarrones) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iW4pIjnR49\">pic.twitter.com/iW4pIjnR49</a></p>", "timestamp": "2019-06-01T00:27:24", "timestamp_epochs": 1559348844, "tweet_id": "1134617406855401472", "tweet_url": "/freestyle_war/status/1134617406855401472", "user_id": "1134227660400463873", "username": "FreestyleBotWar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HalaMadrid"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TanjawiZaka", "text": "Ya nadie puede dudar d mi Madridismo, he estado todo el a\u00f1o todos los partidos comi\u00e9ndo el marron d no asistir sitios y hacer actividades por ver al Real Madrid Temporada lamentable y horrible de tragar. Espero q en Agosto nos volvamos a ilusionar pq esto es demasiado #HalaMadrid", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya nadie puede <strong>dudar</strong> d mi Madridismo, he estado todo el a\u00f1o todos los partidos comi\u00e9ndo el marron d no <strong>asistir</strong> sitios y hacer actividades por ver al Real Madrid Temporada lamentable y horrible de tragar. Espero q en Agosto nos volvamos a ilusionar pq esto es demasiado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a></p>", "timestamp": "2019-05-19T12:11:28", "timestamp_epochs": 1558267888, "tweet_id": "1130083546339696640", "tweet_url": "/TanjawiZaka/status/1130083546339696640", "user_id": "978055714949222401", "username": "Zaka Tanjawi\ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 187, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "FlaviaZimny", "text": "Una victoria m\u00e1s, porque @elClubOlimpia siempre quiere m\u00e1s!\n\nEl plantel de Garnero juega y gana bien. Ortegol las pocas pelotas que toca, casi todas son gol.\nA Brian le puede faltar el gol, pero nunca va a dudar en asistir al compa\u00f1ero que est\u00e9 mejor ubicado.\n\nHablame de EQUIPO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una victoria m\u00e1s, porque <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"229151808\" dir=\"ltr\" href=\"/elClubOlimpia\"><s>@</s><b>elClubOlimpia</b></a> siempre quiere m\u00e1s!\n\nEl plantel de Garnero juega y gana bien. Ortegol las pocas pelotas que toca, casi todas son gol.\nA Brian le puede faltar el gol, pero nunca va a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> al compa\u00f1ero que est\u00e9 mejor ubicado.\n\nHablame de EQUIPO.</p>", "timestamp": "2019-05-08T01:33:56", "timestamp_epochs": 1557279236, "tweet_id": "1125936842753368066", "tweet_url": "/FlaviaZimny/status/1125936842753368066", "user_id": "290365060", "username": "Flavia Zimny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sunfflix", "text": "bueno gente se dice que selena no va asistir a la met gala pero hay un post que me hace dudar as\u00ed que voy a flashear a lo lindo que va asistir y se va a encontrar con harry, de paso van a interactuar, se sacan pic y rip mi concha ahre perd\u00f3n estoy muy gede", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bueno gente se dice que selena no va <strong>asistir</strong> a la met gala pero hay un post que me hace <strong>dudar</strong> as\u00ed que voy a flashear a lo lindo que va <strong>asistir</strong> y se va a encontrar con harry, de paso van a interactuar, se sacan pic y rip mi concha ahre perd\u00f3n estoy muy gede</p>", "timestamp": "2019-05-06T00:43:02", "timestamp_epochs": 1557103382, "tweet_id": "1125199255361208320", "tweet_url": "/sunfflix/status/1125199255361208320", "user_id": "1064350615969632257", "username": "me fui a moonblix !!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1122574784833961984"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "anyeriram", "text": "Obviamente, @jguaido no puede informar todos los detalles d porqu\u00e9 no pudo asistir hoy a la concentraci\u00f3n; y, considerando lo valiente y aguerrido q ha sido, q hasta en lancha llego a Maracaibo, cuando el Gobierno le cerr\u00f3 el acceso al Puente; no es admisible dudar... https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1122574784833961984\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Obviamente, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39176902\" dir=\"ltr\" href=\"/jguaido\"><s>@</s><b>jguaido</b></a> no puede informar todos los detalles d porqu\u00e9 no pudo <strong>asistir</strong> hoy a la concentraci\u00f3n; y, considerando lo valiente y aguerrido q ha sido, q hasta en lancha llego a Maracaibo, cuando el Gobierno le cerr\u00f3 el acceso al Puente; no es admisible <strong>dudar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1122574784833961984\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LNtqulj1ht\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1122574784833961984\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cristiancrespo</span><span class=\"invisible\">j/status/1122574784833961984</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-28T22:23:31", "timestamp_epochs": 1556490211, "tweet_id": "1122627431360339968", "tweet_url": "/anyeriram/status/1122627431360339968", "user_id": "211150555", "username": "MarireynaRojasSerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/jdealthaus/status/1121800972848656389"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raujald", "text": "Si \u00e9stos compa\u00f1eros son lo m\u00e1s representativos, tengo derecho a dudar;  en su actuar legislativo no mostraron calidad. Si invocan con un m\u00e9dium a Luis Alberto S\u00e1nchez, Andr\u00e9s Townsend, Ramiro Prial\u00e9, y al exelso V\u00cdCTOR RAUL podr\u00eda realizarse, empero dudo que ellos quieran asistir https://twitter.com/jdealthaus/status/1121800972848656389\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si \u00e9stos compa\u00f1eros son lo m\u00e1s representativos, tengo derecho a <strong>dudar</strong>;  en su actuar legislativo no mostraron calidad. Si invocan con un m\u00e9dium a Luis Alberto S\u00e1nchez, Andr\u00e9s Townsend, Ramiro Prial\u00e9, y al exelso V\u00cdCTOR RAUL podr\u00eda realizarse, empero dudo que ellos quieran <strong>asistir</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jdealthaus/status/1121800972848656389\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o0TIfz9AFc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jdealthaus/status/1121800972848656389\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jdealthaus/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1121800972848656389</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-27T00:10:38", "timestamp_epochs": 1556323838, "tweet_id": "1121929610277654528", "tweet_url": "/raujald/status/1121929610277654528", "user_id": "1120785130182803457", "username": "Ra\u00fal Alday", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1119461678167527424", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "veriloy", "user_id": "328311145"}], "retweets": 0, "screen_name": "jesusvinotinto8", "text": "Tamb puedo puedo dudar de su supuesto t\u00edtulo en econom\u00eda. Porque su razonamiento lo entender\u00eda de alguien que no tuvo al oportunidad de asistir a una Universidad. Es un hecho aislado el maltrato a la mujer aqu\u00ed ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tamb puedo puedo <strong>dudar</strong> de su supuesto t\u00edtulo en econom\u00eda. Porque su razonamiento lo entender\u00eda de alguien que no tuvo al oportunidad de <strong>asistir</strong> a una Universidad. Es un hecho aislado el maltrato a la mujer aqu\u00ed ?</p>", "timestamp": "2019-04-20T12:48:37", "timestamp_epochs": 1555764517, "tweet_id": "1119583650268446720", "tweet_url": "/jesusvinotinto8/status/1119583650268446720", "user_id": "196384729", "username": "Jesus Fari\u00f1as", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1116793175740309504", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TheMarceOrosa", "user_id": "896115634014171136"}, {"screen_name": "EstScriptumEst_", "user_id": "954356954599698437"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vitabronte", "text": "Si tan poco alcanza para dudar de la ciencia, alguien se est\u00e1 comunicando muy mal. Yo que los cient\u00edficos dejar\u00eda de asistir a congresos reaccionarios y me enfocar\u00eda en mejorar el acceso de la poblaci\u00f3n a la cultura. Los actos de fe est\u00e1n reservados para experiencias religiosas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tan poco alcanza para <strong>dudar</strong> de la ciencia, alguien se est\u00e1 comunicando muy mal. Yo que los cient\u00edficos dejar\u00eda de <strong>asistir</strong> a congresos reaccionarios y me enfocar\u00eda en mejorar el acceso de la poblaci\u00f3n a la cultura. Los actos de fe est\u00e1n reservados para experiencias religiosas.</p>", "timestamp": "2019-04-13T00:05:14", "timestamp_epochs": 1555113914, "tweet_id": "1116854821028605952", "tweet_url": "/Vitabronte/status/1116854821028605952", "user_id": "2214700548", "username": "Longopas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TrabajenVagos", "TrabajenVagos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/JulianRoman/status/1113220760741478400"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ADRIANABRAVOE", "text": "#TrabajenVagos #TrabajenVagos       Se imagina uno no asistir a una sola reuni\u00f3n con el jefe ? Lo renuncian sin dudar, pues estos vagos llevan el liderazgo entre los m\u00e1s vagos  @davidbarguil @cristobalrodg @jaimeflozada @LuisDiazGranad\n@apecuello @CamaraColombia @SenadoGovCohttps://twitter.com/JulianRoman/status/1113220760741478400\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrabajenVagos?src=hash\"><s>#</s><b>TrabajenVagos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrabajenVagos?src=hash\"><s>#</s><b>TrabajenVagos</b></a>       Se imagina uno no <strong>asistir</strong> a una sola reuni\u00f3n con el jefe ? Lo renuncian sin <strong>dudar</strong>, pues estos vagos llevan el liderazgo entre los m\u00e1s vagos  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148925237\" dir=\"ltr\" href=\"/davidbarguil\"><s>@</s><b>davidbarguil</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"932813431\" dir=\"ltr\" href=\"/cristobalrodg\"><s>@</s><b>cristobalrodg</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"752373176\" dir=\"ltr\" href=\"/jaimeflozada\"><s>@</s><b>jaimeflozada</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1836714674\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisDiazGranad\"><s>@</s><b>LuisDiazGranad</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314218779\" dir=\"ltr\" href=\"/apecuello\"><s>@</s><b>apecuello</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"338472735\" dir=\"ltr\" href=\"/CamaraColombia\"><s>@</s><b>CamaraColombia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213051585\" dir=\"ltr\" href=\"/SenadoGovCo\"><s>@</s><b>SenadoGovCo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JulianRoman/status/1113220760741478400\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rcZLy59CBU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JulianRoman/status/1113220760741478400\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JulianRoman/st</span><span class=\"invisible\">atus/1113220760741478400</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-02T23:37:27", "timestamp_epochs": 1554248247, "tweet_id": "1113223953894580225", "tweet_url": "/ADRIANABRAVOE/status/1113223953894580225", "user_id": "885988796", "username": "Caf\u00e9 con pan y con IVA\u2615\ud83e\udd50\ud83e\udd24", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D3FPuBeXQAIZul0.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 191, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "roque_at", "text": "Mam\u00e1 me pregunta si hab\u00eda posibilidad que le acompa\u00f1e a un festival en una ciudad del interior ocasionando as\u00ed no poder asistir a el Asuncionico. \n\nSin dudar.  Ac\u00e1 estamos. Disfrutando el festival pic.twitter.com/YSfHKUMZQ0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mam\u00e1 me pregunta si hab\u00eda posibilidad que le acompa\u00f1e a un festival en una ciudad del interior ocasionando as\u00ed no poder <strong>asistir</strong> a el Asuncionico. \n\nSin <strong>dudar</strong>.  Ac\u00e1 estamos. Disfrutando el festival <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YSfHKUMZQ0\">pic.twitter.com/YSfHKUMZQ0</a></p>", "timestamp": "2019-04-01T16:46:54", "timestamp_epochs": 1554137214, "tweet_id": "1112758244848648192", "tweet_url": "/roque_at/status/1112758244848648192", "user_id": "1066887310367760384", "username": "Roque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jennifer_Priest", "text": "Estoy harta de despertar con demasiada flojera tanto que me haga dudar en asistir a clases o quedarme en cama.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy harta de despertar con demasiada flojera tanto que me haga <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a clases o quedarme en cama.</p>", "timestamp": "2019-03-25T17:08:14", "timestamp_epochs": 1553533694, "tweet_id": "1110226899731537920", "tweet_url": "/Jennifer_Priest/status/1110226899731537920", "user_id": "304633899", "username": "Dragonheart", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1099741484159508481", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jperu83", "user_id": "566383083"}, {"screen_name": "JukiMods", "user_id": "891254147542114310"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jiimmy_04", "text": "S\u00ed s\u00ed, si te entiendo perfectamente oie, pero es una pena no poder asistir, por eso lo digo xD \nPero bueno, si alg\u00fan dia se hace una por ac\u00e1 cerca, ir\u00e9 sin dudar jajaja. \nSuerte con el campeonato!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed s\u00ed, si te entiendo perfectamente oie, pero es una pena no poder <strong>asistir</strong>, por eso lo digo xD \nPero bueno, si alg\u00fan dia se hace una por ac\u00e1 cerca, ir\u00e9 sin <strong>dudar</strong> jajaja. \nSuerte con el campeonato!</p>", "timestamp": "2019-02-24T19:37:59", "timestamp_epochs": 1551037079, "tweet_id": "1099755338360913925", "tweet_url": "/Jiimmy_04/status/1099755338360913925", "user_id": "1078359734758055938", "username": "\u2e3bJimbo\u2e3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ajmfever/status/1097863900186447872"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "taessito", "text": "Seokjin es un adulto con una vida ya formada, tiene esposa e hijos y asiste todos los domingos a la iglesia. Todo cambia cuando conoce a cierto chico que comienza a asistir a la iglesia y lo hace dudar sobre todo, su religion, su familia, y tal vez hasta de su sexualidad. https://twitter.com/ajmfever/status/1097863900186447872\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Seokjin es un adulto con una vida ya formada, tiene esposa e hijos y asiste todos los domingos a la iglesia. Todo cambia cuando conoce a cierto chico que comienza a <strong>asistir</strong> a la iglesia y lo hace <strong>dudar</strong> sobre todo, su religion, su familia, y tal vez hasta de su sexualidad. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ajmfever/status/1097863900186447872\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dqlmh0Nqa8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ajmfever/status/1097863900186447872\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ajmfever/statu</span><span class=\"invisible\">s/1097863900186447872</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-19T14:40:04", "timestamp_epochs": 1550587204, "tweet_id": "1097868422749278208", "tweet_url": "/taessito/status/1097868422749278208", "user_id": "884810796580171776", "username": "mel \u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1094773856605294592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TaipanYayi", "user_id": "1016382427521060864"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marcekry1", "text": "mmm...es demasiado inteligente para que haya sido desici\u00f3n de ella no asistir.Permitime dudar!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mmm...es demasiado inteligente para que haya sido desici\u00f3n de ella no <strong>asistir</strong>.Permitime <strong>dudar</strong>!!<img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Mano de victoria\"/></p>", "timestamp": "2019-02-11T02:05:23", "timestamp_epochs": 1549850723, "tweet_id": "1094779398337806336", "tweet_url": "/Marcekry1/status/1094779398337806336", "user_id": "983905992231530497", "username": "Marcekry\u2764\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\u2728\ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1092927841531035648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NPC669", "user_id": "3097668844"}, {"screen_name": "sobrelibertad", "user_id": "838223291466809345"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuanFriedl", "text": "\u00bfQu\u00e9 es lo que te hace dudar de si es moralmente equivalente destinar recursos a algo distinto de asistir, y destinar recursos a da\u00f1ar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es lo que te hace <strong>dudar</strong> de si es moralmente equivalente destinar recursos a algo distinto de <strong>asistir</strong>, y destinar recursos a da\u00f1ar?</p>", "timestamp": "2019-02-08T19:56:36", "timestamp_epochs": 1549655796, "tweet_id": "1093961817200697346", "tweet_url": "/JuanFriedl/status/1093961817200697346", "user_id": "1569225781", "username": "Reverendo Ganso\ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "blurryoongi_", "text": "Big hit confirm\u00f3 que BTS va a asistir a los Grammys, nunca hay que dudar de Yoongi lym, estoy tan feliz por ellos lYM NO DOY MAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Big hit confirm\u00f3 que BTS va a <strong>asistir</strong> a los Grammys, nunca hay que <strong>dudar</strong> de Yoongi lym, estoy tan feliz por ellos lYM NO DOY MAS</p>", "timestamp": "2019-02-05T03:40:11", "timestamp_epochs": 1549338011, "tweet_id": "1092628929108688896", "tweet_url": "/blurryoongi_/status/1092628929108688896", "user_id": "814396318508613633", "username": "Jose piola\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zeroxinix", "text": "Hace un a\u00f1o no me ve\u00eda viajando por alguien, ahora estoy buscando la oportunidad de asistir a una boda en Europa por alguien que conf\u00edo en mi durante un par de meses. No es el tiempo por el que conoces a una persona es por como te impulsa a ser mejor sin dudar de ti. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace un a\u00f1o no me ve\u00eda viajando por alguien, ahora estoy buscando la oportunidad de <strong>asistir</strong> a una boda en Europa por alguien que conf\u00edo en mi durante un par de meses. No es el tiempo por el que conoces a una persona es por como te impulsa a ser mejor sin <strong>dudar</strong> de ti. <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-02-04T05:58:54", "timestamp_epochs": 1549259934, "tweet_id": "1092301449810198529", "tweet_url": "/zeroxinix/status/1092301449810198529", "user_id": "90025875", "username": "AM.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "1088828031848906752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Americaenlared", "user_id": "26536125"}], "retweets": 2, "screen_name": "Pachoache", "text": "@cjpolania mi sargento, quiero confirmarle que alcance a dudar, pero he decidido este semestre ir a pance y por el momento abstenerme de asistir al pascual. Mi m\u00e9dico ha dicho que mientras el arco est\u00e9 en manos (bueno, lo de \u201cmanos\u201d ...) de beja, no responde por mi salud mental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"500703580\" dir=\"ltr\" href=\"/cjpolania\"><s>@</s><b>cjpolania</b></a> mi sargento, quiero confirmarle que alcance a <strong>dudar</strong>, pero he decidido este semestre ir a pance y por el momento abstenerme de <strong>asistir</strong> al pascual. Mi m\u00e9dico ha dicho que mientras el arco est\u00e9 en manos (bueno, lo de \u201cmanos\u201d ...) de beja, no responde por mi salud mental</p>", "timestamp": "2019-01-25T16:28:56", "timestamp_epochs": 1548433736, "tweet_id": "1088836126872358914", "tweet_url": "/Pachoache/status/1088836126872358914", "user_id": "1082884230", "username": "Homo..Sapiens?", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanMPrieto3", "text": "Como se lo pida al okupa de la Moncloa, seguro que accede sin dudar.\n\nA las feminazis les encantar\u00eda asistir a las bodas. https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Como se lo pida al okupa de la Moncloa, seguro que accede sin <strong>dudar</strong>.\n\nA las feminazis les encantar\u00eda <strong>asistir</strong> a las bodas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EBQkr8Z28P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/victoriah991/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1087476071484792832</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-21T22:33:31", "timestamp_epochs": 1548110011, "tweet_id": "1087478322215481346", "tweet_url": "/JuanMPrieto3/status/1087478322215481346", "user_id": "1001213722654859265", "username": "JMPrieto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maruceroch", "text": "Si nosotros varones, \nvemos alg\u00fan delincuente como este, \nno debemos dudar un solo segundo, \ndebemos asistir a la dama y hacer recapacitar al violador a golpes, y entregarlo a la polic\u00eda,\npara que lo ayude a seguir... https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si nosotros varones, \nvemos alg\u00fan delincuente como este, \nno debemos <strong>dudar</strong> un solo segundo, \ndebemos <strong>asistir</strong> a la dama y hacer recapacitar al violador a golpes, y entregarlo a la polic\u00eda,\npara que lo ayude a seguir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fWO06NDIzD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/marucero/posts</span><span class=\"invisible\">/10156010065977043</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-18T15:14:15", "timestamp_epochs": 1547824455, "tweet_id": "1086280616071573504", "tweet_url": "/maruceroch/status/1086280616071573504", "user_id": "467417181", "username": "Marcelo Ch\u00e1vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "biebsftlipa", "text": "El profesor de materno me dijo que si llego siquiera a parpadear al decir los cuidados de un reci\u00e9n nacido que nisiquiera me pusieras los guantes para asistir en un parto de una paciente porque no me debo equivocar en nada,ni dudar ni un co\u00f1o, me voy a morir mejor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El profesor de materno me dijo que si llego siquiera a parpadear al decir los cuidados de un reci\u00e9n nacido que nisiquiera me pusieras los guantes para <strong>asistir</strong> en un parto de una paciente porque no me debo equivocar en nada,ni <strong>dudar</strong> ni un co\u00f1o, me voy a morir mejor</p>", "timestamp": "2019-01-18T14:11:59", "timestamp_epochs": 1547820719, "tweet_id": "1086264946126700547", "tweet_url": "/biebsftlipa/status/1086264946126700547", "user_id": "849619329574457344", "username": "Esa es la gata m\u00eda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084871179603714048", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ibepacheco", "user_id": "84195118"}], "retweets": 0, "screen_name": "d_orion91", "text": "As\u00ed, con ese \u00edmpetu, deber\u00edan asistir a las elecciones y defender el voto. Sin dudar q la mayor\u00eda es como la crecida d las aguas \"Indetenible\". Por eso estamos como estamos, y lo peor, es q ahora, a calarse 6 interminables a\u00f1os m\u00e1s. Mea culpa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed, con ese \u00edmpetu, deber\u00edan <strong>asistir</strong> a las elecciones y defender el voto. Sin <strong>dudar</strong> q la mayor\u00eda es como la crecida d las aguas \"Indetenible\". Por eso estamos como estamos, y lo peor, es q ahora, a calarse 6 interminables a\u00f1os m\u00e1s. Mea culpa.</p>", "timestamp": "2019-01-15T02:09:30", "timestamp_epochs": 1547518170, "tweet_id": "1084995964593680384", "tweet_url": "/d_orion91/status/1084995964593680384", "user_id": "262741364", "username": "Oscar Sequera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084104419543789569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MeDicenWally", "user_id": "62694426"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlvaroSaaved", "text": "Pues el hecho triste que este Petro y sus esbirros me hizo dudar mu hisimo de asistir, espero que no me cuenten como simpatizante de semejante esperpento pol\u00edtico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues el hecho triste que este Petro y sus esbirros me hizo <strong>dudar</strong> mu hisimo de <strong>asistir</strong>, espero que no me cuenten como simpatizante de semejante esperpento pol\u00edtico</p>", "timestamp": "2019-01-12T19:06:14", "timestamp_epochs": 1547319974, "tweet_id": "1084164669328314369", "tweet_url": "/AlvaroSaaved/status/1084164669328314369", "user_id": "598734814", "username": "Alvaro Saavedra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ai_Chan92", "text": "@SimplyMartis y @TakusiFair son las reinas de Espa\u00f1a y eso no es algo que nadie deba dudar. \n\nGracias por asistir a mi charla TED", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1002261497601552384\" dir=\"ltr\" href=\"/SimplyMartis\"><s>@</s><b>SimplyMartis</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4788231833\" dir=\"ltr\" href=\"/TakusiFair\"><s>@</s><b>TakusiFair</b></a> son las reinas de Espa\u00f1a y eso no es algo que nadie deba <strong>dudar</strong>. \n\nGracias por <strong>asistir</strong> a mi charla TED</p>", "timestamp": "2018-12-30T21:23:47", "timestamp_epochs": 1546205027, "tweet_id": "1079488240690843648", "tweet_url": "/Ai_Chan92/status/1079488240690843648", "user_id": "223982301", "username": "\u96e8\u306e\u6d99 \u272b\u22c6\uff61\u02da \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 @ Tears of Time\ud83c\udf20", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073380569919172610", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}, {"screen_name": "J90Jorge", "user_id": "2185547046"}], "retweets": 0, "screen_name": "elopelope1", "text": "Esta situaci\u00f3n burda de asistir o no al debate q organiza el alma mater del padre, me hace dudar que \u00e9ste sr. se tome en serio la realidad pol\u00edtica de nuestro vilipendiado paisito nuestro. De un tajo el tema de las maras, con las q tambi\u00e9n negoci\u00f3, ya ni \u00e9l, ni nadie lo toca!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta situaci\u00f3n burda de <strong>asistir</strong> o no al debate q organiza el alma mater del padre, me hace <strong>dudar</strong> que \u00e9ste sr. se tome en serio la realidad pol\u00edtica de nuestro vilipendiado paisito nuestro. De un tajo el tema de las maras, con las q tambi\u00e9n negoci\u00f3, ya ni \u00e9l, ni nadie lo toca!</p>", "timestamp": "2018-12-15T18:27:38", "timestamp_epochs": 1544898458, "tweet_id": "1074008096073269248", "tweet_url": "/elopelope1/status/1074008096073269248", "user_id": "991776370694000641", "username": "@elopelope", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1073051308846923776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}], "retweets": 1, "screen_name": "santa980711", "text": "No comparto la decisi\u00f3n de no asistir , ser\u00eda bueno que lo pensara otra vez, si sabes qui\u00e9n eres y lo que quieres y vives por ello hasta el final y lo crees, si no est\u00e1s preparado mejor dilo y se acabo. No ir a un debate no quita puntos pero si hace dudar a los que son de NI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No comparto la decisi\u00f3n de no <strong>asistir</strong> , ser\u00eda bueno que lo pensara otra vez, si sabes qui\u00e9n eres y lo que quieres y vives por ello hasta el final y lo crees, si no est\u00e1s preparado mejor dilo y se acabo. No ir a un debate no quita puntos pero si hace <strong>dudar</strong> a los que son de NI</p>", "timestamp": "2018-12-13T03:20:50", "timestamp_epochs": 1544671250, "tweet_id": "1073055113986670592", "tweet_url": "/santa980711/status/1073055113986670592", "user_id": "3453267254", "username": "Santa777", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexisLBDT14", "text": "YO SOY SOCIO DE RIVER PERO POR CUSTIONES LABORALES NO PODIA ASISTIR A LA FINAL SINO HUBIERA IDO SIN DUDAR PERO ESPERO QUE LOS QUE SI PUDIERON SACAR SUS ENTRADAS SE ESTEN ASESORANDO CON ABOGADOS PARA INICIAR LAS ACCIONES LEGALES A QUIENES CORRESPONDA. ESTO NO PUEDE QUEDAR IMPUNE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">YO SOY SOCIO DE RIVER PERO POR CUSTIONES LABORALES NO PODIA <strong>ASISTIR</strong> A LA FINAL SINO HUBIERA IDO SIN <strong>DUDAR</strong> PERO ESPERO QUE LOS QUE SI PUDIERON SACAR SUS ENTRADAS SE ESTEN ASESORANDO CON ABOGADOS PARA INICIAR LAS ACCIONES LEGALES A QUIENES CORRESPONDA. ESTO NO PUEDE QUEDAR IMPUNE.</p>", "timestamp": "2018-11-29T19:33:17", "timestamp_epochs": 1543519997, "tweet_id": "1068226409649397760", "tweet_url": "/AlexisLBDT14/status/1068226409649397760", "user_id": "227150363", "username": "Alexis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1066102331501146112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MancillaaCarmen", "user_id": "942425170341453824"}, {"screen_name": "KarolCariola", "user_id": "104020962"}], "retweets": 0, "screen_name": "CAXIJA", "text": "Dra.ning\u00fan comentario m\u00edo ha sido con ofensas hacia ud. Yo solo me he referido a su comentario ir\u00f3nico q hizo a dos diputadas por asistir al C. de Oro. Seguro q ud tiene conocimiento y trabaj\u00f3 mucho, pero por criticar sus dichos no pueden dudar de mis conocimientos y mi EDUCACI\u00d3N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra.ning\u00fan comentario m\u00edo ha sido con ofensas hacia ud. Yo solo me he referido a su comentario ir\u00f3nico q hizo a dos diputadas por <strong>asistir</strong> al C. de Oro. Seguro q ud tiene conocimiento y trabaj\u00f3 mucho, pero por criticar sus dichos no pueden <strong>dudar</strong> de mis conocimientos y mi EDUCACI\u00d3N</p>", "timestamp": "2018-11-24T21:48:32", "timestamp_epochs": 1543096112, "tweet_id": "1066448507765223430", "tweet_url": "/CAXIJA/status/1066448507765223430", "user_id": "387699451", "username": "Luis F. Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1065817214350061570", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Garima1974", "user_id": "291372620"}, {"screen_name": "waltercool", "user_id": "14195371"}], "retweets": 0, "screen_name": "Garima1974", "text": "Evolucionar para vos es asistir a todo lo que los \"entendidos\" te imponen subjetivamente? Ellos inventan un problema y te.convencen de q lo organizan otros. Ese arte esc\u00e9nico q arman no siempre tiene la intencion  de emocionar y concientizar. Atr\u00e9vete a dudar y cuestionar dise\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evolucionar para vos es <strong>asistir</strong> a todo lo que los \"entendidos\" te imponen subjetivamente? Ellos inventan un problema y te.convencen de q lo organizan otros. Ese arte esc\u00e9nico q arman no siempre tiene la intencion  de emocionar y concientizar. Atr\u00e9vete a <strong>dudar</strong> y cuestionar dise\u00f1os</p>", "timestamp": "2018-11-23T23:02:01", "timestamp_epochs": 1543014121, "tweet_id": "1066104611436675073", "tweet_url": "/Garima1974/status/1066104611436675073", "user_id": "291372620", "username": "Gustavo A Maller", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feden27", "text": "@RudyGracia ....dudo que muchos allan podido asistir, en m\u00ed opini\u00f3n creo que los organizadores deb\u00edan tener m\u00e1s consideraci\u00f3n por lo antes expuesto. Yo no soy quien para juzgar, ojal\u00e1 yo est\u00e9 equivocado en dudar y que Dios me perdone, pero deb\u00eda decirlo. Dios lo bendiga pastor!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46193618\" dir=\"ltr\" href=\"/RudyGracia\"><s>@</s><b>RudyGracia</b></a> ....dudo que muchos allan podido <strong>asistir</strong>, en m\u00ed opini\u00f3n creo que los organizadores deb\u00edan tener m\u00e1s consideraci\u00f3n por lo antes expuesto. Yo no soy quien para juzgar, ojal\u00e1 yo est\u00e9 equivocado en <strong>dudar</strong> y que Dios me perdone, pero deb\u00eda decirlo. Dios lo bendiga pastor!</p>", "timestamp": "2018-11-20T17:49:20", "timestamp_epochs": 1542736160, "tweet_id": "1064938759890878465", "tweet_url": "/feden27/status/1064938759890878465", "user_id": "3044751509", "username": "federico noguera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1063711228403638272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "coptoex", "user_id": "31093764"}, {"screen_name": "AlbertoLeCo", "user_id": "323780461"}], "retweets": 1, "screen_name": "rodrimartinr", "text": "Os invitamos a venir al bar \"Lo Nuestro\" el martes 4 de diciembre y asistir a la magn\u00edfica charla de @PacoCenteno. Es m\u00e1s adecuado venir a las charlas y comentar los temas entre todos que dudar del conocimiento de un cient\u00edfico como \u00e9l.\n\n\u00a1Un saludo! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Os invitamos a venir al bar \"Lo Nuestro\" el martes 4 de diciembre y <strong>asistir</strong> a la magn\u00edfica charla de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116234384\" dir=\"ltr\" href=\"/PacoCenteno\"><s>@</s><b>PacoCenteno</b></a>. Es m\u00e1s adecuado venir a las charlas y comentar los temas entre todos que <strong>dudar</strong> del conocimiento de un cient\u00edfico como \u00e9l.\n\n\u00a1Un saludo! <img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Cara sonriente\"/></p>", "timestamp": "2018-11-17T10:04:01", "timestamp_epochs": 1542449041, "tweet_id": "1063734494044323841", "tweet_url": "/rodrimartinr/status/1063734494044323841", "user_id": "1101890833", "username": "Rodri Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1063635193293168640", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cherfulsky", "user_id": "804859813259714560"}], "retweets": 0, "screen_name": "cherfulsky", "text": "apostar cualquier cosa a que dejar\u00eda en su ajeno un grato sabor de boca. \n\n\u2014No se preocupe. Lo \u00fanico que usted tiene que hacer es asistir. Oh, pero no puede llevar a su preciada pareja.\n\nSe\u00f1al\u00f3 el arma. De hacerlo los correr\u00edan sin dudar. Ella inclu\u00edda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">apostar cualquier cosa a que dejar\u00eda en su ajeno un grato sabor de boca. \n\n\u2014No se preocupe. Lo \u00fanico que usted tiene que hacer es <strong>asistir</strong>. Oh, pero no puede llevar a su preciada pareja.\n\nSe\u00f1al\u00f3 el arma. De hacerlo los correr\u00edan sin <strong>dudar</strong>. Ella inclu\u00edda.</p>", "timestamp": "2018-11-17T03:49:02", "timestamp_epochs": 1542426542, "tweet_id": "1063640128592191489", "tweet_url": "/cherfulsky/status/1063640128592191489", "user_id": "804859813259714560", "username": ". . .", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dr5Ga3vXcAAL6zH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgustinaLaborda", "text": "Miralos... miralos  bien. Despu\u00e9s no hables mal de ellos... si todos saben que siempre ayudan en todo y por nada ! \nUn aplauso para ustedes militares... por tener una rapida respuesta en no dudar y asistir enseguida en este accidente y en muchas otras cosas mas.  pic.twitter.com/nCOQZtzeLl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Miralos... miralos  bien. Despu\u00e9s no hables mal de ellos... si todos saben que siempre ayudan en todo y por nada ! \nUn aplauso para ustedes militares... por tener una rapida respuesta en no <strong>dudar</strong> y <strong>asistir</strong> enseguida en este accidente y en muchas otras cosas mas. <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nCOQZtzeLl\">pic.twitter.com/nCOQZtzeLl</a></p>", "timestamp": "2018-11-13T15:18:10", "timestamp_epochs": 1542122290, "tweet_id": "1062364002540498944", "tweet_url": "/AgustinaLaborda/status/1062364002540498944", "user_id": "1062329834934857728", "username": "Agus\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1061677989333790721", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Santi_ABASCAL", "user_id": "260788584"}], "retweets": 0, "screen_name": "Borjaln", "text": "Deberiais convocar una manifestaci\u00f3n de repulsa. \n\nAunque haya muy poca asistencia ser\u00eda un triunfo:\n\nCortocircuitais a las feminazis al dudar si deber\u00edan asistir a una manifestaci\u00f3n en repulsa de esa violaci\u00f3n convocada por Vox.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deberiais convocar una manifestaci\u00f3n de repulsa. \n\nAunque haya muy poca asistencia ser\u00eda un triunfo:\n\nCortocircuitais a las feminazis al <strong>dudar</strong> si deber\u00edan <strong>asistir</strong> a una manifestaci\u00f3n en repulsa de esa violaci\u00f3n convocada por Vox.</p>", "timestamp": "2018-11-11T21:15:12", "timestamp_epochs": 1541970912, "tweet_id": "1061729076971520002", "tweet_url": "/Borjaln/status/1061729076971520002", "user_id": "1601755255", "username": "Pr\u00edncipe Borja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hipotecasSupremo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manzanequep", "text": "\u00d1el pr\u00f3ximo cursillo para jueces del supremo ser\u00e1 en el Caribe por todo lo alto, ser\u00e1 gratis y recibir\u00e1n una dietas altisimas por asistir. Si estar\u00e1 patrocinado por alg\u00fan Banco, pero que importa eso, no hay que dudar de la independencia judicial\n\n#hipotecasSupremo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00d1el pr\u00f3ximo cursillo para jueces del supremo ser\u00e1 en el Caribe por todo lo alto, ser\u00e1 gratis y recibir\u00e1n una dietas altisimas por <strong>asistir</strong>. Si estar\u00e1 patrocinado por alg\u00fan Banco, pero que importa eso, no hay que <strong>dudar</strong> de la independencia judicial\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipotecasSupremo?src=hash\"><s>#</s><b>hipotecasSupremo</b></a></p>", "timestamp": "2018-11-06T19:14:09", "timestamp_epochs": 1541531649, "tweet_id": "1059886672949768192", "tweet_url": "/manzanequep/status/1059886672949768192", "user_id": "3252282425", "username": "PorcoRosso\ud83d\udee9\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leilajazmin_", "text": "Puse que me interesaba asistir a un evento en facebook de unas bandas y a los 5 min se escucha mi vieja preguntandome desde la cocina si esos no son machirulos. Adivinen si estoy googleandolos porque ahora me hizo dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puse que me interesaba <strong>asistir</strong> a un evento en facebook de unas bandas y a los 5 min se escucha mi vieja preguntandome desde la cocina si esos no son machirulos. Adivinen si estoy googleandolos porque ahora me hizo <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2018-11-05T21:48:40", "timestamp_epochs": 1541454520, "tweet_id": "1059563172137500672", "tweet_url": "/leilajazmin_/status/1059563172137500672", "user_id": "200989439", "username": "\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "1088828031848906752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Americaenlared", "user_id": "26536125"}], "retweets": 2, "screen_name": "Pachoache", "text": "@cjpolania mi sargento, quiero confirmarle que alcance a dudar, pero he decidido este semestre ir a pance y por el momento abstenerme de asistir al pascual. Mi m\u00e9dico ha dicho que mientras el arco est\u00e9 en manos (bueno, lo de \u201cmanos\u201d ...) de beja, no responde por mi salud mental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"500703580\" dir=\"ltr\" href=\"/cjpolania\"><s>@</s><b>cjpolania</b></a> mi sargento, quiero confirmarle que alcance a <strong>dudar</strong>, pero he decidido este semestre ir a pance y por el momento abstenerme de <strong>asistir</strong> al pascual. Mi m\u00e9dico ha dicho que mientras el arco est\u00e9 en manos (bueno, lo de \u201cmanos\u201d ...) de beja, no responde por mi salud mental</p>", "timestamp": "2019-01-25T16:28:56", "timestamp_epochs": 1548433736, "tweet_id": "1088836126872358914", "tweet_url": "/Pachoache/status/1088836126872358914", "user_id": "1082884230", "username": "Homo..Sapiens?", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanMPrieto3", "text": "Como se lo pida al okupa de la Moncloa, seguro que accede sin dudar.\n\nA las feminazis les encantar\u00eda asistir a las bodas. https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Como se lo pida al okupa de la Moncloa, seguro que accede sin <strong>dudar</strong>.\n\nA las feminazis les encantar\u00eda <strong>asistir</strong> a las bodas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EBQkr8Z28P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/victoriah991/status/1087476071484792832\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/victoriah991/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1087476071484792832</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-21T22:33:31", "timestamp_epochs": 1548110011, "tweet_id": "1087478322215481346", "tweet_url": "/JuanMPrieto3/status/1087478322215481346", "user_id": "1001213722654859265", "username": "JMPrieto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maruceroch", "text": "Si nosotros varones, \nvemos alg\u00fan delincuente como este, \nno debemos dudar un solo segundo, \ndebemos asistir a la dama y hacer recapacitar al violador a golpes, y entregarlo a la polic\u00eda,\npara que lo ayude a seguir... https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si nosotros varones, \nvemos alg\u00fan delincuente como este, \nno debemos <strong>dudar</strong> un solo segundo, \ndebemos <strong>asistir</strong> a la dama y hacer recapacitar al violador a golpes, y entregarlo a la polic\u00eda,\npara que lo ayude a seguir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fWO06NDIzD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/marucero/posts/10156010065977043\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/marucero/posts</span><span class=\"invisible\">/10156010065977043</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-18T15:14:15", "timestamp_epochs": 1547824455, "tweet_id": "1086280616071573504", "tweet_url": "/maruceroch/status/1086280616071573504", "user_id": "467417181", "username": "Marcelo Ch\u00e1vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "biebsftlipa", "text": "El profesor de materno me dijo que si llego siquiera a parpadear al decir los cuidados de un reci\u00e9n nacido que nisiquiera me pusieras los guantes para asistir en un parto de una paciente porque no me debo equivocar en nada,ni dudar ni un co\u00f1o, me voy a morir mejor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El profesor de materno me dijo que si llego siquiera a parpadear al decir los cuidados de un reci\u00e9n nacido que nisiquiera me pusieras los guantes para <strong>asistir</strong> en un parto de una paciente porque no me debo equivocar en nada,ni <strong>dudar</strong> ni un co\u00f1o, me voy a morir mejor</p>", "timestamp": "2019-01-18T14:11:59", "timestamp_epochs": 1547820719, "tweet_id": "1086264946126700547", "tweet_url": "/biebsftlipa/status/1086264946126700547", "user_id": "849619329574457344", "username": "Esa es la gata m\u00eda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084871179603714048", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ibepacheco", "user_id": "84195118"}], "retweets": 0, "screen_name": "d_orion91", "text": "As\u00ed, con ese \u00edmpetu, deber\u00edan asistir a las elecciones y defender el voto. Sin dudar q la mayor\u00eda es como la crecida d las aguas \"Indetenible\". Por eso estamos como estamos, y lo peor, es q ahora, a calarse 6 interminables a\u00f1os m\u00e1s. Mea culpa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed, con ese \u00edmpetu, deber\u00edan <strong>asistir</strong> a las elecciones y defender el voto. Sin <strong>dudar</strong> q la mayor\u00eda es como la crecida d las aguas \"Indetenible\". Por eso estamos como estamos, y lo peor, es q ahora, a calarse 6 interminables a\u00f1os m\u00e1s. Mea culpa.</p>", "timestamp": "2019-01-15T02:09:30", "timestamp_epochs": 1547518170, "tweet_id": "1084995964593680384", "tweet_url": "/d_orion91/status/1084995964593680384", "user_id": "262741364", "username": "Oscar Sequera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084104419543789569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MeDicenWally", "user_id": "62694426"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlvaroSaaved", "text": "Pues el hecho triste que este Petro y sus esbirros me hizo dudar mu hisimo de asistir, espero que no me cuenten como simpatizante de semejante esperpento pol\u00edtico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues el hecho triste que este Petro y sus esbirros me hizo <strong>dudar</strong> mu hisimo de <strong>asistir</strong>, espero que no me cuenten como simpatizante de semejante esperpento pol\u00edtico</p>", "timestamp": "2019-01-12T19:06:14", "timestamp_epochs": 1547319974, "tweet_id": "1084164669328314369", "tweet_url": "/AlvaroSaaved/status/1084164669328314369", "user_id": "598734814", "username": "Alvaro Saavedra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ai_Chan92", "text": "@SimplyMartis y @TakusiFair son las reinas de Espa\u00f1a y eso no es algo que nadie deba dudar. \n\nGracias por asistir a mi charla TED", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1002261497601552384\" dir=\"ltr\" href=\"/SimplyMartis\"><s>@</s><b>SimplyMartis</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4788231833\" dir=\"ltr\" href=\"/TakusiFair\"><s>@</s><b>TakusiFair</b></a> son las reinas de Espa\u00f1a y eso no es algo que nadie deba <strong>dudar</strong>. \n\nGracias por <strong>asistir</strong> a mi charla TED</p>", "timestamp": "2018-12-30T21:23:47", "timestamp_epochs": 1546205027, "tweet_id": "1079488240690843648", "tweet_url": "/Ai_Chan92/status/1079488240690843648", "user_id": "223982301", "username": "\u96e8\u306e\u6d99 \u272b\u22c6\uff61\u02da \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 @ Tears of Time\ud83c\udf20", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073380569919172610", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}, {"screen_name": "J90Jorge", "user_id": "2185547046"}], "retweets": 0, "screen_name": "elopelope1", "text": "Esta situaci\u00f3n burda de asistir o no al debate q organiza el alma mater del padre, me hace dudar que \u00e9ste sr. se tome en serio la realidad pol\u00edtica de nuestro vilipendiado paisito nuestro. De un tajo el tema de las maras, con las q tambi\u00e9n negoci\u00f3, ya ni \u00e9l, ni nadie lo toca!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta situaci\u00f3n burda de <strong>asistir</strong> o no al debate q organiza el alma mater del padre, me hace <strong>dudar</strong> que \u00e9ste sr. se tome en serio la realidad pol\u00edtica de nuestro vilipendiado paisito nuestro. De un tajo el tema de las maras, con las q tambi\u00e9n negoci\u00f3, ya ni \u00e9l, ni nadie lo toca!</p>", "timestamp": "2018-12-15T18:27:38", "timestamp_epochs": 1544898458, "tweet_id": "1074008096073269248", "tweet_url": "/elopelope1/status/1074008096073269248", "user_id": "991776370694000641", "username": "@elopelope", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1073051308846923776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}], "retweets": 1, "screen_name": "santa980711", "text": "No comparto la decisi\u00f3n de no asistir , ser\u00eda bueno que lo pensara otra vez, si sabes qui\u00e9n eres y lo que quieres y vives por ello hasta el final y lo crees, si no est\u00e1s preparado mejor dilo y se acabo. No ir a un debate no quita puntos pero si hace dudar a los que son de NI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No comparto la decisi\u00f3n de no <strong>asistir</strong> , ser\u00eda bueno que lo pensara otra vez, si sabes qui\u00e9n eres y lo que quieres y vives por ello hasta el final y lo crees, si no est\u00e1s preparado mejor dilo y se acabo. No ir a un debate no quita puntos pero si hace <strong>dudar</strong> a los que son de NI</p>", "timestamp": "2018-12-13T03:20:50", "timestamp_epochs": 1544671250, "tweet_id": "1073055113986670592", "tweet_url": "/santa980711/status/1073055113986670592", "user_id": "3453267254", "username": "Santa777", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexisLBDT14", "text": "YO SOY SOCIO DE RIVER PERO POR CUSTIONES LABORALES NO PODIA ASISTIR A LA FINAL SINO HUBIERA IDO SIN DUDAR PERO ESPERO QUE LOS QUE SI PUDIERON SACAR SUS ENTRADAS SE ESTEN ASESORANDO CON ABOGADOS PARA INICIAR LAS ACCIONES LEGALES A QUIENES CORRESPONDA. ESTO NO PUEDE QUEDAR IMPUNE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">YO SOY SOCIO DE RIVER PERO POR CUSTIONES LABORALES NO PODIA <strong>ASISTIR</strong> A LA FINAL SINO HUBIERA IDO SIN <strong>DUDAR</strong> PERO ESPERO QUE LOS QUE SI PUDIERON SACAR SUS ENTRADAS SE ESTEN ASESORANDO CON ABOGADOS PARA INICIAR LAS ACCIONES LEGALES A QUIENES CORRESPONDA. ESTO NO PUEDE QUEDAR IMPUNE.</p>", "timestamp": "2018-11-29T19:33:17", "timestamp_epochs": 1543519997, "tweet_id": "1068226409649397760", "tweet_url": "/AlexisLBDT14/status/1068226409649397760", "user_id": "227150363", "username": "Alexis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1066102331501146112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MancillaaCarmen", "user_id": "942425170341453824"}, {"screen_name": "KarolCariola", "user_id": "104020962"}], "retweets": 0, "screen_name": "CAXIJA", "text": "Dra.ning\u00fan comentario m\u00edo ha sido con ofensas hacia ud. Yo solo me he referido a su comentario ir\u00f3nico q hizo a dos diputadas por asistir al C. de Oro. Seguro q ud tiene conocimiento y trabaj\u00f3 mucho, pero por criticar sus dichos no pueden dudar de mis conocimientos y mi EDUCACI\u00d3N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra.ning\u00fan comentario m\u00edo ha sido con ofensas hacia ud. Yo solo me he referido a su comentario ir\u00f3nico q hizo a dos diputadas por <strong>asistir</strong> al C. de Oro. Seguro q ud tiene conocimiento y trabaj\u00f3 mucho, pero por criticar sus dichos no pueden <strong>dudar</strong> de mis conocimientos y mi EDUCACI\u00d3N</p>", "timestamp": "2018-11-24T21:48:32", "timestamp_epochs": 1543096112, "tweet_id": "1066448507765223430", "tweet_url": "/CAXIJA/status/1066448507765223430", "user_id": "387699451", "username": "Luis F. Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1065817214350061570", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Garima1974", "user_id": "291372620"}, {"screen_name": "waltercool", "user_id": "14195371"}], "retweets": 0, "screen_name": "Garima1974", "text": "Evolucionar para vos es asistir a todo lo que los \"entendidos\" te imponen subjetivamente? Ellos inventan un problema y te.convencen de q lo organizan otros. Ese arte esc\u00e9nico q arman no siempre tiene la intencion  de emocionar y concientizar. Atr\u00e9vete a dudar y cuestionar dise\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evolucionar para vos es <strong>asistir</strong> a todo lo que los \"entendidos\" te imponen subjetivamente? Ellos inventan un problema y te.convencen de q lo organizan otros. Ese arte esc\u00e9nico q arman no siempre tiene la intencion  de emocionar y concientizar. Atr\u00e9vete a <strong>dudar</strong> y cuestionar dise\u00f1os</p>", "timestamp": "2018-11-23T23:02:01", "timestamp_epochs": 1543014121, "tweet_id": "1066104611436675073", "tweet_url": "/Garima1974/status/1066104611436675073", "user_id": "291372620", "username": "Gustavo A Maller", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feden27", "text": "@RudyGracia ....dudo que muchos allan podido asistir, en m\u00ed opini\u00f3n creo que los organizadores deb\u00edan tener m\u00e1s consideraci\u00f3n por lo antes expuesto. Yo no soy quien para juzgar, ojal\u00e1 yo est\u00e9 equivocado en dudar y que Dios me perdone, pero deb\u00eda decirlo. Dios lo bendiga pastor!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46193618\" dir=\"ltr\" href=\"/RudyGracia\"><s>@</s><b>RudyGracia</b></a> ....dudo que muchos allan podido <strong>asistir</strong>, en m\u00ed opini\u00f3n creo que los organizadores deb\u00edan tener m\u00e1s consideraci\u00f3n por lo antes expuesto. Yo no soy quien para juzgar, ojal\u00e1 yo est\u00e9 equivocado en <strong>dudar</strong> y que Dios me perdone, pero deb\u00eda decirlo. Dios lo bendiga pastor!</p>", "timestamp": "2018-11-20T17:49:20", "timestamp_epochs": 1542736160, "tweet_id": "1064938759890878465", "tweet_url": "/feden27/status/1064938759890878465", "user_id": "3044751509", "username": "federico noguera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1063711228403638272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "coptoex", "user_id": "31093764"}, {"screen_name": "AlbertoLeCo", "user_id": "323780461"}], "retweets": 1, "screen_name": "rodrimartinr", "text": "Os invitamos a venir al bar \"Lo Nuestro\" el martes 4 de diciembre y asistir a la magn\u00edfica charla de @PacoCenteno. Es m\u00e1s adecuado venir a las charlas y comentar los temas entre todos que dudar del conocimiento de un cient\u00edfico como \u00e9l.\n\n\u00a1Un saludo! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Os invitamos a venir al bar \"Lo Nuestro\" el martes 4 de diciembre y <strong>asistir</strong> a la magn\u00edfica charla de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116234384\" dir=\"ltr\" href=\"/PacoCenteno\"><s>@</s><b>PacoCenteno</b></a>. Es m\u00e1s adecuado venir a las charlas y comentar los temas entre todos que <strong>dudar</strong> del conocimiento de un cient\u00edfico como \u00e9l.\n\n\u00a1Un saludo! <img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Cara sonriente\"/></p>", "timestamp": "2018-11-17T10:04:01", "timestamp_epochs": 1542449041, "tweet_id": "1063734494044323841", "tweet_url": "/rodrimartinr/status/1063734494044323841", "user_id": "1101890833", "username": "Rodri Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1063635193293168640", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cherfulsky", "user_id": "804859813259714560"}], "retweets": 0, "screen_name": "cherfulsky", "text": "apostar cualquier cosa a que dejar\u00eda en su ajeno un grato sabor de boca. \n\n\u2014No se preocupe. Lo \u00fanico que usted tiene que hacer es asistir. Oh, pero no puede llevar a su preciada pareja.\n\nSe\u00f1al\u00f3 el arma. De hacerlo los correr\u00edan sin dudar. Ella inclu\u00edda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">apostar cualquier cosa a que dejar\u00eda en su ajeno un grato sabor de boca. \n\n\u2014No se preocupe. Lo \u00fanico que usted tiene que hacer es <strong>asistir</strong>. Oh, pero no puede llevar a su preciada pareja.\n\nSe\u00f1al\u00f3 el arma. De hacerlo los correr\u00edan sin <strong>dudar</strong>. Ella inclu\u00edda.</p>", "timestamp": "2018-11-17T03:49:02", "timestamp_epochs": 1542426542, "tweet_id": "1063640128592191489", "tweet_url": "/cherfulsky/status/1063640128592191489", "user_id": "804859813259714560", "username": ". . .", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dr5Ga3vXcAAL6zH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgustinaLaborda", "text": "Miralos... miralos  bien. Despu\u00e9s no hables mal de ellos... si todos saben que siempre ayudan en todo y por nada ! \nUn aplauso para ustedes militares... por tener una rapida respuesta en no dudar y asistir enseguida en este accidente y en muchas otras cosas mas.  pic.twitter.com/nCOQZtzeLl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Miralos... miralos  bien. Despu\u00e9s no hables mal de ellos... si todos saben que siempre ayudan en todo y por nada ! \nUn aplauso para ustedes militares... por tener una rapida respuesta en no <strong>dudar</strong> y <strong>asistir</strong> enseguida en este accidente y en muchas otras cosas mas. <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nCOQZtzeLl\">pic.twitter.com/nCOQZtzeLl</a></p>", "timestamp": "2018-11-13T15:18:10", "timestamp_epochs": 1542122290, "tweet_id": "1062364002540498944", "tweet_url": "/AgustinaLaborda/status/1062364002540498944", "user_id": "1062329834934857728", "username": "Agus\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1061677989333790721", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Santi_ABASCAL", "user_id": "260788584"}], "retweets": 0, "screen_name": "Borjaln", "text": "Deberiais convocar una manifestaci\u00f3n de repulsa. \n\nAunque haya muy poca asistencia ser\u00eda un triunfo:\n\nCortocircuitais a las feminazis al dudar si deber\u00edan asistir a una manifestaci\u00f3n en repulsa de esa violaci\u00f3n convocada por Vox.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deberiais convocar una manifestaci\u00f3n de repulsa. \n\nAunque haya muy poca asistencia ser\u00eda un triunfo:\n\nCortocircuitais a las feminazis al <strong>dudar</strong> si deber\u00edan <strong>asistir</strong> a una manifestaci\u00f3n en repulsa de esa violaci\u00f3n convocada por Vox.</p>", "timestamp": "2018-11-11T21:15:12", "timestamp_epochs": 1541970912, "tweet_id": "1061729076971520002", "tweet_url": "/Borjaln/status/1061729076971520002", "user_id": "1601755255", "username": "Pr\u00edncipe Borja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hipotecasSupremo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manzanequep", "text": "\u00d1el pr\u00f3ximo cursillo para jueces del supremo ser\u00e1 en el Caribe por todo lo alto, ser\u00e1 gratis y recibir\u00e1n una dietas altisimas por asistir. Si estar\u00e1 patrocinado por alg\u00fan Banco, pero que importa eso, no hay que dudar de la independencia judicial\n\n#hipotecasSupremo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00d1el pr\u00f3ximo cursillo para jueces del supremo ser\u00e1 en el Caribe por todo lo alto, ser\u00e1 gratis y recibir\u00e1n una dietas altisimas por <strong>asistir</strong>. Si estar\u00e1 patrocinado por alg\u00fan Banco, pero que importa eso, no hay que <strong>dudar</strong> de la independencia judicial\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipotecasSupremo?src=hash\"><s>#</s><b>hipotecasSupremo</b></a></p>", "timestamp": "2018-11-06T19:14:09", "timestamp_epochs": 1541531649, "tweet_id": "1059886672949768192", "tweet_url": "/manzanequep/status/1059886672949768192", "user_id": "3252282425", "username": "PorcoRosso\ud83d\udee9\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leilajazmin_", "text": "Puse que me interesaba asistir a un evento en facebook de unas bandas y a los 5 min se escucha mi vieja preguntandome desde la cocina si esos no son machirulos. Adivinen si estoy googleandolos porque ahora me hizo dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puse que me interesaba <strong>asistir</strong> a un evento en facebook de unas bandas y a los 5 min se escucha mi vieja preguntandome desde la cocina si esos no son machirulos. Adivinen si estoy googleandolos porque ahora me hizo <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2018-11-05T21:48:40", "timestamp_epochs": 1541454520, "tweet_id": "1059563172137500672", "tweet_url": "/leilajazmin_/status/1059563172137500672", "user_id": "200989439", "username": "\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1058846454293454849", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Iniestismo_FCB_", "user_id": "1048889787632025600"}], "retweets": 0, "screen_name": "Edgarc10_", "text": "En efecto bobos hp!! integrantes de este maizal!! Cuando vuelva Messi ya Su\u00e1rez no vuelve anotar sino se dedicar\u00e1 a asistir. Por eso de la amistad. Estoy llegando a dudar si Lautaro es hijo Su\u00e1rez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En efecto bobos hp!! integrantes de este maizal!! Cuando vuelva Messi ya Su\u00e1rez no vuelve anotar sino se dedicar\u00e1 a <strong>asistir</strong>. Por eso de la amistad. Estoy llegando a <strong>dudar</strong> si Lautaro es hijo Su\u00e1rez</p>", "timestamp": "2018-11-03T23:54:25", "timestamp_epochs": 1541289265, "tweet_id": "1058870041456922626", "tweet_url": "/Edgarc10_/status/1058870041456922626", "user_id": "1383272504", "username": "\u00a3d6\u2026a\u00ae \u00a9ort\u20ac\u00a7 \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1055875663129964545", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ADarkWhite", "user_id": "1025259579901468672"}, {"screen_name": "ItsValerieBrown", "user_id": "976267914641793024"}], "retweets": 0, "screen_name": "ADarkWhite", "text": "{+} no me considero una persona violenta y entiendo las cosas pero no voy a dudar en hacerle da\u00f1o a alguien si de verdad tengo que hacerlo, sobre todo si es un Serpiente.\n\n- A continuaci\u00f3n una peque\u00f1a sonrisa se dibuja en su rostro - \u00bfAsistir a un concierto de las {+}", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">{+} no me considero una persona violenta y entiendo las cosas pero no voy a <strong>dudar</strong> en hacerle da\u00f1o a alguien si de verdad tengo que hacerlo, sobre todo si es un Serpiente.\n\n- A continuaci\u00f3n una peque\u00f1a sonrisa se dibuja en su rostro - \u00bf<strong>Asistir</strong> a un concierto de las {+}</p>", "timestamp": "2018-11-01T10:19:49", "timestamp_epochs": 1541067589, "tweet_id": "1057940265678397441", "tweet_url": "/ADarkWhite/status/1057940265678397441", "user_id": "1025259579901468672", "username": "Iander White. \u30c4 //Hiatus.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1056322489243066368", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Edwinabrego15", "user_id": "1053092928577515525"}, {"screen_name": "LeScHaUvE", "user_id": "229283544"}, {"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}], "retweets": 1, "screen_name": "HDSES", "text": "Para no dudar hay que asistir,  venimos de camino y te aseguro que en esa foto no aparecen todas las que estaban detr\u00e1s de la tarima, el parque estaba reventado de personas y las calles aleda\u00f1as ni se diga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para no <strong>dudar</strong> hay que <strong>asistir</strong>,  venimos de camino y te aseguro que en esa foto no aparecen todas las que estaban detr\u00e1s de la tarima, el parque estaba reventado de personas y las calles aleda\u00f1as ni se diga</p>", "timestamp": "2018-10-28T00:13:06", "timestamp_epochs": 1540685586, "tweet_id": "1056338028589957122", "tweet_url": "/HDSES/status/1056338028589957122", "user_id": "543149210", "username": "Julio Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/leanoseapendejo/posts/1141326522659032"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "horromostro", "text": "\u00a1Miren nada m\u00e1s que chulada de programa presentar\u00e1 el F\u00f3bica, festival de terror 2018: 31 de Octubre al 4 de Noviembre! Si tienen oportunidad de asistir, \u00a1no lo vayan a dudar!\n\nSalud.\n-Elmo https://www.facebook.com/leanoseapendejo/posts/1141326522659032\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Miren nada m\u00e1s que chulada de programa presentar\u00e1 el F\u00f3bica, festival de terror 2018: 31 de Octubre al 4 de Noviembre! Si tienen oportunidad de <strong>asistir</strong>, \u00a1no lo vayan a <strong>dudar</strong>!\n\nSalud.\n-Elmo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/leanoseapendejo/posts/1141326522659032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/knOC48pRxv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/leanoseapendejo/posts/1141326522659032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/leanoseapendej</span><span class=\"invisible\">o/posts/1141326522659032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-17T03:06:36", "timestamp_epochs": 1539745596, "tweet_id": "1052395426048036864", "tweet_url": "/horromostro/status/1052395426048036864", "user_id": "795730626297135108", "username": "Octavio Villalpando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 68, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "MatyBouchet", "text": "Todo evento o fiesta en el que este involucrada Morocha Disco no solo la rompe todita, sino tambi\u00e9n \"brinda\" una buena organizaci\u00f3n y un buen espect\u00e1culo a la gente.. Muchos Saben de lo que hablo.. Por eso creo que no hay que dudar, HAY QUE ASISTIR A LA FIESTA ONE en Rocamora ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo evento o fiesta en el que este involucrada Morocha Disco no solo la rompe todita, sino tambi\u00e9n \"brinda\" una buena organizaci\u00f3n y un buen espect\u00e1culo a la gente.. Muchos Saben de lo que hablo.. Por eso creo que no hay que <strong>dudar</strong>, HAY QUE <strong>ASISTIR</strong> A LA FIESTA ONE en Rocamora <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2018-10-09T14:04:52", "timestamp_epochs": 1539093892, "tweet_id": "1049661980783636481", "tweet_url": "/MatyBouchet/status/1049661980783636481", "user_id": "505234418", "username": "#DjMatyBouchet\u266b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["luziapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Do4FNaVU8AApPzP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_LiLiTh_GiRl", "text": "Qued\u00e9 tan enamorada!!! Una belleza estrepitosa y una dedicaci\u00f3n de todos los artistas que te deja sin palabras apenas entras al auditorio.  No se debe dudar en asistir!!! Y claro q @majo_cornejo es espectacular! @CirqueFansMx #luziapic.twitter.com/NgFy2UGrhd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qued\u00e9 tan enamorada!!! Una belleza estrepitosa y una dedicaci\u00f3n de todos los artistas que te deja sin palabras apenas entras al auditorio.  No se debe <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>!!! Y claro q <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228159262\" dir=\"ltr\" href=\"/majo_cornejo\"><s>@</s><b>majo_cornejo</b></a> es espectacular! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2374395788\" dir=\"ltr\" href=\"/CirqueFansMx\"><s>@</s><b>CirqueFansMx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/luzia?src=hash\"><s>#</s><b>luzia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NgFy2UGrhd\">pic.twitter.com/NgFy2UGrhd</a></p>", "timestamp": "2018-10-07T03:46:10", "timestamp_epochs": 1538883970, "tweet_id": "1048781501544853504", "tweet_url": "/_LiLiTh_GiRl/status/1048781501544853504", "user_id": "763633189889777664", "username": "LiLiTh TrOy \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1045767609805918210", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "aluksicc", "user_id": "824730500917063682"}], "retweets": 0, "screen_name": "Soadoras2", "text": "Felicitaciones por las iniciativas @aluksicc realmente son utiles. En nuestro caso no sabemos como empezar. si sera una buena opcion pedir un credito tener la opcion de asistir a seminarios, a que fondos se pueden postular.. es dudar entre es una excelente idea o una locura !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicitaciones por las iniciativas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"824730500917063682\" dir=\"ltr\" href=\"/aluksicc\"><s>@</s><b>aluksicc</b></a> realmente son utiles. En nuestro caso no sabemos como empezar. si sera una buena opcion pedir un credito tener la opcion de <strong>asistir</strong> a seminarios, a que fondos se pueden postular.. es <strong>dudar</strong> entre es una excelente idea o una locura !</p>", "timestamp": "2018-09-28T20:13:08", "timestamp_epochs": 1538165588, "tweet_id": "1045768391708086272", "tweet_url": "/Soadoras2/status/1045768391708086272", "user_id": "1045100778980077569", "username": "So\u00f1adoras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 274, "links": [], "parent_tweet_id": "1044561582330707971", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "mittajipi", "user_id": "1028809581198299141"}, {"screen_name": "_iflow", "user_id": "306431811"}, {"screen_name": "xaro_o", "user_id": "227997835"}], "retweets": 23, "screen_name": "CapitanGut", "text": "Qu\u00e9 mierdas tiene que dudar un m\u00e9dico? Qu\u00e9 narices tiene que opinar un policia? Su trabajo es asistir a la v\u00edctima y tramitar denuncia sea culpable o no, punto! De juzgarla ya se encargar\u00e1 quien corresponda. Y encima les justificais? En serio, pensad un poco lo que vais a decir!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 mierdas tiene que <strong>dudar</strong> un m\u00e9dico? Qu\u00e9 narices tiene que opinar un policia? Su trabajo es <strong>asistir</strong> a la v\u00edctima y tramitar denuncia sea culpable o no, punto! De juzgarla ya se encargar\u00e1 quien corresponda. Y encima les justificais? En serio, pensad un poco lo que vais a decir!</p>", "timestamp": "2018-09-25T17:21:28", "timestamp_epochs": 1537896088, "tweet_id": "1044638024506777603", "tweet_url": "/CapitanGut/status/1044638024506777603", "user_id": "65083025", "username": "Josep Capit\u00e1n \u22c6X", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumplasMuchosA\u00f1itosNattiQuiinn", "TeQuieroM"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1041476864588623874", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NatiiQuiinn", "user_id": "954518624"}], "retweets": 0, "screen_name": "Luis10abr", "text": "Vi la publicaci\u00f3n de face, creo que si fueras mi amiga y me invitara a tu cumple no dudar\u00eda en dudar de asistir, eres una personita muy especial. #CumplasMuchosA\u00f1itosNattiQuiinn #TeQuieroM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vi la publicaci\u00f3n de face, creo que si fueras mi amiga y me invitara a tu cumple no dudar\u00eda en <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>, eres una personita muy especial. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumplasMuchosA%C3%B1itosNattiQuiinn?src=hash\"><s>#</s><b>CumplasMuchosA\u00f1itosNattiQuiinn</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TeQuieroM?src=hash\"><s>#</s><b>TeQuieroM</b></a><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2018-09-18T08:10:43", "timestamp_epochs": 1537258243, "tweet_id": "1041962708516724736", "tweet_url": "/Luis10abr/status/1041962708516724736", "user_id": "3818746812", "username": "Luis Que Tuan\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1040457661316308992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cooreven", "user_id": "551422501"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jose_I_Guarino", "text": "Buenos d\u00edas ; disculpe la demora en responder . Muchas gracias a uds por asistir y escucharme , espero haya sido de utilidad y lo m\u00e1s importante , sembra la cultura financiera y que cada uno de ustedes comience a investigar , dudar, discernir . Un afectuoso saludo .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas ; disculpe la demora en responder . Muchas gracias a uds por <strong>asistir</strong> y escucharme , espero haya sido de utilidad y lo m\u00e1s importante , sembra la cultura financiera y que cada uno de ustedes comience a investigar , <strong>dudar</strong>, discernir . Un afectuoso saludo .</p>", "timestamp": "2018-09-14T11:16:52", "timestamp_epochs": 1536923812, "tweet_id": "1040560003227308033", "tweet_url": "/Jose_I_Guarino/status/1040560003227308033", "user_id": "136651639", "username": "Jos\u00e9 Ignacio Guarino Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1033421618624823296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarolinaPadron", "user_id": "51676782"}, {"screen_name": "fepafut", "user_id": "282951793"}, {"screen_name": "SeleVinotinto", "user_id": "2577349345"}], "retweets": 0, "screen_name": "FERRERSALSERO", "text": "bueno tu eres venezolana no deberias dudar en asistir o no", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bueno tu eres venezolana no deberias <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> o no</p>", "timestamp": "2018-08-25T18:34:10", "timestamp_epochs": 1535222050, "tweet_id": "1033422297418412032", "tweet_url": "/FERRERSALSERO/status/1033422297418412032", "user_id": "1423122973", "username": "leonel ferrer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/juanlu_culeFCB/status/1030738732696121344"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YeenReverol", "text": "Una Chucher\u00eda... pues!!!! Casi nada... todav\u00eda no entiendo como un sector duda de su capacidad de asistir , luchar y sobre todo golear de Lucho... que hay que traer a un delantero? Si Claro... pero dudar de el??? Nhaaaaa https://twitter.com/juanlu_culeFCB/status/1030738732696121344\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Una Chucher\u00eda... pues!!!! Casi nada... todav\u00eda no entiendo como un sector duda de su capacidad de <strong>asistir</strong> , luchar y sobre todo golear de Lucho... que hay que traer a un delantero? Si Claro... pero <strong>dudar</strong> de el??? Nhaaaaa <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/juanlu_culeFCB/status/1030738732696121344\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SEDvy4Z4rS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/juanlu_culeFCB/status/1030738732696121344\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/juanlu_culeFCB</span><span class=\"invisible\">/status/1030738732696121344</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-18T18:25:01", "timestamp_epochs": 1534616701, "tweet_id": "1030883280139243520", "tweet_url": "/YeenReverol/status/1030883280139243520", "user_id": "126514331", "username": "Yeen Reverol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "StephyGuardado", "text": "Ayer me toc\u00f3 asistir en la cl\u00ednica, y me di cuenta 100% que odonto si es para mi . Se siente bonito no dudar de lo que escogiste.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer me toc\u00f3 <strong>asistir</strong> en la cl\u00ednica, y me di cuenta 100% que odonto si es para mi <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/>. Se siente bonito no <strong>dudar</strong> de lo que escogiste.</p>", "timestamp": "2018-08-11T17:21:01", "timestamp_epochs": 1534008061, "tweet_id": "1028330459699314688", "tweet_url": "/StephyGuardado/status/1028330459699314688", "user_id": "156080804", "username": "estefania", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1026995259165827072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TOBrienbj", "user_id": "1022371232493301760"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ambrosinetbell", "text": "\u2014lo miro intrigada\u2014.\n\nMe imagino... Es que no se permite dudar, no luchas s\u00f3lo por la copa, sino que por tu vida. En realidad admiro la valent\u00eda de quienes pusieron su nombre en el c\u00e1liz.\n\n\u00bfHan podido asistir tus padres?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014lo miro intrigada\u2014.\n\nMe imagino... Es que no se permite <strong>dudar</strong>, no luchas s\u00f3lo por la copa, sino que por tu vida. En realidad admiro la valent\u00eda de quienes pusieron su nombre en el c\u00e1liz.\n\n\u00bfHan podido <strong>asistir</strong> tus padres?</p>", "timestamp": "2018-08-08T04:49:25", "timestamp_epochs": 1533703765, "tweet_id": "1027054147722457088", "tweet_url": "/Ambrosinetbell/status/1027054147722457088", "user_id": "941637778139484160", "username": "\u2741 Ambrosine Tremlett d'Forbes \u2728\u2665\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "conchisfdez", "text": "De golpe, los m\u00e1s cercanos empiezan a dudar sobre la proximidad. No saben muy bien qui\u00e9n debe asistir para consolar al viudo. Si pas\u00f3 m\u00e1s tiempo del que hubiera gustado, significa que est\u00e1n libres de hacer con su semana lo que quieran.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De golpe, los m\u00e1s cercanos empiezan a <strong>dudar</strong> sobre la proximidad. No saben muy bien qui\u00e9n debe <strong>asistir</strong> para consolar al viudo. Si pas\u00f3 m\u00e1s tiempo del que hubiera gustado, significa que est\u00e1n libres de hacer con su semana lo que quieran.</p>", "timestamp": "2018-07-25T05:37:35", "timestamp_epochs": 1532497055, "tweet_id": "1021992839692124161", "tweet_url": "/conchisfdez/status/1021992839692124161", "user_id": "392153534", "username": "concha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1015959460198612993", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "unaparaelcamino", "user_id": "245032592"}], "retweets": 0, "screen_name": "SBossoms", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el 90% de tus tweets consiste en decir actividades que hacen o te proponen y dudar si asistir o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPor qu\u00e9 el 90% de tus tweets consiste en decir actividades que hacen o te proponen y <strong>dudar</strong> si <strong>asistir</strong> o no?</p>", "timestamp": "2018-07-08T14:45:51", "timestamp_epochs": 1531061151, "tweet_id": "1015970220966580229", "tweet_url": "/SBossoms/status/1015970220966580229", "user_id": "207389763", "username": "Flowah", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanMTorraco", "text": "2017 Pav\u00f3n asiste al Pipa. 2018 Pav\u00f3n asiste a Wanchope. Pero claro, en la selecci\u00f3n mejor pongamoslo sin 9 as\u00ed no tiene a quien asistir. Cosas que me hacen dudar del intelecto del cuerpo t\u00e9cnico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2017 Pav\u00f3n asiste al Pipa. 2018 Pav\u00f3n asiste a Wanchope. Pero claro, en la selecci\u00f3n mejor pongamoslo sin 9 as\u00ed no tiene a quien <strong>asistir</strong>. Cosas que me hacen <strong>dudar</strong> del intelecto del cuerpo t\u00e9cnico.</p>", "timestamp": "2018-06-30T14:33:15", "timestamp_epochs": 1530369195, "tweet_id": "1013067946623733760", "tweet_url": "/JuanMTorraco/status/1013067946623733760", "user_id": "2332862053", "username": "Juan Manuel Torraco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1011313556749463552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ralonsan", "user_id": "365113454"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosDdX", "text": "Es que no se puede dudar de \u00e9l. Fabric\u00f3 el gol del 1-1 y tuvo luego otra jugada similar a la que no lleg\u00f3 bien para asistir. Sin Iniesta no s\u00e9 a qu\u00e9 va a jugar esta selecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que no se puede <strong>dudar</strong> de \u00e9l. Fabric\u00f3 el gol del 1-1 y tuvo luego otra jugada similar a la que no lleg\u00f3 bien para <strong>asistir</strong>. Sin Iniesta no s\u00e9 a qu\u00e9 va a jugar esta selecci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-06-25T21:41:29", "timestamp_epochs": 1529962889, "tweet_id": "1011363778053668871", "tweet_url": "/CarlosDdX/status/1011363778053668871", "user_id": "925440793518755840", "username": "Carlos \ud83c\udfac", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FonoCalle", "PlanNocheDigna", "RMdeTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DgbhCfrXUAAU-XJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["http://www.nochedigna.cl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "IntendenciaRM", "text": "Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin dudar al #FonoCalle 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan asistir. En http://www.nochedigna.cl\u00a0 encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el #PlanNocheDigna en la #RMdeTodospic.twitter.com/lkImXJsLEL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin <strong>dudar</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FonoCalle?src=hash\"><s>#</s><b>FonoCalle</b></a> 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan <strong>asistir</strong>. En <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nochedigna.cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ccuy6763Q6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nochedigna.cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nochedigna.cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlanNocheDigna?src=hash\"><s>#</s><b>PlanNocheDigna</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RMdeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>RMdeTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lkImXJsLEL\">pic.twitter.com/lkImXJsLEL</a></p>", "timestamp": "2018-06-24T04:33:10", "timestamp_epochs": 1529814790, "tweet_id": "1010742606341529600", "tweet_url": "/IntendenciaRM/status/1010742606341529600", "user_id": "309236044", "username": "Intendencia RM \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulioMongee", "text": "Maldito slow, hace dudar si seguir con la vida normal o dejar de hacer cosas para poder asistir a la final.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldito slow, hace <strong>dudar</strong> si seguir con la vida normal o dejar de hacer cosas para poder <strong>asistir</strong> a la final.</p>", "timestamp": "2018-06-21T17:24:12", "timestamp_epochs": 1529601852, "tweet_id": "1009849479246303232", "tweet_url": "/JulioMongee/status/1009849479246303232", "user_id": "146294088", "username": "JCM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FonoCalle", "PlanNocheDigna", "RMdeTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DgKhZthXcAIYhai.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.nochedigna.cl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "IntendenciaRM", "text": "Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin dudar al #FonoCalle al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan asistir. En http://www.nochedigna.cl\u00a0 encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el #PlanNocheDigna en la #RMdeTodospic.twitter.com/oveXWcF2XB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin <strong>dudar</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FonoCalle?src=hash\"><s>#</s><b>FonoCalle</b></a> al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan <strong>asistir</strong>. En <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nochedigna.cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ccuy6763Q6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nochedigna.cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nochedigna.cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlanNocheDigna?src=hash\"><s>#</s><b>PlanNocheDigna</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RMdeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>RMdeTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oveXWcF2XB\">pic.twitter.com/oveXWcF2XB</a></p>", "timestamp": "2018-06-21T01:30:00", "timestamp_epochs": 1529544600, "tweet_id": "1009609345699667968", "tweet_url": "/IntendenciaRM/status/1009609345699667968", "user_id": "309236044", "username": "Intendencia RM \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstoyConMaite", "EstoyConMaite"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dayanroap", "text": "@elinformanteTVN #EstoyConMaite  sin dudar la dieta parlamentaria m\u00e1s todo lo que se les paga es demasiado, vs lo que quiz\u00e1 realmente debieran ganar. A dem\u00e1s ser\u00eda bueno los descuentos por no asistir y no realizar su trabajo como a un trabajador com\u00fan y corriente! #EstoyConMaite", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1694998016\" dir=\"ltr\" href=\"/elinformantetvn\"><s>@</s><b>elinformanteTVN</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstoyConMaite?src=hash\"><s>#</s><b>EstoyConMaite</b></a>  sin <strong>dudar</strong> la dieta parlamentaria m\u00e1s todo lo que se les paga es demasiado, vs lo que quiz\u00e1 realmente debieran ganar. A dem\u00e1s ser\u00eda bueno los descuentos por no <strong>asistir</strong> y no realizar su trabajo como a un trabajador com\u00fan y corriente! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstoyConMaite?src=hash\"><s>#</s><b>EstoyConMaite</b></a></p>", "timestamp": "2018-06-18T03:25:16", "timestamp_epochs": 1529292316, "tweet_id": "1008551191813476352", "tweet_url": "/dayanroap/status/1008551191813476352", "user_id": "611996891", "username": "Dayan P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MAXIISOTE", "text": "@lacorneta40 otra promesa que hace dudar es la de que subir\u00e1n el sueldo y permiso para no trabajar por asistir a la escuela de sus hijos ...las empresas tienen esa capacidad lo resistiran", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1085027784580321280\" dir=\"ltr\" href=\"/lacorneta40\"><s>@</s><b>lacorneta40</b></a> otra promesa que hace <strong>dudar</strong> es la de que subir\u00e1n el sueldo y permiso para no trabajar por <strong>asistir</strong> a la escuela de sus hijos ...las empresas tienen esa capacidad lo resistiran</p>", "timestamp": "2018-06-12T18:48:21", "timestamp_epochs": 1528829301, "tweet_id": "1006609166021091328", "tweet_url": "/MAXIISOTE/status/1006609166021091328", "user_id": "308769631", "username": "MAXIMO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FonoCalle", "PlanNocheDigna", "RMdeTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DfYF2nrXkAEMfrQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 75, "links": ["http://www.nochedigna.cl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 100, "screen_name": "KarlaEnAccion", "text": "Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin dudar al #FonoCalle al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan asistir. En http://www.nochedigna.cl\u00a0 encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el #PlanNocheDigna en la #RMdeTodospic.twitter.com/qWdXsS0elL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin <strong>dudar</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FonoCalle?src=hash\"><s>#</s><b>FonoCalle</b></a> al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan <strong>asistir</strong>. En <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nochedigna.cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OiqE6I3dkl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nochedigna.cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nochedigna.cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlanNocheDigna?src=hash\"><s>#</s><b>PlanNocheDigna</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RMdeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>RMdeTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qWdXsS0elL\">pic.twitter.com/qWdXsS0elL</a></p>", "timestamp": "2018-06-11T02:20:37", "timestamp_epochs": 1528683637, "tweet_id": "1005998204599578624", "tweet_url": "/KarlaEnAccion/status/1005998204599578624", "user_id": "59145115", "username": "Karla Rubilar Barahona", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FonoCalle", "PlanNocheDigna", "RMdeTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DfSqE0zW0AA18t2.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["http://www.nochedigna.cl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "KarlaEnAccion", "text": "Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin dudar al #FonoCalle al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan asistir. En http://www.nochedigna.cl\u00a0 encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el #PlanNocheDigna en la #RMdeTodospic.twitter.com/9N6WqYzYWd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin <strong>dudar</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FonoCalle?src=hash\"><s>#</s><b>FonoCalle</b></a> al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan <strong>asistir</strong>. En <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nochedigna.cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OiqE6I3dkl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nochedigna.cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nochedigna.cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlanNocheDigna?src=hash\"><s>#</s><b>PlanNocheDigna</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RMdeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>RMdeTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9N6WqYzYWd\">pic.twitter.com/9N6WqYzYWd</a></p>", "timestamp": "2018-06-10T01:00:34", "timestamp_epochs": 1528592434, "tweet_id": "1005615672989224960", "tweet_url": "/KarlaEnAccion/status/1005615672989224960", "user_id": "59145115", "username": "Karla Rubilar Barahona", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FonoCalle", "PlanNocheDigna", "RMdeTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DfQcAUHW4AITVGc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": ["http://www.nochedigna.cl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 31, "screen_name": "IntendenciaRM", "text": "Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin dudar al #FonoCalle al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan asistir. En http://www.nochedigna.cl\u00a0 encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el #PlanNocheDigna en la #RMdeTodospic.twitter.com/jvu9SC5vhQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ves a una persona en situaci\u00f3n de calle q necesite ayuda o abrigo, llama sin <strong>dudar</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FonoCalle?src=hash\"><s>#</s><b>FonoCalle</b></a> al 800 104 777 opci\u00f3n 0 para que las rutas sociales/salud la puedan <strong>asistir</strong>. En <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nochedigna.cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ccuy6763Q6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nochedigna.cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nochedigna.cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> encuentras informaci\u00f3n sobre albergues y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlanNocheDigna?src=hash\"><s>#</s><b>PlanNocheDigna</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RMdeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>RMdeTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jvu9SC5vhQ\">pic.twitter.com/jvu9SC5vhQ</a></p>", "timestamp": "2018-06-09T14:39:39", "timestamp_epochs": 1528555179, "tweet_id": "1005459415041011713", "tweet_url": "/IntendenciaRM/status/1005459415041011713", "user_id": "309236044", "username": "Intendencia RM \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialuisa94de1", "text": "ESTADO AUSENTE PARA:Asistir a adictos para terminar con sindicatos mafiosos lo tenemos a @Pontifex_es q nadie va a dudar del banco del vaticano droga decadencia inseguridad inflacion y nos dicen q tenemos 1 Pais maravilloso @mauriciomacri @mariuvidal @elisacarrio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTADO AUSENTE PARA:<strong>Asistir</strong> a adictos para terminar con sindicatos mafiosos lo tenemos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"525264466\" dir=\"ltr\" href=\"/Pontifex_es\"><s>@</s><b>Pontifex_es</b></a> q nadie va a <strong>dudar</strong> del banco del vaticano droga decadencia inseguridad inflacion y nos dicen q tenemos 1 Pais maravilloso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109040582\" dir=\"ltr\" href=\"/mariuvidal\"><s>@</s><b>mariuvidal</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1578961946\" dir=\"ltr\" href=\"/elisacarrio\"><s>@</s><b>elisacarrio</b></a></p>", "timestamp": "2018-06-07T15:42:01", "timestamp_epochs": 1528386121, "tweet_id": "1004750333900480514", "tweet_url": "/marialuisa94de1/status/1004750333900480514", "user_id": "2913959731", "username": "malui Deluca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1004107385173168128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BocataDPan", "user_id": "847153771792809994"}, {"screen_name": "jaimeroger", "user_id": "137758884"}, {"screen_name": "mundodeportivo", "user_id": "15748165"}], "retweets": 0, "screen_name": "BocataDPan", "text": "Me ofende porque es un jugador al que se le cr\u00edtica demasiado cuando el futuro que le espera es bastante prometedor, y dudar de \u00e9l por asistir a una semana de entrenamiento a Rusia (suena a campamento) me parece un poco fuerte. Aunque no haya jugado, no quiere decir que sea malo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ofende porque es un jugador al que se le cr\u00edtica demasiado cuando el futuro que le espera es bastante prometedor, y <strong>dudar</strong> de \u00e9l por <strong>asistir</strong> a una semana de entrenamiento a Rusia (suena a campamento) me parece un poco fuerte. Aunque no haya jugado, no quiere decir que sea malo.</p>", "timestamp": "2018-06-06T15:11:25", "timestamp_epochs": 1528297885, "tweet_id": "1004380244546084866", "tweet_url": "/BocataDPan/status/1004380244546084866", "user_id": "847153771792809994", "username": "\ud83c\udf5eBocata De Pan\ud83c\udf5e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SiMeDicenNoVengo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "davidcj92", "text": "#SiMeDicenNoVengo Y seguimos @yeidckol, por favor ya p\u00f3nganse a estudiar, prep\u00e1rense antes de asistir a un evento de campa\u00f1a, no se vale improvisar, exijo m\u00e1s respeto para nosotros sus seguidores, no se vale no tomar con seriedad est\u00e1s elecciones, no nos hagan dudar nuevamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> Y seguimos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89848766\" dir=\"ltr\" href=\"/yeidckol\"><s>@</s><b>yeidckol</b></a>, por favor ya p\u00f3nganse a estudiar, prep\u00e1rense antes de <strong>asistir</strong> a un evento de campa\u00f1a, no se vale improvisar, exijo m\u00e1s respeto para nosotros sus seguidores, no se vale no tomar con seriedad est\u00e1s elecciones, no nos hagan <strong>dudar</strong> nuevamente.</p>", "timestamp": "2018-06-06T02:55:08", "timestamp_epochs": 1528253708, "tweet_id": "1004194953331953664", "tweet_url": "/davidcj92/status/1004194953331953664", "user_id": "261031070", "username": "David Campos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1000426871828434945", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuarezCisneros", "user_id": "357223102"}, {"screen_name": "PRI_Nacional", "user_id": "292116167"}], "retweets": 0, "screen_name": "JFRANCISCOPED", "text": "Aqu\u00ed lo esperamos en Michoac\u00e1n, claro los de finanzas del CDE, no estaremos invitados ni de broma para asistir... Pero el apoyo lo otorgaremos sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqu\u00ed lo esperamos en Michoac\u00e1n, claro los de finanzas del CDE, no estaremos invitados ni de broma para <strong>asistir</strong>... Pero el apoyo lo otorgaremos sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-26T17:36:06", "timestamp_epochs": 1527356166, "tweet_id": "1000430388815200257", "tweet_url": "/JFRANCISCOPED/status/1000430388815200257", "user_id": "141751073", "username": "J Francisco Pe\u00f1a Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ELTIEMPO/status/999842838820081664"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "07mike", "text": "AlD\u00ccA....es 'coherente' candidato Petro asistir a un proceso democrarico ..y dudar del Arbitro! @ELTIEMPOhttps://twitter.com/ELTIEMPO/status/999842838820081664\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">AlD\u00ccA....es 'coherente' candidato Petro <strong>asistir</strong> a un proceso democrarico ..y <strong>dudar</strong> del Arbitro! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>ELTIEMPO</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ELTIEMPO/status/999842838820081664\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fqX2kJ18fO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ELTIEMPO/status/999842838820081664\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ELTIEMPO/statu</span><span class=\"invisible\">s/999842838820081664</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-25T02:45:36", "timestamp_epochs": 1527216336, "tweet_id": "999843900306096128", "tweet_url": "/07mike/status/999843900306096128", "user_id": "39617852", "username": "VE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "998726271277428736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanPabloCarbo1", "user_id": "2250918732"}], "retweets": 0, "screen_name": "danavido", "text": "Pens\u00e9 lo mismo. Porque es quien es se permiten dudar de lo que no creen y se guardan los agravios. Lamento no haber podido asistir para formarme una opini\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pens\u00e9 lo mismo. Porque es quien es se permiten <strong>dudar</strong> de lo que no creen y se guardan los agravios. Lamento no haber podido <strong>asistir</strong> para formarme una opini\u00f3n</p>", "timestamp": "2018-05-22T11:06:55", "timestamp_epochs": 1526987215, "tweet_id": "998882897540145153", "tweet_url": "/danavido/status/998882897540145153", "user_id": "60439734", "username": "Daniela \u00c1vido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "998527999648698368", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AngelaMaria29", "user_id": "286418059"}, {"screen_name": "German_Vargas", "user_id": "20456814"}], "retweets": 0, "screen_name": "ALFONSALES", "text": "Luego de asistir a plaza de Bol\u00edvar y observar otras plazas llenas  nadie puede dudar  que las encuestas han promulgado resultados NO cre\u00edbles. El 27 el pueblo le cobrara a Petro sus antecedentes y a Duque su sumisi\u00f3n e inexperiencia. Con @German_Vargas hay garant\u00eda de buen Gbno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luego de <strong>asistir</strong> a plaza de Bol\u00edvar y observar otras plazas llenas  nadie puede <strong>dudar</strong>  que las encuestas han promulgado resultados NO cre\u00edbles. El 27 el pueblo le cobrara a Petro sus antecedentes y a Duque su sumisi\u00f3n e inexperiencia. Con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20456814\" dir=\"ltr\" href=\"/German_Vargas\"><s>@</s><b>German_Vargas</b></a> hay garant\u00eda de buen Gbno</p>", "timestamp": "2018-05-21T12:55:57", "timestamp_epochs": 1526907357, "tweet_id": "998547948777758720", "tweet_url": "/ALFONSALES/status/998547948777758720", "user_id": "281091765", "username": "ALFONSO ROSALES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pepo_sk8", "text": "A mil y a mil me alejo, no es para escapar, dej\u00e9 de preguntar si es dulce llegar, no tuve m\u00e1s que asistir al ritual de partir, mi alma nublar tu receta ideal, es eterno dudar de donde creo que est\u00e1s, anhelo aclarar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mil y a mil me alejo, no es para escapar, dej\u00e9 de preguntar si es dulce llegar, no tuve m\u00e1s que <strong>asistir</strong> al ritual de partir, mi alma nublar tu receta ideal, es eterno <strong>dudar</strong> de donde creo que est\u00e1s, anhelo aclarar...</p>", "timestamp": "2020-07-07T03:02:54", "timestamp_epochs": 1594090974, "tweet_id": "1280336459631939585", "tweet_url": "/pepo_sk8/status/1280336459631939585", "user_id": "289966257", "username": "Broken pepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MIsabelle71", "text": "Ayer vi como el Ministro de salud fue a Achao con l\u00e1grimas en sus ojos desbordado por la emoci\u00f3n al ser recibido con aplausos.\nPucha Esperancito,la se\u00f1ora  que entrevistaron dijo q la hab\u00edan llamado en la noche para asistir \nNo me disculpo por dudar de esta levantada de imagen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer vi como el Ministro de salud fue a Achao con l\u00e1grimas en sus ojos desbordado por la emoci\u00f3n al ser recibido con aplausos.\nPucha Esperancito,la se\u00f1ora  que entrevistaron dijo q la hab\u00edan llamado en la noche para <strong>asistir</strong> <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/>\nNo me disculpo por <strong>dudar</strong> de esta levantada de imagen</p>", "timestamp": "2020-07-05T13:04:00", "timestamp_epochs": 1593954240, "tweet_id": "1279762956578967552", "tweet_url": "/MIsabelle71/status/1279762956578967552", "user_id": "1194265844353785858", "username": "MASHENKA\ud83d\ude09\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nga2043", "text": "Que terrible lo de Bachelet al no poder asistir al funeral de su madre, pero  nadie podr\u00eda dudar que acatar\u00e1 la norma, sin buscar la piller\u00eda como el otro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que terrible lo de Bachelet al no poder <strong>asistir</strong> al funeral de su madre, pero  nadie podr\u00eda <strong>dudar</strong> que acatar\u00e1 la norma, sin buscar la piller\u00eda como el otro</p>", "timestamp": "2020-07-03T13:13:07", "timestamp_epochs": 1593781987, "tweet_id": "1279040477703045122", "tweet_url": "/nga2043/status/1279040477703045122", "user_id": "87802131", "username": "Nicolas Gorigoit\u00eda #YoApruebo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 115, "links": [], "parent_tweet_id": "1276119501306806272", "replies": 14, "reply_to_users": [{"screen_name": "PabloStoner1", "user_id": "619432463"}], "retweets": 0, "screen_name": "fasotwit", "text": "Mir\u00e1 pedazo de ganso, no puedo dudar q en el edificio de al lado esten trasladando gente con covid o sintomas del mismo, lo que si puedo negar es q sea por asistir al banderazo. Se necesitan 14 d\u00edas para mostrar sintomas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mir\u00e1 pedazo de ganso, no puedo <strong>dudar</strong> q en el edificio de al lado esten trasladando gente con covid o sintomas del mismo, lo que si puedo negar es q sea por <strong>asistir</strong> al banderazo. Se necesitan 14 d\u00edas para mostrar sintomas.</p>", "timestamp": "2020-06-26T00:55:13", "timestamp_epochs": 1593132913, "tweet_id": "1276318063353307136", "tweet_url": "/fasotwit/status/1276318063353307136", "user_id": "822505464", "username": "Trust No One", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LordMontajes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275900260045533185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RicardoMonrealA", "user_id": "219358055"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnaLuzGonzlez3", "text": "Usted no \u201cconfronte\u201d que de hecho si lo hace, pero nosotros si lo confrontamos. Porque fue con el #LordMontajes? Porque no le clarific\u00f3 a este conocido difamador, sus difamaciones? Usted al asistir no sum\u00f3 nada  a la 4T sin\u00f3 todo lo contrario, porqu\u00e9 nos hizo dudar de su postura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted no \u201cconfronte\u201d que de hecho si lo hace, pero nosotros si lo confrontamos. Porque fue con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LordMontajes?src=hash\"><s>#</s><b>LordMontajes</b></a>? Porque no le clarific\u00f3 a este conocido difamador, sus difamaciones? Usted al <strong>asistir</strong> no sum\u00f3 nada  a la 4T sin\u00f3 todo lo contrario, porqu\u00e9 nos hizo <strong>dudar</strong> de su postura.</p>", "timestamp": "2020-06-25T23:36:28", "timestamp_epochs": 1593128188, "tweet_id": "1276298245551996928", "tweet_url": "/AnaLuzGonzlez3/status/1276298245551996928", "user_id": "998347791285047296", "username": "Ana Luz Gonz\u00e1lez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdSonora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emyiem_", "text": "Hay algo que me ha ocurrido varias veces en la carrera que estudio, y es que me descuido con algunas lecturas, empiezo a bajonearme y a dudar de asistir a alguna clase, despu\u00e9s reactivo, pienso en contar con otros que la deben tener m\u00e1s clara, y al final yo ayudo a los dem\u00e1s xd.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay algo que me ha ocurrido varias veces en la carrera que estudio, y es que me descuido con algunas lecturas, empiezo a bajonearme y a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a alguna clase, despu\u00e9s reactivo, pienso en contar con otros que la deben tener m\u00e1s clara, y al final yo ayudo a los dem\u00e1s xd.</p>", "timestamp": "2020-06-25T15:24:07", "timestamp_epochs": 1593098647, "tweet_id": "1276174341428961283", "tweet_url": "/emyiem_/status/1276174341428961283", "user_id": "75459513", "username": "MGM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlertaRojaBarranquilla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "kikeblancosi", "text": "Las autoridades de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico no deben dudar m\u00e1s, hay que cerrar la ciudad y el departamento, asistir a los m\u00e1s vulnerables y dar viraje hacia salud comunitaria, casa a casa, salud preventiva. #AlertaRojaBarranquilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico no deben <strong>dudar</strong> m\u00e1s, hay que cerrar la ciudad y el departamento, <strong>asistir</strong> a los m\u00e1s vulnerables y dar viraje hacia salud comunitaria, casa a casa, salud preventiva. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlertaRojaBarranquilla?src=hash\"><s>#</s><b>AlertaRojaBarranquilla</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T19:19:08", "timestamp_epochs": 1592939948, "tweet_id": "1275508706764107778", "tweet_url": "/kikeblancosi/status/1275508706764107778", "user_id": "1330023703", "username": "KikeBlanco\u267b\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275273321932828672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DonPorfifirio", "user_id": "1147658183378272256"}], "retweets": 0, "screen_name": "dufaux_armando", "text": "No le qued\u00f3 de otra que recurrir al argumento m\u00e1s tonto y est\u00fapido que ha dicho L\u00f3pez Obrador. \nEmpezar\u00eda a dudar de los t\u00edtulos acad\u00e9micos de L\u00f3pez Gatell ante tales argumentos, y que deber\u00eda dimitir el asistir a la asamblea de la OMS como responsable de M\u00e9xico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No le qued\u00f3 de otra que recurrir al argumento m\u00e1s tonto y est\u00fapido que ha dicho L\u00f3pez Obrador. \nEmpezar\u00eda a <strong>dudar</strong> de los t\u00edtulos acad\u00e9micos de L\u00f3pez Gatell ante tales argumentos, y que deber\u00eda dimitir el <strong>asistir</strong> a la asamblea de la OMS como responsable de M\u00e9xico.</p>", "timestamp": "2020-06-23T03:51:16", "timestamp_epochs": 1592884276, "tweet_id": "1275275204311298050", "tweet_url": "/dufaux_armando/status/1275275204311298050", "user_id": "133605065", "username": "Chuck White", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EnfermedadesVenereas", "infeccionesdetransmisi\u00f3nsexual"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraNathaly", "text": "Est\u00e1s son algunas de las lesiones por la cuales no deber\u00edas de dudar en asistir a un chequeo ginec\u00f3logico\n\n#EnfermedadesVenereas\n#infeccionesdetransmisi\u00f3nsexual\nVerrugas planas por VPH\n Condilomas por VPH ( si\u2026 https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1s son algunas de las lesiones por la cuales no deber\u00edas de <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a un chequeo ginec\u00f3logico\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnfermedadesVenereas?src=hash\"><s>#</s><b>EnfermedadesVenereas</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infeccionesdetransmisi%C3%B3nsexual?src=hash\"><s>#</s><b>infeccionesdetransmisi\u00f3nsexual</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de perseverancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f623.png\" title=\"Cara de perseverancia\"/>Verrugas planas por VPH\n<img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de perseverancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f623.png\" title=\"Cara de perseverancia\"/> Condilomas por VPH ( si\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Uuc6MtVitN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/</span><span class=\"invisible\">?igshid=z22tssvqmwgc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-22T00:08:28", "timestamp_epochs": 1592784508, "tweet_id": "1274856745639305217", "tweet_url": "/DraNathaly/status/1274856745639305217", "user_id": "135544547", "username": "Nathaly Marcillo Ore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bipolar2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sopaycuarto", "text": "#bipolar2020 Y sin dudar... Hasta ma\u00f1ana no podr\u00e9 asistir a la gente  https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bipolar2020?src=hash\"><s>#</s><b>bipolar2020</b></a> Y sin <strong>dudar</strong>... Hasta ma\u00f1ana no podr\u00e9 <strong>asistir</strong> a la gente <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oRNB9Qqoni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Irenerr32/stat</span><span class=\"invisible\">us/1273732957426135042</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-18T22:55:10", "timestamp_epochs": 1592520910, "tweet_id": "1273751137519370240", "tweet_url": "/sopaycuarto/status/1273751137519370240", "user_id": "1139274753615826945", "username": "LeonaMcCarey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aralc3", "text": "Que una eminencia como @sinmiedoalaver9 est\u00e9 defendiendo determinadas teor\u00edas me hace dudar mucho de todo lo que est\u00e1 pasando. Ojal\u00e1 poder asistir a alguna de sus charlas pronto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que una eminencia como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1270694400071516160\" dir=\"ltr\" href=\"/sinmiedoalaver9\"><s>@</s><b>sinmiedoalaver9</b></a> est\u00e9 defendiendo determinadas teor\u00edas me hace <strong>dudar</strong> mucho de todo lo que est\u00e1 pasando. Ojal\u00e1 poder <strong>asistir</strong> a alguna de sus charlas pronto.</p>", "timestamp": "2020-06-13T07:06:57", "timestamp_epochs": 1592032017, "tweet_id": "1271700571670614027", "tweet_url": "/aralc3/status/1271700571670614027", "user_id": "107108958", "username": "Aralc3 \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZ81f3HXQAA3C6o.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269417058183200768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Manol_Ortiz", "user_id": "352111489"}], "retweets": 0, "screen_name": "E_Hickman", "text": "Que las mujeres prefieran asistir con una ginec\u00f3loga es ajeno, a dudar de la capacidad de un m\u00e9dico, \u00fanicamente por ser de un sexo u otro.\nEsto. pic.twitter.com/KQRmG4Mave", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que las mujeres prefieran <strong>asistir</strong> con una ginec\u00f3loga es ajeno, a <strong>dudar</strong> de la capacidad de un m\u00e9dico, \u00fanicamente por ser de un sexo u otro.\nEsto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KQRmG4Mave\">pic.twitter.com/KQRmG4Mave</a></p>", "timestamp": "2020-06-08T00:44:45", "timestamp_epochs": 1591577085, "tweet_id": "1269792448370237440", "tweet_url": "/E_Hickman/status/1269792448370237440", "user_id": "115207235", "username": "Eduardo Hickman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "blogoff", "text": "\"Lloreda, el autor de la frase, cuenta que cuando empez\u00f3 a verla en redes sociales atribuida a Kubrick lleg\u00f3 a dudar de s\u00ed mismo\" Asistir a los or\u00edgenes de un bulo es de las cosas que m\u00e1s morbo me dan... https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Lloreda, el autor de la frase, cuenta que cuando empez\u00f3 a verla en redes sociales atribuida a Kubrick lleg\u00f3 a <strong>dudar</strong> de s\u00ed mismo\" <strong>Asistir</strong> a los or\u00edgenes de un bulo es de las cosas que m\u00e1s morbo me dan... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9ecESnNLvT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">verne.elpais.com/verne/2020/06/</span><span class=\"invisible\">01/articulo/1591010124_000049.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-03T16:16:22", "timestamp_epochs": 1591200982, "tweet_id": "1268214956538937344", "tweet_url": "/blogoff/status/1268214956538937344", "user_id": "2190561", "username": "Juan Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1266899572720353284", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VisionGlobalRD", "user_id": "155420209"}, {"screen_name": "luisabinader", "user_id": "53387327"}, {"screen_name": "LeonelFernandez", "user_id": "1669631264"}], "retweets": 3, "screen_name": "gerardo1164", "text": "Lo tumb\u00f3 Abinader, a sabiendas de que enfrentarse a Leonel era salir avergonzado de ah\u00ed, porque para nadie era de dudar de que \u00e9l penquito no iba asistir por las razones de todos conocidas, no puede coordinar dos o tres palabras, menos hablar de planes de gobierno y del Estado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo tumb\u00f3 Abinader, a sabiendas de que enfrentarse a Leonel era salir avergonzado de ah\u00ed, porque para nadie era de <strong>dudar</strong> de que \u00e9l penquito no iba <strong>asistir</strong> por las razones de todos conocidas, no puede coordinar dos o tres palabras, menos hablar de planes de gobierno y del Estado</p>", "timestamp": "2020-05-31T14:09:54", "timestamp_epochs": 1590934194, "tweet_id": "1267095964856258560", "tweet_url": "/gerardo1164/status/1267095964856258560", "user_id": "4307006292", "username": "Gerardo Mart\u00edn L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OSWDEBUT", "LayersOfOS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZD_yUSWoAAqWFs.png", "https://pbs.twimg.com/media/EZD_yfEXYAcU9H2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 37, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rainbowsilk_twt", "text": "Choose Us! \u7d79 We are \ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude6c \ud835\ude4e\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude60.\nNow Peek-A-Boo with us.\u00a0\u00a0 \u02d2\u00a0\u00a0 \u00a0 \u2019\u00a0\u00a0 \u05b4\u05b6\n \nDespu\u00e9s de un largo tiempo Arabella sali\u00f3 de la casa pokevelvet para asistir al #OSWDEBUT, en su carita se nota la emoci\u00f3n as\u00ed que no podemos dudar que #LayersOfOS es todo un BOP.pic.twitter.com/hd5YmUOKST", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Choose Us! \u7d79 We are \ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude6c \ud835\ude4e\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude60.\nNow Peek-A-Boo with us.\u00a0\u00a0 \u02d2\u00a0\u00a0 <img alt=\"\ud83c\udfae\" aria-label=\"Emoji: Videojuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ae.png\" title=\"Videojuego\"/>\u00a0 \u2019\u00a0\u00a0 \u05b4\u05b6\n \nDespu\u00e9s de un largo tiempo Arabella sali\u00f3 de la casa pokevelvet para <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OSWDEBUT?src=hash\"><s>#</s><b>OSWDEBUT</b></a>, en su carita se nota la emoci\u00f3n as\u00ed que no podemos <strong>dudar</strong> que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LayersOfOS?src=hash\"><s>#</s><b>LayersOfOS</b></a> es todo un BOP.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hd5YmUOKST\">pic.twitter.com/hd5YmUOKST</a></p>", "timestamp": "2020-05-27T23:51:22", "timestamp_epochs": 1590623482, "tweet_id": "1265792746121572354", "tweet_url": "/rainbowsilk_twt/status/1265792746121572354", "user_id": "1241834259628859392", "username": "\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc01\ud835\udc0e\ud835\udc16\u22f0\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0a (no m\u00e1s teloneos)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "7_danielaperez", "text": "El ser estudiante no solo implica pasar materias, y asistir a clases. Implica conocer personas que van a trascender en tu vida, docentes, compa\u00f1eros de clase... implica el dudar de si has tomado la decisi\u00f3n correcta, y tener esas crisis estudiantiles.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ser estudiante no solo implica pasar materias, y <strong>asistir</strong> a clases. Implica conocer personas que van a trascender en tu vida, docentes, compa\u00f1eros de clase... implica el <strong>dudar</strong> de si has tomado la decisi\u00f3n correcta, y tener esas crisis estudiantiles.</p>", "timestamp": "2020-05-24T04:02:07", "timestamp_epochs": 1590292927, "tweet_id": "1264406295404150786", "tweet_url": "/7_danielaperez/status/1264406295404150786", "user_id": "393723350", "username": "DanielaPM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__xDragon", "text": "\u00a1Claro! Todos quieren asistir. \u2014A pesar de que \u00e9l nunca tuvo especial apego a la idea de asistir a una universidad, asentimiento de testa sin dudar a lo dicho por el chico. Respetaba la elecci\u00f3n de cada uno, a fin de cuentas.\u2014\n\n\u00bfYo? Eh, mmh. \u2014Ante la siguiente pregunta, dud\u00f3 un +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Claro! Todos quieren <strong>asistir</strong>. \u2014A pesar de que \u00e9l nunca tuvo especial apego a la idea de <strong>asistir</strong> a una universidad, asentimiento de testa sin <strong>dudar</strong> a lo dicho por el chico. Respetaba la elecci\u00f3n de cada uno, a fin de cuentas.\u2014\n\n\u00bfYo? Eh, mmh. \u2014Ante la siguiente pregunta, dud\u00f3 un +</p>", "timestamp": "2020-05-23T01:23:39", "timestamp_epochs": 1590197019, "tweet_id": "1264004028117073920", "tweet_url": "/__xDragon/status/1264004028117073920", "user_id": "838643907042902016", "username": "\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0e.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bravelout", "text": "empiezo a dudar de esto porque quien nos garantiza q sea real seguro termino en una secta y yo solo queria asistir a un concierto d mis trolos mal ah\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">empiezo a <strong>dudar</strong> de esto porque quien nos garantiza q sea real seguro termino en una secta y yo solo queria <strong>asistir</strong> a un concierto d mis trolos mal ah\u00ed</p>", "timestamp": "2020-05-04T20:43:24", "timestamp_epochs": 1588625004, "tweet_id": "1257410519314694144", "tweet_url": "/bravelout/status/1257410519314694144", "user_id": "4882612732", "username": "\u064b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1255151049918169090", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "hdAndres23", "user_id": "3523603343"}, {"screen_name": "robotcopchile", "user_id": "2635994837"}], "retweets": 0, "screen_name": "leonobarrera", "text": "Correr tras el virus, desdecirse en la informaci\u00f3n, suponer inmunidad, dudar de el recontagio, arrendar espacios sin uso, asistir en marzo a reuniones preventivas que se hicieron en enero \u00bfTambi\u00e9n es hacer bien la pega?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Correr tras el virus, desdecirse en la informaci\u00f3n, suponer inmunidad, <strong>dudar</strong> de el recontagio, arrendar espacios sin uso, <strong>asistir</strong> en marzo a reuniones preventivas que se hicieron en enero \u00bfTambi\u00e9n es hacer bien la pega?</p>", "timestamp": "2020-04-28T20:36:40", "timestamp_epochs": 1588106200, "tweet_id": "1255234497924288514", "tweet_url": "/leonobarrera/status/1255234497924288514", "user_id": "168909726", "username": "leoskizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pepo_sk8", "text": "A mil y a mil me alejo, no es para escapar, dej\u00e9 de preguntar si es dulce llegar, no tuve m\u00e1s que asistir al ritual de partir, mi alma nublar tu receta ideal, es eterno dudar de donde creo que est\u00e1s, anhelo aclarar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mil y a mil me alejo, no es para escapar, dej\u00e9 de preguntar si es dulce llegar, no tuve m\u00e1s que <strong>asistir</strong> al ritual de partir, mi alma nublar tu receta ideal, es eterno <strong>dudar</strong> de donde creo que est\u00e1s, anhelo aclarar...</p>", "timestamp": "2020-07-07T03:02:54", "timestamp_epochs": 1594090974, "tweet_id": "1280336459631939585", "tweet_url": "/pepo_sk8/status/1280336459631939585", "user_id": "289966257", "username": "Broken pepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MIsabelle71", "text": "Ayer vi como el Ministro de salud fue a Achao con l\u00e1grimas en sus ojos desbordado por la emoci\u00f3n al ser recibido con aplausos.\nPucha Esperancito,la se\u00f1ora  que entrevistaron dijo q la hab\u00edan llamado en la noche para asistir \nNo me disculpo por dudar de esta levantada de imagen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer vi como el Ministro de salud fue a Achao con l\u00e1grimas en sus ojos desbordado por la emoci\u00f3n al ser recibido con aplausos.\nPucha Esperancito,la se\u00f1ora  que entrevistaron dijo q la hab\u00edan llamado en la noche para <strong>asistir</strong> <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/>\nNo me disculpo por <strong>dudar</strong> de esta levantada de imagen</p>", "timestamp": "2020-07-05T13:04:00", "timestamp_epochs": 1593954240, "tweet_id": "1279762956578967552", "tweet_url": "/MIsabelle71/status/1279762956578967552", "user_id": "1194265844353785858", "username": "MASHENKA\ud83d\ude09\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nga2043", "text": "Que terrible lo de Bachelet al no poder asistir al funeral de su madre, pero  nadie podr\u00eda dudar que acatar\u00e1 la norma, sin buscar la piller\u00eda como el otro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que terrible lo de Bachelet al no poder <strong>asistir</strong> al funeral de su madre, pero  nadie podr\u00eda <strong>dudar</strong> que acatar\u00e1 la norma, sin buscar la piller\u00eda como el otro</p>", "timestamp": "2020-07-03T13:13:07", "timestamp_epochs": 1593781987, "tweet_id": "1279040477703045122", "tweet_url": "/nga2043/status/1279040477703045122", "user_id": "87802131", "username": "Nicolas Gorigoit\u00eda #YoApruebo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 115, "links": [], "parent_tweet_id": "1276119501306806272", "replies": 14, "reply_to_users": [{"screen_name": "PabloStoner1", "user_id": "619432463"}], "retweets": 0, "screen_name": "fasotwit", "text": "Mir\u00e1 pedazo de ganso, no puedo dudar q en el edificio de al lado esten trasladando gente con covid o sintomas del mismo, lo que si puedo negar es q sea por asistir al banderazo. Se necesitan 14 d\u00edas para mostrar sintomas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mir\u00e1 pedazo de ganso, no puedo <strong>dudar</strong> q en el edificio de al lado esten trasladando gente con covid o sintomas del mismo, lo que si puedo negar es q sea por <strong>asistir</strong> al banderazo. Se necesitan 14 d\u00edas para mostrar sintomas.</p>", "timestamp": "2020-06-26T00:55:13", "timestamp_epochs": 1593132913, "tweet_id": "1276318063353307136", "tweet_url": "/fasotwit/status/1276318063353307136", "user_id": "822505464", "username": "Trust No One", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LordMontajes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275900260045533185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RicardoMonrealA", "user_id": "219358055"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnaLuzGonzlez3", "text": "Usted no \u201cconfronte\u201d que de hecho si lo hace, pero nosotros si lo confrontamos. Porque fue con el #LordMontajes? Porque no le clarific\u00f3 a este conocido difamador, sus difamaciones? Usted al asistir no sum\u00f3 nada  a la 4T sin\u00f3 todo lo contrario, porqu\u00e9 nos hizo dudar de su postura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted no \u201cconfronte\u201d que de hecho si lo hace, pero nosotros si lo confrontamos. Porque fue con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LordMontajes?src=hash\"><s>#</s><b>LordMontajes</b></a>? Porque no le clarific\u00f3 a este conocido difamador, sus difamaciones? Usted al <strong>asistir</strong> no sum\u00f3 nada  a la 4T sin\u00f3 todo lo contrario, porqu\u00e9 nos hizo <strong>dudar</strong> de su postura.</p>", "timestamp": "2020-06-25T23:36:28", "timestamp_epochs": 1593128188, "tweet_id": "1276298245551996928", "tweet_url": "/AnaLuzGonzlez3/status/1276298245551996928", "user_id": "998347791285047296", "username": "Ana Luz Gonz\u00e1lez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdSonora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emyiem_", "text": "Hay algo que me ha ocurrido varias veces en la carrera que estudio, y es que me descuido con algunas lecturas, empiezo a bajonearme y a dudar de asistir a alguna clase, despu\u00e9s reactivo, pienso en contar con otros que la deben tener m\u00e1s clara, y al final yo ayudo a los dem\u00e1s xd.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay algo que me ha ocurrido varias veces en la carrera que estudio, y es que me descuido con algunas lecturas, empiezo a bajonearme y a <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> a alguna clase, despu\u00e9s reactivo, pienso en contar con otros que la deben tener m\u00e1s clara, y al final yo ayudo a los dem\u00e1s xd.</p>", "timestamp": "2020-06-25T15:24:07", "timestamp_epochs": 1593098647, "tweet_id": "1276174341428961283", "tweet_url": "/emyiem_/status/1276174341428961283", "user_id": "75459513", "username": "MGM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlertaRojaBarranquilla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "kikeblancosi", "text": "Las autoridades de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico no deben dudar m\u00e1s, hay que cerrar la ciudad y el departamento, asistir a los m\u00e1s vulnerables y dar viraje hacia salud comunitaria, casa a casa, salud preventiva. #AlertaRojaBarranquilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico no deben <strong>dudar</strong> m\u00e1s, hay que cerrar la ciudad y el departamento, <strong>asistir</strong> a los m\u00e1s vulnerables y dar viraje hacia salud comunitaria, casa a casa, salud preventiva. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlertaRojaBarranquilla?src=hash\"><s>#</s><b>AlertaRojaBarranquilla</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T19:19:08", "timestamp_epochs": 1592939948, "tweet_id": "1275508706764107778", "tweet_url": "/kikeblancosi/status/1275508706764107778", "user_id": "1330023703", "username": "KikeBlanco\u267b\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275273321932828672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DonPorfifirio", "user_id": "1147658183378272256"}], "retweets": 0, "screen_name": "dufaux_armando", "text": "No le qued\u00f3 de otra que recurrir al argumento m\u00e1s tonto y est\u00fapido que ha dicho L\u00f3pez Obrador. \nEmpezar\u00eda a dudar de los t\u00edtulos acad\u00e9micos de L\u00f3pez Gatell ante tales argumentos, y que deber\u00eda dimitir el asistir a la asamblea de la OMS como responsable de M\u00e9xico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No le qued\u00f3 de otra que recurrir al argumento m\u00e1s tonto y est\u00fapido que ha dicho L\u00f3pez Obrador. \nEmpezar\u00eda a <strong>dudar</strong> de los t\u00edtulos acad\u00e9micos de L\u00f3pez Gatell ante tales argumentos, y que deber\u00eda dimitir el <strong>asistir</strong> a la asamblea de la OMS como responsable de M\u00e9xico.</p>", "timestamp": "2020-06-23T03:51:16", "timestamp_epochs": 1592884276, "tweet_id": "1275275204311298050", "tweet_url": "/dufaux_armando/status/1275275204311298050", "user_id": "133605065", "username": "Chuck White", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EnfermedadesVenereas", "infeccionesdetransmisi\u00f3nsexual"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraNathaly", "text": "Est\u00e1s son algunas de las lesiones por la cuales no deber\u00edas de dudar en asistir a un chequeo ginec\u00f3logico\n\n#EnfermedadesVenereas\n#infeccionesdetransmisi\u00f3nsexual\nVerrugas planas por VPH\n Condilomas por VPH ( si\u2026 https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1s son algunas de las lesiones por la cuales no deber\u00edas de <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> a un chequeo ginec\u00f3logico\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnfermedadesVenereas?src=hash\"><s>#</s><b>EnfermedadesVenereas</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infeccionesdetransmisi%C3%B3nsexual?src=hash\"><s>#</s><b>infeccionesdetransmisi\u00f3nsexual</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de perseverancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f623.png\" title=\"Cara de perseverancia\"/>Verrugas planas por VPH\n<img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de perseverancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f623.png\" title=\"Cara de perseverancia\"/> Condilomas por VPH ( si\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Uuc6MtVitN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/?igshid=z22tssvqmwgc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CBt3lqtjNPg/</span><span class=\"invisible\">?igshid=z22tssvqmwgc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-22T00:08:28", "timestamp_epochs": 1592784508, "tweet_id": "1274856745639305217", "tweet_url": "/DraNathaly/status/1274856745639305217", "user_id": "135544547", "username": "Nathaly Marcillo Ore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bipolar2020"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sopaycuarto", "text": "#bipolar2020 Y sin dudar... Hasta ma\u00f1ana no podr\u00e9 asistir a la gente  https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bipolar2020?src=hash\"><s>#</s><b>bipolar2020</b></a> Y sin <strong>dudar</strong>... Hasta ma\u00f1ana no podr\u00e9 <strong>asistir</strong> a la gente <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oRNB9Qqoni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Irenerr32/status/1273732957426135042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Irenerr32/stat</span><span class=\"invisible\">us/1273732957426135042</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-18T22:55:10", "timestamp_epochs": 1592520910, "tweet_id": "1273751137519370240", "tweet_url": "/sopaycuarto/status/1273751137519370240", "user_id": "1139274753615826945", "username": "LeonaMcCarey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aralc3", "text": "Que una eminencia como @sinmiedoalaver9 est\u00e9 defendiendo determinadas teor\u00edas me hace dudar mucho de todo lo que est\u00e1 pasando. Ojal\u00e1 poder asistir a alguna de sus charlas pronto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que una eminencia como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1270694400071516160\" dir=\"ltr\" href=\"/sinmiedoalaver9\"><s>@</s><b>sinmiedoalaver9</b></a> est\u00e9 defendiendo determinadas teor\u00edas me hace <strong>dudar</strong> mucho de todo lo que est\u00e1 pasando. Ojal\u00e1 poder <strong>asistir</strong> a alguna de sus charlas pronto.</p>", "timestamp": "2020-06-13T07:06:57", "timestamp_epochs": 1592032017, "tweet_id": "1271700571670614027", "tweet_url": "/aralc3/status/1271700571670614027", "user_id": "107108958", "username": "Aralc3 \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZ81f3HXQAA3C6o.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269417058183200768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Manol_Ortiz", "user_id": "352111489"}], "retweets": 0, "screen_name": "E_Hickman", "text": "Que las mujeres prefieran asistir con una ginec\u00f3loga es ajeno, a dudar de la capacidad de un m\u00e9dico, \u00fanicamente por ser de un sexo u otro.\nEsto. pic.twitter.com/KQRmG4Mave", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que las mujeres prefieran <strong>asistir</strong> con una ginec\u00f3loga es ajeno, a <strong>dudar</strong> de la capacidad de un m\u00e9dico, \u00fanicamente por ser de un sexo u otro.\nEsto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KQRmG4Mave\">pic.twitter.com/KQRmG4Mave</a></p>", "timestamp": "2020-06-08T00:44:45", "timestamp_epochs": 1591577085, "tweet_id": "1269792448370237440", "tweet_url": "/E_Hickman/status/1269792448370237440", "user_id": "115207235", "username": "Eduardo Hickman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "blogoff", "text": "\"Lloreda, el autor de la frase, cuenta que cuando empez\u00f3 a verla en redes sociales atribuida a Kubrick lleg\u00f3 a dudar de s\u00ed mismo\" Asistir a los or\u00edgenes de un bulo es de las cosas que m\u00e1s morbo me dan... https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Lloreda, el autor de la frase, cuenta que cuando empez\u00f3 a verla en redes sociales atribuida a Kubrick lleg\u00f3 a <strong>dudar</strong> de s\u00ed mismo\" <strong>Asistir</strong> a los or\u00edgenes de un bulo es de las cosas que m\u00e1s morbo me dan... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9ecESnNLvT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://verne.elpais.com/verne/2020/06/01/articulo/1591010124_000049.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">verne.elpais.com/verne/2020/06/</span><span class=\"invisible\">01/articulo/1591010124_000049.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-03T16:16:22", "timestamp_epochs": 1591200982, "tweet_id": "1268214956538937344", "tweet_url": "/blogoff/status/1268214956538937344", "user_id": "2190561", "username": "Juan Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1266899572720353284", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VisionGlobalRD", "user_id": "155420209"}, {"screen_name": "luisabinader", "user_id": "53387327"}, {"screen_name": "LeonelFernandez", "user_id": "1669631264"}], "retweets": 3, "screen_name": "gerardo1164", "text": "Lo tumb\u00f3 Abinader, a sabiendas de que enfrentarse a Leonel era salir avergonzado de ah\u00ed, porque para nadie era de dudar de que \u00e9l penquito no iba asistir por las razones de todos conocidas, no puede coordinar dos o tres palabras, menos hablar de planes de gobierno y del Estado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo tumb\u00f3 Abinader, a sabiendas de que enfrentarse a Leonel era salir avergonzado de ah\u00ed, porque para nadie era de <strong>dudar</strong> de que \u00e9l penquito no iba <strong>asistir</strong> por las razones de todos conocidas, no puede coordinar dos o tres palabras, menos hablar de planes de gobierno y del Estado</p>", "timestamp": "2020-05-31T14:09:54", "timestamp_epochs": 1590934194, "tweet_id": "1267095964856258560", "tweet_url": "/gerardo1164/status/1267095964856258560", "user_id": "4307006292", "username": "Gerardo Mart\u00edn L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OSWDEBUT", "LayersOfOS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZD_yUSWoAAqWFs.png", "https://pbs.twimg.com/media/EZD_yfEXYAcU9H2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 37, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rainbowsilk_twt", "text": "Choose Us! \u7d79 We are \ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude6c \ud835\ude4e\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude60.\nNow Peek-A-Boo with us.\u00a0\u00a0 \u02d2\u00a0\u00a0 \u00a0 \u2019\u00a0\u00a0 \u05b4\u05b6\n \nDespu\u00e9s de un largo tiempo Arabella sali\u00f3 de la casa pokevelvet para asistir al #OSWDEBUT, en su carita se nota la emoci\u00f3n as\u00ed que no podemos dudar que #LayersOfOS es todo un BOP.pic.twitter.com/hd5YmUOKST", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Choose Us! \u7d79 We are \ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude6c \ud835\ude4e\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude60.\nNow Peek-A-Boo with us.\u00a0\u00a0 \u02d2\u00a0\u00a0 <img alt=\"\ud83c\udfae\" aria-label=\"Emoji: Videojuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ae.png\" title=\"Videojuego\"/>\u00a0 \u2019\u00a0\u00a0 \u05b4\u05b6\n \nDespu\u00e9s de un largo tiempo Arabella sali\u00f3 de la casa pokevelvet para <strong>asistir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OSWDEBUT?src=hash\"><s>#</s><b>OSWDEBUT</b></a>, en su carita se nota la emoci\u00f3n as\u00ed que no podemos <strong>dudar</strong> que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LayersOfOS?src=hash\"><s>#</s><b>LayersOfOS</b></a> es todo un BOP.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hd5YmUOKST\">pic.twitter.com/hd5YmUOKST</a></p>", "timestamp": "2020-05-27T23:51:22", "timestamp_epochs": 1590623482, "tweet_id": "1265792746121572354", "tweet_url": "/rainbowsilk_twt/status/1265792746121572354", "user_id": "1241834259628859392", "username": "\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc01\ud835\udc0e\ud835\udc16\u22f0\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0a (no m\u00e1s teloneos)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "7_danielaperez", "text": "El ser estudiante no solo implica pasar materias, y asistir a clases. Implica conocer personas que van a trascender en tu vida, docentes, compa\u00f1eros de clase... implica el dudar de si has tomado la decisi\u00f3n correcta, y tener esas crisis estudiantiles.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ser estudiante no solo implica pasar materias, y <strong>asistir</strong> a clases. Implica conocer personas que van a trascender en tu vida, docentes, compa\u00f1eros de clase... implica el <strong>dudar</strong> de si has tomado la decisi\u00f3n correcta, y tener esas crisis estudiantiles.</p>", "timestamp": "2020-05-24T04:02:07", "timestamp_epochs": 1590292927, "tweet_id": "1264406295404150786", "tweet_url": "/7_danielaperez/status/1264406295404150786", "user_id": "393723350", "username": "DanielaPM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__xDragon", "text": "\u00a1Claro! Todos quieren asistir. \u2014A pesar de que \u00e9l nunca tuvo especial apego a la idea de asistir a una universidad, asentimiento de testa sin dudar a lo dicho por el chico. Respetaba la elecci\u00f3n de cada uno, a fin de cuentas.\u2014\n\n\u00bfYo? Eh, mmh. \u2014Ante la siguiente pregunta, dud\u00f3 un +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Claro! Todos quieren <strong>asistir</strong>. \u2014A pesar de que \u00e9l nunca tuvo especial apego a la idea de <strong>asistir</strong> a una universidad, asentimiento de testa sin <strong>dudar</strong> a lo dicho por el chico. Respetaba la elecci\u00f3n de cada uno, a fin de cuentas.\u2014\n\n\u00bfYo? Eh, mmh. \u2014Ante la siguiente pregunta, dud\u00f3 un +</p>", "timestamp": "2020-05-23T01:23:39", "timestamp_epochs": 1590197019, "tweet_id": "1264004028117073920", "tweet_url": "/__xDragon/status/1264004028117073920", "user_id": "838643907042902016", "username": "\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0e.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bravelout", "text": "empiezo a dudar de esto porque quien nos garantiza q sea real seguro termino en una secta y yo solo queria asistir a un concierto d mis trolos mal ah\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">empiezo a <strong>dudar</strong> de esto porque quien nos garantiza q sea real seguro termino en una secta y yo solo queria <strong>asistir</strong> a un concierto d mis trolos mal ah\u00ed</p>", "timestamp": "2020-05-04T20:43:24", "timestamp_epochs": 1588625004, "tweet_id": "1257410519314694144", "tweet_url": "/bravelout/status/1257410519314694144", "user_id": "4882612732", "username": "\u064b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1255151049918169090", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "hdAndres23", "user_id": "3523603343"}, {"screen_name": "robotcopchile", "user_id": "2635994837"}], "retweets": 0, "screen_name": "leonobarrera", "text": "Correr tras el virus, desdecirse en la informaci\u00f3n, suponer inmunidad, dudar de el recontagio, arrendar espacios sin uso, asistir en marzo a reuniones preventivas que se hicieron en enero \u00bfTambi\u00e9n es hacer bien la pega?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Correr tras el virus, desdecirse en la informaci\u00f3n, suponer inmunidad, <strong>dudar</strong> de el recontagio, arrendar espacios sin uso, <strong>asistir</strong> en marzo a reuniones preventivas que se hicieron en enero \u00bfTambi\u00e9n es hacer bien la pega?</p>", "timestamp": "2020-04-28T20:36:40", "timestamp_epochs": 1588106200, "tweet_id": "1255234497924288514", "tweet_url": "/leonobarrera/status/1255234497924288514", "user_id": "168909726", "username": "leoskizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1254422085511852034", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pablocast13", "user_id": "1726382402"}, {"screen_name": "VASCOLIBERAL", "user_id": "1199471413809340417"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alemarlil", "text": "Yo no s\u00e9 lo niego, pero sin dudar de que la escena de robles estaba preparada, hace falta ir hasta con rimel para que se noten las lagrimas? Desgraciadamente he enterrado a mi abuela y nadie se maquilla tanto para asistir a esta clase de eventos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no s\u00e9 lo niego, pero sin <strong>dudar</strong> de que la escena de robles estaba preparada, hace falta ir hasta con rimel para que se noten las lagrimas? Desgraciadamente he enterrado a mi abuela y nadie se maquilla tanto para <strong>asistir</strong> a esta clase de eventos.</p>", "timestamp": "2020-04-26T22:57:51", "timestamp_epochs": 1587941871, "tweet_id": "1254545252322553856", "tweet_url": "/Alemarlil/status/1254545252322553856", "user_id": "1849465351", "username": "Alejandro Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248703073645670407", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cu3rv01947", "user_id": "3185307315"}, {"screen_name": "evoespueblo", "user_id": "720786569792253952"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhonnyverdolaga", "text": "Jajajajajajaja. Hola mi divertid\u00edsimo izquierdistas ya te extra\u00f1aba, afortunadamente pude asistir a las dos y hasta la educaci\u00f3n superior,cosa que permiteme dudar de ti. O si fue la verdad no aprendio ni jota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajajajajajaja. Hola mi divertid\u00edsimo izquierdistas ya te extra\u00f1aba, afortunadamente pude <strong>asistir</strong> a las dos y hasta la educaci\u00f3n superior,cosa que permiteme <strong>dudar</strong> de ti. O si fue la verdad no aprendio ni jota<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2020-04-13T02:21:53", "timestamp_epochs": 1586744513, "tweet_id": "1249523170094321664", "tweet_url": "/jhonnyverdolaga/status/1249523170094321664", "user_id": "172151165", "username": "Jhonny Restrepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "1249337979522465792", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "GustavoVelazque", "user_id": "46666465"}, {"screen_name": "Universo970py", "user_id": "117088691"}, {"screen_name": "SomosGEN", "user_id": "874599220409491456"}], "retweets": 2, "screen_name": "ttevicentejara", "text": "Varias veces les dije que un cazabobo era eso de inscribirse al IRP. Si te regalan un viaje a Dubai all inclusive para dos personas mas 2000 d\u00f3lares de viatico, por asistir a una charla de media hora piko no vas a dudar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Varias veces les dije que un cazabobo era eso de inscribirse al IRP. Si te regalan un viaje a Dubai all inclusive para dos personas mas 2000 d\u00f3lares de viatico, por <strong>asistir</strong> a una charla de media hora piko no vas a <strong>dudar</strong>?</p>", "timestamp": "2020-04-12T14:12:09", "timestamp_epochs": 1586700729, "tweet_id": "1249339527665201152", "tweet_url": "/ttevicentejara/status/1249339527665201152", "user_id": "109005245", "username": "fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 45, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "emidelsot", "text": "La gente est\u00e1 empezando a relajarse y a volver a asistir a los consultorios, principalmente a las Urgencias, por banalidades. En muchos casos, llego a dudar de si vienen realmente por desconocimiento o si est\u00e1n buscando darse una \"vueltecita\". Ma\u00f1ana tengo guardia, paciencia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La gente est\u00e1 empezando a relajarse y a volver a <strong>asistir</strong> a los consultorios, principalmente a las Urgencias, por banalidades. En muchos casos, llego a <strong>dudar</strong> de si vienen realmente por desconocimiento o si est\u00e1n buscando darse una \"vueltecita\". Ma\u00f1ana tengo guardia, paciencia...</p>", "timestamp": "2020-04-11T12:15:22", "timestamp_epochs": 1586607322, "tweet_id": "1248947747786457088", "tweet_url": "/emidelsot/status/1248947747786457088", "user_id": "398798839", "username": "Emilio Jos\u00e9 Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248294882931871746", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgeBalauri", "user_id": "875097423932162048"}], "retweets": 0, "screen_name": "bolsogaitan", "text": "Una cosa (dudar en asistir al trabajo en \u00e9poca de emergencia sanitaria) no tiene ninguna relaci\u00f3n con la otra (acudir inmediatamente a cobrar el seguro de desempleo). Sin embargo, existen 27 personas a las que \"le gusta\" esa falacia. Respetable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una cosa (<strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong> al trabajo en \u00e9poca de emergencia sanitaria) no tiene ninguna relaci\u00f3n con la otra (acudir inmediatamente a cobrar el seguro de desempleo). Sin embargo, existen 27 personas a las que \"le gusta\" esa falacia. Respetable</p>", "timestamp": "2020-04-09T19:05:07", "timestamp_epochs": 1586459107, "tweet_id": "1248326089312808974", "tweet_url": "/bolsogaitan/status/1248326089312808974", "user_id": "1240816579971100672", "username": "Rodrigo Gait\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DameEphemere", "text": "Acabo de ver una peli en la que un chico est\u00e1 viajando para asistir a su boda y en el avi\u00f3n conoce una chica. Se ven en medio de un tornado y despu\u00e9s de pasar tiempo con ella comienza a dudar y pensar en romper su compromiso. Al final se casa con su novia lol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de ver una peli en la que un chico est\u00e1 viajando para <strong>asistir</strong> a su boda y en el avi\u00f3n conoce una chica. Se ven en medio de un tornado y despu\u00e9s de pasar tiempo con ella comienza a <strong>dudar</strong> y pensar en romper su compromiso. Al final se casa con su novia lol</p>", "timestamp": "2020-04-05T01:12:48", "timestamp_epochs": 1586049168, "tweet_id": "1246606682895122435", "tweet_url": "/DameEphemere/status/1246606682895122435", "user_id": "1126043843500105729", "username": "\u03b5\u0493\u00ed\u043c\u03b5\u044f\u03b1 is crazyy \ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1246265106956259328", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SwingerTizayuca", "user_id": "1122925477516259337"}], "retweets": 0, "screen_name": "alonso89087453", "text": "Los nervios aveces asen dudar asistir pero mejor no comprometerse y as\u00ed no aser quedar mal a los que esperan una oportunidad dependida del trabajo  de uno para poder asistir ....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los nervios aveces asen <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> pero mejor no comprometerse y as\u00ed no aser quedar mal a los que esperan una oportunidad dependida del trabajo  de uno para poder <strong>asistir</strong> ....</p>", "timestamp": "2020-04-04T04:38:01", "timestamp_epochs": 1585975081, "tweet_id": "1246295939255382019", "tweet_url": "/alonso89087453/status/1246295939255382019", "user_id": "1393403450", "username": "morado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1244715755951861760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Johnnyvgarcia", "user_id": "111128862"}, {"screen_name": "TigresDeNegro", "user_id": "3761150294"}], "retweets": 0, "screen_name": "gerardo_salazar", "text": "Como este trato con ellos, el haber soltado al hijo el romper el \u201cqu\u00e9date en tu casa\u201d para asistir a ese preciso lugar no los hace dudar, cuando en otros sexenios una foto de los 80tas con alg\u00fan narco era para armar mil historias. Eso es lo raro, eso es lo peligroso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como este trato con ellos, el haber soltado al hijo el romper el \u201cqu\u00e9date en tu casa\u201d para <strong>asistir</strong> a ese preciso lugar no los hace <strong>dudar</strong>, cuando en otros sexenios una foto de los 80tas con alg\u00fan narco era para armar mil historias. Eso es lo raro, eso es lo peligroso.</p>", "timestamp": "2020-03-30T22:29:48", "timestamp_epochs": 1585607388, "tweet_id": "1244753722263003137", "tweet_url": "/gerardo_salazar/status/1244753722263003137", "user_id": "104642153", "username": "Gerardo Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1243376194571186178", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "zcalous", "user_id": "731253208832720896"}], "retweets": 0, "screen_name": "zcalous", "text": "< esta vez dando un golpecito en el pecho ajeno con el dedo.\n\u2014\u00a1Otro shot! \u2014exclama al bartender, quien empezaba a dudar de si deb\u00eda o no asistir al pedido de la chica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">&lt; esta vez dando un golpecito en el pecho ajeno con el dedo.\n\u2014\u00a1Otro shot! \u2014exclama al bartender, quien empezaba a <strong>dudar</strong> de si deb\u00eda o no <strong>asistir</strong> al pedido de la chica.</p>", "timestamp": "2020-03-27T05:27:13", "timestamp_epochs": 1585286833, "tweet_id": "1243409216615768067", "tweet_url": "/zcalous/status/1243409216615768067", "user_id": "731253208832720896", "username": "faith.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jessicabadillo", "text": "Abro un hilo permanente y probablemente de los conciertos a los que ir\u00e9 ya que acabe esto y que no me voy a perder ni a dudar en asistir.\n1. Billie Eilish (ya tengo boletos)\n2. The Killers (ya tengo acompa\u00f1ante y en el momento que salgan a la venta, compramos)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abro un hilo permanente y probablemente de los conciertos a los que ir\u00e9 ya que acabe esto y que no me voy a perder ni a <strong>dudar</strong> en <strong>asistir</strong>.\n1. Billie Eilish (ya tengo boletos)\n2. The Killers (ya tengo acompa\u00f1ante y en el momento que salgan a la venta, compramos)</p>", "timestamp": "2020-03-24T01:12:27", "timestamp_epochs": 1585012347, "tweet_id": "1242257939580309506", "tweet_url": "/jessicabadillo/status/1242257939580309506", "user_id": "55120932", "username": "Jessica Badillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yasu_Da99", "text": "Mi novio me dijo \"Se que si se te da la oportunidad de asistir a un concierto gratis de Taylor Swift asistir\u00edas sin dudarlo\" lo mire y sin dudar le dije \"No\". Me miro con cara de que verga y le sal\u00ed con mi explicaci\u00f3n:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi novio me dijo \"Se que si se te da la oportunidad de <strong>asistir</strong> a un concierto gratis de Taylor Swift asistir\u00edas sin dudarlo\" lo mire y sin <strong>dudar</strong> le dije \"No\". Me miro con cara de que verga y le sal\u00ed con mi explicaci\u00f3n:</p>", "timestamp": "2020-03-20T05:11:36", "timestamp_epochs": 1584681096, "tweet_id": "1240868573850943510", "tweet_url": "/Yasu_Da99/status/1240868573850943510", "user_id": "79890367", "username": "Faith M. Woods", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1240409047284830209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArunFoeHammer", "user_id": "14104917"}, {"screen_name": "REFO", "user_id": "14699282"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArunFoeHammer", "text": "Quiero decir, el n\u00famero de sesiones y los horarios habr\u00edan hecho ya dudar a muchos de que realmente la difusi\u00f3n (y no la simple obtenci\u00f3n de dinero p\u00fablico) estuviera entre los objetivos de la instituci\u00f3n. Pero yo soy madrile\u00f1o y he podido asistir a \u00a12! sesiones en el cine Dor\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero decir, el n\u00famero de sesiones y los horarios habr\u00edan hecho ya <strong>dudar</strong> a muchos de que realmente la difusi\u00f3n (y no la simple obtenci\u00f3n de dinero p\u00fablico) estuviera entre los objetivos de la instituci\u00f3n. Pero yo soy madrile\u00f1o y he podido <strong>asistir</strong> a \u00a12! sesiones en el cine Dor\u00e9.</p>", "timestamp": "2020-03-18T22:57:00", "timestamp_epochs": 1584572220, "tweet_id": "1240411913873481729", "tweet_url": "/ArunFoeHammer/status/1240411913873481729", "user_id": "14104917", "username": "Foe Hammer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LetraDePalabras"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1237838985570869250", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "escritortao", "user_id": "553522104"}, {"screen_name": "pixabay", "user_id": "229809583"}], "retweets": 1, "screen_name": "ALMAYPAPEL", "text": "Desde que te dej\u00e9, deseo despertar cada d\u00eda contigo. \n Pero, de mi decisi\u00f3n depende mi felicidad. \nEl domingo doce de diciembre ser\u00e1 determinante. Si mi debilidad no me juega una mala pasada, debo asistir a tu boda con otra y desearte sin dudar, que seas feliz.\n#LetraDePalabras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde que te dej\u00e9, deseo despertar cada d\u00eda contigo. \n Pero, de mi decisi\u00f3n depende mi felicidad. \nEl domingo doce de diciembre ser\u00e1 determinante. Si mi debilidad no me juega una mala pasada, debo <strong>asistir</strong> a tu boda con otra y desearte sin <strong>dudar</strong>, que seas feliz.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LetraDePalabras?src=hash\"><s>#</s><b>LetraDePalabras</b></a></p>", "timestamp": "2020-03-14T18:33:10", "timestamp_epochs": 1584210790, "tweet_id": "1238895964343226368", "tweet_url": "/ALMAYPAPEL/status/1238895964343226368", "user_id": "1175822351310696454", "username": "MARTA MONC\u00d3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PI\u00d1ERA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jimmyanjel", "text": "#PI\u00d1ERA con sus declaraciones aludiendo a la responsabilidad de las mujeres frente a los abusos sexuales de hombres, acaba de sumar a las pocas que pod\u00edan dudar de asistir al 8M. Ser\u00e1 sin duda la marcha m\u00e1s grande de la historia y retractarse con enga\u00f1os no hay derecho Sr Pi\u00f1era", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PI%C3%91ERA?src=hash\"><s>#</s><b>PI\u00d1ERA</b></a> con sus declaraciones aludiendo a la responsabilidad de las mujeres frente a los abusos sexuales de hombres, acaba de sumar a las pocas que pod\u00edan <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al 8M. Ser\u00e1 sin duda la marcha m\u00e1s grande de la historia y retractarse con enga\u00f1os no hay derecho Sr Pi\u00f1era</p>", "timestamp": "2020-03-03T00:33:49", "timestamp_epochs": 1583195629, "tweet_id": "1234638071011954690", "tweet_url": "/jimmyanjel/status/1234638071011954690", "user_id": "255217282", "username": "Jaime P\u00edo \u00c1ngel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1957, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 33, "reply_to_users": [], "retweets": 513, "screen_name": "IgnacioAchurra", "text": "Pi\u00f1era con sus declaraciones aludiendo a la responsabilidad de las mujeres frente a los abusos sexuales de hombres, acaba de sumar a las pocas que pod\u00edan dudar de asistir al 8M. Ser\u00e1 sin duda la marcha m\u00e1s grande de la historia. Y yo aplaudir\u00e9 desde mi casa y junto a mi hijo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pi\u00f1era con sus declaraciones aludiendo a la responsabilidad de las mujeres frente a los abusos sexuales de hombres, acaba de sumar a las pocas que pod\u00edan <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong> al 8M. Ser\u00e1 sin duda la marcha m\u00e1s grande de la historia. Y yo aplaudir\u00e9 desde mi casa y junto a mi hijo.</p>", "timestamp": "2020-03-02T15:38:10", "timestamp_epochs": 1583163490, "tweet_id": "1234503269675929603", "tweet_url": "/IgnacioAchurra/status/1234503269675929603", "user_id": "568717018", "username": "Ignacio Achurra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1234244761034227712", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cbatttarse", "user_id": "4751066300"}, {"screen_name": "lorenzocordovav", "user_id": "276513193"}, {"screen_name": "INEMexico", "user_id": "76178329"}], "retweets": 0, "screen_name": "ARMANDOTAPIAY_", "text": "Bien q estuvo el INE, pero si observa usted la gr\u00e1fica del ascenso en los \u00faltimos meses de las asambleas y registros de militantes notara un aumento bastante considerable que se presta a dudar. La verdad asistir a una asamblea del partido de calderon nunca lo haria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bien q estuvo el INE, pero si observa usted la gr\u00e1fica del ascenso en los \u00faltimos meses de las asambleas y registros de militantes notara un aumento bastante considerable que se presta a <strong>dudar</strong>. La verdad <strong>asistir</strong> a una asamblea del partido de calderon nunca lo haria.</p>", "timestamp": "2020-03-01T23:29:18", "timestamp_epochs": 1583105358, "tweet_id": "1234259446148128768", "tweet_url": "/ARMANDOTAPIAY_/status/1234259446148128768", "user_id": "82679729", "username": "ARMANDO TAPIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230975210070986753", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xvolxt", "user_id": "1088126371531051008"}], "retweets": 0, "screen_name": "xvolxt", "text": "\u00abrespecto a la autorizaci\u00f3n, pues conseguir la firma de su tutor ser\u00eda esperar por tiempo indefinido.\u2014\n\nVaya, pues muchas gracias, profesora, me alegra bastante y emociona poder asistir a ese viaje.\n\n\u2014respondi\u00f3 sin dudar, asintiendo despu\u00e9s cuando el tema fue sobre el trabajo.\u2014 \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abrespecto a la autorizaci\u00f3n, pues conseguir la firma de su tutor ser\u00eda esperar por tiempo indefinido.\u2014\n\nVaya, pues muchas gracias, profesora, me alegra bastante y emociona poder <strong>asistir</strong> a ese viaje.\n\n\u2014respondi\u00f3 sin <strong>dudar</strong>, asintiendo despu\u00e9s cuando el tema fue sobre el trabajo.\u2014 \u00bb</p>", "timestamp": "2020-02-27T19:23:58", "timestamp_epochs": 1582831438, "tweet_id": "1233110543361286145", "tweet_url": "/xvolxt/status/1233110543361286145", "user_id": "1088126371531051008", "username": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1229108115557273600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GamesAdd1cts", "user_id": "616644856"}], "retweets": 0, "screen_name": "TasherTv", "text": "Yo no siento que sea una parte fundamental del gaming a\u00fan. Yo si pudiera costearlo lo habr\u00eda hecho en el 2017 sin dudar. No por desmerecer a nadie, ni nada. Pero eso, pienso que personalmente ni siquiera soy un engranaje en la industria para asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no siento que sea una parte fundamental del gaming a\u00fan. Yo si pudiera costearlo lo habr\u00eda hecho en el 2017 sin <strong>dudar</strong>. No por desmerecer a nadie, ni nada. Pero eso, pienso que personalmente ni siquiera soy un engranaje en la industria para <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2020-02-16T19:26:48", "timestamp_epochs": 1581881208, "tweet_id": "1229124989275820033", "tweet_url": "/TasherTv/status/1229124989275820033", "user_id": "78032613", "username": "Tasher \u26e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1228121832429162503", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "amnts_xmre", "user_id": "1044928720933466113"}, {"screen_name": "myheartisaflame", "user_id": "1083445285374869504"}], "retweets": 0, "screen_name": "amnts_xmre", "text": "\u00ab Esta situaci\u00f3n no alter\u00f3 la decisi\u00f3n de Leigh en asistir a la \"cita\" de su mejor amigo, ir\u00eda de cualquier manera. Esperando con ansias el d\u00eda, la falta de disponibilidad de Wyatt le hizo dudar hasta \u00faltima instancia. \u00bfEstaba planeando irse de nuevo y no quer\u00eda despedirse? \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00ab Esta situaci\u00f3n no alter\u00f3 la decisi\u00f3n de Leigh en <strong>asistir</strong> a la \"cita\" de su mejor amigo, ir\u00eda de cualquier manera. Esperando con ansias el d\u00eda, la falta de disponibilidad de Wyatt le hizo <strong>dudar</strong> hasta \u00faltima instancia. \u00bfEstaba planeando irse de nuevo y no quer\u00eda despedirse? \u00bb</p>", "timestamp": "2020-02-15T00:48:39", "timestamp_epochs": 1581727719, "tweet_id": "1228481210692841473", "tweet_url": "/amnts_xmre/status/1228481210692841473", "user_id": "1044928720933466113", "username": "\ud835\udda3\ud835\udda0\ud835\uddb1\ud835\uddab\ud835\udda4\ud835\uddad\ud835\udda4\uff61", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1225233142392532993", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PatriciaCamus7", "user_id": "1078860480322641920"}, {"screen_name": "Profesor2022", "user_id": "1201923201648988163"}], "retweets": 0, "screen_name": "1980Palomiss", "text": "Y quien te hace dudar que falten las fuerzas, osea si quieren asistir hombres alla ellos, pero que jamas se les olvide que las mujeres somos el sexo fuerte, nosotras parimos, nosotras seguimos trabajando si estamos enfermas, que mas fuerza que eso?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y quien te hace <strong>dudar</strong> que falten las fuerzas, osea si quieren <strong>asistir</strong> hombres alla ellos, pero que jamas se les olvide que las mujeres somos el sexo fuerte, nosotras parimos, nosotras seguimos trabajando si estamos enfermas, que mas fuerza que eso?</p>", "timestamp": "2020-02-06T18:30:43", "timestamp_epochs": 1581013843, "tweet_id": "1225486998909128705", "tweet_url": "/1980Palomiss/status/1225486998909128705", "user_id": "1222721518305796096", "username": "palomiss_1980", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1222289654709354497", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CARLOSPRONO1", "user_id": "1042502409363251200"}], "retweets": 0, "screen_name": "otrebor2385", "text": "Ojal\u00e1 que no \u00eddolo, espero poder comprar la membres\u00eda anual independientemente pueda asistir a todos los juegos, habemos miles de olimpistas que lo har\u00edamos sin dudar.!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 que no \u00eddolo, espero poder comprar la membres\u00eda anual independientemente pueda <strong>asistir</strong> a todos los juegos, habemos miles de olimpistas que lo har\u00edamos sin <strong>dudar</strong>.!</p>", "timestamp": "2020-01-28T22:47:15", "timestamp_epochs": 1580251635, "tweet_id": "1222290068225904646", "tweet_url": "/otrebor2385/status/1222290068225904646", "user_id": "546028692", "username": "Mario Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1221571341436047360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hysteriatwt", "user_id": "891488126245457921"}, {"screen_name": "SPCTRUM_ENT", "user_id": "879496952249012231"}], "retweets": 0, "screen_name": "AS7EROID_", "text": "Si nosotros somos Dioses entonces t\u00fa eres una Diosa sin dudar. Muchas gracias por asistir y esperamos disfrutes mucho del show, bonita. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si nosotros somos Dioses entonces t\u00fa eres una Diosa sin <strong>dudar</strong>. Muchas gracias por <strong>asistir</strong> y esperamos disfrutes mucho del show, bonita. <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2020-01-27T00:27:11", "timestamp_epochs": 1580084831, "tweet_id": "1221590440752840706", "tweet_url": "/AS7EROID_/status/1221590440752840706", "user_id": "959532231671930880", "username": "AS7EROID ON TOUR | Solo Stream.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1220088208748371968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DurangoJokin", "user_id": "1852255688"}, {"screen_name": "Esparta48144496", "user_id": "1079509583125712897"}, {"screen_name": "aitor13023985", "user_id": "2706139399"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaAntorcha7", "text": "Yo no me tirar\u00e9 por un puente porque vea a la gente hacerlo.. por muy buena que sea la causa, si veo cosas que no me gustan y otras que si, estoy en mi derecho de dudar,no es mejor ejemplo pero Jesus,no pidi\u00f3 dinero a su apostoles para asistir a su cena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no me tirar\u00e9 por un puente porque vea a la gente hacerlo.. por muy buena que sea la causa, si veo cosas que no me gustan y otras que si, estoy en mi derecho de <strong>dudar</strong>,no es mejor ejemplo pero Jesus,no pidi\u00f3 dinero a su apostoles para <strong>asistir</strong> a su cena.</p>", "timestamp": "2020-01-24T00:03:24", "timestamp_epochs": 1579824204, "tweet_id": "1220497289644511232", "tweet_url": "/LaAntorcha7/status/1220497289644511232", "user_id": "1191088089948737542", "username": "werty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/xiumiell/status/1219101099220787201"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Emizzz941", "text": "FAN??? ESA MINA NO ERA UNA FAN!!! Imaginate tener la suerte de poder asistir a uno de los conciertos del Rey de China y decir que no cantaba!! Na na na esa mina ya se gano 7 a\u00f1os de mala suerte por dudar de nuestro @layzhang\n@weareoneEXOhttps://twitter.com/xiumiell/status/1219101099220787201\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">FAN??? ESA MINA NO ERA UNA FAN!!! Imaginate tener la suerte de poder <strong>asistir</strong> a uno de los conciertos del Rey de China y decir que no cantaba!! Na na na esa mina ya se gano 7 a\u00f1os de mala suerte por <strong>dudar</strong> de nuestro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1004014036927709185\" dir=\"ltr\" href=\"/layzhang\"><s>@</s><b>layzhang</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"873115441303924736\" dir=\"ltr\" href=\"/weareoneEXO\"><s>@</s><b>weareoneEXO</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/xiumiell/status/1219101099220787201\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rsiCTasOWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/xiumiell/status/1219101099220787201\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/xiumiell/statu</span><span class=\"invisible\">s/1219101099220787201</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-20T12:23:16", "timestamp_epochs": 1579522996, "tweet_id": "1219233932350193665", "tweet_url": "/Emizzz941/status/1219233932350193665", "user_id": "1038925620514889728", "username": "Emi \ud83d\udcfa 1 Billion Views", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1218630711416061952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "miguelpasquau", "user_id": "948566185"}], "retweets": 0, "screen_name": "jgarcescatalan", "text": "Ud sr jurista y magistrado no se qu\u00e9 har\u00eda porque ya me hace dudar de que sea realmente lo que dice ser, pero los dem\u00e1s , s\u00ed, podr\u00edan decir s\u00ed  o podr\u00edan decir no. \nYo lo tengo claro, si la da Ud, s\u00f3lo dejar\u00eda asistir si mis hijos son mayores de edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ud sr jurista y magistrado no se qu\u00e9 har\u00eda porque ya me hace <strong>dudar</strong> de que sea realmente lo que dice ser, pero los dem\u00e1s , s\u00ed, podr\u00edan decir s\u00ed  o podr\u00edan decir no. \nYo lo tengo claro, si la da Ud, s\u00f3lo dejar\u00eda <strong>asistir</strong> si mis hijos son mayores de edad.</p>", "timestamp": "2020-01-19T09:47:13", "timestamp_epochs": 1579427233, "tweet_id": "1218832273941856256", "tweet_url": "/jgarcescatalan/status/1218832273941856256", "user_id": "453386847", "username": "Jos\u00e9 Javier Garc\u00e9s Catal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "im_weneeluvie", "text": "Este tour me va a costar doble poder asistir y empiezo a dudar lograrlo AAAAAAAA MATENME", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este tour me va a costar doble poder <strong>asistir</strong> y empiezo a <strong>dudar</strong> lograrlo AAAAAAAA MATENME<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2020-01-13T13:26:10", "timestamp_epochs": 1578921970, "tweet_id": "1216713046615371776", "tweet_url": "/im_weneeluvie/status/1216713046615371776", "user_id": "903766720954892288", "username": "yutzil ,, I&S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1215999801512382464", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "AMiSiMeImporta1", "user_id": "595721018"}], "retweets": 0, "screen_name": "darthroison", "text": "Quitarle sus licencias si no quieren asistir...\n\n\u00bfC\u00f3mo que eso no es un castigo?\n\nLuego dicen que los fascistas son los otros.\n\nPor otro lado, \u00bfabusos al consumidor? \u00bfC\u00f3mo cuales? \u00bfc\u00e1lcular costos y precios con racionalidad? \u00bfdudar o no querer aceptar petros? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quitarle sus licencias si no quieren <strong>asistir</strong>...\n\n\u00bfC\u00f3mo que eso no es un castigo?\n\nLuego dicen que los fascistas son los otros.\n\nPor otro lado, \u00bfabusos al consumidor? \u00bfC\u00f3mo cuales? \u00bfc\u00e1lcular costos y precios con racionalidad? \u00bf<strong>dudar</strong> o no querer aceptar petros? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/></p>", "timestamp": "2020-01-11T17:23:54", "timestamp_epochs": 1578763434, "tweet_id": "1216048099870806017", "tweet_url": "/darthroison/status/1216048099870806017", "user_id": "915106837858537472", "username": "Darth Roison Vlogs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1211398256338591744", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardopadula5", "user_id": "1156648524173455362"}, {"screen_name": "danythomas15", "user_id": "829893607326900224"}], "retweets": 0, "screen_name": "danilodiaggri", "text": " Sin dudar de su buena intenci\u00f3n al publicar esta nota, de ser verdad a la pr\u00f3xima marcha hay que asistir con antorchas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u270b\" aria-label=\"Emoji: Mano alzada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270b.png\" title=\"Mano alzada\"/> Sin <strong>dudar</strong> de su buena intenci\u00f3n al publicar esta nota, de ser verdad a la pr\u00f3xima marcha hay que <strong>asistir</strong> con antorchas...</p>", "timestamp": "2019-12-29T22:18:07", "timestamp_epochs": 1577657887, "tweet_id": "1211411097305190401", "tweet_url": "/danilodiaggri/status/1211411097305190401", "user_id": "214095125", "username": "Danilo Di Aggri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karola_jm96", "text": "\u00bfEs una tortura asistir a la graduaci\u00f3n que pudo haber sido m\u00eda si no me hubiera salido? \nSi\n\u00bfMe hace dudar sobre el rumbo de mi vida? \nTambi\u00e9n\n\u00bfEstoy orgullosa y feliz de que mis amixes hayan logrado un sue\u00f1o que alguna vez compartimos juntos? \nDefinitivamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs una tortura <strong>asistir</strong> a la graduaci\u00f3n que pudo haber sido m\u00eda si no me hubiera salido? \nSi\n\u00bfMe hace <strong>dudar</strong> sobre el rumbo de mi vida? \nTambi\u00e9n\n\u00bfEstoy orgullosa y feliz de que mis amixes hayan logrado un sue\u00f1o que alguna vez compartimos juntos? \nDefinitivamente.</p>", "timestamp": "2019-12-15T06:36:53", "timestamp_epochs": 1576391813, "tweet_id": "1206100797978763264", "tweet_url": "/karola_jm96/status/1206100797978763264", "user_id": "224468352", "username": "\ud835\udc8c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://elpais.com/politica/2019/12/03/actualidad/1575359820_193278.html?ssm=TW_CC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KikeCollada", "text": "El PSOE no ha aplicado el cord\u00f3n sanitario a VOX. Ese que es una obligaci\u00f3n moral y pol\u00edtica para otros. Este a\u00f1o no podr\u00e1 asistir (sin ser acosado) al Orgullo LGTBI. Seg\u00fan su propia demagogia, nos vemos obligados a dudar de su defensa de los derechos.\nhttps://elpais.com/politica/2019/12/03/actualidad/1575359820_193278.html?ssm=TW_CC\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PSOE no ha aplicado el cord\u00f3n sanitario a VOX. Ese que es una obligaci\u00f3n moral y pol\u00edtica para otros. Este a\u00f1o no podr\u00e1 <strong>asistir</strong> (sin ser acosado) al Orgullo LGTBI. Seg\u00fan su propia demagogia, nos vemos obligados a <strong>dudar</strong> de su defensa de los derechos.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://elpais.com/politica/2019/12/03/actualidad/1575359820_193278.html?ssm=TW_CC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KzBiAqUQoD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elpais.com/politica/2019/12/03/actualidad/1575359820_193278.html?ssm=TW_CC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/politica/2019/</span><span class=\"invisible\">12/03/actualidad/1575359820_193278.html?ssm=TW_CC</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-03T14:49:15", "timestamp_epochs": 1575384555, "tweet_id": "1201876054400536576", "tweet_url": "/KikeCollada/status/1201876054400536576", "user_id": "426651381", "username": "Kike Collada.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rigss56", "text": "Por que dudar que miles de seguidores de L\u00f3pez se pusieron de acuerdo para llegar juntos, rentaron un cami\u00f3n , compraron sus alimentos y nadie los oblig\u00f3 a asistir al z\u00f3calo ???\n\nQue mal pensados son los fif\u00eds ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por que <strong>dudar</strong> que miles de seguidores de L\u00f3pez se pusieron de acuerdo para llegar juntos, rentaron un cami\u00f3n , compraron sus alimentos y nadie los oblig\u00f3 a <strong>asistir</strong> al z\u00f3calo ???\n\nQue mal pensados son los fif\u00eds ...</p>", "timestamp": "2019-12-02T01:44:47", "timestamp_epochs": 1575251087, "tweet_id": "1201316246991433729", "tweet_url": "/rigss56/status/1201316246991433729", "user_id": "389128026", "username": "Rickfi Sand", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1199882802097016834", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rinconvinotinto", "user_id": "98957808"}, {"screen_name": "Libertadores", "user_id": "976843532530081792"}], "retweets": 0, "screen_name": "serratojuan71", "text": "Hay q hacerle fuerza a @JuniorClubSA para asistir a @LibertadoresFP pero si se da ese cupo o a Suramerica se debe tener m\u00ednimo dos goleadores y un creativo o esperar a Cata\u00f1o, de resto veo un equipo s\u00f3lido en varias l\u00edneas, Camargo debe comprar a Castro sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay q hacerle fuerza a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266675787\" dir=\"ltr\" href=\"/JuniorClubSA\"><s>@</s><b>JuniorClubSA</b></a> para <strong>asistir</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1052620034152034309\" dir=\"ltr\" href=\"/LibertadoresFP\"><s>@</s><b>LibertadoresFP</b></a> pero si se da ese cupo o a Suramerica se debe tener m\u00ednimo dos goleadores y un creativo o esperar a Cata\u00f1o, de resto veo un equipo s\u00f3lido en varias l\u00edneas, Camargo debe comprar a Castro sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2019-11-28T02:52:56", "timestamp_epochs": 1574909576, "tweet_id": "1199883848265412608", "tweet_url": "/serratojuan71/status/1199883848265412608", "user_id": "434222508", "username": "JuanSerrato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1197988902356836352", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierZayra", "user_id": "1022526545691377664"}, {"screen_name": "Edurojmon", "user_id": "981226643460120577"}], "retweets": 1, "screen_name": "MarkNezaSw", "text": "Todos uds son muy agradables y nadie deber\u00eda en dudar asistir a su evento esperamos y sea genial saludos y besitos cachondos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos uds son muy agradables y nadie deber\u00eda en <strong>dudar</strong> <strong>asistir</strong> a su evento esperamos y sea genial saludos y besitos cachondos <img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con cuernos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f608.png\" title=\"Cara sonriente con cuernos\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/><img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con cuernos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f608.png\" title=\"Cara sonriente con cuernos\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2019-11-22T21:49:25", "timestamp_epochs": 1574459365, "tweet_id": "1197995526119018496", "tweet_url": "/MarkNezaSw/status/1197995526119018496", "user_id": "954595870237962241", "username": "Mark Single Neza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1197300440481882114", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OrmanInnis", "user_id": "335365332"}], "retweets": 0, "screen_name": "yankarlos38", "text": "Entonces esta marcha si es lo correcta a la cual se debe participar y no debo dudar de los grupos que se quieran beneficiar o personalidades que vayan asistir haciendo politiqueria como muchas personalidades decian de las marchas por otras situaciones anteriores?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces esta marcha si es lo correcta a la cual se debe participar y no debo <strong>dudar</strong> de los grupos que se quieran beneficiar o personalidades que vayan <strong>asistir</strong> haciendo politiqueria como muchas personalidades decian de las marchas por otras situaciones anteriores?</p>", "timestamp": "2019-11-21T03:32:29", "timestamp_epochs": 1574307149, "tweet_id": "1197357083164921856", "tweet_url": "/yankarlos38/status/1197357083164921856", "user_id": "357047682", "username": "Jean", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1196582299149713409", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PERUVIANITA", "user_id": "31290579"}, {"screen_name": "gladysester66", "user_id": "4228560735"}], "retweets": 0, "screen_name": "kbf_khj", "text": "Enserio puede dudar as\u00ed? Pero si es un amigo el cual le pidi\u00f3 de favor que enviara una felicitaci\u00f3n a su pareja que no pudo asistir al concierto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Enserio puede <strong>dudar</strong> as\u00ed? Pero si es un amigo el cual le pidi\u00f3 de favor que enviara una felicitaci\u00f3n a su pareja que no pudo <strong>asistir</strong> al concierto</p>", "timestamp": "2019-11-20T03:47:40", "timestamp_epochs": 1574221660, "tweet_id": "1196998519837450240", "tweet_url": "/kbf_khj/status/1196998519837450240", "user_id": "234997573", "username": "Kary Bon Fu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1196803141246824448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Locomalito", "user_id": "80653166"}, {"screen_name": "TodoMegaDrive", "user_id": "739714630176624640"}], "retweets": 0, "screen_name": "JoGonBa", "text": "Yo suelo cambiarlo en funci\u00f3n de pr\u00f3ximos eventos a asistir y tal, pero si alguien lo merece por aqu\u00ed es Bruno sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo suelo cambiarlo en funci\u00f3n de pr\u00f3ximos eventos a <strong>asistir</strong> y tal, pero si alguien lo merece por aqu\u00ed es Bruno sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2019-11-19T23:08:29", "timestamp_epochs": 1574204909, "tweet_id": "1196928257280614406", "tweet_url": "/JoGonBa/status/1196928257280614406", "user_id": "108008264", "username": "JoGonBa Kenove", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/NFLLive_esp/status/1196812960733310976?s=20"], "parent_tweet_id": "1196807242122768384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mayralgomez", "user_id": "248390007"}, {"screen_name": "EstadioAzteca", "user_id": "78923725"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gabo_II", "text": "Asist\u00ed en el 2016 y 2017 con mi familia, y s\u00ed, es una gran fiesta; tengo en planes asistir el 2020 (si se concreta otra fecha) pero esto me hace dudar:\nhttps://twitter.com/NFLLive_esp/status/1196812960733310976?s=20\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Asist\u00ed en el 2016 y 2017 con mi familia, y s\u00ed, es una gran fiesta; tengo en planes <strong>asistir</strong> el 2020 (si se concreta otra fecha) pero esto me hace <strong>dudar</strong>:\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NFLLive_esp/status/1196812960733310976?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MhtRfZ7mrw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NFLLive_esp/status/1196812960733310976?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NFLLive_esp/st</span><span class=\"invisible\">atus/1196812960733310976?s=20</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-19T15:53:24", "timestamp_epochs": 1574178804, "tweet_id": "1196818765310091265", "tweet_url": "/Gabo_II/status/1196818765310091265", "user_id": "90991753", "username": "Jekyll", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1191659959198633984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cris_bdiaz", "user_id": "349280978"}], "retweets": 0, "screen_name": "DeTecnored", "text": "Estimado, cr\u00e9ame que como Tesorero llam\u00e9 a mis colegas a pronunciarse y a que nos unieramos al Paro como Sindicato, pero no hubo apoyo ni pronunciamiento al respecto.  Lo invito a asistir a la reuniones de asamblea y plantear ay sus ideas y comentarios.  Y sin dudar lo apoyar\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimado, cr\u00e9ame que como Tesorero llam\u00e9 a mis colegas a pronunciarse y a que nos unieramos al Paro como Sindicato, pero no hubo apoyo ni pronunciamiento al respecto.  Lo invito a <strong>asistir</strong> a la reuniones de asamblea y plantear ay sus ideas y comentarios.  Y sin <strong>dudar</strong> lo apoyar\u00e9.</p>", "timestamp": "2019-11-14T20:21:39", "timestamp_epochs": 1573762899, "tweet_id": "1195074335150661633", "tweet_url": "/DeTecnored/status/1195074335150661633", "user_id": "1035875832789655553", "username": "Sindicato De Empresa N1 Tecnored S.A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 106, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 18, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "yanesiEspinal", "text": "Si la OEA es un organismo reconocido internacionalmente por asistir los pa\u00edses en temas electorales, por qu\u00e9 la JCE no busc\u00f3 apoyo de ese \u00f3rgano para auditar equipos y prefiere una empresa que genera cuestionamientos y sin experiencia en eso\n\nNo quisiera dudar, pero caramba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la OEA es un organismo reconocido internacionalmente por <strong>asistir</strong> los pa\u00edses en temas electorales, por qu\u00e9 la JCE no busc\u00f3 apoyo de ese \u00f3rgano para auditar equipos y prefiere una empresa que genera cuestionamientos y sin experiencia en eso\n\nNo quisiera <strong>dudar</strong>, pero caramba</p>", "timestamp": "2019-11-13T22:41:03", "timestamp_epochs": 1573684863, "tweet_id": "1194747027374190593", "tweet_url": "/yanesiEspinal/status/1194747027374190593", "user_id": "2394520034", "username": "Yanessi Espinal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1187699207337054208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RoySantosC", "user_id": "1139664094196305920"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tonyabifaraj", "text": "Bendiciones Pastor, entiendo que hay que estar orando por las autoridades De nuestra Amada Honduras pero hay un favor que le pido y es que no vierta opiniones pol\u00edticas de ning\u00fan gobierno.\nMe congrego en un ministerio y sus comentarios pol\u00edticos me ha hecho dudar de asistir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bendiciones Pastor, entiendo que hay que estar orando por las autoridades De nuestra Amada Honduras pero hay un favor que le pido y es que no vierta opiniones pol\u00edticas de ning\u00fan gobierno.\nMe congrego en un ministerio y sus comentarios pol\u00edticos me ha hecho <strong>dudar</strong> de <strong>asistir</strong>.</p>", "timestamp": "2019-11-03T18:05:59", "timestamp_epochs": 1572804359, "tweet_id": "1191053926075904006", "tweet_url": "/Tonyabifaraj/status/1191053926075904006", "user_id": "913587205779726338", "username": "Tony", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1191032729179164673", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "queepaja", "user_id": "322870417"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaOjedizh", "text": "Yo creo que hay que dejar de dudar y asistir no m\u00e1s!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo creo que hay que dejar de <strong>dudar</strong> y <strong>asistir</strong> no m\u00e1s!</p>", "timestamp": "2019-11-03T16:45:14", "timestamp_epochs": 1572799514, "tweet_id": "1191033606401142785", "tweet_url": "/LaOjedizh/status/1191033606401142785", "user_id": "119277399", "username": "EvePaulina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1190388473653530626", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "djmusico2005", "user_id": "2529535145"}, {"screen_name": "peldo1707", "user_id": "1185660624233213952"}], "retweets": 0, "screen_name": "emacuatro", "text": "Y con mucho respeto le respondo.  Que la \u00fanica forma que no le mienten y la hagan dudar es asistir y as\u00ed pueda ver la realidad. 20000 mil personas ni se acerca.  Yo estaba ah\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y con mucho respeto le respondo.  Que la \u00fanica forma que no le mienten y la hagan <strong>dudar</strong> es <strong>asistir</strong> y as\u00ed pueda ver la realidad. 20000 mil personas ni se acerca.  Yo estaba ah\u00ed.</p>", "timestamp": "2019-11-02T01:44:31", "timestamp_epochs": 1572659071, "tweet_id": "1190444543700807680", "tweet_url": "/emacuatro/status/1190444543700807680", "user_id": "1186684640494530560", "username": "Emacuatro joyas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1189619250882854917", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "chuuuuuu111", "user_id": "1105988780320845830"}], "retweets": 0, "screen_name": "LichaAngulo", "text": "Respondele \"Disculpe no voy a poder asistir, estoy pasando por una situaci\u00f3n complicada en la que realmente he llegado a dudar de mis creencias religiosas\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respondele \"Disculpe no voy a poder <strong>asistir</strong>, estoy pasando por una situaci\u00f3n complicada en la que realmente he llegado a <strong>dudar</strong> de mis creencias religiosas\"</p>", "timestamp": "2019-10-30T19:07:20", "timestamp_epochs": 1572462440, "tweet_id": "1189619812806344704", "tweet_url": "/LichaAngulo/status/1189619812806344704", "user_id": "1866789878", "username": "Kidd Sh\u014dnen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1189172791335145472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Linea_azulcrema", "user_id": "1102601872970534912"}], "retweets": 0, "screen_name": "Manygonz11", "text": "En la m\u00e1s resiente visita a Le\u00f3n, me acerque a Renato y a Miguel para pedirles que recibieran en su entrenamiento un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os con leucemia, Renato es su \u00eddolo, sin dudar  accedieron, por cuestiones de salud, el ni\u00f1o no pudo asistir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la m\u00e1s resiente visita a Le\u00f3n, me acerque a Renato y a Miguel para pedirles que recibieran en su entrenamiento un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os con leucemia, Renato es su \u00eddolo, sin <strong>dudar</strong>  accedieron, por cuestiones de salud, el ni\u00f1o no pudo <strong>asistir</strong></p>", "timestamp": "2019-10-29T21:56:37", "timestamp_epochs": 1572386197, "tweet_id": "1189300026750787584", "tweet_url": "/Manygonz11/status/1189300026750787584", "user_id": "1123189047067926529", "username": "MANY", "video_url": ""}]