[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gustaumoreno", "text": "Duran admet l'error de CiU amb el transvasament i diu a Tortosa que prefereix no pactar amb el PSOE per influir \"des de la barrera\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Duran admet l'error de CiU amb el transvasament i <strong>diu</strong> a Tortosa que prefereix no pactar amb el PSOE per influir \"des de la <strong>barrera</strong>\"</p>", "timestamp": "2008-02-28T09:16:03", "timestamp_epochs": 1204190163, "tweet_id": "764373199", "tweet_url": "/gustaumoreno/status/764373199", "user_id": "11991032", "username": "Gustau Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guillemcarol", "text": "'Hem de ser optimistes pero sense fer-nos gaires il.lusions' diu el brillant president Barrera - photo at http://twitxr.com/guillemcarol ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">'Hem de ser optimistes pero sense fer-nos gaires il.lusions' <strong>diu</strong> el brillant president <strong>Barrera</strong> - photo at http://twitxr.com/guillemcarol ...</p>", "timestamp": "2008-12-01T19:09:40", "timestamp_epochs": 1228158580, "tweet_id": "1032766534", "tweet_url": "/guillemcarol/status/1032766534", "user_id": "14562697", "username": "Guillem Carol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Harolddavilag", "text": "DIU: Actuan con efecto de barrera, impidiendo el paso de espermatozoides hacia las trompas, Produce Reacci\u00f3n Inflamatoria Endometrial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>DIU</strong>: Actuan con efecto de <strong>barrera</strong>, impidiendo el paso de espermatozoides hacia las trompas, Produce Reacci\u00f3n Inflamatoria Endometrial.</p>", "timestamp": "2010-04-26T00:45:21", "timestamp_epochs": 1272242721, "tweet_id": "12852887947", "tweet_url": "/Harolddavilag/status/12852887947", "user_id": "115446859", "username": "Harold F D\u00e0vila G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zouave", "text": "Bug a la barrera del metro: quan diu \"cpu 002 arrencant\" no pot ser que hi hagi la fletxa verda :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bug a la <strong>barrera</strong> del metro: quan <strong>diu</strong> \"cpu 002 arrencant\" no pot ser que hi hagi la fletxa verda :P</p>", "timestamp": "2010-02-25T07:42:43", "timestamp_epochs": 1267083763, "tweet_id": "9616497822", "tweet_url": "/zouave/status/9616497822", "user_id": "5362282", "username": "Alex Maneu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "42721472359309312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monicaplanas", "user_id": "112765267"}], "retweets": 0, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "@monicaplanas Tamb\u00e9 hi ha un documental que es diu \"Presunto Culpable\" si tens opportunitat de en veure aquesta historia cr\u00e9c t'agradar\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112765267\" dir=\"ltr\" href=\"/monicaplanas\"><s>@</s><b>monicaplanas</b></a> Tamb\u00e9 hi ha un documental que es <strong>diu</strong> \"Presunto Culpable\" si tens opportunitat de en veure aquesta historia cr\u00e9c t'agradar\u00e1</p>", "timestamp": "2011-03-01T23:13:36", "timestamp_epochs": 1299021216, "tweet_id": "42724195410522114", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/42724195410522114", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LlenguaPolitica", "text": "Els menors salten la barrera del Facebook: Dos de cada tres joves de menys de 14 anys diu en una enquesta que t\u00e9... http://bit.ly/dWuPoG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Els menors salten la <strong>barrera</strong> del Facebook: Dos de cada tres joves de menys de 14 anys <strong>diu</strong> en una enquesta que t\u00e9... http://bit.ly/dWuPoG</p>", "timestamp": "2011-02-09T04:23:18", "timestamp_epochs": 1297225398, "tweet_id": "35191989402075136", "tweet_url": "/LlenguaPolitica/status/35191989402075136", "user_id": "109681176", "username": "POL\u00cdTICA EN CATAL\u00c0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Terrassa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emilialberich", "text": "Parking Raval #Terrassa,  estava estacionat davant la barrera de sortida, s'acosta i diu: sal tu y yo paso detras ... http://tmi.me/6p26d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Parking Raval <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Terrassa?src=hash\"><s>#</s><b>Terrassa</b></a>,  estava estacionat davant la <strong>barrera</strong> de sortida, s'acosta i <strong>diu</strong>: sal tu y yo paso detras ... http://tmi.me/6p26d</p>", "timestamp": "2011-02-05T18:40:09", "timestamp_epochs": 1296931209, "tweet_id": "33958071508144129", "tweet_url": "/emilialberich/status/33958071508144129", "user_id": "27440546", "username": "Emili Alberich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Harolddavilag", "text": "El Colegio Americano de Obseras y ginecologos,se\u00f1ala que el DIU,es el Metodo de Barrera mas efectivo, por encima del Condon y del Diafragma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Colegio Americano de Obseras y ginecologos,se\u00f1ala que el <strong>DIU</strong>,es el Metodo de <strong>Barrera</strong> mas efectivo, por encima del Condon y del Diafragma.</p>", "timestamp": "2011-01-20T01:19:15", "timestamp_epochs": 1295486355, "tweet_id": "27897912721674240", "tweet_url": "/Harolddavilag/status/27897912721674240", "user_id": "115446859", "username": "Harold F D\u00e0vila G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Harolddavilag", "text": "Los DIU actuan como Barrera al paso de espermatozoides y modifican el endometrio lo hace no Apto para la Implantaci\u00f3n(Reaccion Inflamatoria)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los <strong>DIU</strong> actuan como <strong>Barrera</strong> al paso de espermatozoides y modifican el endometrio lo hace no Apto para la Implantaci\u00f3n(Reaccion Inflamatoria)</p>", "timestamp": "2011-01-20T01:09:08", "timestamp_epochs": 1295485748, "tweet_id": "27895369090207746", "tweet_url": "/Harolddavilag/status/27895369090207746", "user_id": "115446859", "username": "Harold F D\u00e0vila G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "RT @homencat: Madrid 2-0 Llevant, minut 9. Ai mira un d'aquells equips que es deixen guanyar que diu Mourinho, no?//i tant!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133766291\" dir=\"ltr\" href=\"/homencat\"><s>@</s><b>homencat</b></a>: Madrid 2-0 Llevant, minut 9. Ai mira un d'aquells equips que es deixen guanyar que <strong>diu</strong> Mourinho, no?//i tant!</p>", "timestamp": "2010-12-22T21:14:17", "timestamp_epochs": 1293052457, "tweet_id": "17689406286598145", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/17689406286598145", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "10013982337277952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mvilaregut", "user_id": "85680128"}], "retweets": 0, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "@mvilaregut el meu amic diu que no hi ha cap programa com el que tu has comentat, el que em sembla millor es Linked In", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85680128\" dir=\"ltr\" href=\"/mvilaregut\"><s>@</s><b>mvilaregut</b></a> el meu amic <strong>diu</strong> que no hi ha cap programa com el que tu has comentat, el que em sembla millor es Linked In</p>", "timestamp": "2010-12-01T22:00:25", "timestamp_epochs": 1291240825, "tweet_id": "10090870388817920", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/10090870388817920", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "genidevilar", "text": "vist ara al metro: tio no pica i salta barrera. segurata li diu \"disculpe, se\u00f1or. sepa que si le pillan, le van a poner una multa\". su juru.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vist ara al metro: tio no pica i salta <strong>barrera</strong>. segurata li <strong>diu</strong> \"disculpe, se\u00f1or. sepa que si le pillan, le van a poner una multa\". su juru.</p>", "timestamp": "2010-11-11T19:04:35", "timestamp_epochs": 1289502275, "tweet_id": "2798863081545728", "tweet_url": "/genidevilar/status/2798863081545728", "user_id": "31096539", "username": "Geni de Vilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IramIech", "text": "Hay varios tipos de anticonceptivos, como los m\u00e9todos de barrera, los hormonales, los dispositivos (DIU), y la esterilizaci\u00f3n. por cirugia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay varios tipos de anticonceptivos, como los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong>, los hormonales, los dispositivos (<strong>DIU</strong>), y la esterilizaci\u00f3n. por cirugia.</p>", "timestamp": "2010-11-01T18:16:45", "timestamp_epochs": 1288635405, "tweet_id": "29395085816", "tweet_url": "/IramIech/status/29395085816", "user_id": "159704805", "username": "Dr Iram Obeso IECH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LlenguaPolitica", "text": "Barrera diu que la Constituci\u00f3 \u00e9s 'irreformable': El republic\u00e0 ha comparat l'actual situaci\u00f3 de l\u00b4Estatut amb el c... http://bit.ly/b6mils", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> que la Constituci\u00f3 \u00e9s 'irreformable': El republic\u00e0 ha comparat l'actual situaci\u00f3 de l\u00b4Estatut amb el c... http://bit.ly/b6mils</p>", "timestamp": "2010-09-10T20:59:12", "timestamp_epochs": 1284152352, "tweet_id": "24136960847", "tweet_url": "/LlenguaPolitica/status/24136960847", "user_id": "109681176", "username": "POL\u00cdTICA EN CATAL\u00c0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diariRegio7", "text": "Barrera diu que la Constituci\u00f3 \u00e9s 'irreformable' http://bit.ly/9cXtSt m\u00e9s a Regi\u00f37.cat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> que la Constituci\u00f3 \u00e9s 'irreformable' http://bit.ly/9cXtSt m\u00e9s a Regi\u00f37.cat</p>", "timestamp": "2010-09-10T20:45:30", "timestamp_epochs": 1284151530, "tweet_id": "24136184936", "tweet_url": "/diariRegio7/status/24136184936", "user_id": "78301861", "username": "Regi\u00f37.cat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiaencatala", "text": "Barrera li diu a Montilla que mai \"s'encerta del tot\": .  L'expresident del Parlament Heribert Barrera, que ha int... http://bit.ly/bK6xch", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> li <strong>diu</strong> a Montilla que mai \"s'encerta del tot\": .  L'expresident del Parlament Heribert <strong>Barrera</strong>, que ha int... http://bit.ly/bK6xch</p>", "timestamp": "2010-09-10T20:36:05", "timestamp_epochs": 1284150965, "tweet_id": "24135640395", "tweet_url": "/noticiaencatala/status/24135640395", "user_id": "99888231", "username": "NOT\u00cdCIA EN CATAL\u00c0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emporda_info", "text": "Barrera diu que la Constituci\u00f3 \u00e9s 'irreformable': El republic\u00e0 ha comparat l'actual situaci\u00f3 de l\u00b4... http://bit.ly/aqA6Zz www.emporda.info", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> que la Constituci\u00f3 \u00e9s 'irreformable': El republic\u00e0 ha comparat l'actual situaci\u00f3 de l\u00b4... http://bit.ly/aqA6Zz www.emporda.info</p>", "timestamp": "2010-09-10T19:18:39", "timestamp_epochs": 1284146319, "tweet_id": "24130965481", "tweet_url": "/emporda_info/status/24130965481", "user_id": "62029787", "username": "Emporda.info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CatalunyaViva", "text": "E-not\u00edcies: Barrera li diu a Montilla que mai \"s'encerta del tot\" http://goo.gl/fb/Wt96f", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E-not\u00edcies: <strong>Barrera</strong> li <strong>diu</strong> a Montilla que mai \"s'encerta del tot\" http://goo.gl/fb/Wt96f</p>", "timestamp": "2010-09-10T19:04:47", "timestamp_epochs": 1284145487, "tweet_id": "24130086838", "tweet_url": "/CatalunyaViva/status/24130086838", "user_id": "133325680", "username": "CatalunyaViva.cat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ladivinasexy", "text": "DIU o Dispositivo Intrauterino. M\u00e9todo anticonceptivo de barrera que consiste en un dispositivo de pl\u00e1stico con filamentos met\u00e1licos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>DIU</strong> o Dispositivo Intrauterino. M\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> que consiste en un dispositivo de pl\u00e1stico con filamentos met\u00e1licos</p>", "timestamp": "2010-08-25T15:07:15", "timestamp_epochs": 1282748835, "tweet_id": "22095715795", "tweet_url": "/ladivinasexy/status/22095715795", "user_id": "182063362", "username": "johana Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jordibellana", "text": "@abll4: a seguir el chicharito hernandez i pablo barrera...o diu el  Maldini!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"891013231\" dir=\"ltr\" href=\"/abll4\"><s>@</s><b>abll4</b></a>: a seguir el chicharito hernandez i pablo <strong>barrera</strong>...o <strong>diu</strong> el  Maldini!!</p>", "timestamp": "2010-07-19T19:06:17", "timestamp_epochs": 1279566377, "tweet_id": "18937423071", "tweet_url": "/jordibellana/status/18937423071", "user_id": "166514032", "username": "Jordi Abellana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["adeuespanya", "fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "martarovira", "text": "Jordi F\u00e0brega diu que a la barrera de Mollet hi ha mitja comarca... Catalunya lliure de peatges!! Que alcin la barrera! #adeuespanya #fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Jordi F\u00e0brega <strong>diu</strong> que a la <strong>barrera</strong> de Mollet hi ha mitja comarca... Catalunya lliure de peatges!! Que alcin la <strong>barrera</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/adeuespanya?src=hash\"><s>#</s><b>adeuespanya</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2010-07-10T16:31:17", "timestamp_epochs": 1278779477, "tweet_id": "18207377465", "tweet_url": "/martarovira/status/18207377465", "user_id": "14336062", "username": "Marta Rovira Verg\u00e9s\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gerardromero", "text": "Barrera diu a Rac1 que l'opci\u00f3 de l'Espanyol est\u00e0 molt complicada!! I tarda decisiva per l'arribada de D\u00e1tolo al conjunt blanc-i-blau", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> a Rac1 que l'opci\u00f3 de l'Espanyol est\u00e0 molt complicada!! I tarda decisiva per l'arribada de D\u00e1tolo al conjunt blanc-i-blau</p>", "timestamp": "2010-07-08T15:06:29", "timestamp_epochs": 1278601589, "tweet_id": "18040789429", "tweet_url": "/gerardromero/status/18040789429", "user_id": "106797159", "username": "Gerard Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gerardromero", "text": "Ara em diuen els companys de redacci\u00f3 q han parlat amb Barrera i diu q nom\u00e9s vol venir a Can Pericu! Aquest dijous descenlla\u00e7?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ara em diuen els companys de redacci\u00f3 q han parlat amb <strong>Barrera</strong> i <strong>diu</strong> q nom\u00e9s vol venir a Can Pericu! Aquest dijous descenlla\u00e7?</p>", "timestamp": "2010-07-07T23:05:37", "timestamp_epochs": 1278543937, "tweet_id": "17988269821", "tweet_url": "/gerardromero/status/17988269821", "user_id": "106797159", "username": "Gerard Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElocoAugusto", "text": "LA BARRERA , DIU ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LA <strong>BARRERA</strong> , <strong>DIU</strong> ...</p>", "timestamp": "2015-07-04T17:39:58", "timestamp_epochs": 1436031598, "tweet_id": "617387389858803713", "tweet_url": "/ElocoAugusto/status/617387389858803713", "user_id": "2996160022", "username": "22\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FioCappelli", "text": "JAJAJAAJAJA SI BLDA LA RUBIAAAAAAAAAAA AJKAJAJAAJJAAJAJAJAJAJ LA RUBIA JAJA EL DEFORME AJAJAAJAJA LA BARRERA AJAJAJA diu\nTE AMO @AgosRuiz13", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JAJAJAAJAJA SI BLDA LA RUBIAAAAAAAAAAA AJKAJAJAAJJAAJAJAJAJAJ LA RUBIA JAJA EL DEFORME AJAJAAJAJA LA <strong>BARRERA</strong> AJAJAJA <strong>diu</strong>\nTE AMO @AgosRuiz13</p>", "timestamp": "2015-07-01T00:55:37", "timestamp_epochs": 1435712137, "tweet_id": "616047469856735232", "tweet_url": "/FioCappelli/status/616047469856735232", "user_id": "2222125644", "username": "Fio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mister_bazofia", "text": "Metodos de planificaci\u00f3n familiar\n-De barrera\n-Hormonas\n-DIU\n-Operacion\n-Romperle el orto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Metodos de planificaci\u00f3n familiar\n-De <strong>barrera</strong>\n-Hormonas\n-<strong>DIU</strong>\n-Operacion\n-Romperle el orto</p>", "timestamp": "2015-06-30T19:36:06", "timestamp_epochs": 1435692966, "tweet_id": "615967061139922944", "tweet_url": "/mister_bazofia/status/615967061139922944", "user_id": "3338249284", "username": "Una Bazofia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Agus_quiroga98", "text": "Barrera y Sol no dan mas de cursis diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Barrera</strong> y Sol no dan mas de cursis <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2015-06-25T12:34:59", "timestamp_epochs": 1435235699, "tweet_id": "614049144613806080", "tweet_url": "/Agus_quiroga98/status/614049144613806080", "user_id": "1834218452", "username": "Agustina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ODlKZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CentroSaludClap", "text": "Contamos con una amplia gama de m\u00e9todos anticonceptivos:\nDIU\nPastillas\nM\u00e9todos de Barrera\nConsulta valoraci\u00f3n $40.00\nhttp://ow.ly/ODlKZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contamos con una amplia gama de m\u00e9todos anticonceptivos:\n<strong>DIU</strong>\nPastillas\nM\u00e9todos de <strong>Barrera</strong>\nConsulta valoraci\u00f3n $40.00\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ODlKZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/g5Dre0qkVF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ODlKZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ODlKZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-22T23:01:53", "timestamp_epochs": 1435014113, "tweet_id": "613119747715137536", "tweet_url": "/CentroSaludClap/status/613119747715137536", "user_id": "2505205914", "username": "CLAP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-els-trams-de-pujada-de-la-nocturna-encara-es-fan-amb-llum-de-dia?social_media_id=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioCalellaTV", "text": "\u00c0UDIO Mart\u00ed Barrera, CalellaMarxa, diu que els trams de pujada de \"la nocturna\" encara es fan amb llum de dia https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-els-trams-de-pujada-de-la-nocturna-encara-es-fan-amb-llum-de-dia?social_media_id=twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u00c0UDIO Mart\u00ed <strong>Barrera</strong>, CalellaMarxa, <strong>diu</strong> que els trams de pujada de \"la nocturna\" encara es fan amb llum de dia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-els-trams-de-pujada-de-la-nocturna-encara-es-fan-amb-llum-de-dia?social_media_id=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZOWwKBnIZQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-els-trams-de-pujada-de-la-nocturna-encara-es-fan-amb-llum-de-dia?social_media_id=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">uwhisp.com/RadioCalella/a</span><span class=\"invisible\">udio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-els-trams-de-pujada-de-la-nocturna-encara-es-fan-amb-llum-de-dia?social_media_id=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-19T07:26:12", "timestamp_epochs": 1434698772, "tweet_id": "611797112389550084", "tweet_url": "/RadioCalellaTV/status/611797112389550084", "user_id": "312539301", "username": "R\u00e0dio Calella Televisi\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-al-2016-la-llopa-puntuara-per-la-copa-catalana-de-resistencia?social_media_id=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioCalellaTV", "text": "\u00c0UDIO Mart\u00ed Barrera, CalellaMarxa, diu que al 2016 \"La Llopa\" puntuar\u00e0 per la Copa catalana de resist\u00e8ncia https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-al-2016-la-llopa-puntuara-per-la-copa-catalana-de-resistencia?social_media_id=twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u00c0UDIO Mart\u00ed <strong>Barrera</strong>, CalellaMarxa, <strong>diu</strong> que al 2016 \"La Llopa\" puntuar\u00e0 per la Copa catalana de resist\u00e8ncia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-al-2016-la-llopa-puntuara-per-la-copa-catalana-de-resistencia?social_media_id=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ll0nYWemUb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://uwhisp.com/RadioCalella/audio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-al-2016-la-llopa-puntuara-per-la-copa-catalana-de-resistencia?social_media_id=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">uwhisp.com/RadioCalella/a</span><span class=\"invisible\">udio-marti-barrera-calellamarxa-diu-que-al-2016-la-llopa-puntuara-per-la-copa-catalana-de-resistencia?social_media_id=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-15T10:49:20", "timestamp_epochs": 1434365360, "tweet_id": "610398680542257152", "tweet_url": "/RadioCalellaTV/status/610398680542257152", "user_id": "312539301", "username": "R\u00e0dio Calella Televisi\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "610303512459771905", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Vaalenchii", "user_id": "2214829376"}], "retweets": 1, "screen_name": "miluu_barrera", "text": "@Vaalenchii diu que feos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2214829376\" dir=\"ltr\" href=\"/Vaalenchii\"><s>@</s><b>Vaalenchii</b></a> <strong>diu</strong> que feos<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2015-06-15T04:31:44", "timestamp_epochs": 1434342704, "tweet_id": "610303654529245184", "tweet_url": "/miluu_barrera/status/610303654529245184", "user_id": "2213141858", "username": "\u1d0d \u026a \u029f \u1d07 \u0274 \u1d00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "606022202459308032", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "albertjorquera", "user_id": "137236578"}], "retweets": 0, "screen_name": "_saraguti", "text": "@albertjorquera @Cossetania gr\u00e0cies a tu per aquest gran llibre, t'ho diu una persona que es mira l'ultrafons des de la barrera!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137236578\" dir=\"ltr\" href=\"/albertjorquera\"><s>@</s><b>albertjorquera</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"206120604\" dir=\"ltr\" href=\"/Cossetania\"><s>@</s><b>Cossetania</b></a> gr\u00e0cies a tu per aquest gran llibre, t'ho <strong>diu</strong> una persona que es mira l'ultrafons des de la <strong>barrera</strong>!</p>", "timestamp": "2015-06-03T09:00:17", "timestamp_epochs": 1433322017, "tweet_id": "606022580185759744", "tweet_url": "/_saraguti/status/606022580185759744", "user_id": "58423480", "username": "Sara Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miluu_barrera", "text": "Diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><strong>Diu</strong></p>", "timestamp": "2015-06-03T01:05:15", "timestamp_epochs": 1433293515, "tweet_id": "605903036465086464", "tweet_url": "/miluu_barrera/status/605903036465086464", "user_id": "2213141858", "username": "\u1d0d \u026a \u029f \u1d07 \u0274 \u1d00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarieStopesMex", "text": "La protecci\u00f3n del \"m\u00e9todo dual\" consiste en el uso de un anticonceptivo de barrera (ej. cond\u00f3n) y uno altamente efectivo (ej. DIU).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La protecci\u00f3n del \"m\u00e9todo dual\" consiste en el uso de un anticonceptivo de <strong>barrera</strong> (ej. cond\u00f3n) y uno altamente efectivo (ej. <strong>DIU</strong>).</p>", "timestamp": "2015-05-30T21:30:18", "timestamp_epochs": 1433021418, "tweet_id": "604761778824835072", "tweet_url": "/MarieStopesMex/status/604761778824835072", "user_id": "153450698", "username": "FUNDACI\u00d3N MARIE STOPES M\u00c9XICO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "597036098540404736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rociomsampere", "user_id": "380847682"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaudiliPrieto", "text": "@rociomsampere @soler_toni Roc\u00edo,mes repugnant es tenir Neus Munte o Felipe Barrera a UGT o Rosa Alem\u00e1n al PSC i no es diu res", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"380847682\" dir=\"ltr\" href=\"/rociomsampere\"><s>@</s><b>rociomsampere</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194064099\" dir=\"ltr\" href=\"/soler_toni\"><s>@</s><b>soler_toni</b></a> Roc\u00edo,mes repugnant es tenir Neus Munte o Felipe <strong>Barrera</strong> a UGT o Rosa Alem\u00e1n al PSC i no es <strong>diu</strong> res</p>", "timestamp": "2015-05-09T16:00:31", "timestamp_epochs": 1431187231, "tweet_id": "597068642057121792", "tweet_url": "/MaudiliPrieto/status/597068642057121792", "user_id": "550251266", "username": "Maudili Prieto i Posada-Allika", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guadaa_barrera", "text": "Encima ni u\u00f1as como para disimular esas manotas Diu x1000", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encima ni u\u00f1as como para disimular esas manotas<img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/> <strong>Diu</strong> x1000</p>", "timestamp": "2015-05-04T03:13:14", "timestamp_epochs": 1430709194, "tweet_id": "595063609488711680", "tweet_url": "/guadaa_barrera/status/595063609488711680", "user_id": "359745701", "username": "\u2741miss movin' on\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6wDw7jGUH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "curso_mommypro", "text": "\u00bfQU\u00c9 ANTICONCEPTIVOS PUEDO USAR DURANTE LA LACTANCIA?\n\nLos m\u00e9todos anticonceptivos de barrera (preservativo, DIU,... http://fb.me/6wDw7jGUH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQU\u00c9 ANTICONCEPTIVOS PUEDO USAR DURANTE LA LACTANCIA?\n\nLos m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong> (preservativo, <strong>DIU</strong>,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6wDw7jGUH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fd0DbUr28v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6wDw7jGUH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6wDw7jGUH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-10T18:00:08", "timestamp_epochs": 1428688808, "tweet_id": "586589493614014464", "tweet_url": "/curso_mommypro/status/586589493614014464", "user_id": "1636470774", "username": "Mommy Project", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miluu_barrera", "text": "Diu que fea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Diu</strong> que fea</p>", "timestamp": "2015-03-30T03:52:19", "timestamp_epochs": 1427687539, "tweet_id": "582389869118418944", "tweet_url": "/miluu_barrera/status/582389869118418944", "user_id": "2213141858", "username": "\u1d0d \u026a \u029f \u1d07 \u0274 \u1d00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lu_barrera_", "text": "Diu, tengo que ver a la puta devuelta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong>, tengo que ver a la puta devuelta<img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Mono que no ve maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"Mono que no ve maldades\"/></p>", "timestamp": "2015-03-21T22:02:08", "timestamp_epochs": 1426975328, "tweet_id": "579402639731007488", "tweet_url": "/lu_barrera_/status/579402639731007488", "user_id": "617401566", "username": "Lucia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manon_barrera", "text": "Todos los gatos ah\u00ed, diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los gatos ah\u00ed, <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2015-03-10T02:05:51", "timestamp_epochs": 1425953151, "tweet_id": "575115316960849920", "tweet_url": "/manon_barrera/status/575115316960849920", "user_id": "394122362", "username": "Man\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/K6M71"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CentroSaludClap", "text": "Amplia gama de m\u00e9todos anticonceptivos\nDIU\nPastillas\nM\u00e9todos de Barrera\nEntre otros\nConsulta de valoraci\u00f3n $40.00 MXN\nhttp://ow.ly/K6M71\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amplia gama de m\u00e9todos anticonceptivos\n<strong>DIU</strong>\nPastillas\nM\u00e9todos de <strong>Barrera</strong>\nEntre otros\nConsulta de valoraci\u00f3n $40.00 MXN\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/K6M71\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GT5dE6Al70\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/K6M71\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/K6M71</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-09T21:10:05", "timestamp_epochs": 1425935405, "tweet_id": "575040884510715906", "tweet_url": "/CentroSaludClap/status/575040884510715906", "user_id": "2505205914", "username": "CLAP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guadaa_barrera", "text": "Es increible como le gusta el queso a Nala. Lo huele de la otra punta y siempre mi mama le tiene que dar un pedazo jajaja diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es increible como le gusta el queso a Nala. Lo huele de la otra punta y siempre mi mama le tiene que dar un pedazo jajaja <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2015-02-24T15:49:55", "timestamp_epochs": 1424792995, "tweet_id": "570249272047878144", "tweet_url": "/guadaa_barrera/status/570249272047878144", "user_id": "359745701", "username": "\u2741miss movin' on\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HelenaTerrones", "text": "que diu la Barrera que es va quedar en blanc , en morapio de garrafon es va quedar !!!!!!!! @PPopular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que <strong>diu</strong> la <strong>Barrera</strong> que es va quedar en blanc , en morapio de garrafon es va quedar !!!!!!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1100424245132300288\" dir=\"ltr\" href=\"/PPopular\"><s>@</s><b>PPopular</b></a></p>", "timestamp": "2015-02-23T13:32:58", "timestamp_epochs": 1424698378, "tweet_id": "569852416805507073", "tweet_url": "/HelenaTerrones/status/569852416805507073", "user_id": "306182868", "username": "MH Terrones !!*!! #dempeus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luysen", "text": "Hom diu que l'ou de la serp comen\u00e7a a preocupar quan supera la barrera del 15%. Doncs l'escur\u00e7\u00f3 ja \u00e9s a m\u00e9s del 20%. Enhorabona a tothom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Hom <strong>diu</strong> que l'ou de la serp comen\u00e7a a preocupar quan supera la <strong>barrera</strong> del 15%. Doncs l'escur\u00e7\u00f3 ja \u00e9s a m\u00e9s del 20%. Enhorabona a tothom</p>", "timestamp": "2016-03-13T18:19:44", "timestamp_epochs": 1457893184, "tweet_id": "709081526097584128", "tweet_url": "/luysen/status/709081526097584128", "user_id": "135818371", "username": "Llu\u00eds Pol Potitos \u25bc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["companyerisme"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "barrera_miriam", "text": "Quan el @Ricard_Blanco et d\u00f3na un carmelu i despr\u00e9s et diu que ets diab\u00e8tica #companyerisme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quan el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"586861355\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricard_Blanco\"><s>@</s><b>Ricard_Blanco</b></a> et d\u00f3na un carmelu i despr\u00e9s et <strong>diu</strong> que ets diab\u00e8tica <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/companyerisme?src=hash\"><s>#</s><b>companyerisme</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-08T16:34:18", "timestamp_epochs": 1457454858, "tweet_id": "707243054244208640", "tweet_url": "/barrera_miriam/status/707243054244208640", "user_id": "284617601", "username": "M\u00edriam Barrera Perea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "escolagavina", "text": "Per a exercir a qualsevol universitat d l'Estat s'exigeix el castell\u00e0 i d'aix\u00f2 no es diu q siga cap barrera a la lliure circulaci\u00f3 d talent", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Per a exercir a qualsevol universitat d l'Estat s'exigeix el castell\u00e0 i d'aix\u00f2 no es <strong>diu</strong> q siga cap <strong>barrera</strong> a la lliure circulaci\u00f3 d talent</p>", "timestamp": "2016-03-07T13:24:38", "timestamp_epochs": 1457357078, "tweet_id": "706832934918082561", "tweet_url": "/escolagavina/status/706832934918082561", "user_id": "327262030", "username": "escolagavina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "703885717466976257", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Javaproube", "user_id": "2368107907"}], "retweets": 0, "screen_name": "fbgh80", "text": "@Javaproube @324cat saps el que diu Heribert Barrera sobre els negres? Ains la incultura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2368107907\" dir=\"ltr\" href=\"/Javaproube\"><s>@</s><b>Javaproube</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8330472\" dir=\"ltr\" href=\"/324cat\"><s>@</s><b>324cat</b></a> saps el que <strong>diu</strong> Heribert <strong>Barrera</strong> sobre els negres? Ains la incultura</p>", "timestamp": "2016-02-28T10:24:53", "timestamp_epochs": 1456655093, "tweet_id": "703888595636109312", "tweet_url": "/fbgh80/status/703888595636109312", "user_id": "74262034", "username": "BGiHo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Valors"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "josepvial", "text": "F7 benjamins, el jugador k xuta la falta, abans de xutar, frena, em mira i diu espero, el porter estaba posant barrera. #Valors @pepmari4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F7 benjamins, el jugador k xuta la falta, abans de xutar, frena, em mira i <strong>diu</strong> espero, el porter estaba posant <strong>barrera</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valors?src=hash\"><s>#</s><b>Valors</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1058476760\" dir=\"ltr\" href=\"/pepmari4\"><s>@</s><b>pepmari4</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-27T10:06:43", "timestamp_epochs": 1456567603, "tweet_id": "703521634062376960", "tweet_url": "/josepvial/status/703521634062376960", "user_id": "1245793622", "username": "\u148dO\u1515E\u146d \u142fI\u14aa\u15e9\u1587\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guillem_vlc", "text": "El document PSOE-C's diu: \"Garantizar que el copago farmac\u00e9utico no sea una barrera de acceso\". O siga, mantenen el repagament. El cambio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El document PSOE-C's <strong>diu</strong>: \"Garantizar que el copago farmac\u00e9utico no sea una <strong>barrera</strong> de acceso\". O siga, mantenen el repagament. El cambio.</p>", "timestamp": "2016-02-25T22:29:25", "timestamp_epochs": 1456439365, "tweet_id": "702983767103774720", "tweet_url": "/guillem_vlc/status/702983767103774720", "user_id": "430260258", "username": "Guillem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lu_barrera_", "text": "Diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><strong>Diu</strong></p>", "timestamp": "2016-02-17T09:01:11", "timestamp_epochs": 1455699671, "tweet_id": "699881263956652032", "tweet_url": "/lu_barrera_/status/699881263956652032", "user_id": "617401566", "username": "Lucia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BadalonaMati", "text": "La direcci\u00f3 de l'Hospital Can Ruti diu q ampliar aparcament t\u00e9 problemes d finan\u00e7ament. Altres solucions serien barrera acc\u00e9s sense pagar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La direcci\u00f3 de l'Hospital Can Ruti <strong>diu</strong> q ampliar aparcament t\u00e9 problemes d finan\u00e7ament. Altres solucions serien <strong>barrera</strong> acc\u00e9s sense pagar.</p>", "timestamp": "2016-02-15T10:19:28", "timestamp_epochs": 1455531568, "tweet_id": "699176192126091264", "tweet_url": "/BadalonaMati/status/699176192126091264", "user_id": "252061752", "username": "Badalona Mat\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "694034332613251072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Eluuu_barrera", "user_id": "1191200832"}], "retweets": 0, "screen_name": "louis_vergalong", "text": "@Eluuu_barrera @styIesdios hasta le sacaban el culo con secador diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1191200832\" dir=\"ltr\" href=\"/Eluuu_barrera\"><s>@</s><b>Eluuu_<strong>barrera</strong></b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"704381761833332736\" dir=\"ltr\" href=\"/styiesdios\"><s>@</s><b>styIesdios</b></a> hasta le sacaban el culo con secador <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2016-02-01T05:57:51", "timestamp_epochs": 1454306271, "tweet_id": "694036921853558785", "tweet_url": "/louis_vergalong/status/694036921853558785", "user_id": "3318232323", "username": "Alejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "692225161429401600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jaumaulet", "user_id": "121093567"}], "retweets": 2, "screen_name": "francescmuntada", "text": "I en Rajoy, que no diu res?\ns'ho mira de la barrera\nCiutadans ara \u00e9s fa enrere\nperqu\u00e8 ara ja no els fa el pes\n@Jaumaulet @jormarcom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I en Rajoy, que no <strong>diu</strong> res?\ns'ho mira de la <strong>barrera</strong>\nCiutadans ara \u00e9s fa enrere\nperqu\u00e8 ara ja no els fa el pes\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121093567\" dir=\"ltr\" href=\"/Jaumaulet\"><s>@</s><b>Jaumaulet</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371653478\" dir=\"ltr\" href=\"/jormarcom\"><s>@</s><b>jormarcom</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-27T06:36:26", "timestamp_epochs": 1453876586, "tweet_id": "692234693496958976", "tweet_url": "/francescmuntada/status/692234693496958976", "user_id": "26602965", "username": "FrancescMuntadal\u0131*\u0131l", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "laccent", "text": "Jorge Bellver diu que quan tornen a governar van a restituir la Llei de Senyes d'Identitat, perqu\u00e8 \u00e9s la major barrera a l'independentisme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Jorge Bellver <strong>diu</strong> que quan tornen a governar van a restituir la Llei de Senyes d'Identitat, perqu\u00e8 \u00e9s la major <strong>barrera</strong> a l'independentisme.</p>", "timestamp": "2016-01-14T11:28:02", "timestamp_epochs": 1452770882, "tweet_id": "687597033583185920", "tweet_url": "/laccent/status/687597033583185920", "user_id": "92963933", "username": "L'Accent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "684511566771924993", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elpuntavui", "user_id": "12723412"}], "retweets": 0, "screen_name": "egomo1971", "text": "@elpuntavui i sense llum o gas o aigua! Pero la Cup diu NO al pla d'urg\u00e8rcia social!!! Q f\u00e0cil es veu tot des de la barrera !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12723412\" dir=\"ltr\" href=\"/elpuntavui\"><s>@</s><b>elpuntavui</b></a> i sense llum o gas o aigua! Pero la Cup <strong>diu</strong> NO al pla d'urg\u00e8rcia social!!! Q f\u00e0cil es veu tot des de la <strong>barrera</strong> !!!</p>", "timestamp": "2016-01-05T23:32:57", "timestamp_epochs": 1452036777, "tweet_id": "684517974565367808", "tweet_url": "/egomo1971/status/684517974565367808", "user_id": "2766658170", "username": "Elisabet Gonz\u00e1lez\ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aribesranch", "text": "Pq Junqueras diu \"continuin\" negociant i no \"continuem\" negociant? Que s'ho mira desde la barrera (o tanca)? Que poder ja li va b\u00e9 aix\u00f2?...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Pq Junqueras <strong>diu</strong> \"continuin\" negociant i no \"continuem\" negociant? Que s'ho mira desde la <strong>barrera</strong> (o tanca)? Que poder ja li va b\u00e9 aix\u00f2?...</p>", "timestamp": "2016-01-05T11:05:39", "timestamp_epochs": 1451991939, "tweet_id": "684329908953300992", "tweet_url": "/aribesranch/status/684329908953300992", "user_id": "1258143860", "username": "Albert Ribes Ranch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "683596230203686912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HiginiaRoig", "user_id": "301306806"}], "retweets": 0, "screen_name": "06_bayer", "text": "@HiginiaRoig d'aix\u00f2 se'n diu veure els toros des de la barrera..i k consti k odio els toros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"301306806\" dir=\"ltr\" href=\"/HiginiaRoig\"><s>@</s><b>HiginiaRoig</b></a> d'aix\u00f2 se'n <strong>diu</strong> veure els toros des de la <strong>barrera</strong>..i k consti k odio els toros</p>", "timestamp": "2016-01-04T21:32:04", "timestamp_epochs": 1451943124, "tweet_id": "684125166155264000", "tweet_url": "/06_bayer/status/684125166155264000", "user_id": "540723529", "username": "(((Marta)))", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "679032084934041600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "aleixescursell", "user_id": "2585969690"}], "retweets": 0, "screen_name": "frozenroro", "text": "@aleixescursell un payo,ke te un ego impresionant, et diu que l ke vol o seguir gobernant tu repenses veure els toros des de la barrera mola", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2585969690\" dir=\"ltr\" href=\"/aleixescursell\"><s>@</s><b>aleixescursell</b></a> un payo,ke te un ego impresionant, et <strong>diu</strong> que l ke vol o seguir gobernant tu repenses veure els toros des de la <strong>barrera</strong> mola</p>", "timestamp": "2015-12-21T22:35:39", "timestamp_epochs": 1450737339, "tweet_id": "679067737826664449", "tweet_url": "/frozenroro/status/679067737826664449", "user_id": "317859307", "username": "Jordi Gutierrez U", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "674505734755848192", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "leotaxil", "user_id": "247718617"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jesus_9barris", "text": ".@leotaxil Que sigui tan recuperable diu en favor del @PSOE... Ara que l'independentisme amaga els seus Jordi Pujol, H. Barrera, etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247718617\" dir=\"ltr\" href=\"/leotaxil\"><s>@</s><b>leotaxil</b></a> Que sigui tan recuperable <strong>diu</strong> en favor del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50982086\" dir=\"ltr\" href=\"/PSOE\"><s>@</s><b>PSOE</b></a>... Ara que l'independentisme amaga els seus Jordi Pujol, H. <strong>Barrera</strong>, etc</p>", "timestamp": "2015-12-09T09:21:49", "timestamp_epochs": 1449652909, "tweet_id": "674519306852573185", "tweet_url": "/Jesus_9barris/status/674519306852573185", "user_id": "257158724", "username": "Jes\u00fas Turmo /\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LigaEndesa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "peprm", "text": "Que en un mateix equip hi hagi Flis i Barrera, i k estiguin a mitja taula, diu molt poc de la #LigaEndesa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Que en un mateix equip hi hagi Flis i <strong>Barrera</strong>, i k estiguin a mitja taula, <strong>diu</strong> molt poc de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LigaEndesa?src=hash\"><s>#</s><b>LigaEndesa</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-06T19:34:01", "timestamp_epochs": 1449430441, "tweet_id": "673586209092935680", "tweet_url": "/peprm/status/673586209092935680", "user_id": "278949663", "username": "Pep Ros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["somhimanresa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aurorarodgon", "text": "@ibonnavarro diu:\"que la gente no venga a ver a Navarro, Ribas, Tomic\u2026 que venga por Musli, Barrera, Hern\u00e1ndez\u2026\" Doncs aix\u00f2!!! #somhimanresa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"359865597\" dir=\"ltr\" href=\"/ibonnavarro\"><s>@</s><b>ibonnavarro</b></a> <strong>diu</strong>:\"que la gente no venga a ver a Navarro, Ribas, Tomic\u2026 que venga por Musli, <strong>Barrera</strong>, Hern\u00e1ndez\u2026\" Doncs aix\u00f2!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/somhimanresa?src=hash\"><s>#</s><b>somhimanresa</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-06T17:51:37", "timestamp_epochs": 1449424297, "tweet_id": "673560440958410752", "tweet_url": "/aurorarodgon/status/673560440958410752", "user_id": "148726639", "username": "Aurora Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "664336887478403072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VotaDiana", "user_id": "55180015"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertPonsBagur", "text": "@cetic25 vergonya \u00e9s amagarse rere una marca.. Es problema \u00e9s q viviu d criticar. I com diu es mestre \"vos agraden es toros dsde sa barrera\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@cetic25 vergonya \u00e9s amagarse rere una marca.. Es problema \u00e9s q viviu d criticar. I com <strong>diu</strong> es mestre \"vos agraden es toros dsde sa <strong>barrera</strong>\"</p>", "timestamp": "2015-11-30T22:45:10", "timestamp_epochs": 1448923510, "tweet_id": "671459986724298752", "tweet_url": "/AlbertPonsBagur/status/671459986724298752", "user_id": "419910251", "username": "Joan Albert Pons i Bagur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Milii_Barrera", "text": "Papas fritas con chocolate, diu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Papas fritas con chocolate, <strong>diu</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-07T04:08:43", "timestamp_epochs": 1412654923, "tweet_id": "519338506511196160", "tweet_url": "/Milii_Barrera/status/519338506511196160", "user_id": "1724015318", "username": "Milagros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miluu_barrera", "text": "Diu JAJAJAJJAJAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> JAJAJAJJAJAJAJA</p>", "timestamp": "2014-09-26T20:27:28", "timestamp_epochs": 1411763248, "tweet_id": "515598549195980800", "tweet_url": "/miluu_barrera/status/515598549195980800", "user_id": "2213141858", "username": "\u1d0d \u026a \u029f \u1d07 \u0274 \u1d00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "514946166673260545", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "florgolds", "user_id": "218232286"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aguuus_barrera", "text": "@FlorciGoldsmidt AJAJAJJAJAJAJAJAJA SI CHE... DIU IRREGULAR AAJJAJAJAAJAJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@FlorciGoldsmidt AJAJAJJAJAJAJAJAJA SI CHE... <strong>DIU</strong> IRREGULAR AAJJAJAJAAJAJ</p>", "timestamp": "2014-09-25T01:17:54", "timestamp_epochs": 1411607874, "tweet_id": "514946863858843648", "tweet_url": "/Aguuus_barrera/status/514946863858843648", "user_id": "827100739", "username": "BARRY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sarkozy"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PAlzinaTrullars", "text": "Si la barrera entre Le Pen i l'Elisi s diu tornada d #Sarkozy, ja firmo. Sens escarafalls.\n\nSarkozy t\u00e9 una virtut que no t\u00e9 Le Pen: no l'\u00e9s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Si la <strong>barrera</strong> entre Le Pen i l'Elisi s <strong>diu</strong> tornada d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sarkozy?src=hash\"><s>#</s><b>Sarkozy</b></a>, ja firmo. Sens escarafalls.\n\nSarkozy t\u00e9 una virtut que no t\u00e9 Le Pen: no l'\u00e9s.</p>", "timestamp": "2014-09-20T09:33:53", "timestamp_epochs": 1411205633, "tweet_id": "513259741989314560", "tweet_url": "/PAlzinaTrullars/status/513259741989314560", "user_id": "848104994", "username": "Pere Alzina Trullars \ud83d\udc80\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddea \ud83c\uddf9\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1A3YsNwEp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "curso_mommypro", "text": "\u00bfQU\u00c9 ANTICONCEPTIVOS PUEDO USAR DURANTE LA LACTANCIA?\n\nLos m\u00e9todos anticonceptivos de barrera (preservativo, DIU,... http://fb.me/1A3YsNwEp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQU\u00c9 ANTICONCEPTIVOS PUEDO USAR DURANTE LA LACTANCIA?\n\nLos m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong> (preservativo, <strong>DIU</strong>,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1A3YsNwEp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z3tREPsLbN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1A3YsNwEp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1A3YsNwEp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-20T00:00:01", "timestamp_epochs": 1411171201, "tweet_id": "513115327333695489", "tweet_url": "/curso_mommypro/status/513115327333695489", "user_id": "1636470774", "username": "Mommy Project", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "512102834851291136", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FN_BARRERA", "user_id": "229942362"}], "retweets": 1, "screen_name": "roci_temer", "text": "@FN_BARRERA verde? Diu. Violetta es de princesas no se pq no entraste", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"229942362\" dir=\"ltr\" href=\"/FN_BARRERA\"><s>@</s><b>FN_<strong>BARRERA</strong></b></a> verde? <strong>Diu</strong>. Violetta es de princesas no se pq no entraste</p>", "timestamp": "2014-09-17T05:08:38", "timestamp_epochs": 1410930518, "tweet_id": "512105826635755520", "tweet_url": "/roci_temer/status/512105826635755520", "user_id": "149677997", "username": "ro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "joanmroig", "text": "Fern\u00e1ndez Diaz diu que lo del PP del Masnou son amenaces per\u00f2 no amenaces terroristes i que per tant no actuar\u00e0. On hi ha la barrera?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Fern\u00e1ndez Diaz <strong>diu</strong> que lo del PP del Masnou son amenaces per\u00f2 no amenaces terroristes i que per tant no actuar\u00e0. On hi ha la <strong>barrera</strong>?</p>", "timestamp": "2014-09-15T18:27:47", "timestamp_epochs": 1410805667, "tweet_id": "511582166380474368", "tweet_url": "/joanmroig/status/511582166380474368", "user_id": "91372113", "username": "Joan M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Minerva", "calella"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://uwhisp.com/w/xdm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioCalellaTV", "text": "\u00c0UDIO Mart\u00ed Barrera diu que la Marxa de la #Minerva no genera beneficis per a l'entitat #calella https://uwhisp.com/w/xdm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u00c0UDIO Mart\u00ed <strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> que la Marxa de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Minerva?src=hash\"><s>#</s><b>Minerva</b></a> no genera beneficis per a l'entitat <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calella?src=hash\"><s>#</s><b>calella</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://uwhisp.com/w/xdm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2p9rR72AKo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://uwhisp.com/w/xdm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">uwhisp.com/w/xdm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-15T10:10:58", "timestamp_epochs": 1410775858, "tweet_id": "511457135129935872", "tweet_url": "/RadioCalellaTV/status/511457135129935872", "user_id": "312539301", "username": "R\u00e0dio Calella Televisi\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "510810003616579584", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Aguuus_barrera", "user_id": "827100739"}], "retweets": 0, "screen_name": "PiliMendez6", "text": "@Aguuus_barrera es re feo el chocolateee diu, solo me gusta el blanco. Y helado comeria todo el tiempo\u2661 menos de chocolate obvio, are", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"827100739\" dir=\"ltr\" href=\"/Aguuus_barrera\"><s>@</s><b>Aguuus_<strong>barrera</strong></b></a> es re feo el chocolateee <strong>diu</strong>, solo me gusta el blanco. Y helado comeria todo el tiempo\u2661 menos de chocolate obvio, are</p>", "timestamp": "2014-09-13T15:53:23", "timestamp_epochs": 1410623603, "tweet_id": "510818531710341121", "tweet_url": "/PiliMendez6/status/510818531710341121", "user_id": "236296017", "username": "P\u026a\u029f\u1d1c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "507127147430174720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "diariARA", "user_id": "169538164"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelstello62", "text": "@diariARA ....aixo es diu , veure els toros desde la barrera...!!, es a dir, q no es mullan ni per deu, collons..!!,,!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169538164\" dir=\"ltr\" href=\"/diariARA\"><s>@</s><b>diariARA</b></a> ....aixo es <strong>diu</strong> , veure els toros desde la <strong>barrera</strong>...!!, es a dir, q no es mullan ni per deu, collons..!!,,!</p>", "timestamp": "2014-09-03T14:20:02", "timestamp_epochs": 1409754002, "tweet_id": "507171160573095938", "tweet_url": "/angelstello62/status/507171160573095938", "user_id": "2269591612", "username": "Angels Tello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LactanciaMaterna", "matrona"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.nosotras.com/salud/metodos-anticonceptivos-en-la-lactancia-416647"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carmengil78", "text": "http://www.nosotras.com/salud/metodos-anticonceptivos-en-la-lactancia-416647\u00a0\u2026 Anticonceptivos durante la #LactanciaMaterna, p\u00edldora de progesterona, DIU, m\u00e9todos barrera, pregunta a tu #matrona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nosotras.com/salud/metodos-anticonceptivos-en-la-lactancia-416647\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xCtk8vvzwM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nosotras.com/salud/metodos-anticonceptivos-en-la-lactancia-416647\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nosotras.com/salud/metodos-</span><span class=\"invisible\">anticonceptivos-en-la-lactancia-416647</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Anticonceptivos durante la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LactanciaMaterna?src=hash\"><s>#</s><b>LactanciaMaterna</b></a>, p\u00edldora de progesterona, <strong>DIU</strong>, m\u00e9todos <strong>barrera</strong>, pregunta a tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/matrona?src=hash\"><s>#</s><b>matrona</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-27T05:55:04", "timestamp_epochs": 1409118904, "tweet_id": "504507367648948224", "tweet_url": "/carmengil78/status/504507367648948224", "user_id": "223090077", "username": "Matrona y mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miluu_barrera", "text": "Diu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><strong>Diu</strong>.</p>", "timestamp": "2014-08-18T06:50:26", "timestamp_epochs": 1408344626, "tweet_id": "501259811129131008", "tweet_url": "/miluu_barrera/status/501259811129131008", "user_id": "2213141858", "username": "\u1d0d \u026a \u029f \u1d07 \u0274 \u1d00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "500888871409057792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlejoGomezJ", "user_id": "828397082"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ari__Barrera", "text": "@AlejoGomezJ no vos no, diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"828397082\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejoGomezJ\"><s>@</s><b>AlejoGomezJ</b></a> no vos no, <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2014-08-17T13:52:44", "timestamp_epochs": 1408283564, "tweet_id": "501003696386633728", "tweet_url": "/Ari__Barrera/status/501003696386633728", "user_id": "1093961684", "username": "ariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "497504523200761857", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jordiDX", "user_id": "251178550"}], "retweets": 0, "screen_name": "toni_barrera", "text": "@jordiDX No dic q jugui,  per\u00f2 no poder entrenar es passar-se. Fins i tot ho diu en Chiellini. Si fos en Pepe ,  igual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251178550\" dir=\"ltr\" href=\"/jordiDX\"><s>@</s><b>jordiDX</b></a> No dic q jugui,  per\u00f2 no poder entrenar es passar-se. Fins i tot ho <strong>diu</strong> en Chiellini. Si fos en Pepe ,  igual</p>", "timestamp": "2014-08-08T10:58:26", "timestamp_epochs": 1407495506, "tweet_id": "497698341741142017", "tweet_url": "/toni_barrera/status/497698341741142017", "user_id": "805234464", "username": "Toni Barrera\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VidaReal"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "496764110215086081", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "thymocyte", "user_id": "791141563"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ganorabako", "text": "@thymocyte \nPelotas atadas muy fuerte con un cordel >>>>>>>>>>> esterilizacion > aco > diu > barrera >>>>> naturales \n#VidaReal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"791141563\" dir=\"ltr\" href=\"/thymocyte\"><s>@</s><b>thymocyte</b></a> \nPelotas atadas muy fuerte con un cordel &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; esterilizacion &gt; aco &gt; <strong>diu</strong> &gt; <strong>barrera</strong> &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; naturales \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VidaReal?src=hash\"><s>#</s><b>VidaReal</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-05T21:11:25", "timestamp_epochs": 1407273085, "tweet_id": "496765443173273600", "tweet_url": "/Ganorabako/status/496765443173273600", "user_id": "70134525", "username": "Hipsturs Platypus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mir"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "496764110215086081", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ganorabako", "user_id": "70134525"}], "retweets": 1, "screen_name": "thymocyte", "text": "@Ganorabako esterilizacion > aco > diu > barrera >>>>> naturales #mir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70134525\" dir=\"ltr\" href=\"/Ganorabako\"><s>@</s><b>Ganorabako</b></a> esterilizacion &gt; aco &gt; <strong>diu</strong> &gt; <strong>barrera</strong> &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; naturales <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mir?src=hash\"><s>#</s><b>mir</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-05T21:09:13", "timestamp_epochs": 1407272953, "tweet_id": "496764890162679809", "tweet_url": "/thymocyte/status/496764890162679809", "user_id": "791141563", "username": "Thymocyte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Solcito_barrera", "text": "Si lauti te reis pero es re diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si lauti te reis pero es re <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2014-08-05T12:57:19", "timestamp_epochs": 1407243439, "tweet_id": "496641098283233280", "tweet_url": "/Solcito_barrera/status/496641098283233280", "user_id": "2214791448", "username": "~S O L C H U ~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://uwhisp.com/w/w6s"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioCalellaTV", "text": "\u00c0UDIO Calella Marxa mant\u00e9 totes les seves activitats durant els mesos d'estiu, diu Mart\u00ed Barrera, president https://uwhisp.com/w/w6s\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u00c0UDIO Calella Marxa mant\u00e9 totes les seves activitats durant els mesos d'estiu, <strong>diu</strong> Mart\u00ed <strong>Barrera</strong>, president <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://uwhisp.com/w/w6s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OGq58UI3r7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://uwhisp.com/w/w6s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">uwhisp.com/w/w6s</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-05T10:41:43", "timestamp_epochs": 1407235303, "tweet_id": "496606970984411137", "tweet_url": "/RadioCalellaTV/status/496606970984411137", "user_id": "312539301", "username": "R\u00e0dio Calella Televisi\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noeliia_Barrera", "text": "No podes ser tan asco . Diu .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No podes ser tan asco . <strong>Diu</strong> .</p>", "timestamp": "2014-08-02T20:18:39", "timestamp_epochs": 1407010719, "tweet_id": "495664999155920896", "tweet_url": "/Noeliia_Barrera/status/495664999155920896", "user_id": "450353596", "username": "\ud835\udca9\u2134\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_gisel", "text": "Diu diu diu diu diu diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> <strong>diu</strong> <strong>diu</strong> <strong>diu</strong> <strong>diu</strong> <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2014-07-28T17:11:07", "timestamp_epochs": 1406567467, "tweet_id": "493805867691958272", "tweet_url": "/barrera_gisel/status/493805867691958272", "user_id": "2161911876", "username": "Chizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diu"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rochi_barrera", "text": "Como odio que en ves de la q o la c pongan k oseaaaaaaaaaaaaaaaa #diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como odio que en ves de la q o la c pongan k oseaaaaaaaaaaaaaaaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diu?src=hash\"><s>#</s><b><strong>diu</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-05-08T01:01:01", "timestamp_epochs": 1367974861, "tweet_id": "331936744956112898", "tweet_url": "/rochi_barrera/status/331936744956112898", "user_id": "269548816", "username": "Rosario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CEOE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "jordifortuny1", "text": "Menjo patates fregides \"sin gluten/sem gl\u00faten\" del super. #CEOE diu q a Catalunya la llengua \u00e9s barrera a unitat de mercat. I jo s\u00f3c bombero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Menjo patates fregides \"sin gluten/sem gl\u00faten\" del super. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CEOE?src=hash\"><s>#</s><b>CEOE</b></a> <strong>diu</strong> q a Catalunya la llengua \u00e9s <strong>barrera</strong> a unitat de mercat. I jo s\u00f3c bombero</p>", "timestamp": "2013-04-28T12:26:39", "timestamp_epochs": 1367151999, "tweet_id": "328485411129270272", "tweet_url": "/jordifortuny1/status/328485411129270272", "user_id": "176594602", "username": "Jordi Fortuny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "328080708344098819", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Albertolopez8", "user_id": "248788041"}], "retweets": 0, "screen_name": "fredy_gimenez", "text": "@Albertolopez8 eixo me diu @alba_barrera  x la nit! Jajajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248788041\" dir=\"ltr\" href=\"/Albertolopez8\"><s>@</s><b>Albertolopez8</b></a> eixo me <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"477809133\" dir=\"ltr\" href=\"/alba_barrera\"><s>@</s><b>alba_<strong>barrera</strong></b></a>  x la nit! Jajajajaja</p>", "timestamp": "2013-04-27T09:53:58", "timestamp_epochs": 1367056438, "tweet_id": "328084598984683520", "tweet_url": "/fredy_gimenez/status/328084598984683520", "user_id": "477807981", "username": "Fredy gimenez \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jossy_barrera", "text": "Diu beibi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lv\"><strong>Diu</strong> beibi</p>", "timestamp": "2013-04-02T04:26:07", "timestamp_epochs": 1364876767, "tweet_id": "318942395288932354", "tweet_url": "/jossy_barrera/status/318942395288932354", "user_id": "147801562", "username": "\u00a4\u2022 Joselyn \u2022\u00a4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CristiannRam", "text": "El diu no es un dispositivo de barrera? Jajaja que pedo.. Adios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>diu</strong> no es un dispositivo de <strong>barrera</strong>? Jajaja que pedo.. Adios.</p>", "timestamp": "2013-03-14T06:17:04", "timestamp_epochs": 1363241824, "tweet_id": "312084946363760641", "tweet_url": "/CristiannRam/status/312084946363760641", "user_id": "168795028", "username": "Cristian Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "309744181423796225", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JosepManel_Rod", "user_id": "471057520"}], "retweets": 0, "screen_name": "007JORDI13", "text": "@JosepManel_Rod A mi tamb\u00e9 m\u00b4agrada, DUI s\u00b4assembla a DIU una barrera antipar\u00e0ssits com aquests fatxes palleros mentals", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"471057520\" dir=\"ltr\" href=\"/JosepManel_Rod\"><s>@</s><b>JosepManel_Rod</b></a> A mi tamb\u00e9 m\u00b4agrada, DUI s\u00b4assembla a <strong>DIU</strong> una <strong>barrera</strong> antipar\u00e0ssits com aquests fatxes palleros mentals</p>", "timestamp": "2013-03-07T19:21:47", "timestamp_epochs": 1362684107, "tweet_id": "309745711224852480", "tweet_url": "/007JORDI13/status/309745711224852480", "user_id": "556708432", "username": "Jordi 0013", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VelocidaddelaLuz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/azw5U6aS-jU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LaGoteraProduc", "text": "@moonflowerpop diu que #VelocidaddelaLuz supera la barrera de les 1000 visites, felicitats a totes i tots  http://youtu.be/azw5U6aS-jU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"206378653\" dir=\"ltr\" href=\"/moonflowerpop\"><s>@</s><b>moonflowerpop</b></a> <strong>diu</strong> que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VelocidaddelaLuz?src=hash\"><s>#</s><b>VelocidaddelaLuz</b></a> supera la <strong>barrera</strong> de les 1000 visites, felicitats a totes i tots  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/azw5U6aS-jU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kZ7Y621qZo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/azw5U6aS-jU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/azw5U6aS-jU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-24T19:21:05", "timestamp_epochs": 1361733665, "tweet_id": "305759269108719616", "tweet_url": "/LaGoteraProduc/status/305759269108719616", "user_id": "474779218", "username": "La Gotera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sofiloveyou_17", "text": "Hay dos tipos de anticonceptivos llamados (de barrera) , los anillos y el diu !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay dos tipos de anticonceptivos llamados (de <strong>barrera</strong>) , los anillos y el <strong>diu</strong> !</p>", "timestamp": "2013-02-20T19:09:31", "timestamp_epochs": 1361387371, "tweet_id": "304306806740615168", "tweet_url": "/sofiloveyou_17/status/304306806740615168", "user_id": "461966570", "username": "Stay Strong \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "302639335495315456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marc_bri", "user_id": "592964279"}], "retweets": 0, "screen_name": "jossy_barrera", "text": "@marc_bri @pedelva @yuriilop @gogalez si yo tambien duermo diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"592964279\" dir=\"ltr\" href=\"/marc_bri\"><s>@</s><b>marc_bri</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108653430\" dir=\"ltr\" href=\"/pedelva\"><s>@</s><b>pedelva</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589696048\" dir=\"ltr\" href=\"/yuriilop\"><s>@</s><b>yuriilop</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"335746661\" dir=\"ltr\" href=\"/gogalez\"><s>@</s><b>gogalez</b></a> si yo tambien duermo <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2013-02-16T04:52:36", "timestamp_epochs": 1360990356, "tweet_id": "302641605775601664", "tweet_url": "/jossy_barrera/status/302641605775601664", "user_id": "147801562", "username": "\u00a4\u2022 Joselyn \u2022\u00a4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "301651718142300160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "belladona94", "user_id": "495106870"}], "retweets": 0, "screen_name": "ClaudiaSnG", "text": "@belladona94 Yo tb tengo una mal! Jajaja la del puto DIU que he peusto q es de barrera tb... y dej\u00e9 dos sin contestar... a ver como sale jaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"495106870\" dir=\"ltr\" href=\"/belladona94\"><s>@</s><b>belladona94</b></a> Yo tb tengo una mal! Jajaja la del puto <strong>DIU</strong> que he peusto q es de <strong>barrera</strong> tb... y dej\u00e9 dos sin contestar... a ver como sale jaj</p>", "timestamp": "2013-02-13T11:34:03", "timestamp_epochs": 1360755243, "tweet_id": "301655472438640640", "tweet_url": "/ClaudiaSnG/status/301655472438640640", "user_id": "233507587", "username": "Claudia S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ari__Barrera", "text": "ensalada de frutas, que asco diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ensalada de frutas, que asco <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2013-02-12T18:46:39", "timestamp_epochs": 1360694799, "tweet_id": "301401952007368704", "tweet_url": "/Ari__Barrera/status/301401952007368704", "user_id": "1093961684", "username": "ariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "violista88", "text": "@improsexual Respuesta de hoy: Dispositivo Intrauterino (DIU), anticonceptivos en parche y otro puede ser los m\u00e9todos de barrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2377776980\" dir=\"ltr\" href=\"/Improsexual\"><s>@</s><b>improsexual</b></a> Respuesta de hoy: Dispositivo Intrauterino (<strong>DIU</strong>), anticonceptivos en parche y otro puede ser los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong></p>", "timestamp": "2013-02-08T01:05:59", "timestamp_epochs": 1360285559, "tweet_id": "299685475000647680", "tweet_url": "/violista88/status/299685475000647680", "user_id": "111013578", "username": "Alexandra De Abreu\ue110", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["generaci\u00f3nviva"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://bit.ly/UXCmOO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fundmexicovivo", "text": "M\u00e9todos Eficaces: divididos en 4 formas; M\u00e9todos de Barrera, M\u00e9todos Hormonales, DIU y Esterilizaci\u00f3n. http://bit.ly/UXCmOO\u00a0 #generaci\u00f3nviva", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9todos Eficaces: divididos en 4 formas; M\u00e9todos de <strong>Barrera</strong>, M\u00e9todos Hormonales, <strong>DIU</strong> y Esterilizaci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/UXCmOO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1nwNhqlc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/UXCmOO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/UXCmOO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/generaci%C3%B3nviva?src=hash\"><s>#</s><b>generaci\u00f3nviva</b></a></p>", "timestamp": "2013-01-30T17:23:42", "timestamp_epochs": 1359566622, "tweet_id": "296670033281683456", "tweet_url": "/fundmexicovivo/status/296670033281683456", "user_id": "221206470", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e9xico Vivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "STRocagine", "text": "Heribert Barrera diu de Camb\u00f3: \"era catalanista sincer per sentiment, pero espanyol lleialissim per reflexi\u00f3\".  El retrat mateix de Duran.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Heribert <strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> de Camb\u00f3: \"era catalanista sincer per sentiment, pero espanyol lleialissim per reflexi\u00f3\".  El retrat mateix de Duran.</p>", "timestamp": "2013-01-28T19:21:32", "timestamp_epochs": 1359400892, "tweet_id": "295974913431465986", "tweet_url": "/STRocagine/status/295974913431465986", "user_id": "149186385", "username": "Santi #Llibertat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carollain30", "text": "El DIU no es un dispositivo de barrera, ya q no impide la libre circulaci\u00f3n de los espermatozoides hasta encontrarse con el \u00f3vulo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> no es un dispositivo de <strong>barrera</strong>, ya q no impide la libre circulaci\u00f3n de los espermatozoides hasta encontrarse con el \u00f3vulo.</p>", "timestamp": "2013-01-24T17:25:36", "timestamp_epochs": 1359048336, "tweet_id": "294496183945142272", "tweet_url": "/Carollain30/status/294496183945142272", "user_id": "205056442", "username": "\ud835\udc0c.\ud835\udc02. \ud835\udc13\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["est\u00e0passant"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JordiCorrons", "text": "Peatge d'autopista. L'operari aixeca barrera i diu: \"Endavant\". Resposta: \"a Andorra a compr\u00e0\". #est\u00e0passant", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Peatge d'autopista. L'operari aixeca <strong>barrera</strong> i <strong>diu</strong>: \"Endavant\". Resposta: \"a Andorra a compr\u00e0\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/est%C3%A0passant?src=hash\"><s>#</s><b>est\u00e0passant</b></a></p>", "timestamp": "2013-01-19T17:16:25", "timestamp_epochs": 1358615785, "tweet_id": "292681934520336384", "tweet_url": "/JordiCorrons/status/292681934520336384", "user_id": "269371539", "username": "Jordi Corrons Boix\ud83c\udf97\ud83e\udd44", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "292176311215083520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cosesdepeixets", "user_id": "121741221"}], "retweets": 0, "screen_name": "SorayaLomasPlus", "text": "@Cosesdepeixets jo crec q vore els bous des de la barrera...Xo gracies pels consells, sobretot el casc..L'experiencia em diu q tens ra\u00f3 jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121741221\" dir=\"ltr\" href=\"/cosesdepeixets\"><s>@</s><b>Cosesdepeixets</b></a> jo crec q vore els bous des de la <strong>barrera</strong>...Xo gracies pels consells, sobretot el casc..L'experiencia em <strong>diu</strong> q tens ra\u00f3 jeje</p>", "timestamp": "2013-01-18T07:53:56", "timestamp_epochs": 1358495636, "tweet_id": "292177992220827648", "tweet_url": "/SorayaLomasPlus/status/292177992220827648", "user_id": "389498799", "username": "SoLoMu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "APLAFA", "text": "Existen m\u00e9todos anticonceptiovs llamados de barrera como el cond\u00f3n o preservativo y el Dispositivo Intrauterino (DIU o \"t-de cobre\").", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existen m\u00e9todos anticonceptiovs llamados de <strong>barrera</strong> como el cond\u00f3n o preservativo y el Dispositivo Intrauterino (<strong>DIU</strong> o \"t-de cobre\").</p>", "timestamp": "2013-01-14T21:35:21", "timestamp_epochs": 1358199321, "tweet_id": "290935158922682369", "tweet_url": "/APLAFA/status/290935158922682369", "user_id": "166039342", "username": "APLAFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "289033637163311105", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "adravi102", "user_id": "329251346"}], "retweets": 0, "screen_name": "marta_blay", "text": "@Ramos10Adrian @WhatsappEsp @saruxi90 @alba_barrera @fredy_gimenez pues si no antenc q diu.....jejejejeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1268632561674321925\" dir=\"ltr\" href=\"/Ramos10Adrian\"><s>@</s><b>Ramos10Adrian</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2356880144\" dir=\"ltr\" href=\"/WhatsAppEsp\"><s>@</s><b>WhatsappEsp</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"545817312\" dir=\"ltr\" href=\"/saruxi90\"><s>@</s><b>saruxi90</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"477809133\" dir=\"ltr\" href=\"/alba_barrera\"><s>@</s><b>alba_<strong>barrera</strong></b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"477807981\" dir=\"ltr\" href=\"/fredy_gimenez\"><s>@</s><b>fredy_gimenez</b></a> pues si no antenc q <strong>diu</strong>.....jejejejeje</p>", "timestamp": "2013-01-09T20:58:19", "timestamp_epochs": 1357765099, "tweet_id": "289113896906788864", "tweet_url": "/marta_blay/status/289113896906788864", "user_id": "942145634", "username": "marta blay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144028775477297154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "joanguirado", "user_id": "121245807"}], "retweets": 0, "screen_name": "mikkki", "text": "@joanguirado @Raul_Muxach @jordimiro76 a @el9esportiu Mario Barrera diu que ha estat 10 anys al Elx, a @diaridegirona diu 1,2 anys \u00bf?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121245807\" dir=\"ltr\" href=\"/joanguirado\"><s>@</s><b>joanguirado</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198644530\" dir=\"ltr\" href=\"/Raul_Muxach\"><s>@</s><b>Raul_Muxach</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"261730591\" dir=\"ltr\" href=\"/jordimiro76\"><s>@</s><b>jordimiro76</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2498094530\" dir=\"ltr\" href=\"/el9esportiu\"><s>@</s><b>el9esportiu</b></a> Mario <strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> que ha estat 10 anys al Elx, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113632797\" dir=\"ltr\" href=\"/DiarideGirona\"><s>@</s><b>diaridegirona</b></a> <strong>diu</strong> 1,2 anys \u00bf?</p>", "timestamp": "2011-12-06T14:18:25", "timestamp_epochs": 1323181105, "tweet_id": "144058113035735040", "tweet_url": "/mikkki/status/144058113035735040", "user_id": "15061110", "username": "Miquel Gudayol \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaiderMay", "text": "@Eli_rodeos Metodos naturales: mierda. M.barrera:preservativo x escelencia. Si anticonceptiva o Diu, no embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187662315\" dir=\"ltr\" href=\"/Eli_rodeos\"><s>@</s><b>Eli_rodeos</b></a> Metodos naturales: mierda. M.<strong>barrera</strong>:preservativo x escelencia. Si anticonceptiva o <strong>Diu</strong>, no embarazo</p>", "timestamp": "2011-11-28T16:39:23", "timestamp_epochs": 1322498363, "tweet_id": "141194486033285120", "tweet_url": "/MaiderMay/status/141194486033285120", "user_id": "314652240", "username": "Maider May", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/uoBPxW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "mesabegrave", "text": "Avui a Me Sabe Grave: Els japonesos semblen subnormals per\u00f2 \u00a1no!, se'n diu barrera cultural. ~ http://bit.ly/uoBPxW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Avui a Me Sabe Grave: Els japonesos semblen subnormals per\u00f2 \u00a1no!, se'n <strong>diu</strong> <strong>barrera</strong> cultural. ~ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/uoBPxW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/K4uoHdDX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/uoBPxW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/uoBPxW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-23T21:23:11", "timestamp_epochs": 1322083391, "tweet_id": "139453967108280320", "tweet_url": "/mesabegrave/status/139453967108280320", "user_id": "220690538", "username": "@mesabegrave", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["20N", "Vota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/susdSy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AinaVS", "text": "Que el desconeixement no sigui una barrera: Si vols saber on has de votar (a bcn) aquesta web t'ho diu: http://bit.ly/susdSy\u00a0 #20N #Vota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que el desconeixement no sigui una <strong>barrera</strong>: Si vols saber on has de votar (a bcn) aquesta web t'ho <strong>diu</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/susdSy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/U2zvecaB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/susdSy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/susdSy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/20N?src=hash\"><s>#</s><b>20N</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vota?src=hash\"><s>#</s><b>Vota</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-20T09:00:33", "timestamp_epochs": 1321779633, "tweet_id": "138179915295100928", "tweet_url": "/AinaVS/status/138179915295100928", "user_id": "53350394", "username": "Aina Vidal S\u00e1ez #Antifa \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "134016818082889728", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "libonatti", "user_id": "8453742"}], "retweets": 0, "screen_name": "JimeOlascoaga", "text": "@libonatti No se si es mejor que las pastillas... seguro es mejor que el DIU. El preservativo lo que tiene es que es el unico de barrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8453742\" dir=\"ltr\" href=\"/libonatti\"><s>@</s><b>libonatti</b></a> No se si es mejor que las pastillas... seguro es mejor que el <strong>DIU</strong>. El preservativo lo que tiene es que es el unico de <strong>barrera</strong></p>", "timestamp": "2011-11-08T21:20:41", "timestamp_epochs": 1320787241, "tweet_id": "134017519844470785", "tweet_url": "/JimeOlascoaga/status/134017519844470785", "user_id": "88266289", "username": "Jimena Olascoaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["movistar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hospitabulis", "text": "\"Yo soy una barrera\", em diu l'operadora de #movistar quan li reclamo que m'indiqui una adre\u00e7a f\u00edsica on reclamar. Pobra noia i pobre de mi.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Yo soy una <strong>barrera</strong>\", em <strong>diu</strong> l'operadora de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/movistar?src=hash\"><s>#</s><b>movistar</b></a> quan li reclamo que m'indiqui una adre\u00e7a f\u00edsica on reclamar. Pobra noia i pobre de mi.</p>", "timestamp": "2011-11-07T08:15:06", "timestamp_epochs": 1320653706, "tweet_id": "133457436139982848", "tweet_url": "/hospitabulis/status/133457436139982848", "user_id": "125574268", "username": "Jordi Ballesteros \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "liclechuga", "text": "\"@Luxbel: El amor de mi vida qued\u00f3 en la esteril barrera de un DIU.\" El mio en un condon :( ... Jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128059548\" dir=\"ltr\" href=\"/Luxbel\"><s>@</s><b>Luxbel</b></a>: El amor de mi vida qued\u00f3 en la esteril <strong>barrera</strong> de un <strong>DIU</strong>.\" El mio en un condon :( ... Jajaja</p>", "timestamp": "2011-10-20T01:06:51", "timestamp_epochs": 1319072811, "tweet_id": "126826679489413122", "tweet_url": "/liclechuga/status/126826679489413122", "user_id": "175409567", "username": "Mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luxbel", "text": "El amor de mi vida qued\u00f3 en la esteril barrera de un DIU.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor de mi vida qued\u00f3 en la esteril <strong>barrera</strong> de un <strong>DIU</strong>.</p>", "timestamp": "2011-10-20T00:55:07", "timestamp_epochs": 1319072107, "tweet_id": "126823729102716928", "tweet_url": "/Luxbel/status/126823729102716928", "user_id": "128059548", "username": "Julio C. Beltr\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ara.cat/politica/Aznar-indignats-esquerra-marginal-antisistema_0_573542753.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_miriam", "text": "Aznar segueix sense saber el que diu \"Els 'indignats' s\u00f3n extrema esquerra marginal antisistema\": http://www.ara.cat/politica/Aznar-indignats-esquerra-marginal-antisistema_0_573542753.html\u00a0\u2026 v\u00eda @diariARA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aznar segueix sense saber el que <strong>diu</strong> \"Els 'indignats' s\u00f3n extrema esquerra marginal antisistema\": <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ara.cat/politica/Aznar-indignats-esquerra-marginal-antisistema_0_573542753.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HGq0j1vY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ara.cat/politica/Aznar-indignats-esquerra-marginal-antisistema_0_573542753.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ara.cat/politica/Aznar</span><span class=\"invisible\">-indignats-esquerra-marginal-antisistema_0_573542753.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169538164\" dir=\"ltr\" href=\"/diariARA\"><s>@</s><b>diariARA</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-17T06:21:07", "timestamp_epochs": 1318832467, "tweet_id": "125818606285099008", "tweet_url": "/barrera_miriam/status/125818606285099008", "user_id": "284617601", "username": "M\u00edriam Barrera Perea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_miriam", "text": "@annamontane, @Eloi_Alcaide diu que est\u00e0 molt orgull\u00f3s de tu, haria d'haver m\u00e9s gent com tu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1211790099559510016\" dir=\"ltr\" href=\"/AnnaMontane\"><s>@</s><b>annamontane</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76392899\" dir=\"ltr\" href=\"/Eloi_Alcaide\"><s>@</s><b>Eloi_Alcaide</b></a> <strong>diu</strong> que est\u00e0 molt orgull\u00f3s de tu, haria d'haver m\u00e9s gent com tu</p>", "timestamp": "2011-10-12T18:52:33", "timestamp_epochs": 1318445553, "tweet_id": "124195771229810688", "tweet_url": "/barrera_miriam/status/124195771229810688", "user_id": "284617601", "username": "M\u00edriam Barrera Perea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hospitalvirtual", "Diu"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "122128520871821312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierRoimiser", "user_id": "131921243"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vane_nicha", "text": "@JavierRoimiser @MarianaLestelle diferentes metodos, pero miles se olvidaran de los de barrera #hospitalvirtual #Diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131921243\" dir=\"ltr\" href=\"/JavierRoimiser\"><s>@</s><b>JavierRoimiser</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63102522\" dir=\"ltr\" href=\"/MarianaLestelle\"><s>@</s><b>MarianaLestelle</b></a> diferentes metodos, pero miles se olvidaran de los de <strong>barrera</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hospitalvirtual?src=hash\"><s>#</s><b>hospitalvirtual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diu?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Diu</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-10-07T02:00:52", "timestamp_epochs": 1317952852, "tweet_id": "122129229935689729", "tweet_url": "/Vane_nicha/status/122129229935689729", "user_id": "183691183", "username": "V A N E VANE \ud83d\udc36\u2b50\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosepMCalaf", "text": "L\u00b4Heribert Barrera parla desde el m\u00e9s all\u00e0 i diu que ERC va al dessatre final sin\u00f3 posen el rumb correcte....Jo far\u00eda cas aquest home.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L\u00b4Heribert <strong>Barrera</strong> parla desde el m\u00e9s all\u00e0 i <strong>diu</strong> que ERC va al dessatre final sin\u00f3 posen el rumb correcte....Jo far\u00eda cas aquest home.....</p>", "timestamp": "2011-10-06T09:20:34", "timestamp_epochs": 1317892834, "tweet_id": "121877495954939904", "tweet_url": "/JosepMCalaf/status/121877495954939904", "user_id": "215554352", "username": "Josep Maria Calaf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/olMHR8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "occitania", "text": "El S\u00edndic d\u2019Aran, Carlos Barrera, diu que el recurs d\u2019inconstitucionalitat del Govern espa\u00f1ol a la llei de l\u2019ara... http://bit.ly/olMHR8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El S\u00edndic d\u2019Aran, Carlos <strong>Barrera</strong>, <strong>diu</strong> que el recurs d\u2019inconstitucionalitat del Govern espa\u00f1ol a la llei de l\u2019ara... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/olMHR8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wbS7dthA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/olMHR8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/olMHR8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-05T13:20:43", "timestamp_epochs": 1317820843, "tweet_id": "121575547515047936", "tweet_url": "/occitania/status/121575547515047936", "user_id": "39021282", "username": "occitania", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kikusanchis", "text": "Carlos Barrera Sindic d'Aran diu que el recurs contra l'aran\u00e9s ens permetr\u00e1 liderar la projecci\u00f3 de l'Occit\u00e0 a Europa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Carlos <strong>Barrera</strong> Sindic d'Aran <strong>diu</strong> que el recurs contra l'aran\u00e9s ens permetr\u00e1 liderar la projecci\u00f3 de l'Occit\u00e0 a Europa</p>", "timestamp": "2011-10-04T17:55:55", "timestamp_epochs": 1317750955, "tweet_id": "121282412343869440", "tweet_url": "/kikusanchis/status/121282412343869440", "user_id": "167876134", "username": "kiku Sanchis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "118564940402540544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "emmaurora_", "user_id": "90357323"}], "retweets": 0, "screen_name": "S_h_i_n_i_s", "text": "@emmaurora_  y bueno definitivamente el diu no evita q el semen llegue al vulo, x q no es un metodo barrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90357323\" dir=\"ltr\" href=\"/emmaurora_\"><s>@</s><b>emmaurora_</b></a>  y bueno definitivamente el <strong>diu</strong> no evita q el semen llegue al vulo, x q no es un metodo <strong>barrera</strong></p>", "timestamp": "2011-09-28T20:59:58", "timestamp_epochs": 1317243598, "tweet_id": "119154402752868353", "tweet_url": "/S_h_i_n_i_s/status/119154402752868353", "user_id": "263489073", "username": "Geo g.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "118373376795475968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ferbelaunzaran", "user_id": "114346861"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juanconacento", "text": "@ferbelaunzaran El DIU, es una BARRERA que impide la fecundaci\u00f3n, por tanto es ANTICONCEPTIVO, no abortivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114346861\" dir=\"ltr\" href=\"/ferbelaunzaran\"><s>@</s><b>ferbelaunzaran</b></a> El <strong>DIU</strong>, es una <strong>BARRERA</strong> que impide la fecundaci\u00f3n, por tanto es ANTICONCEPTIVO, no abortivo.</p>", "timestamp": "2011-09-26T17:20:18", "timestamp_epochs": 1317057618, "tweet_id": "118374347890102272", "tweet_url": "/Juanconacento/status/118374347890102272", "user_id": "202723987", "username": "Juan Ram\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "panchasanchajdv", "text": "Anticonceptivos Temporales: Hormonas Orales,inyectables o subdermico. Dispositivos intrauterino (DIU), de Barrera y espermicidas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anticonceptivos Temporales: Hormonas Orales,inyectables o subdermico. Dispositivos intrauterino (<strong>DIU</strong>), de <strong>Barrera</strong> y espermicidas.</p>", "timestamp": "2011-09-22T19:05:27", "timestamp_epochs": 1316718327, "tweet_id": "116951256311930881", "tweet_url": "/panchasanchajdv/status/116951256311930881", "user_id": "324698011", "username": "Pancha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aran", "occita"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://is.gd/1VbHBa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "altpir", "text": "Barrera diu que l'Estat \u00e9s \"incoherent\" perqu\u00e8 va signar la Carta Europea de les lleng\u00fces regionals #aran #occita http://is.gd/1VbHBa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> que l'Estat \u00e9s \"incoherent\" perqu\u00e8 va signar la Carta Europea de les lleng\u00fces regionals <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aran?src=hash\"><s>#</s><b>aran</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/occita?src=hash\"><s>#</s><b>occita</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://is.gd/1VbHBa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8HZ2GiDB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://is.gd/1VbHBa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/1VbHBa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-09-22T06:42:16", "timestamp_epochs": 1316673736, "tweet_id": "116764230644023296", "tweet_url": "/altpir/status/116764230644023296", "user_id": "166087860", "username": "Altpirineu, Great Republic Of Catalonia \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/nqhZpU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SEGREcom", "text": "Barrera diu que l'Estat \u00e9s \u201cincoherent\u201d perqu\u00e8 va signar la Carta Europea de les lleng\u00fces regionals http://bit.ly/nqhZpU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> <strong>diu</strong> que l'Estat \u00e9s \u201cincoherent\u201d perqu\u00e8 va signar la Carta Europea de les lleng\u00fces regionals <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/nqhZpU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/q9eH61Rx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/nqhZpU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/nqhZpU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-09-21T14:30:04", "timestamp_epochs": 1316615404, "tweet_id": "116519566020059136", "tweet_url": "/SEGREcom/status/116519566020059136", "user_id": "211265924", "username": "SEGRE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "116251232888295426", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bastatodo", "user_id": "274144952"}], "retweets": 0, "screen_name": "norb1965", "text": "@bastatodo alternativa a los anticonceptivos quimicos son los de barrera, forro y diafragma o los diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"274144952\" dir=\"ltr\" href=\"/bastatodo\"><s>@</s><b>bastatodo</b></a> alternativa a los anticonceptivos quimicos son los de <strong>barrera</strong>, forro y diafragma o los <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2011-09-20T20:58:33", "timestamp_epochs": 1316552313, "tweet_id": "116254943270277120", "tweet_url": "/norb1965/status/116254943270277120", "user_id": "266800400", "username": "Norberto  Miranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dicprouara", "text": "@jcasadella57 Pillatge dVilasar,Bonanit ,q ja esta pagat,el cobrador sense dubitar,tot obrin la barrera iel sem\u00e0for en verd,amb diu Bona nit", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"229554615\" dir=\"ltr\" href=\"/jcasadella57\"><s>@</s><b>jcasadella57</b></a> Pillatge dVilasar,Bonanit ,q ja esta pagat,el cobrador sense dubitar,tot obrin la <strong>barrera</strong> iel sem\u00e0for en verd,amb <strong>diu</strong> Bona nit</p>", "timestamp": "2012-08-24T08:20:30", "timestamp_epochs": 1345796430, "tweet_id": "238913661933068288", "tweet_url": "/dicprouara/status/238913661933068288", "user_id": "565803852", "username": "vaigdirprou ||*||", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dicprouara", "text": "Pillatge de Vilasar, Bona nit ,que ja esta pagat, i el cobrador sense dubitar ,tot obrin la barrera i el sem\u00e0for en verd, amb diu Bona nit!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Pillatge de Vilasar, Bona nit ,que ja esta pagat, i el cobrador sense dubitar ,tot obrin la <strong>barrera</strong> i el sem\u00e0for en verd, amb <strong>diu</strong> Bona nit!</p>", "timestamp": "2012-08-23T20:57:30", "timestamp_epochs": 1345755450, "tweet_id": "238741777702600704", "tweet_url": "/dicprouara/status/238741777702600704", "user_id": "565803852", "username": "vaigdirprou ||*||", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EduBeltranEdu", "text": "El Sr Canyas d C's diu q raono poquet...potser t\u00e9 ra\u00f3 x\u00f2 \u00e9s q p posar-se a nivell d C's hem d rebaixar molt  barrera d la intel-lig\u00e8ncia eh?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El Sr Canyas d C's <strong>diu</strong> q raono poquet...potser t\u00e9 ra\u00f3 x\u00f2 \u00e9s q p posar-se a nivell d C's hem d rebaixar molt  <strong>barrera</strong> d la intel-lig\u00e8ncia eh?</p>", "timestamp": "2012-08-22T17:10:59", "timestamp_epochs": 1345655459, "tweet_id": "238322386582261760", "tweet_url": "/EduBeltranEdu/status/238322386582261760", "user_id": "210051575", "username": "Edushkaia Beltranova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "llibertteixido", "text": "Quan la barrera de pl catalunya es traga la T-trimestre (385 eur), et diu t\u00edtol encallat i no hi ha ning\u00fa per atendre't... T'agafa p\u00e0nic...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quan la <strong>barrera</strong> de pl catalunya es traga la T-trimestre (385 eur), et <strong>diu</strong> t\u00edtol encallat i no hi ha ning\u00fa per atendre't... T'agafa p\u00e0nic...</p>", "timestamp": "2012-08-20T14:34:02", "timestamp_epochs": 1345473242, "tweet_id": "237558113132244994", "tweet_url": "/llibertteixido/status/237558113132244994", "user_id": "222758812", "username": "Llibert Teixid\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235143186916446208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chrialbzar", "user_id": "711181836"}], "retweets": 0, "screen_name": "gloriacogollos2", "text": "@chrialbzar @La_tiaPepa @mariamas05 @Minerva_rubio @Mireia_Barrera. jajaja si nia una siscoteca q se diu algo aixina xr en cullera no sta!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"711181836\" dir=\"ltr\" href=\"/chrialbzar\"><s>@</s><b>chrialbzar</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"590835164\" dir=\"ltr\" href=\"/La_tiaPepa\"><s>@</s><b>La_tiaPepa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"317114212\" dir=\"ltr\" href=\"/mariamas05\"><s>@</s><b>mariamas05</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632863726\" dir=\"ltr\" href=\"/Minerva_rubio\"><s>@</s><b>Minerva_rubio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"536437472\" dir=\"ltr\" href=\"/Mireia_Barrera\"><s>@</s><b>Mireia_<strong>Barrera</strong></b></a>. jajaja si nia una siscoteca q se <strong>diu</strong> algo aixina xr en cullera no sta!!</p>", "timestamp": "2012-08-15T00:10:13", "timestamp_epochs": 1344989413, "tweet_id": "235528788086239232", "tweet_url": "/gloriacogollos2/status/235528788086239232", "user_id": "603193478", "username": "gloria", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A0RoOONCUAARvgu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pibefig", "text": "\"@iuforn: Aquest ciutad\u00e0 es diu Antonio Barrera i avui ha actuat aix\u00ed a la pla\u00e7a de toros de Donosti pic.twitter.com/1BYNmsyU @ETAinfo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256479795\" dir=\"ltr\" href=\"/iuforn\"><s>@</s><b>iuforn</b></a>: Aquest ciutad\u00e0 es <strong>diu</strong> Antonio <strong>Barrera</strong> i avui ha actuat aix\u00ed a la pla\u00e7a de toros de Donosti <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1BYNmsyU\">pic.twitter.com/1BYNmsyU</a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1214882194876964866\" dir=\"ltr\" href=\"/EtaInfo\"><s>@</s><b>ETAinfo</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-14T18:43:51", "timestamp_epochs": 1344969831, "tweet_id": "235446652675162112", "tweet_url": "/pibefig/status/235446652675162112", "user_id": "214932162", "username": "En Pibe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["lacaloemumalapalameninge"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A0RoOONCUAARvgu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "iuforn", "text": "Aquest ciutad\u00e0 es diu Antonio Barrera i avui ha actuat aix\u00ed a la pla\u00e7a de toros de Donosti pic.twitter.com/a5ncAGJz #lacaloemumalapalameninge", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Aquest ciutad\u00e0 es <strong>diu</strong> Antonio <strong>Barrera</strong> i avui ha actuat aix\u00ed a la pla\u00e7a de toros de Donosti <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/a5ncAGJz\">pic.twitter.com/a5ncAGJz</a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lacaloemumalapalameninge?src=hash\"><s>#</s><b>lacaloemumalapalameninge</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-14T18:18:09", "timestamp_epochs": 1344968289, "tweet_id": "235440187621122049", "tweet_url": "/iuforn/status/235440187621122049", "user_id": "256479795", "username": "iu forn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235143186916446208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chrialbzar", "user_id": "711181836"}], "retweets": 1, "screen_name": "Mireia_Barrera", "text": "@chrialbzar @mariamas05 @La_tiaPepa @Minerva_rubio @gloriacogollos2 tia veges q diu este!!No vajes en ell q te espantara a tots el tiarroos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"711181836\" dir=\"ltr\" href=\"/chrialbzar\"><s>@</s><b>chrialbzar</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"317114212\" dir=\"ltr\" href=\"/mariamas05\"><s>@</s><b>mariamas05</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"590835164\" dir=\"ltr\" href=\"/La_tiaPepa\"><s>@</s><b>La_tiaPepa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632863726\" dir=\"ltr\" href=\"/Minerva_rubio\"><s>@</s><b>Minerva_rubio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"603193478\" dir=\"ltr\" href=\"/gloriacogollos2\"><s>@</s><b>gloriacogollos2</b></a> tia veges q <strong>diu</strong> este!!No vajes en ell q te espantara a tots el tiarroos!</p>", "timestamp": "2012-08-14T13:16:20", "timestamp_epochs": 1344950180, "tweet_id": "235364232395366401", "tweet_url": "/Mireia_Barrera/status/235364232395366401", "user_id": "536437472", "username": "Mireia Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Caami_Barrera", "text": "Diu diu ascoooooo acabo de pisar una ara\u00f1a casi me muero que asco no la habia vistoooooo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> <strong>diu</strong> ascoooooo acabo de pisar una ara\u00f1a casi me muero que asco no la habia vistoooooo</p>", "timestamp": "2012-08-04T02:24:41", "timestamp_epochs": 1344047081, "tweet_id": "231576361335128064", "tweet_url": "/Caami_Barrera/status/231576361335128064", "user_id": "609326892", "username": "Camila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "231185433453801473", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "True_AleCk", "user_id": "192094595"}], "retweets": 0, "screen_name": "GoWandyGo", "text": "@true_aleck nop porque el DIU es un metodo de barrera no hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"192094595\" dir=\"ltr\" href=\"/True_AleCk\"><s>@</s><b>true_aleck</b></a> nop porque el <strong>DIU</strong> es un metodo de <strong>barrera</strong> no hormonal</p>", "timestamp": "2012-08-03T00:49:38", "timestamp_epochs": 1343954978, "tweet_id": "231190052305240065", "tweet_url": "/GoWandyGo/status/231190052305240065", "user_id": "76964737", "username": "\ud835\udd78\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88 \ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bombers", "Martorell"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Mireia_Bonache", "text": "Qu\u00e8 grans les imatges dels #Bombers aixecant la barrera de #Martorell i al\u00e7ant un cartell que hi diu \"gratis\". Les veiem a @linformatiu_tve", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Qu\u00e8 grans les imatges dels <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bombers?src=hash\"><s>#</s><b>Bombers</b></a> aixecant la <strong>barrera</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Martorell?src=hash\"><s>#</s><b>Martorell</b></a> i al\u00e7ant un cartell que hi <strong>diu</strong> \"gratis\". Les veiem a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"271861442\" dir=\"ltr\" href=\"/linformatiu_tve\"><s>@</s><b>linformatiu_tve</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-01T13:27:38", "timestamp_epochs": 1343827658, "tweet_id": "230656035617132544", "tweet_url": "/Mireia_Bonache/status/230656035617132544", "user_id": "294137550", "username": "Mireia Bonache", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "229972120392847361", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "xpalaciosalbaca", "user_id": "172101812"}], "retweets": 0, "screen_name": "mirossell", "text": "@xpalaciosalbaca el @_jordifarre ho diu molt clar al seu blog. Tothom \u00e9s molt valent mirant els toros des de la barrera!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"172101812\" dir=\"ltr\" href=\"/xpalaciosalbaca\"><s>@</s><b>xpalaciosalbaca</b></a> el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336779734\" dir=\"ltr\" href=\"/_jordifarre\"><s>@</s><b>_jordifarre</b></a> ho <strong>diu</strong> molt clar al seu blog. Tothom \u00e9s molt valent mirant els toros des de la <strong>barrera</strong>!</p>", "timestamp": "2012-07-30T16:18:38", "timestamp_epochs": 1343665118, "tweet_id": "229974292820021248", "tweet_url": "/mirossell/status/229974292820021248", "user_id": "456712317", "username": "Miquel Rossell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["novullpagar", "tv3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AniolBassols", "text": "Una senyora, vestit blanc, xancles i clau inglesa pet estrenar diu que vol desmontar una barrera de peatge... SHOWOMAN #novullpagar #tv3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Una senyora, vestit blanc, xancles i clau inglesa pet estrenar <strong>diu</strong> que vol desmontar una <strong>barrera</strong> de peatge... SHOWOMAN <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/novullpagar?src=hash\"><s>#</s><b>novullpagar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tv3?src=hash\"><s>#</s><b>tv3</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-29T13:39:58", "timestamp_epochs": 1343569198, "tweet_id": "229571975369084928", "tweet_url": "/AniolBassols/status/229571975369084928", "user_id": "419819045", "username": "Aniol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "229536234341552129", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "324cat", "user_id": "8330472"}], "retweets": 0, "screen_name": "josepsausoles", "text": "@324cat l'enlla\u00e7 no diu res del tema barrera...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8330472\" dir=\"ltr\" href=\"/324cat\"><s>@</s><b>324cat</b></a> l'enlla\u00e7 no <strong>diu</strong> res del tema <strong>barrera</strong>...</p>", "timestamp": "2012-07-29T11:27:39", "timestamp_epochs": 1343561259, "tweet_id": "229538675141271552", "tweet_url": "/josepsausoles/status/229538675141271552", "user_id": "261149479", "username": "Josep Girona Empord\u00e0 \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mike_zenteno", "text": "Anticonceptivos para manejo de px con VIH: DIU con levonogestrel mas anticonceptivo de barrera masculino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anticonceptivos para manejo de px con VIH: <strong>DIU</strong> con levonogestrel mas anticonceptivo de <strong>barrera</strong> masculino</p>", "timestamp": "2012-07-23T22:41:32", "timestamp_epochs": 1343083292, "tweet_id": "227533938418126848", "tweet_url": "/mike_zenteno/status/227533938418126848", "user_id": "382478123", "username": "Ginekovit \ud83e\udda0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Botiguer", "text": "Emiliano Cuatrocasas presenta Barcelona Global \u00edntegrament n castell\u00e0 i diu q l catal\u00e0 \u00e9s 1 \"problema\" i una \"barrera\" http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Emiliano Cuatrocasas presenta Barcelona Global \u00edntegrament n castell\u00e0 i <strong>diu</strong> q l catal\u00e0 \u00e9s 1 \"problema\" i una \"<strong>barrera</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5cPvVSc3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ara.cat/economia/Emili</span><span class=\"invisible\">o-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-07-20T08:45:13", "timestamp_epochs": 1342773913, "tweet_id": "226236306672463872", "tweet_url": "/Botiguer/status/226236306672463872", "user_id": "294381582", "username": "Botiguer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FerranMontardit", "text": "El president d'una associaci\u00f3 anomenada Barcelona Global,un analfabet de nom Emilio Cuatrecasas diu que el catal\u00e0 \u00e9s una barrera pel turisme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El president d'una associaci\u00f3 anomenada Barcelona Global,un analfabet de nom Emilio Cuatrecasas <strong>diu</strong> que el catal\u00e0 \u00e9s una <strong>barrera</strong> pel turisme</p>", "timestamp": "2012-07-20T07:50:27", "timestamp_epochs": 1342770627, "tweet_id": "226222524718014464", "tweet_url": "/FerranMontardit/status/226222524718014464", "user_id": "329616851", "username": "Ferran Montardit \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/AyOj09sCQAAH5UG.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "JoanTarda", "text": "Exit mobilitzaci\u00f3. He trobat gent molt fotuda q feia anys q no sortia o s'ho havia  mirat tot des d barrera. I diu prou pic.twitter.com/lo9y515t", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Exit mobilitzaci\u00f3. He trobat gent molt fotuda q feia anys q no sortia o s'ho havia  mirat tot des d <strong>barrera</strong>. I <strong>diu</strong> prou <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lo9y515t\">pic.twitter.com/lo9y515t</a></p>", "timestamp": "2012-07-20T06:38:59", "timestamp_epochs": 1342766339, "tweet_id": "226204536598052865", "tweet_url": "/JoanTarda/status/226204536598052865", "user_id": "363696047", "username": "Joan Tard\u00e0 i Coma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mdolors", "text": "Q diu akt sonat?\"@soler_toni: Emilio Cuatrecasas: \"El catal\u00e0 \u00e9s una barrera dif\u00edcil de gestionar per atraure talent\": http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\u00a0\u2026\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Q <strong>diu</strong> akt sonat?\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194064099\" dir=\"ltr\" href=\"/soler_toni\"><s>@</s><b>soler_toni</b></a>: Emilio Cuatrecasas: \"El catal\u00e0 \u00e9s una <strong>barrera</strong> dif\u00edcil de gestionar per atraure talent\": <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZFkM4FXf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ara.cat/economia/Emili</span><span class=\"invisible\">o-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-07-19T11:46:30", "timestamp_epochs": 1342698390, "tweet_id": "225919542008893441", "tweet_url": "/mdolors/status/225919542008893441", "user_id": "36669747", "username": "\u041c.Dolors Republicana #JoEmQuedoACasa \ud83c\udf0a \ud83c\udf97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlbertRibas85", "text": "Diu q Emilio Cuatrocasas a partir d'ara es posar\u00e0 el xandall ol\u00edmpic espanyol.Q no ser\u00e0 cap barrera dif\u00edcil d gestionar http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> q Emilio Cuatrocasas a partir d'ara es posar\u00e0 el xandall ol\u00edmpic espanyol.Q no ser\u00e0 cap <strong>barrera</strong> dif\u00edcil d gestionar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/l4Cmfbcf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ara.cat/economia/Emilio-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ara.cat/economia/Emili</span><span class=\"invisible\">o-Cuatrecasas-barrera-gestionar-atraure_0_739726151.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-07-19T11:26:14", "timestamp_epochs": 1342697174, "tweet_id": "225914441219325952", "tweet_url": "/AlbertRibas85/status/225914441219325952", "user_id": "96756404", "username": "Albert Ribas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "995433213765046272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lacruillacat", "user_id": "282642164"}], "retweets": 0, "screen_name": "JRCanellas", "text": "No es pot investir perque el TC susp\u00e8n decisions del parlament, cosa absolutament ilegal a cualsevol democracia europea. I en comptes d\u2019acusar l\u2019estat, ERC diu que JXCAT no es realista i aquests acusen ERC de recular. I la CUP rere la barrera. Per mi mateixa responsabilitat els 3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">No es pot investir perque el TC susp\u00e8n decisions del parlament, cosa absolutament ilegal a cualsevol democracia europea. I en comptes d\u2019acusar l\u2019estat, ERC <strong>diu</strong> que JXCAT no es realista i aquests acusen ERC de recular. I la CUP rere la <strong>barrera</strong>. Per mi mateixa responsabilitat els 3</p>", "timestamp": "2018-05-13T09:04:37", "timestamp_epochs": 1526202277, "tweet_id": "995590626422022145", "tweet_url": "/JRCanellas/status/995590626422022145", "user_id": "313970904", "username": "Jr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Comprom\u00eds", "Rep\u00fablicaCatalana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mujertpuntcat", "text": "Crec q @QuimTorraiPla hauria de incloure a la @cupnacional dins d'aquest govern que diu que ser\u00e0 l'\u00fanic responsable del q far\u00e0....pq aquests tamb\u00e9 ho siguin i no es dediquin a criticar des de la barrera! #Comprom\u00eds per part de tots i que vetllin per la #Rep\u00fablicaCatalana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Crec q <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4703390322\" dir=\"ltr\" href=\"/QuimTorraiPla\"><s>@</s><b>QuimTorraiPla</b></a> hauria de incloure a la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91796121\" dir=\"ltr\" href=\"/cupnacional\"><s>@</s><b>cupnacional</b></a> dins d'aquest govern que <strong>diu</strong> que ser\u00e0 l'\u00fanic responsable del q far\u00e0....pq aquests tamb\u00e9 ho siguin i no es dediquin a criticar des de la <strong>barrera</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comprom%C3%ADs?src=hash\"><s>#</s><b>Comprom\u00eds</b></a> per part de tots i que vetllin per la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rep%C3%BAblicaCatalana?src=hash\"><s>#</s><b>Rep\u00fablicaCatalana</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-12T10:44:30", "timestamp_epochs": 1526121870, "tweet_id": "995253376723152896", "tweet_url": "/mujertpuntcat/status/995253376723152896", "user_id": "325399847", "username": "Leia marreca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/serviginecologia/posts/523189418078799"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "servigineco", "text": "El DIU de cobre y el DIU de plata son m\u00e9todos anticonceptivos de barrera. Es decir que estos m\u00e9todos anticonceptivos no usan hormonas, solo bloquean el paso de los espermatozoides a los \u00f3vulos.\n\nEl DIU de Cobre... https://www.facebook.com/serviginecologia/posts/523189418078799\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> de cobre y el <strong>DIU</strong> de plata son m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong>. Es decir que estos m\u00e9todos anticonceptivos no usan hormonas, solo bloquean el paso de los espermatozoides a los \u00f3vulos.\n\nEl <strong>DIU</strong> de Cobre... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/serviginecologia/posts/523189418078799\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d227a9S11d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/serviginecologia/posts/523189418078799\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/serviginecolog</span><span class=\"invisible\">ia/posts/523189418078799</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-03T22:35:04", "timestamp_epochs": 1525386904, "tweet_id": "992170705453305856", "tweet_url": "/servigineco/status/992170705453305856", "user_id": "985991938032545793", "username": "Servigineco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 41, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 15, "reply_to_users": [], "retweets": 41, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "M\u00e9todos disponibles:\n-Tenemos DIU T de cobre o Multiload como m\u00e9todo de larga duraci\u00f3n 720.000bs (incluye consulta+insercci\u00f3n+m\u00e9todo anticonceptivo) \n-M\u00e9todo de barrera condones masculinos 2.000s C/U\n-Anticonceptivos de emergencia 8.000bs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9todos disponibles:\n-Tenemos <strong>DIU</strong> T de cobre o Multiload como m\u00e9todo de larga duraci\u00f3n 720.000bs (incluye consulta+insercci\u00f3n+m\u00e9todo anticonceptivo) \n-M\u00e9todo de <strong>barrera</strong> condones masculinos 2.000s C/U\n-Anticonceptivos de emergencia 8.000bs</p>", "timestamp": "2018-04-19T01:20:06", "timestamp_epochs": 1524100806, "tweet_id": "986776417672269826", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/986776417672269826", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VescomteValmont", "text": "Retweeted Esquerra (ERPV) (@esquerrapv):\n\n\"El pa\u00eds valenci\u00e0 seria molt diferent sense la barrera del 5%. Francisco Camps no hauria estat president de  @generalitat \" diu @jveab a la xarrada \"Pa\u00eds Valenci\u00e0: avui i dem\u00e0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Retweeted Esquerra (ERPV) (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20594192\" dir=\"ltr\" href=\"/esquerrapv\"><s>@</s><b>esquerrapv</b></a>):\n\n\"El pa\u00eds valenci\u00e0 seria molt diferent sense la <strong>barrera</strong> del 5%. Francisco Camps no hauria estat president de  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160831087\" dir=\"ltr\" href=\"/generalitat\"><s>@</s><b>generalitat</b></a> \" <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193077167\" dir=\"ltr\" href=\"/jveab\"><s>@</s><b>jveab</b></a> a la xarrada \"Pa\u00eds Valenci\u00e0: avui i dem\u00e0\"</p>", "timestamp": "2018-04-18T18:51:10", "timestamp_epochs": 1524077470, "tweet_id": "986678541159776256", "tweet_url": "/VescomteValmont/status/986678541159776256", "user_id": "1708550264", "username": "Vescomte de Valmont \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\u2665\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "esquerrapv", "text": "\"El pa\u00eds valenci\u00e0 seria molt diferent sense la barrera del 5%. Francisco Camps no hauria estat president de  @generalitat \" diu @jveab a la xarrada \"Pa\u00eds Valenci\u00e0: avui i dem\u00e0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"El pa\u00eds valenci\u00e0 seria molt diferent sense la <strong>barrera</strong> del 5%. Francisco Camps no hauria estat president de  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160831087\" dir=\"ltr\" href=\"/generalitat\"><s>@</s><b>generalitat</b></a> \" <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193077167\" dir=\"ltr\" href=\"/jveab\"><s>@</s><b>jveab</b></a> a la xarrada \"Pa\u00eds Valenci\u00e0: avui i dem\u00e0\"</p>", "timestamp": "2018-04-18T18:45:39", "timestamp_epochs": 1524077139, "tweet_id": "986677154254606341", "tweet_url": "/esquerrapv/status/986677154254606341", "user_id": "20594192", "username": "Esquerra (ERPV)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "986540562856759296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vaalencardozo", "user_id": "398892975"}], "retweets": 0, "screen_name": "florcis_78", "text": "Hospitales p\u00fablicos todos. El m\u00e9todo q busques DIU, anticonceptivos (a veces no hay igual marca), m\u00e9todos de barrera, chip. Solo se hace consulta en gineco. La anticoncepci\u00f3n hoy es consulta de URgencia, y soy del interior. Ac\u00e1 donde falta es en salitas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hospitales p\u00fablicos todos. El m\u00e9todo q busques <strong>DIU</strong>, anticonceptivos (a veces no hay igual marca), m\u00e9todos de <strong>barrera</strong>, chip. Solo se hace consulta en gineco. La anticoncepci\u00f3n hoy es consulta de URgencia, y soy del interior. Ac\u00e1 donde falta es en salitas</p>", "timestamp": "2018-04-18T11:08:41", "timestamp_epochs": 1524049721, "tweet_id": "986562151925145600", "tweet_url": "/florcis_78/status/986562151925145600", "user_id": "248845911", "username": "Florencia Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "986293773217955840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "camiccv", "user_id": "217780659"}], "retweets": 0, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Buen d\u00eda. Tenemos DIU T de cobre o Multiload como m\u00e9todo de larga duraci\u00f3n 720.000bs (incluye consulta+insercci\u00f3n+m\u00e9todo anticonceptivo) \nM\u00e9todo de barrera condones masculinos 2.000s C/U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen d\u00eda. Tenemos <strong>DIU</strong> T de cobre o Multiload como m\u00e9todo de larga duraci\u00f3n 720.000bs (incluye consulta+insercci\u00f3n+m\u00e9todo anticonceptivo) \nM\u00e9todo de <strong>barrera</strong> condones masculinos 2.000s C/U</p>", "timestamp": "2018-04-17T18:21:33", "timestamp_epochs": 1523989293, "tweet_id": "986308700385267712", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/986308700385267712", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "986282652809465856", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NikoRuscio", "user_id": "47167238"}], "retweets": 0, "screen_name": "florcis_78", "text": "Pa\u00edses q tienen aborto legal NO es gratuito. Anticoncepci\u00f3n gratuita por ley. Obras sociales cubren por PMI. Hospitales tienen stock en sus farmacias de ACO, m\u00e9todos de barrera, DIU, chips, etc. Y soy del interior. DE NADA. No sea irrespetuoso, son opiniones, Nadie fuma nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa\u00edses q tienen aborto legal NO es gratuito. Anticoncepci\u00f3n gratuita por ley. Obras sociales cubren por PMI. Hospitales tienen stock en sus farmacias de ACO, m\u00e9todos de <strong>barrera</strong>, <strong>DIU</strong>, chips, etc. Y soy del interior. DE NADA. No sea irrespetuoso, son opiniones, Nadie fuma nada.</p>", "timestamp": "2018-04-17T17:00:42", "timestamp_epochs": 1523984442, "tweet_id": "986288352256233472", "tweet_url": "/florcis_78/status/986288352256233472", "user_id": "248845911", "username": "Florencia Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "986228547172884480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chaquetumate", "user_id": "294905883"}, {"screen_name": "hi_nehm", "user_id": "408934284"}, {"screen_name": "nbg__", "user_id": "158497464"}], "retweets": 0, "screen_name": "florcis_78", "text": "Pa\u00edses q tienen aborto legal NO es gratuito. Anticoncepci\u00f3n gratuita por ley. Obras sociales cubren por PMI. Hospitales tienen stock en sus farmacias de ACO, m\u00e9todos de barrera, DIU, chips, etc. Y soy del interior.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa\u00edses q tienen aborto legal NO es gratuito. Anticoncepci\u00f3n gratuita por ley. Obras sociales cubren por PMI. Hospitales tienen stock en sus farmacias de ACO, m\u00e9todos de <strong>barrera</strong>, <strong>DIU</strong>, chips, etc. Y soy del interior.</p>", "timestamp": "2018-04-17T15:48:51", "timestamp_epochs": 1523980131, "tweet_id": "986270271580536834", "tweet_url": "/florcis_78/status/986270271580536834", "user_id": "248845911", "username": "Florencia Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984744930554900480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mattumol", "user_id": "409317038"}, {"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "vampiedna", "text": "Los anticonceptivos sean orales. De barrera o DIU SON GRATUITOS EN TODA LA ARGENTINA EN CUALQUIER EFECTORES P\u00daBLICO DE SALUD. O sea coge tranquila y ped\u00ed el anticonceptivo q quieras y listo. No se soluciona el problema haciendo legal el aborto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los anticonceptivos sean orales. De <strong>barrera</strong> o <strong>DIU</strong> SON GRATUITOS EN TODA LA ARGENTINA EN CUALQUIER EFECTORES P\u00daBLICO DE SALUD. O sea coge tranquila y ped\u00ed el anticonceptivo q quieras y listo. No se soluciona el problema haciendo legal el aborto.</p>", "timestamp": "2018-04-13T11:48:04", "timestamp_epochs": 1523620084, "tweet_id": "984760126543409152", "tweet_url": "/vampiedna/status/984760126543409152", "user_id": "2775259670", "username": "vampiedna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/krls/status/984452444368375809"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntoniGinard", "text": "Sa veritat es que no ma crec res de lo que diu. Mai ma ves pensat que li dur\u00e0s tant sa curolla. Veig que li agrada veure es toros des-de sa barrera. Es com ses carreres que diu que te. https://twitter.com/krls/status/984452444368375809\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Sa veritat es que no ma crec res de lo que <strong>diu</strong>. Mai ma ves pensat que li dur\u00e0s tant sa curolla. Veig que li agrada veure es toros des-de sa <strong>barrera</strong>. Es com ses carreres que <strong>diu</strong> que te. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/krls/status/984452444368375809\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SRNZjNZnes\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/krls/status/984452444368375809\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/krls/status/98</span><span class=\"invisible\">4452444368375809</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-12T20:23:47", "timestamp_epochs": 1523564627, "tweet_id": "984527521638240256", "tweet_url": "/AntoniGinard/status/984527521638240256", "user_id": "2813288713", "username": "Antoni Ginard i Torell\u00f2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "983623597083181056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MonDiari", "user_id": "198524760"}], "retweets": 0, "screen_name": "RogerGMar", "text": "Diu qui considera terrorisme al\u00e7ar una barrera d'un peatge...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> qui considera terrorisme al\u00e7ar una <strong>barrera</strong> d'un peatge...</p>", "timestamp": "2018-04-10T14:17:11", "timestamp_epochs": 1523369831, "tweet_id": "983710489187356672", "tweet_url": "/RogerGMar/status/983710489187356672", "user_id": "1868212502", "username": "Roger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jogareig", "text": "Rebel\u2022li\u00f3 i sedici\u00f3 no tenen sentit,  ja ho diu (per f\u00ed) UE.  Terrorisme nom\u00e9s t\u00e9 \"justificaci\u00f3\" si ademeten q estan aterrats pq la indep de CAT sigui inevitable. \n\nReflexions:\n\ni) Qui passa per la barrera \u00e9s c\u00f2mplice\nii) concessionaries autopistes s\u00f3n v\u00edctimes de terrorisme\n\nXD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Rebel\u2022li\u00f3 i sedici\u00f3 no tenen sentit,  ja ho <strong>diu</strong> (per f\u00ed) UE.  Terrorisme nom\u00e9s t\u00e9 \"justificaci\u00f3\" si ademeten q estan aterrats pq la indep de CAT sigui inevitable. \n\nReflexions:\n\ni) Qui passa per la <strong>barrera</strong> \u00e9s c\u00f2mplice\nii) concessionaries autopistes s\u00f3n v\u00edctimes de terrorisme\n\nXD</p>", "timestamp": "2018-04-10T12:43:39", "timestamp_epochs": 1523364219, "tweet_id": "983686950086430720", "tweet_url": "/jogareig/status/983686950086430720", "user_id": "414904137", "username": "Joan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "981595148797825024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "loveonlycam", "user_id": "2159878165"}, {"screen_name": "Juancho08234698", "user_id": "926212023108505601"}], "retweets": 0, "screen_name": "doniaselva", "text": "El DIU de cobre tiene efecto inmediato, ojo, igual que (duh) todos los de barrera. \nSupuse que estabas pensando en los m\u00e9todos hormonales, pero como dijiste otra cosa... el chiste estaba servido. No lo hice yo pero que me re\u00ed, me re\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> de cobre tiene efecto inmediato, ojo, igual que (duh) todos los de <strong>barrera</strong>. \nSupuse que estabas pensando en los m\u00e9todos hormonales, pero como dijiste otra cosa... el chiste estaba servido. No lo hice yo pero que me re\u00ed, me re\u00ed.</p>", "timestamp": "2018-04-05T14:06:30", "timestamp_epochs": 1522937190, "tweet_id": "981895858504552448", "tweet_url": "/doniaselva/status/981895858504552448", "user_id": "253541362", "username": "\ud83d\udc9a Do\u00f1a Selva \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "981732624648556546", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Giane_Barrera_", "user_id": "4926287183"}], "retweets": 0, "screen_name": "jazisgro", "text": "diu que? te voy a agarrar y te voy a romper me escuchaste?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>diu</strong> que? te voy a agarrar y te voy a romper me escuchaste?</p>", "timestamp": "2018-04-05T03:28:47", "timestamp_epochs": 1522898927, "tweet_id": "981735373071151104", "tweet_url": "/jazisgro/status/981735373071151104", "user_id": "736347713424531457", "username": "jazmin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/mau_correaedlp/status/981348890522849281"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Giane_Barrera_", "text": "Diu jajajajaja https://twitter.com/mau_correaedlp/status/981348890522849281\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> jajajajaja <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mau_correaedlp/status/981348890522849281\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cjyhc10ngC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mau_correaedlp/status/981348890522849281\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mau_correaedlp</span><span class=\"invisible\">/status/981348890522849281</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-05T03:17:52", "timestamp_epochs": 1522898272, "tweet_id": "981732624648556546", "tweet_url": "/Giane_Barrera_/status/981732624648556546", "user_id": "4926287183", "username": "giane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "citizen2040", "text": "2040. Uns quants alien\u00edgenes han sortejat la barrera l\u00e0ser que protegia l'estratosfera i han aconseguit arribar a la Terra. A casa n'acollim un. \u00c9s del planeta Xnyfz855 i es diu algo aix\u00ed com 'Catxibuzucs'. \u00c9s verd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">2040. Uns quants alien\u00edgenes han sortejat la <strong>barrera</strong> l\u00e0ser que protegia l'estratosfera i han aconseguit arribar a la Terra. A casa n'acollim un. \u00c9s del planeta Xnyfz855 i es <strong>diu</strong> algo aix\u00ed com 'Catxibuzucs'. \u00c9s verd</p>", "timestamp": "2018-04-03T16:44:01", "timestamp_epochs": 1522773841, "tweet_id": "981210724394524674", "tweet_url": "/citizen2040/status/981210724394524674", "user_id": "2338756938", "username": "citizen 2040", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "panenko4", "text": "En arribar al peatge hi ha un carril amb barrera q hi diu \u201cPeatge m\u00e9s q amortitzat i ara qui cobra \u00e9s Florentino\u201d i un altre amb la barrera aixecada pel CDR.\nQuin genera viol\u00e8ncia? Jo ho tinc clar!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">En arribar al peatge hi ha un carril amb <strong>barrera</strong> q hi <strong>diu</strong> \u201cPeatge m\u00e9s q amortitzat i ara qui cobra \u00e9s Florentino\u201d i un altre amb la <strong>barrera</strong> aixecada pel CDR.\nQuin genera viol\u00e8ncia? Jo ho tinc clar!!</p>", "timestamp": "2018-04-03T16:32:20", "timestamp_epochs": 1522773140, "tweet_id": "981207784845869057", "tweet_url": "/panenko4/status/981207784845869057", "user_id": "361921698", "username": "Ricard", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "punsix", "text": "Conseller @quimforn diu que \"cap barrera hauria impedit l'atemptat tal i com estava pensat inicialment\". No contemplen blindar centre BCN.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Conseller <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4812690015\" dir=\"ltr\" href=\"/quimforn\"><s>@</s><b>quimforn</b></a> <strong>diu</strong> que \"cap <strong>barrera</strong> hauria impedit l'atemptat tal i com estava pensat inicialment\". No contemplen blindar centre BCN.</p>", "timestamp": "2017-08-23T11:16:08", "timestamp_epochs": 1503486968, "tweet_id": "900315715118538757", "tweet_url": "/punsix/status/900315715118538757", "user_id": "199447650", "username": "Anna Puns\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHBjxrKWsAU0403.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHBjxrJWAAAqQtZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "balancelasauce", "text": "Quan el PetdeGat BCN diu que el tramvia a Barcelona crear\u00e0 una barrera insalvable pic.twitter.com/NH2tZ4BH1T", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quan el PetdeGat BCN <strong>diu</strong> que el tramvia a Barcelona crear\u00e0 una <strong>barrera</strong> insalvable <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NH2tZ4BH1T\">pic.twitter.com/NH2tZ4BH1T</a></p>", "timestamp": "2017-08-12T11:02:40", "timestamp_epochs": 1502535760, "tweet_id": "896326059938992128", "tweet_url": "/balancelasauce/status/896326059938992128", "user_id": "190224182", "username": "M. Haussmann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "895922140536602624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MonDiari", "user_id": "198524760"}, {"screen_name": "AdaColau", "user_id": "102095809"}], "retweets": 1, "screen_name": "ThankYouFromCat", "text": "...diu la \"revolucion\u00e0ria\", mirant-s'ho des de la barrera. Cinisme xupi-guai.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">...<strong>diu</strong> la \"revolucion\u00e0ria\", mirant-s'ho des de la <strong>barrera</strong>. Cinisme xupi-guai.</p>", "timestamp": "2017-08-11T10:55:20", "timestamp_epochs": 1502448920, "tweet_id": "895961826399330306", "tweet_url": "/ThankYouFromCat/status/895961826399330306", "user_id": "843585043234787333", "username": "ThanksFromCatalonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://elmon.cat/noticia/218623/colau-sembla-dificil-que-es-pugui-fer-ja-un-referendum-amb-garanties#.WY12y9IH4eY.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ThankYouFromCat", "text": "Diu la \"revolucion\u00e0ria\", mirant-s'ho des de la barrera... Cinisme xupi.guai. http://elmon.cat/noticia/218623/colau-sembla-dificil-que-es-pugui-fer-ja-un-referendum-amb-garanties#.WY12y9IH4eY.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> la \"revolucion\u00e0ria\", mirant-s'ho des de la <strong>barrera</strong>... Cinisme xupi.guai. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elmon.cat/noticia/218623/colau-sembla-dificil-que-es-pugui-fer-ja-un-referendum-amb-garanties#.WY12y9IH4eY.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p2B5gCG1Fb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elmon.cat/noticia/218623/colau-sembla-dificil-que-es-pugui-fer-ja-un-referendum-amb-garanties#.WY12y9IH4eY.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elmon.cat/noticia/218623</span><span class=\"invisible\">/colau-sembla-dificil-que-es-pugui-fer-ja-un-referendum-amb-garanties#.WY12y9IH4eY.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-11T09:21:13", "timestamp_epochs": 1502443273, "tweet_id": "895938141659574272", "tweet_url": "/ThankYouFromCat/status/895938141659574272", "user_id": "843585043234787333", "username": "ThanksFromCatalonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "894941545866166274", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PickledeBarbens", "user_id": "16095251"}], "retweets": 0, "screen_name": "BriennedeDarth", "text": "Quan alg\u00fa em diu: i qu\u00e8 deia x iaio fa 20 anys (p.e., Heribert Barrera)? Em descollono pensant en el que diu ara mon avi i l'adoro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quan alg\u00fa em <strong>diu</strong>: i qu\u00e8 deia x iaio fa 20 anys (p.e., Heribert <strong>Barrera</strong>)? Em descollono pensant en el que <strong>diu</strong> ara mon avi i l'adoro</p>", "timestamp": "2017-08-08T18:18:07", "timestamp_epochs": 1502216287, "tweet_id": "894986093250174976", "tweet_url": "/BriennedeDarth/status/894986093250174976", "user_id": "38403004", "username": "CoronaBRI #Detingudes23S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "891363507559641089", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "macips01", "user_id": "40275996"}, {"screen_name": "____Maria___", "user_id": "107466226"}], "retweets": 0, "screen_name": "alexsantalo", "text": "Aquesta barrera m'encanta quan alg\u00fa diu \"es que soc de lletres\" per bo fer un c\u00e0lcul.\nI mira, aqu\u00ed estic, escribint tot i ser de ci\u00e8ncies", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Aquesta <strong>barrera</strong> m'encanta quan alg\u00fa <strong>diu</strong> \"es que soc de lletres\" per bo fer un c\u00e0lcul.\nI mira, aqu\u00ed estic, escribint tot i ser de ci\u00e8ncies</p>", "timestamp": "2017-07-29T18:30:50", "timestamp_epochs": 1501353050, "tweet_id": "891365417335349249", "tweet_url": "/alexsantalo/status/891365417335349249", "user_id": "27065141", "username": "\u00c0lex Santal\u00f3 \u270f\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "890087925064626176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Niki_Barrera", "user_id": "222338636"}], "retweets": 0, "screen_name": "CaroRoviraC", "text": " diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2017-07-26T06:03:29", "timestamp_epochs": 1501049009, "tweet_id": "890090173861679104", "tweet_url": "/CaroRoviraC/status/890090173861679104", "user_id": "2894360686", "username": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["novullpagar", "lladres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889179225479106561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "transit", "user_id": "112385035"}], "retweets": 0, "screen_name": "denia008", "text": "#novullpagar  demanem k ns obrint barrera k anem m canalla,ns han tingut x fr 11 km 1h i mitja encara m diu k rebrem una den\u00fancia #lladres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/novullpagar?src=hash\"><s>#</s><b>novullpagar</b></a>  demanem k ns obrint <strong>barrera</strong> k anem m canalla,ns han tingut x fr 11 km 1h i mitja encara m <strong>diu</strong> k rebrem una den\u00fancia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lladres?src=hash\"><s>#</s><b>lladres</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-23T21:26:34", "timestamp_epochs": 1500845194, "tweet_id": "889235315109613568", "tweet_url": "/denia008/status/889235315109613568", "user_id": "1135660063", "username": "D\u00e8nia \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "887697534419951616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "joaneivissa75", "user_id": "2214338787"}], "retweets": 2, "screen_name": "antoni_salva", "text": "Els docents hem de deixar de mirar des de la barrera el qu\u00e8 decideixen d'altres no docents. Empoderament, es diu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Els docents hem de deixar de mirar des de la <strong>barrera</strong> el qu\u00e8 decideixen d'altres no docents. Empoderament, es <strong>diu</strong>.</p>", "timestamp": "2017-07-19T21:53:25", "timestamp_epochs": 1500501205, "tweet_id": "887792519978864640", "tweet_url": "/antoni_salva/status/887792519978864640", "user_id": "108583674", "username": "Antoni Salv\u00e0 Salv\u00e0 \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AlguienDo", "text": "Los m\u00e9todos de barrera m\u00e1s conocidos son: el cond\u00f3n (masculino), el cond\u00f3n femenino, tabletas vaginales, dispositivo intrauterino (DIU).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> m\u00e1s conocidos son: el cond\u00f3n (masculino), el cond\u00f3n femenino, tabletas vaginales, dispositivo intrauterino (<strong>DIU</strong>).</p>", "timestamp": "2017-07-11T16:10:01", "timestamp_epochs": 1499789401, "tweet_id": "884806996943360004", "tweet_url": "/AlguienDo/status/884806996943360004", "user_id": "3070205509", "username": "Alguien.do", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "884406856554233861", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "2271victorhugo5", "user_id": "4127801056"}, {"screen_name": "perfilcom", "user_id": "16294264"}], "retweets": 0, "screen_name": "JMastrizzo", "text": "Los anticonceptivos de barrera tampoco los usan,la cuesti\u00f3n es q hay q controlar la natalidad en estos grupos.DIU para todas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los anticonceptivos de <strong>barrera</strong> tampoco los usan,la cuesti\u00f3n es q hay q controlar la natalidad en estos grupos.<strong>DIU</strong> para todas?</p>", "timestamp": "2017-07-11T12:14:13", "timestamp_epochs": 1499775253, "tweet_id": "884747653325762560", "tweet_url": "/JMastrizzo/status/884747653325762560", "user_id": "727836258161049601", "username": "Jorgelina Mastrizzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "884320210773307392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KateSB", "user_id": "14443524"}, {"screen_name": "SenidSa", "user_id": "835258867"}], "retweets": 0, "screen_name": "ricardtc", "text": "Aquest \u00faltim tuit \u00e9s el m\u00e9s trist, amb carinyo. Irrealizable ho saps quan ho intentes. Quan mires des de la barrera es diu covardia? c\u00e0lcul?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Aquest \u00faltim tuit \u00e9s el m\u00e9s trist, amb carinyo. Irrealizable ho saps quan ho intentes. Quan mires des de la <strong>barrera</strong> es <strong>diu</strong> covardia? c\u00e0lcul?</p>", "timestamp": "2017-07-10T12:57:38", "timestamp_epochs": 1499691458, "tweet_id": "884396194629390337", "tweet_url": "/ricardtc/status/884396194629390337", "user_id": "203403686", "username": "Ricard", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/perecullera/status/882884423359889408"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "waj1Fum", "text": "N'hi ha que encara s'agafen al racista de l'Heribert Barrera, que per algo els DDHH s\u00f3n lo primer, com diu el seu hereu. https://twitter.com/perecullera/status/882884423359889408\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">N'hi ha que encara s'agafen al racista de l'Heribert <strong>Barrera</strong>, que per algo els DDHH s\u00f3n lo primer, com <strong>diu</strong> el seu hereu. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/perecullera/status/882884423359889408\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ge0VXK4GuE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/perecullera/status/882884423359889408\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/perecullera/st</span><span class=\"invisible\">atus/882884423359889408</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-06T08:54:43", "timestamp_epochs": 1499331283, "tweet_id": "882885511567876096", "tweet_url": "/waj1Fum/status/882885511567876096", "user_id": "273392087", "username": "Guillem...", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DD0hJHGXgAMB9K3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "joanjosepisern", "text": "Diu H\u00e8ctor Barrera: \"Si no m'agraden les respostes, evite fer-me les preguntes\" @ferrantorrentll (1987). pic.twitter.com/d5gODGQt1b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> H\u00e8ctor <strong>Barrera</strong>: \"Si no m'agraden les respostes, evite fer-me les preguntes\" @ferrantorrentll (1987). <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d5gODGQt1b\">pic.twitter.com/d5gODGQt1b</a></p>", "timestamp": "2017-07-03T15:28:56", "timestamp_epochs": 1499095736, "tweet_id": "881897553058549760", "tweet_url": "/joanjosepisern/status/881897553058549760", "user_id": "170274887", "username": "Joan Josep Isern", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "875103937078185985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JMGRACIA100", "user_id": "280643676"}, {"screen_name": "pilarcarracelas", "user_id": "290812583"}], "retweets": 0, "screen_name": "77katiuska", "text": "Es diu Bloom Exteriores efecto barrera. \u00c9s un spray insecticida. No \u00e9s pas un aparell. El pot \u00e9s de color verd. No he pogut treure la", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Es <strong>diu</strong> Bloom Exteriores efecto <strong>barrera</strong>. \u00c9s un spray insecticida. No \u00e9s pas un aparell. El pot \u00e9s de color verd. No he pogut treure la</p>", "timestamp": "2017-06-16T07:31:14", "timestamp_epochs": 1497598274, "tweet_id": "875616744680734721", "tweet_url": "/77katiuska/status/875616744680734721", "user_id": "840410286", "username": "Anna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "martiboigues", "text": "Que @G_Pisarello diu que \"si el Refer\u00e8ndum es fa amb garanties, l'Ajuntament de Barcelona hi ser\u00e0\", per\u00f2 ell no mou un dit des de la barrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3039268715\" dir=\"ltr\" href=\"/G_Pisarello\"><s>@</s><b>G_Pisarello</b></a> <strong>diu</strong> que \"si el Refer\u00e8ndum es fa amb garanties, l'Ajuntament de Barcelona hi ser\u00e0\", per\u00f2 ell no mou un dit des de la <strong>barrera</strong></p>", "timestamp": "2017-06-13T22:33:16", "timestamp_epochs": 1497393196, "tweet_id": "874756582508244992", "tweet_url": "/martiboigues/status/874756582508244992", "user_id": "165349006", "username": "aureli", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CATALUNYA", "AD\u00c9U", "Abertis", "Vignette"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DCOCOJFW0AEEFZE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "MobCat_cat", "text": "#CATALUNYA DIU #AD\u00c9U AL model #Abertis peatge de barrera. La #Vignette hauria d'anar cap a la Gesti\u00f3 100% P\u00daBLICA DE LES VIES R\u00c0PIDES/T\u00daNELSpic.twitter.com/tkwJKRhjM3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CATALUNYA?src=hash\"><s>#</s><b>CATALUNYA</b></a> <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AD%C3%89U?src=hash\"><s>#</s><b>AD\u00c9U</b></a> AL model <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Abertis?src=hash\"><s>#</s><b>Abertis</b></a> peatge de <strong>barrera</strong>. La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vignette?src=hash\"><s>#</s><b>Vignette</b></a> hauria d'anar cap a la Gesti\u00f3 100% P\u00daBLICA DE LES VIES R\u00c0PIDES/T\u00daNELS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tkwJKRhjM3\">pic.twitter.com/tkwJKRhjM3</a></p>", "timestamp": "2017-06-13T17:52:44", "timestamp_epochs": 1497376364, "tweet_id": "874685985858220032", "tweet_url": "/MobCat_cat/status/874685985858220032", "user_id": "4189061573", "username": "MOBcat \u26a0\ufe0f\ud83c\udff4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "870214816467759104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "patobruixa", "user_id": "1172332320"}], "retweets": 0, "screen_name": "JensPujol", "text": "i aix\u00f2 ho diu una que s'ho mira des de la barrera, 'agustito' a Calif\u00f2rnia. Patriotes de sof\u00e0 amb crispetes @patobruixa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">i aix\u00f2 ho <strong>diu</strong> una que s'ho mira des de la <strong>barrera</strong>, 'agustito' a Calif\u00f2rnia. Patriotes de sof\u00e0 amb crispetes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1172332320\" dir=\"ltr\" href=\"/patobruixa\"><s>@</s><b>patobruixa</b></a></p>", "timestamp": "2017-06-03T22:21:27", "timestamp_epochs": 1496528487, "tweet_id": "871129732254969856", "tweet_url": "/JensPujol/status/871129732254969856", "user_id": "899822508", "username": "Jens Pujol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["video"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=_0aoOJ1BCaU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "ganyet", "text": "Cousteau #video: ofega tortuga, dinamita barrera corall, envesteix catxalots, mata taurons i diu dreta i no estribor https://www.youtube.com/watch?v=_0aoOJ1BCaU\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Cousteau <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/video?src=hash\"><s>#</s><b>video</b></a>: ofega tortuga, dinamita <strong>barrera</strong> corall, envesteix catxalots, mata taurons i <strong>diu</strong> dreta i no estribor <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=_0aoOJ1BCaU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eUDPIZHbtP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=_0aoOJ1BCaU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=_0aoOJ</span><span class=\"invisible\">1BCaU</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-06-03T09:53:14", "timestamp_epochs": 1496483594, "tweet_id": "870941438246256640", "tweet_url": "/ganyet/status/870941438246256640", "user_id": "4046891", "username": "Josep M. Ganyet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "866446821949927427", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PiliRivera2", "user_id": "961664186"}], "retweets": 0, "screen_name": "santi_barrera", "text": "Diu ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><strong>Diu</strong> <img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Squinting face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61d.png\" title=\"Squinting face with tongue\"/></p>", "timestamp": "2017-05-22T00:21:13", "timestamp_epochs": 1495412473, "tweet_id": "866448828790169605", "tweet_url": "/santi_barrera/status/866448828790169605", "user_id": "133777988", "username": "santi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "800600746391699456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "davidcano5", "user_id": "236506027"}], "retweets": 0, "screen_name": "Peresubirana", "text": "Disculpes @davidcano5. Es cert s' ha colat un error a la fitxa t\u00e9cnica del partit. On diu Barrera havia de dir Cano. Ten's tota la ra\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disculpes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236506027\" dir=\"ltr\" href=\"/davidcano5\"><s>@</s><b>davidcano5</b></a>. Es cert s' ha colat un error a la fitxa t\u00e9cnica del partit. On <strong>diu</strong> <strong>Barrera</strong> havia de dir Cano. Ten's tota la ra\u00f3.</p>", "timestamp": "2016-11-21T12:32:53", "timestamp_epochs": 1479731573, "tweet_id": "800678369830535169", "tweet_url": "/Peresubirana/status/800678369830535169", "user_id": "207653565", "username": "Pere Subirana Pirla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlguienDo", "text": "Los m\u00e9todos de barrera m\u00e1s conocidos son: El cond\u00f3n, el cond\u00f3n femenino, tabletas vaginales y Dispositivo Intrauterino (DIU).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> m\u00e1s conocidos son: El cond\u00f3n, el cond\u00f3n femenino, tabletas vaginales y Dispositivo Intrauterino (<strong>DIU</strong>).</p>", "timestamp": "2016-11-17T15:00:02", "timestamp_epochs": 1479394802, "tweet_id": "799265846791049216", "tweet_url": "/AlguienDo/status/799265846791049216", "user_id": "3070205509", "username": "Alguien.do", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MedicaCenterFEMpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxZwWV2XAAAeq9u.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/3kXY3063m4J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medicacenterfem", "text": "El DIU es un anticonceptivo de barrera, es muy efectivo, debes consultar a tu gine antes de usarlo http://ow.ly/3kXY3063m4J\u00a0 #MedicaCenterFEMpic.twitter.com/QYRk4v1fyI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> es un anticonceptivo de <strong>barrera</strong>, es muy efectivo, debes consultar a tu gine antes de usarlo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/3kXY3063m4J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uiJMgA9XbO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/3kXY3063m4J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/3kXY3063m4J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MedicaCenterFEM?src=hash\"><s>#</s><b>MedicaCenterFEM</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QYRk4v1fyI\">pic.twitter.com/QYRk4v1fyI</a></p>", "timestamp": "2016-11-16T18:03:02", "timestamp_epochs": 1479319382, "tweet_id": "798949515571167245", "tweet_url": "/medicacenterfem/status/798949515571167245", "user_id": "271614689", "username": "Medica Center Fem", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MedicaCenterFEMpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxZwV7fXAAAF1MJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/3kXY3063m4J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clinicafemenina", "text": "El DIU es un anticonceptivo de barrera, es muy efectivo, debes consultar a tu gine antes de usarlo http://ow.ly/3kXY3063m4J\u00a0 #MedicaCenterFEMpic.twitter.com/HY3hjiAiH2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> es un anticonceptivo de <strong>barrera</strong>, es muy efectivo, debes consultar a tu gine antes de usarlo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/3kXY3063m4J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7KusoSAEL3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/3kXY3063m4J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/3kXY3063m4J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MedicaCenterFEM?src=hash\"><s>#</s><b>MedicaCenterFEM</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HY3hjiAiH2\">pic.twitter.com/HY3hjiAiH2</a></p>", "timestamp": "2016-11-16T18:03:01", "timestamp_epochs": 1479319381, "tweet_id": "798949508499570694", "tweet_url": "/clinicafemenina/status/798949508499570694", "user_id": "271644543", "username": "Clinica Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MedicaCenterFEMpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxZwV5nWgAEfIoO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/3kXY3063m4J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaMCF", "text": "El DIU es un anticonceptivo de barrera, es muy efectivo, debes consultar a tu gine antes de usarlo http://ow.ly/3kXY3063m4J\u00a0 #MedicaCenterFEMpic.twitter.com/JD2aJQIHVi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> es un anticonceptivo de <strong>barrera</strong>, es muy efectivo, debes consultar a tu gine antes de usarlo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/3kXY3063m4J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d6K4iGdxcO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/3kXY3063m4J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/3kXY3063m4J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MedicaCenterFEM?src=hash\"><s>#</s><b>MedicaCenterFEM</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JD2aJQIHVi\">pic.twitter.com/JD2aJQIHVi</a></p>", "timestamp": "2016-11-16T18:03:01", "timestamp_epochs": 1479319381, "tweet_id": "798949507924983808", "tweet_url": "/ClinicaMCF/status/798949507924983808", "user_id": "2752489141", "username": "Cl\u00ednica Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["periodistes2016"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "periodistes_cat", "text": "El director del mitj\u00e0 ha de saber posar la barrera entre la publicitat i la informaci\u00f3, diu M\u00f2nica Terribas #periodistes2016", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El director del mitj\u00e0 ha de saber posar la <strong>barrera</strong> entre la publicitat i la informaci\u00f3, <strong>diu</strong> M\u00f2nica Terribas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/periodistes2016?src=hash\"><s>#</s><b>periodistes2016</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-11T15:30:53", "timestamp_epochs": 1478878253, "tweet_id": "797099285498171392", "tweet_url": "/periodistes_cat/status/797099285498171392", "user_id": "32530418", "username": "Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "793589714225885184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nitramracso", "user_id": "2271827946"}, {"screen_name": "ClubMitjanit", "user_id": "368267924"}], "retweets": 0, "screen_name": "nitramracso", "text": "qui diu barrera , diu tanca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qui <strong>diu</strong> <strong>barrera</strong> , <strong>diu</strong> tanca</p>", "timestamp": "2016-11-01T23:09:23", "timestamp_epochs": 1478041763, "tweet_id": "793590793315446784", "tweet_url": "/nitramracso/status/793590793315446784", "user_id": "2271827946", "username": "Oscar Mart\u00edn \ud83c\udfc9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "792651863783006208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FraJeremies", "user_id": "4172142683"}], "retweets": 0, "screen_name": "capdelport", "text": "@llfoix @junqueras segur q quan parlava H. Barrera, deia el mateix. De fet sempre diu el mateix. Periodisme de resignaci\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"232167357\" dir=\"ltr\" href=\"/llfoix\"><s>@</s><b>llfoix</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31416615\" dir=\"ltr\" href=\"/junqueras\"><s>@</s><b>junqueras</b></a> segur q quan parlava H. <strong>Barrera</strong>, deia el mateix. De fet sempre <strong>diu</strong> el mateix. Periodisme de resignaci\u00f3.</p>", "timestamp": "2016-10-30T09:46:18", "timestamp_epochs": 1477820778, "tweet_id": "792663911300472832", "tweet_url": "/capdelport/status/792663911300472832", "user_id": "831149520", "username": "undeboren", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 57, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 29, "reply_to_users": [], "retweets": 48, "screen_name": "llfoix", "text": "Oriol @Junqueras diu que Gabriel Rufi\u00e1n sempre parla clar. Home, vicepresident, res m\u00e9s a comentar? Maci\u00e0 tenia m\u00e9s classe.I Barrera, tamb\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Oriol <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31416615\" dir=\"ltr\" href=\"/junqueras\"><s>@</s><b>Junqueras</b></a> <strong>diu</strong> que Gabriel Rufi\u00e1n sempre parla clar. Home, vicepresident, res m\u00e9s a comentar? Maci\u00e0 tenia m\u00e9s classe.I <strong>Barrera</strong>, tamb\u00e9.</p>", "timestamp": "2016-10-29T20:10:39", "timestamp_epochs": 1477771839, "tweet_id": "792458647003684868", "tweet_url": "/llfoix/status/792458647003684868", "user_id": "232167357", "username": "Llu\u00eds Foix", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "789022016892497920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OlotCultura", "user_id": "2470511846"}], "retweets": 0, "screen_name": "OlotCultura", "text": "\"Cultura, humanitats i ci\u00e8ncia i tecnologia es troben cont\u00ednuament. Ens agrada trencar la barrera que els separa\", diu @PepBergaVayreda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Cultura, humanitats i ci\u00e8ncia i tecnologia es troben cont\u00ednuament. Ens agrada trencar la <strong>barrera</strong> que els separa\", <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"779353529521758208\" dir=\"ltr\" href=\"/PepBergaVayreda\"><s>@</s><b>PepBergaVayreda</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-20T08:35:53", "timestamp_epochs": 1476952553, "tweet_id": "789022314121789440", "tweet_url": "/OlotCultura/status/789022314121789440", "user_id": "2470511846", "username": "Olot Cultura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.change.org/p/catalu%C3%B1a-dice-no-a-las-corridas-de-toros-catalunya-diu-no-a-les-curses-de-braus?recruiter=17596985&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_twitter_responsive"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jesus___Barrera", "text": "\u00a1Catalu\u00f1a dice NO a las corridas de toros! / \nCatalunya diu NO a les curses de braus! - \u00a1Firma la ... https://www.change.org/p/catalu%C3%B1a-dice-no-a-las-corridas-de-toros-catalunya-diu-no-a-les-curses-de-braus?recruiter=17596985&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_twitter_responsive\u00a0\u2026 via @change_es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Catalu\u00f1a dice NO a las corridas de toros! / \nCatalunya <strong>diu</strong> NO a les curses de braus! - \u00a1Firma la ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.change.org/p/catalu%C3%B1a-dice-no-a-las-corridas-de-toros-catalunya-diu-no-a-les-curses-de-braus?recruiter=17596985&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oNaXvBssRk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.change.org/p/catalu%C3%B1a-dice-no-a-las-corridas-de-toros-catalunya-diu-no-a-les-curses-de-braus?recruiter=17596985&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">change.org/p/catalu%C3%B1</span><span class=\"invisible\">a-dice-no-a-las-corridas-de-toros-catalunya-diu-no-a-les-curses-de-braus?recruiter=17596985&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134857150\" dir=\"ltr\" href=\"/change_es\"><s>@</s><b>change_es</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-11T09:02:56", "timestamp_epochs": 1476176576, "tweet_id": "785767631336767488", "tweet_url": "/Jesus___Barrera/status/785767631336767488", "user_id": "714376812", "username": "Jes\u00fas Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noeliia_Barrera", "text": "Me da risa lo negro de alma que son ambos. DIU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me da risa lo negro de alma que son ambos. <strong>DIU</strong></p>", "timestamp": "2016-10-11T05:41:53", "timestamp_epochs": 1476164513, "tweet_id": "785717032327139328", "tweet_url": "/Noeliia_Barrera/status/785717032327139328", "user_id": "450353596", "username": "\ud835\udca9\u2134\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tramsifumsno"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "adriaoliver13", "text": "Gent que diu que \"el tram fa efecte barrera\" per\u00f2 viuen a l'Upper Diagonal i b\u00e9 que van a comprar a l'Illa o al Camp Nou... #tramsifumsno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Gent que <strong>diu</strong> que \"el tram fa efecte <strong>barrera</strong>\" per\u00f2 viuen a l'Upper Diagonal i b\u00e9 que van a comprar a l'Illa o al Camp Nou... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tramsifumsno?src=hash\"><s>#</s><b>tramsifumsno</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-04T21:52:48", "timestamp_epochs": 1475617968, "tweet_id": "783424657865269248", "tweet_url": "/adriaoliver13/status/783424657865269248", "user_id": "221059468", "username": "Adri\u00e0 Oliver Casamaj\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lavanguardia/status/781811495940214784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ABusquetsA", "text": "Ep amb el que diu sobre la barrera i xutar les faltes @SubiranaJaume @ClaretVives @SalvadorCliment @josep_lladoshttps://twitter.com/lavanguardia/status/781811495940214784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ep amb el que <strong>diu</strong> sobre la <strong>barrera</strong> i xutar les faltes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"575484538\" dir=\"ltr\" href=\"/SubiranaJaume\"><s>@</s><b>SubiranaJaume</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2550073902\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaretVives\"><s>@</s><b>ClaretVives</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"599907709\" dir=\"ltr\" href=\"/SalvadorCliment\"><s>@</s><b>SalvadorCliment</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"551071308\" dir=\"ltr\" href=\"/josep_llados\"><s>@</s><b>josep_llados</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lavanguardia/status/781811495940214784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PhZiAi0OEZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lavanguardia/status/781811495940214784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lavanguardia/s</span><span class=\"invisible\">tatus/781811495940214784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-30T19:41:10", "timestamp_epochs": 1475264470, "tweet_id": "781941981325000704", "tweet_url": "/ABusquetsA/status/781941981325000704", "user_id": "355011265", "username": "Anna Busquets \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MedicaCenterFEMpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CrywrgMXgAAuMYu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7mlS303XjiZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medicacenterfem", "text": "El DIU, es uno de los m\u00e9todo m\u00e1s comunes, de barrera y de alta efectividad. http://ow.ly/7mlS303XjiZ\u00a0 #MedicaCenterFEMpic.twitter.com/d0m6XxW436", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong>, es uno de los m\u00e9todo m\u00e1s comunes, de <strong>barrera</strong> y de alta efectividad. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7mlS303XjiZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ya9GCBETB2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7mlS303XjiZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7mlS303XjiZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MedicaCenterFEM?src=hash\"><s>#</s><b>MedicaCenterFEM</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d0m6XxW436\">pic.twitter.com/d0m6XxW436</a></p>", "timestamp": "2016-09-08T01:00:48", "timestamp_epochs": 1473296448, "tweet_id": "773687499524870145", "tweet_url": "/medicacenterfem/status/773687499524870145", "user_id": "271614689", "username": "Medica Center Fem", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MedicaCenterFEMpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Crywrf1XgAAEWS4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7mlS303XjiZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clinicafemenina", "text": "El DIU, es uno de los m\u00e9todo m\u00e1s comunes, de barrera y de alta efectividad. http://ow.ly/7mlS303XjiZ\u00a0 #MedicaCenterFEMpic.twitter.com/hsPXFAP0iA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong>, es uno de los m\u00e9todo m\u00e1s comunes, de <strong>barrera</strong> y de alta efectividad. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7mlS303XjiZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GIHeNRCVti\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7mlS303XjiZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7mlS303XjiZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MedicaCenterFEM?src=hash\"><s>#</s><b>MedicaCenterFEM</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hsPXFAP0iA\">pic.twitter.com/hsPXFAP0iA</a></p>", "timestamp": "2016-09-08T01:00:48", "timestamp_epochs": 1473296448, "tweet_id": "773687499503837184", "tweet_url": "/clinicafemenina/status/773687499503837184", "user_id": "271644543", "username": "Clinica Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MedicaCenterFEMpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CrywrenXgAE6J_G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7mlS303XjiZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaMCF", "text": "El DIU, es uno de los m\u00e9todo m\u00e1s comunes, de barrera y de alta efectividad. http://ow.ly/7mlS303XjiZ\u00a0 #MedicaCenterFEMpic.twitter.com/KzDGWMyJf5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong>, es uno de los m\u00e9todo m\u00e1s comunes, de <strong>barrera</strong> y de alta efectividad. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7mlS303XjiZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0G72HjgosV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7mlS303XjiZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7mlS303XjiZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MedicaCenterFEM?src=hash\"><s>#</s><b>MedicaCenterFEM</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KzDGWMyJf5\">pic.twitter.com/KzDGWMyJf5</a></p>", "timestamp": "2016-09-08T01:00:48", "timestamp_epochs": 1473296448, "tweet_id": "773687499084496897", "tweet_url": "/ClinicaMCF/status/773687499084496897", "user_id": "2752489141", "username": "Cl\u00ednica Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pobregent", "sarcasmeinfinit"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "771243931535237121", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "XeviCortacans", "user_id": "405629203"}], "retweets": 0, "screen_name": "toni_barrera", "text": "#pobregent Es mereixen les vacances, diu que van tant i tant estressats... #sarcasmeinfinit", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pobregent?src=hash\"><s>#</s><b>pobregent</b></a> Es mereixen les vacances, <strong>diu</strong> que van tant i tant estressats... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sarcasmeinfinit?src=hash\"><s>#</s><b>sarcasmeinfinit</b></a></p>", "timestamp": "2016-09-01T08:45:46", "timestamp_epochs": 1472719546, "tweet_id": "771267793555599361", "tweet_url": "/toni_barrera/status/771267793555599361", "user_id": "805234464", "username": "Toni Barrera\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Conill_Alaiet", "text": "Si el supremacista Barrera \u00e9s referent es diu i punt, eh. Despr\u00e9s demaneu als altres que es signifiquin sobre coses molt menys evidents.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Si el supremacista <strong>Barrera</strong> \u00e9s referent es <strong>diu</strong> i punt, eh. Despr\u00e9s demaneu als altres que es signifiquin sobre coses molt menys evidents.</p>", "timestamp": "2016-08-27T15:43:50", "timestamp_epochs": 1472312630, "tweet_id": "769561065386639360", "tweet_url": "/Conill_Alaiet/status/769561065386639360", "user_id": "748936348757848064", "username": "El Conill (oferta 2x1)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jordisebastia", "text": "Si Heribert Barrera era una mica racista i xen\u00f2fob es diu i no passa res.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Si Heribert <strong>Barrera</strong> era una mica racista i xen\u00f2fob es <strong>diu</strong> i no passa res.</p>", "timestamp": "2016-08-27T10:23:45", "timestamp_epochs": 1472293425, "tweet_id": "769480514411630596", "tweet_url": "/Jordisebastia/status/769480514411630596", "user_id": "99575431", "username": "Jordi Sebasti\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1089491644523708417", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Virgili7", "user_id": "428308122"}, {"screen_name": "Madaix1", "user_id": "631053106"}, {"screen_name": "CatalunyaRadio", "user_id": "7679392"}], "retweets": 3, "screen_name": "MartaPuigf", "text": "Aquesta tarda a la transmissi\u00f3 del partit del bar\u00e7a han dit escoltar quan volien dir sentir. No hi ha manera, s\u2019ha posat de moda la tonteria de l\u2019escoltar i ara tothom ho diu... Quina desesperaci\u00f3!\nTamb\u00e9 han dit barrera per\u00f2 he mirat l\u2019Alcover Moll i est\u00e0 b\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Aquesta tarda a la transmissi\u00f3 del partit del bar\u00e7a han dit escoltar quan volien dir sentir. No hi ha manera, s\u2019ha posat de moda la tonteria de l\u2019escoltar i ara tothom ho <strong>diu</strong>... Quina desesperaci\u00f3!\nTamb\u00e9 han dit <strong>barrera</strong> per\u00f2 he mirat l\u2019Alcover Moll i est\u00e0 b\u00e9.</p>", "timestamp": "2019-01-27T19:52:06", "timestamp_epochs": 1548618726, "tweet_id": "1089612028975767555", "tweet_url": "/MartaPuigf/status/1089612028975767555", "user_id": "1083026875", "username": "Marta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087651019633364993", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xorduna", "user_id": "8781742"}], "retweets": 0, "screen_name": "wolffan", "text": "Pero aixo es com comprar un pis. Has de saber que fas. Es diu barrera d entrada, per una part et protegeix per altra et pot comprometre. 0 empatia, es un negoci", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero aixo es com comprar un pis. Has de saber que fas. Es <strong>diu</strong> <strong>barrera</strong> d entrada, per una part et protegeix per altra et pot comprometre. 0 empatia, es un negoci</p>", "timestamp": "2019-01-22T16:42:35", "timestamp_epochs": 1548175355, "tweet_id": "1087752395684175873", "tweet_url": "/wolffan/status/1087752395684175873", "user_id": "15029790", "username": "Raimon Lapuente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085856366487572480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elnacionalcat", "user_id": "3374563353"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Joel_Haro", "text": "Qu\u00e8 diu l\u2019informe del forense? Es recuperar\u00e0 la barrera? Li fem un chimuelo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Qu\u00e8 <strong>diu</strong> l\u2019informe del forense? Es recuperar\u00e0 la <strong>barrera</strong>? Li fem un chimuelo?</p>", "timestamp": "2019-01-17T11:11:03", "timestamp_epochs": 1547723463, "tweet_id": "1085857022808084480", "tweet_url": "/_Joel_Haro/status/1085857022808084480", "user_id": "1410504524", "username": "Sugur\u00fa. DUI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ESCORPIO", "DIU", "c\u00e1ncer", "oncolog\u00eda", "ESTUDIO", "anticonceptivos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mihoroscopoxdia", "text": "#ESCORPIO: El #DIU, una inesperada barrera frente al #c\u00e1ncer de cuello uterino  #oncolog\u00eda #ESTUDIO #anticonceptivos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ESCORPIO?src=hash\"><s>#</s><b>ESCORPIO</b></a>: El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a>, una inesperada <strong>barrera</strong> frente al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> de cuello uterino  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oncolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>oncolog\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ESTUDIO?src=hash\"><s>#</s><b>ESTUDIO</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a>.</p>", "timestamp": "2019-01-14T18:23:13", "timestamp_epochs": 1547490193, "tweet_id": "1084878620823302144", "tweet_url": "/mihoroscopoxdia/status/1084878620823302144", "user_id": "1856215256", "username": "Horoscopo Diario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "LauraLopezG", "text": "Buenafuente diu a Calaf \"no van a poder con vosotras\", referint-se a la lluita feminista.I  jo hagu\u00e9s volgut un \"no van a poder con nosotr@s\".Q no es tracta q ens animeu des d la barrera, sin\u00f3 d'anar-hi junts i tots contra els violents, a defensar els drets humans d 1/2 poblaci\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Buenafuente <strong>diu</strong> a Calaf \"no van a poder con vosotras\", referint-se a la lluita feminista.I  jo hagu\u00e9s volgut un \"no van a poder con nosotr@s\".Q no es tracta q ens animeu des d la <strong>barrera</strong>, sin\u00f3 d'anar-hi junts i tots contra els violents, a defensar els drets humans d 1/2 poblaci\u00f3.</p>", "timestamp": "2019-01-09T15:39:13", "timestamp_epochs": 1547048353, "tweet_id": "1083025406222131200", "tweet_url": "/LauraLopezG/status/1083025406222131200", "user_id": "198123465", "username": "Laura L\u00f3pez Granell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1081238370641158145", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KlaasJanVLC", "user_id": "986142507875651584"}, {"screen_name": "DemocratesVAL", "user_id": "1186016258"}], "retweets": 1, "screen_name": "CandidPenalba", "text": "Sempre est\u00e0 el que veu els bous desde la barrera i quan un projecte pol\u00edtic o empresarial triomfa diu \"segur q han fet trampes\" i quan fracassa diu \"ja ho sabia jo\". \nCom a ex-militant del Bloc, recorde eixos mateixos comentaris al any 99 quan comen\u00e7aven a asomar el cap.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Sempre est\u00e0 el que veu els bous desde la <strong>barrera</strong> i quan un projecte pol\u00edtic o empresarial triomfa <strong>diu</strong> \"segur q han fet trampes\" i quan fracassa <strong>diu</strong> \"ja ho sabia jo\". \nCom a ex-militant del Bloc, recorde eixos mateixos comentaris al any 99 quan comen\u00e7aven a asomar el cap.</p>", "timestamp": "2019-01-06T12:46:32", "timestamp_epochs": 1546778792, "tweet_id": "1081894785722576896", "tweet_url": "/CandidPenalba/status/1081894785722576896", "user_id": "881428237859139585", "username": "C\u00e0ndid Penalba Peir\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MustWatchhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-vespre/la-historia-damor-amb-la-seu-del-primer-nord-america-en-guanyar-un-or-olimpic-en-piraguisme-al-1992/video/5810851/#.XDEbjkJ2zQ4.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "barrera_sergi", "text": "La hist\u00f2ria d'amor amb la Seu d'Urgell del primer nord-americ\u00e0 @JoeJacobi en guanyar un or ol\u00edmpic en pirag\u00fcisme al 1992. I com es diu la seva filla? :) #MustWatchhttps://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-vespre/la-historia-damor-amb-la-seu-del-primer-nord-america-en-guanyar-un-or-olimpic-en-piraguisme-al-1992/video/5810851/#.XDEbjkJ2zQ4.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La hist\u00f2ria d'amor amb la Seu d'Urgell del primer nord-americ\u00e0 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14946397\" dir=\"ltr\" href=\"/JoeJacobi\"><s>@</s><b>JoeJacobi</b></a> en guanyar un or ol\u00edmpic en pirag\u00fcisme al 1992. I com es <strong>diu</strong> la seva filla? :) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MustWatch?src=hash\"><s>#</s><b>MustWatch</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-vespre/la-historia-damor-amb-la-seu-del-primer-nord-america-en-guanyar-un-or-olimpic-en-piraguisme-al-1992/video/5810851/#.XDEbjkJ2zQ4.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bpeBxlnMMS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-vespre/la-historia-damor-amb-la-seu-del-primer-nord-america-en-guanyar-un-or-olimpic-en-piraguisme-al-1992/video/5810851/#.XDEbjkJ2zQ4.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ccma.cat/tv3/alacarta/t</span><span class=\"invisible\">elenoticies-vespre/la-historia-damor-amb-la-seu-del-primer-nord-america-en-guanyar-un-or-olimpic-en-piraguisme-al-1992/video/5810851/#.XDEbjkJ2zQ4.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-05T21:05:49", "timestamp_epochs": 1546722349, "tweet_id": "1081658048542842882", "tweet_url": "/barrera_sergi/status/1081658048542842882", "user_id": "1000095731192139776", "username": "Sergi Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1081295876646207494", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alfons_godall", "user_id": "515795141"}], "retweets": 0, "screen_name": "llval13", "text": "kuan tota la puta makinaria espanyola politika, mediatika i social diu ke vol ERC, em de fer el contrari, Eribert Barrera Erc ja u va explicar, desobeir, no  colaborar i fer tot allo contrari  del ke vol l'estat!! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">kuan tota la puta makinaria espanyola politika, mediatika i social <strong>diu</strong> ke vol ERC, em de fer el contrari, Eribert <strong>Barrera</strong> Erc ja u va explicar, desobeir, no  colaborar i fer tot allo contrari  del ke vol l'estat!! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/></p>", "timestamp": "2019-01-05T15:58:04", "timestamp_epochs": 1546703884, "tweet_id": "1081580598001631238", "tweet_url": "/llval13/status/1081580598001631238", "user_id": "908729472794361857", "username": "YES MASTER \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea II*ll ll*ll ll*ll", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1080436779910606848", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pimpammambo", "user_id": "926444773971496960"}], "retweets": 1, "screen_name": "genetta_rebel", "text": "Em sap greu, per\u00f2 no moure ni un dit per un sonat que diu que hem d' estimar als que ens van inflar d' osties l' 1-oct i els q ens amenacen constantment amb cutters. Que facin barrera els q pensen com ell i est\u00e0n engegant la rep\u00fablica a la merda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Em sap greu, per\u00f2 no moure ni un dit per un sonat que <strong>diu</strong> que hem d' estimar als que ens van inflar d' osties l' 1-oct i els q ens amenacen constantment amb cutters. Que facin <strong>barrera</strong> els q pensen com ell i est\u00e0n engegant la rep\u00fablica a la merda.</p>", "timestamp": "2019-01-02T15:23:20", "timestamp_epochs": 1546442600, "tweet_id": "1080484695849222145", "tweet_url": "/genetta_rebel/status/1080484695849222145", "user_id": "1021523330405421057", "username": "ErMeSsEnDa De La NoGuErA ||\u2606||", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1079485170372304896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sedlr_", "user_id": "995297070"}], "retweets": 0, "screen_name": "Xesc55", "text": "Diu en una carretera comercial:\n\"El suceso ocurr\u00eda en una carretera comercial de Alcarr\u00e1s, en la provincia de L\u00e9rida. El 21 de diciembre, un\u00a0coche patrulla de los Mossos\u00a0colision\u00f3 contra una barrera....\" quina pena de gent, s\u00f3n uns intoxicadors.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> en una carretera comercial:\n\"El suceso ocurr\u00eda en una carretera comercial de Alcarr\u00e1s, en la provincia de L\u00e9rida. El 21 de diciembre, un\u00a0coche patrulla de los Mossos\u00a0colision\u00f3 contra una <strong>barrera</strong>....\" quina pena de gent, s\u00f3n uns intoxicadors.</p>", "timestamp": "2018-12-30T23:05:03", "timestamp_epochs": 1546211103, "tweet_id": "1079513726808662017", "tweet_url": "/Xesc55/status/1079513726808662017", "user_id": "3742786473", "username": "Cesc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078240973841465344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "David_Balaguer", "user_id": "25803036"}, {"screen_name": "CatalunyaGuai", "user_id": "863354327255187456"}], "retweets": 0, "screen_name": "carpetazos", "text": "Benvingut (nom\u00e9s una estona) al meu m\u00f3n. Al de tantes a les que se\u2019ls hi diu qu\u00e8 s\u00ed, qu\u00e8 no i com. amb la condescend\u00e8ncia que \u00e9s fer-ho des de la barrera del que se sap lliure de risc. \nEnfocament erroni, gira\u2019t i mira\u2019ls.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Benvingut (nom\u00e9s una estona) al meu m\u00f3n. Al de tantes a les que se\u2019ls hi <strong>diu</strong> qu\u00e8 s\u00ed, qu\u00e8 no i com. amb la condescend\u00e8ncia que \u00e9s fer-ho des de la <strong>barrera</strong> del que se sap lliure de risc. \nEnfocament erroni, gira\u2019t i mira\u2019ls.</p>", "timestamp": "2018-12-28T09:08:40", "timestamp_epochs": 1545988120, "tweet_id": "1078578469540376576", "tweet_url": "/carpetazos/status/1078578469540376576", "user_id": "288693337", "username": "\u15f0O\u144eT\u1515E \ud83d\udcd2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/EvaPiquer/status/1017524749793099776"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ForadadaMerce", "text": "Diu Mary Ann Shaffer: \"Espero tamb\u00e9 que el meu llibre reflecteixi la meva creen\u00e7a que l'amor a l'art - sigui poesia, narrativa, pintura, escultura o m\u00fasica - ajuda la gent a superar qualsevol barrera erigida per l'home\". https://twitter.com/EvaPiquer/status/1017524749793099776\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><strong>Diu</strong> Mary Ann Shaffer: \"Espero tamb\u00e9 que el meu llibre reflecteixi la meva creen\u00e7a que l'amor a l'art - sigui poesia, narrativa, pintura, escultura o m\u00fasica - ajuda la gent a superar qualsevol <strong>barrera</strong> erigida per l'home\". <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EvaPiquer/status/1017524749793099776\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0k43zJPHJi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EvaPiquer/status/1017524749793099776\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EvaPiquer/stat</span><span class=\"invisible\">us/1017524749793099776</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-23T15:03:40", "timestamp_epochs": 1545577420, "tweet_id": "1076855865532141573", "tweet_url": "/ForadadaMerce/status/1076855865532141573", "user_id": "1073891040325701632", "username": "Merc\u00e8 Foradada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1072518293464985600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gonzaloquirog20", "user_id": "1699452986"}, {"screen_name": "XavierDomenechs", "user_id": "191102437"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rosamar80795036", "text": "Nooooo,que no torni,ja en tenim masses de vividors,ara des de la barrera diu potser les seves opinions,quan s\u00f3n al govern i viuen de tots llavors a seguir com xais el que diu el capit\u00e0,merda de governs.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Nooooo,que no torni,ja en tenim masses de vividors,ara des de la <strong>barrera</strong> <strong>diu</strong> potser les seves opinions,quan s\u00f3n al govern i viuen de tots llavors a seguir com xais el que <strong>diu</strong> el capit\u00e0,merda de governs.</p>", "timestamp": "2018-12-12T09:19:24", "timestamp_epochs": 1544606364, "tweet_id": "1072782964344414208", "tweet_url": "/Rosamar80795036/status/1072782964344414208", "user_id": "910906842003525633", "username": "Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "jordinogueras61", "text": "Que diu el @PSOE que despr\u00e9s de 1000 assassinats d\u2019ETA, no van demanar el 155 per Euskadi, perqu\u00e8 no van aixecar cap barrera d\u2019autopista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Que <strong>diu</strong> el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50982086\" dir=\"ltr\" href=\"/PSOE\"><s>@</s><b>PSOE</b></a> que despr\u00e9s de 1000 assassinats d\u2019ETA, no van demanar el 155 per Euskadi, perqu\u00e8 no van aixecar cap <strong>barrera</strong> d\u2019autopista.</p>", "timestamp": "2018-12-10T22:02:37", "timestamp_epochs": 1544479357, "tweet_id": "1072250259173183489", "tweet_url": "/jordinogueras61/status/1072250259173183489", "user_id": "398161451", "username": "N\ud83d\ude37guer \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://twitter.com/senseficcio/status/1072135302108643330"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "barrera_sergi", "text": "L' Eugenio ha fet i far\u00e0 riure a diverses generacions. Ara podrem con\u00e8ixer les llums i ombres de la seva vida m\u00e9s personal. Saben aquel que diu? a @senseficciohttps://twitter.com/senseficcio/status/1072135302108643330\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">L' Eugenio ha fet i far\u00e0 riure a diverses generacions. Ara podrem con\u00e8ixer les llums i ombres de la seva vida m\u00e9s personal. Saben aquel que <strong>diu</strong>? a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"356081264\" dir=\"ltr\" href=\"/senseficcio\"><s>@</s><b>senseficcio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/senseficcio/status/1072135302108643330\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oX2vRY2RHY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/senseficcio/status/1072135302108643330\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/senseficcio/st</span><span class=\"invisible\">atus/1072135302108643330</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-10T20:53:45", "timestamp_epochs": 1544475225, "tweet_id": "1072232924706148352", "tweet_url": "/barrera_sergi/status/1072232924706148352", "user_id": "1000095731192139776", "username": "Sergi Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1071727579483303937", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pordoneze", "user_id": "174615579"}, {"screen_name": "BarkenoMCMLXXXV", "user_id": "224554625"}], "retweets": 0, "screen_name": "TuviTorras", "text": "Diu exactament el contrari, precisament per que confrontem amb aquesta gent (a diferencia d'altres q s'ho miren des de la barrera o fins i tot pretenen competir per el mateix electorat) hem de ser conscients del que pot suposar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> exactament el contrari, precisament per que confrontem amb aquesta gent (a diferencia d'altres q s'ho miren des de la <strong>barrera</strong> o fins i tot pretenen competir per el mateix electorat) hem de ser conscients del que pot suposar.</p>", "timestamp": "2018-12-10T16:13:49", "timestamp_epochs": 1544458429, "tweet_id": "1072162479168479232", "tweet_url": "/TuviTorras/status/1072162479168479232", "user_id": "474839547", "username": "cheetosman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1070803087193923584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Dal_Juarez", "user_id": "1472417300"}, {"screen_name": "jimtxrrs", "user_id": "4194462854"}], "retweets": 0, "screen_name": "FOR_9_2", "text": "Solo recuerden que usar m\u00e9todos c\u00f3mo DIU pastillas inyecciones o parches SOLO EVITAN EMBARAZO, tambi\u00e9n utilicen m\u00e9todos de barrera para prevenir enfermedades de transmisi\u00f3n sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo recuerden que usar m\u00e9todos c\u00f3mo <strong>DIU</strong> pastillas inyecciones o parches SOLO EVITAN EMBARAZO, tambi\u00e9n utilicen m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> para prevenir enfermedades de transmisi\u00f3n sexual</p>", "timestamp": "2018-12-09T23:33:10", "timestamp_epochs": 1544398390, "tweet_id": "1071910658164342785", "tweet_url": "/FOR_9_2/status/1071910658164342785", "user_id": "479112374", "username": "\u26bdFrancisco Ort\u00edz \u26bd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1071765401258942466", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "aviamaria_", "user_id": "1005417812985368581"}, {"screen_name": "InesArrimadas", "user_id": "552561770"}], "retweets": 0, "screen_name": "oscarcobet", "text": "Ostres avia Maria!M'agradaria que tothom fos com vost\u00e8, amb moltes persones aix\u00ed ja ser\u00edem independents. Hem fa gracia l'Arrimades quan diu que Catalunya  esta  separada,el seu partit \u00e9s el culpable de tot i ara afegim vox.El dia 21 hem de defensar els nostres drets i fem barrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ostres avia Maria!M'agradaria que tothom fos com vost\u00e8, amb moltes persones aix\u00ed ja ser\u00edem independents. Hem fa gracia l'Arrimades quan <strong>diu</strong> que Catalunya  esta  separada,el seu partit \u00e9s el culpable de tot i ara afegim vox.El dia 21 hem de defensar els nostres drets i fem <strong>barrera</strong></p>", "timestamp": "2018-12-09T15:20:19", "timestamp_epochs": 1544368819, "tweet_id": "1071786625636671488", "tweet_url": "/oscarcobet/status/1071786625636671488", "user_id": "2411021494", "username": "oscar cobet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1071133494594555904", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "montserrat_tura", "user_id": "113002734"}, {"screen_name": "diariARA", "user_id": "169538164"}, {"screen_name": "soler_toni", "user_id": "194064099"}], "retweets": 0, "screen_name": "LlibertatCat_", "text": "Violencia  \u00e9s la que Espanya est\u00e0 exercint d'una forma brutal a nivell judicial,policial,medi\u00e0tic,pol\u00edtic,i social A trav\u00e9s de la extrema dreta els carrers. VIOLENCIA DE ESTADO. I aqu\u00ed la viol\u00e8ncia que DIU vost\u00e8 que \u00e9s? 20 persones saltan-se la barrera de Mossos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Violencia  \u00e9s la que Espanya est\u00e0 exercint d'una forma brutal a nivell judicial,policial,medi\u00e0tic,pol\u00edtic,i social A trav\u00e9s de la extrema dreta els carrers. VIOLENCIA DE ESTADO. I aqu\u00ed la viol\u00e8ncia que <strong>DIU</strong> vost\u00e8 que \u00e9s? 20 persones saltan-se la <strong>barrera</strong> de Mossos?</p>", "timestamp": "2018-12-09T12:24:57", "timestamp_epochs": 1544358297, "tweet_id": "1071742495145508864", "tweet_url": "/LlibertatCat_/status/1071742495145508864", "user_id": "3385045625", "username": "CatLliure\ud83c\udff4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miluu_barrera", "text": "Diu D:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\"><strong>Diu</strong> D:</p>", "timestamp": "2014-01-28T11:56:43", "timestamp_epochs": 1390910203, "tweet_id": "428134541082263552", "tweet_url": "/miluu_barrera/status/428134541082263552", "user_id": "2213141858", "username": "\u1d0d \u026a \u029f \u1d07 \u0274 \u1d00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "427879620613259264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "toloramon", "user_id": "196524996"}], "retweets": 1, "screen_name": "juansastreolive", "text": "@toloramon com diu n'oltra, no jugamos seg\u00fan el rival, no importa veure partits x sabr\u00e9 q en barrera tendra un amic amb en Kevin o scepovic", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196524996\" dir=\"ltr\" href=\"/toloramon\"><s>@</s><b>toloramon</b></a> com <strong>diu</strong> n'oltra, no jugamos seg\u00fan el rival, no importa veure partits x sabr\u00e9 q en <strong>barrera</strong> tendra un amic amb en Kevin o scepovic</p>", "timestamp": "2014-01-27T19:09:03", "timestamp_epochs": 1390849743, "tweet_id": "427880953827299328", "tweet_url": "/juansastreolive/status/427880953827299328", "user_id": "365449729", "username": "el del gosee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TrivialSillero"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Postusilla", "text": "Com es diu en la actualitat el Bar Barrera o Pernales? #TrivialSillero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Com es <strong>diu</strong> en la actualitat el Bar <strong>Barrera</strong> o Pernales? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrivialSillero?src=hash\"><s>#</s><b>TrivialSillero</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T12:57:12", "timestamp_epochs": 1390395432, "tweet_id": "425975436615901184", "tweet_url": "/Postusilla/status/425975436615901184", "user_id": "1399606146", "username": "Postusilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DatoFicci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SexoFiccion", "text": "M\u00e9todos anticonceptivos EFICACES:\nHormonales.\nDIU.\nM\u00e9todos de barrera.\nEsterilizaci\u00f3n voluntaria.\n#DatoFicci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9todos anticonceptivos EFICACES:\nHormonales.\n<strong>DIU</strong>.\nM\u00e9todos de <strong>barrera</strong>.\nEsterilizaci\u00f3n voluntaria.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DatoFicci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>DatoFicci\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-12T22:15:17", "timestamp_epochs": 1389564917, "tweet_id": "422492000337027072", "tweet_url": "/SexoFiccion/status/422492000337027072", "user_id": "794205110", "username": "SexoFicci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertRibas85", "text": "M'han caigut els cullons a terra.En Juanfra em diu: \"Albert, un dia te ense\u00f1ar\u00e9 el carnet de cu\u00e1ndo estaba en ERC con Heribert Barrera\"(1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M'han caigut els cullons a terra.En Juanfra em <strong>diu</strong>: \"Albert, un dia te ense\u00f1ar\u00e9 el carnet de cu\u00e1ndo estaba en ERC con Heribert <strong>Barrera</strong>\"(1/2)</p>", "timestamp": "2014-01-11T12:33:23", "timestamp_epochs": 1389443603, "tweet_id": "421983174206685184", "tweet_url": "/AlbertRibas85/status/421983174206685184", "user_id": "96756404", "username": "Albert Ribas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "420338331466362880", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BarreraSergi14", "user_id": "802803936"}], "retweets": 0, "screen_name": "Soler_9", "text": "@BarreraSergi14 son Sergi Barrera i amb aixo es diu tot!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"802803936\" dir=\"ltr\" href=\"/BarreraSergi14\"><s>@</s><b>BarreraSergi14</b></a> son Sergi <strong>Barrera</strong> i amb aixo es <strong>diu</strong> tot!</p>", "timestamp": "2014-01-06T23:37:58", "timestamp_epochs": 1389051478, "tweet_id": "420338483694403585", "tweet_url": "/Soler_9/status/420338483694403585", "user_id": "465634178", "username": "Joan Soler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "419422017117753344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AscJv", "user_id": "1630082630"}], "retweets": 1, "screen_name": "danii1436", "text": "@AscJv diu: ira idiota vax a colocar la barrera mal aposta i axina i tot te la tinc que parar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1630082630\" dir=\"ltr\" href=\"/AscJv\"><s>@</s><b>AscJv</b></a> <strong>diu</strong>: ira idiota vax a colocar la <strong>barrera</strong> mal aposta i axina i tot te la tinc que parar!<img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/></p>", "timestamp": "2014-01-04T11:05:54", "timestamp_epochs": 1388833554, "tweet_id": "419424444680273920", "tweet_url": "/danii1436/status/419424444680273920", "user_id": "1616130618", "username": "\u2660\u2665Dani Cabanes\u2663\u2666", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "417644506851201024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leotaxil", "user_id": "247718617"}], "retweets": 0, "screen_name": "manelnn51", "text": "@leotaxil Tots els jugadors de f\u00fatbol fan un \"quenelle\" quan estan fent \"barrera\" en una falta (se li diu \"quenelsous\"!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247718617\" dir=\"ltr\" href=\"/leotaxil\"><s>@</s><b>leotaxil</b></a> Tots els jugadors de f\u00fatbol fan un \"quenelle\" quan estan fent \"<strong>barrera</strong>\" en una falta (se li <strong>diu</strong> \"quenelsous\"!!!</p>", "timestamp": "2013-12-30T13:20:01", "timestamp_epochs": 1388409601, "tweet_id": "417646255247224832", "tweet_url": "/manelnn51/status/417646255247224832", "user_id": "368231722", "username": "manelnn51//\u2b50\\\\ EFTA - DUI JA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luuz_Barrera", "text": "Diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><strong>Diu</strong></p>", "timestamp": "2013-12-26T17:49:05", "timestamp_epochs": 1388080145, "tweet_id": "416264416834125824", "tweet_url": "/Luuz_Barrera/status/416264416834125824", "user_id": "1630880394", "username": "Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miluu_barrera", "text": "Es feo negri, que le ves? DIU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es feo negri, que le ves? <strong>DIU</strong></p>", "timestamp": "2013-12-25T18:20:51", "timestamp_epochs": 1387995651, "tweet_id": "415910023919722498", "tweet_url": "/miluu_barrera/status/415910023919722498", "user_id": "2213141858", "username": "\u1d0d \u026a \u029f \u1d07 \u0274 \u1d00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavanguardia.com/vida/20131224/54397510839/borrasca-profunda-ciclogenesis-explosiva-barrera-espana.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xaviersole", "text": "\"Una ciclog\u00e9nesis explosiva barrer\u00e1 Espa\u00f1a en Navidad\" diu La Vanguardia a 1a p\u00e0gina, no \u00e9s colagror per Catalunya \u00e9s http://www.lavanguardia.com/vida/20131224/54397510839/borrasca-profunda-ciclogenesis-explosiva-barrera-espana.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Una ciclog\u00e9nesis explosiva <strong>barrer\u00e1</strong> Espa\u00f1a en Navidad\" <strong>diu</strong> La Vanguardia a 1a p\u00e0gina, no \u00e9s colagror per Catalunya \u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/vida/20131224/54397510839/borrasca-profunda-ciclogenesis-explosiva-barrera-espana.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pagpNk3rtH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/vida/20131224/54397510839/borrasca-profunda-ciclogenesis-explosiva-barrera-espana.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/vida/20131224/</span><span class=\"invisible\">54397510839/borrasca-profunda-ciclogenesis-explosiva-barrera-espana.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-12-24T09:48:19", "timestamp_epochs": 1387878499, "tweet_id": "415418653442465792", "tweet_url": "/xaviersole/status/415418653442465792", "user_id": "76919835", "username": "Xavier Sol\u00e9 Gasset", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_gisel", "text": "capas que tenga piejo esta che, no para de rascarse jajaja diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">capas que tenga piejo esta che, no para de rascarse jajaja <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2013-12-22T01:33:52", "timestamp_epochs": 1387676032, "tweet_id": "414569444841504768", "tweet_url": "/barrera_gisel/status/414569444841504768", "user_id": "2161911876", "username": "Chizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/3ugXuG4WG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexprovoz", "text": "Entre los m\u00e9todos de barrera m\u00e1s efectivos esta el DIU (Dispositivo Intrauterino) que impide que el... http://fb.me/3ugXuG4WG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> m\u00e1s efectivos esta el <strong>DIU</strong> (Dispositivo Intrauterino) que impide que el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3ugXuG4WG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q40qU1a19b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3ugXuG4WG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3ugXuG4WG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-21T00:22:08", "timestamp_epochs": 1387585328, "tweet_id": "414189004930568192", "tweet_url": "/Sexprovoz/status/414189004930568192", "user_id": "116319732", "username": "Sexprovoz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luuz_Barrera", "text": "Diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><strong>Diu</strong></p>", "timestamp": "2013-12-21T00:01:28", "timestamp_epochs": 1387584088, "tweet_id": "414183801888059394", "tweet_url": "/Luuz_Barrera/status/414183801888059394", "user_id": "1630880394", "username": "Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["frac1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "t13soler", "text": "Pregunta al entesos...que diu el reglament pero diria que una cosa es una barrera i l'altre es la dist\u00e0ncies en un c\u00f3rner o de banda #frac1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta al entesos...que <strong>diu</strong> el reglament pero diria que una cosa es una <strong>barrera</strong> i l'altre es la dist\u00e0ncies en un c\u00f3rner o de banda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/frac1?src=hash\"><s>#</s><b>frac1</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-14T20:48:03", "timestamp_epochs": 1387054083, "tweet_id": "411960799453016064", "tweet_url": "/t13soler/status/411960799453016064", "user_id": "73151444", "username": "T13soler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "411287289084772352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcapersonalfm", "user_id": "1887339102"}], "retweets": 0, "screen_name": "marcroigtio", "text": "@marcapersonalfm em sap greu, jo no la tinc als meus plans. Com diu @jaumeleiva, a disfrutar des de la barrera, i molt!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1887339102\" dir=\"ltr\" href=\"/marcapersonalfm\"><s>@</s><b>marcapersonalfm</b></a> em sap greu, jo no la tinc als meus plans. Com <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249132184\" dir=\"ltr\" href=\"/jaumeleiva\"><s>@</s><b>jaumeleiva</b></a>, a disfrutar des de la <strong>barrera</strong>, i molt!</p>", "timestamp": "2013-12-13T17:14:32", "timestamp_epochs": 1386954872, "tweet_id": "411544678870552576", "tweet_url": "/marcroigtio/status/411544678870552576", "user_id": "1866399780", "username": "Marc Roig Ti\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nohasefaltadesirnadam\u00e1s", "S\u00edS\u00ed"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gerardipunt", "text": "Retenci\u00f3 de tancs al peatge de Martorell. El capit\u00e0 diu \"Qu\u00e9 hay que haser para q se levante la barrera?\" #nohasefaltadesirnadam\u00e1s #S\u00edS\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Retenci\u00f3 de tancs al peatge de Martorell. El capit\u00e0 <strong>diu</strong> \"Qu\u00e9 hay que haser para q se levante la <strong>barrera</strong>?\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nohasefaltadesirnadam%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>nohasefaltadesirnadam\u00e1s</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%ADS%C3%AD?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00edS\u00ed</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-12T18:05:36", "timestamp_epochs": 1386871536, "tweet_id": "411195142067216384", "tweet_url": "/Gerardipunt/status/411195142067216384", "user_id": "215047291", "username": "Gerard \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["friendzone"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "toni_barrera", "text": "@jordiDX @XeviCortacans aix\u00f2 se'n diu #friendzone. Si hi entres est\u00e0s fucked, per\u00f2 en el mal sentit...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251178550\" dir=\"ltr\" href=\"/jordiDX\"><s>@</s><b>jordiDX</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"405629203\" dir=\"ltr\" href=\"/XeviCortacans\"><s>@</s><b>XeviCortacans</b></a> aix\u00f2 se'n <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/friendzone?src=hash\"><s>#</s><b>friendzone</b></a>. Si hi entres est\u00e0s fucked, per\u00f2 en el mal sentit...</p>", "timestamp": "2013-12-11T16:36:02", "timestamp_epochs": 1386779762, "tweet_id": "410810215706419201", "tweet_url": "/toni_barrera/status/410810215706419201", "user_id": "805234464", "username": "Toni Barrera\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Catradioesports", "text": "L'alcalde Trias diu al MCR que si el Bar\u00e7a remodela l'estadi no pot ser una barrera com fins ara i si en fa un de nou tothom hi pot guanyar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'alcalde Trias <strong>diu</strong> al MCR que si el Bar\u00e7a remodela l'estadi no pot ser una <strong>barrera</strong> com fins ara i si en fa un de nou tothom hi pot guanyar</p>", "timestamp": "2013-12-10T08:58:10", "timestamp_epochs": 1386665890, "tweet_id": "410332601237254144", "tweet_url": "/Catradioesports/status/410332601237254144", "user_id": "132244850", "username": "Catr\u00e0dio Esports", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_gisel", "text": "muestra la cola nomas esta O.o diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">muestra la cola nomas esta O.o <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2013-12-03T15:10:34", "timestamp_epochs": 1386083434, "tweet_id": "407889605891870720", "tweet_url": "/barrera_gisel/status/407889605891870720", "user_id": "2161911876", "username": "Chizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185555048232828929", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BeatrizTalegon", "user_id": "13346352"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sandris_Pruni", "text": "Una de Lleida us ho diu, incre\u00efble la gent que feia de barrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Una de Lleida us ho <strong>diu</strong>, incre\u00efble la gent que feia de <strong>barrera</strong></p>", "timestamp": "2019-10-19T18:46:49", "timestamp_epochs": 1571510809, "tweet_id": "1185628382786179072", "tweet_url": "/Sandris_Pruni/status/1185628382786179072", "user_id": "1185442601853435904", "username": "Sandris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185532934863949824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabrielrufian", "user_id": "2904896141"}], "retweets": 0, "screen_name": "dmassegur", "text": "Barrera humana, diu. Els cosiran a porres i segur que ell ni hi ser\u00e0 all\u00e0 al davant. \nLlavors imploraran a plors les barricades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Barrera</strong> humana, <strong>diu</strong>. Els cosiran a porres i segur que ell ni hi ser\u00e0 all\u00e0 al davant. <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/>\nLlavors imploraran a plors les barricades.</p>", "timestamp": "2019-10-19T15:54:37", "timestamp_epochs": 1571500477, "tweet_id": "1185585049644732417", "tweet_url": "/dmassegur/status/1185585049644732417", "user_id": "215798649", "username": "massi #perlarep\u00fablica \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "badivol", "text": "Ei nois el rufian diu que vindr\u00e0 a fer barrera es un oportunista https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ei nois el rufian <strong>diu</strong> que vindr\u00e0 a fer <strong>barrera</strong> es un oportunista <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u3O3ve2IP2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gabrielrufian/</span><span class=\"invisible\">status/1185532934863949824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-19T15:11:48", "timestamp_epochs": 1571497908, "tweet_id": "1185574273546620928", "tweet_url": "/badivol/status/1185574273546620928", "user_id": "493556637", "username": "el draguet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EricIR", "text": "Tant de bo que, fent aquesta barrera que diu, li vagin els mossos i el comencin a hostiar de valent. I que demani ajuda llavors als que es defensen amb barricades https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Tant de bo que, fent aquesta <strong>barrera</strong> que <strong>diu</strong>, li vagin els mossos i el comencin a hostiar de valent. I que demani ajuda llavors als que es defensen amb barricades <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qBFYwHtX8m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gabrielrufian/status/1185532934863949824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gabrielrufian/</span><span class=\"invisible\">status/1185532934863949824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-19T15:09:34", "timestamp_epochs": 1571497774, "tweet_id": "1185573712403107840", "tweet_url": "/EricIR/status/1185573712403107840", "user_id": "366659977", "username": "Eric", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 41, "links": [], "parent_tweet_id": "1185532934863949824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabrielrufian", "user_id": "2904896141"}, {"screen_name": "WhistPlayers", "user_id": "166913259"}], "retweets": 3, "screen_name": "aausas", "text": "La viol\u00e8ncia de la barricada, diu el paio. La barricada \u00e9s precisament la barrera de la societat civil contra la viol\u00e8ncia i tu la criminalitzes. Et deus haver mogut poc....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La viol\u00e8ncia de la barricada, <strong>diu</strong> el paio. La barricada \u00e9s precisament la <strong>barrera</strong> de la societat civil contra la viol\u00e8ncia i tu la criminalitzes. Et deus haver mogut poc....</p>", "timestamp": "2019-10-19T12:38:51", "timestamp_epochs": 1571488731, "tweet_id": "1185535782259482624", "tweet_url": "/aausas/status/1185535782259482624", "user_id": "258007548", "username": "Andreu Aus\u00e0s i Call", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DIU", "Marlaska", "BarcelonaArde"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gepigom2883", "text": "@QuimTorraiPla es un incendiario al proponer un nuevo referendum ilegal para declarar una nueva #DIU. #Marlaska cenando en Chueca mientras #BarcelonaArde y @sanchezcastejon despreocupado en casa viendo los acontecimientos en la tele (detr\u00e1s de la barrera). Q falta hace q @vox_es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4703390322\" dir=\"ltr\" href=\"/QuimTorraiPla\"><s>@</s><b>QuimTorraiPla</b></a> es un incendiario al proponer un nuevo referendum ilegal para declarar una nueva <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Marlaska?src=hash\"><s>#</s><b>Marlaska</b></a> cenando en Chueca mientras <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BarcelonaArde?src=hash\"><s>#</s><b>BarcelonaArde</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68740712\" dir=\"ltr\" href=\"/sanchezcastejon\"><s>@</s><b>sanchezcastejon</b></a> despreocupado en casa viendo los acontecimientos en la tele (detr\u00e1s de la <strong>barrera</strong>). Q falta hace q <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2201623465\" dir=\"ltr\" href=\"/vox_es\"><s>@</s><b>vox_es</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T11:43:35", "timestamp_epochs": 1571312615, "tweet_id": "1184797097851269120", "tweet_url": "/gepigom2883/status/1184797097851269120", "user_id": "231075757", "username": "gepigom2883\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 OUR WAR, OUR VICTORY\ud83d\udcaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1081626071555104770", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "andressgomezl", "user_id": "93268113"}], "retweets": 0, "screen_name": "shannymackenzie", "text": "Punto negativo: el DIU no es metido de barrera, es un dispositivo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Punto negativo: el <strong>DIU</strong> no es metido de <strong>barrera</strong>, es un dispositivo <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio)\"/></p>", "timestamp": "2019-10-16T21:28:40", "timestamp_epochs": 1571261320, "tweet_id": "1184581953447759875", "tweet_url": "/shannymackenzie/status/1184581953447759875", "user_id": "2432046622", "username": "Doctora CoconutVanilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1182971334890004480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaxiCuello1977", "user_id": "1014079993"}, {"screen_name": "jramlife92", "user_id": "1007927281778556928"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaxiCuello1977", "text": "Algunos dispositivos intrauterinos (DIU) est\u00e1n dise\u00f1ados para evitar la concepci\u00f3n, que los gametos se unan, y principalmente frenan la implantaci\u00f3n. Es posible que la primera barrera  falle y se produzca el cigoto, \u00bfEs entonces el DIU un m\u00e9todo abortivo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunos dispositivos intrauterinos (<strong>DIU</strong>) est\u00e1n dise\u00f1ados para evitar la concepci\u00f3n, que los gametos se unan, y principalmente frenan la implantaci\u00f3n. Es posible que la primera <strong>barrera</strong>  falle y se produzca el cigoto, \u00bfEs entonces el <strong>DIU</strong> un m\u00e9todo abortivo?</p>", "timestamp": "2019-10-13T12:42:38", "timestamp_epochs": 1570970558, "tweet_id": "1183362409626570754", "tweet_url": "/MaxiCuello1977/status/1183362409626570754", "user_id": "1014079993", "username": "Maximiliano\u00a0Cuello\u00a0\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1181871088122449926", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aleixrenye", "user_id": "91337201"}, {"screen_name": "rovigar59", "user_id": "953400158003318790"}], "retweets": 5, "screen_name": "IzquierdoVall", "text": "(1)Molt d'acord. Referent aix\u00f2 hi ha un llibre que en tracta. \u00c9s El Rossell\u00f3 \u00e9s Catalunya. Revisi\u00f3 del Tractat dels Pirineus, de 1988 publicat per la Convenci\u00f3 Nacional. En el pr\u00f2leg, d'Heribert Barrera s'hi diu: \"...L'Estat espanyol sent el territori de Gibraltar com quelcom seu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">(1)Molt d'acord. Referent aix\u00f2 hi ha un llibre que en tracta. \u00c9s El Rossell\u00f3 \u00e9s Catalunya. Revisi\u00f3 del Tractat dels Pirineus, de 1988 publicat per la Convenci\u00f3 Nacional. En el pr\u00f2leg, d'Heribert <strong>Barrera</strong> s'hi <strong>diu</strong>: \"...L'Estat espanyol sent el territori de Gibraltar com quelcom seu</p>", "timestamp": "2019-10-09T18:57:10", "timestamp_epochs": 1570647430, "tweet_id": "1182007112689475595", "tweet_url": "/IzquierdoVall/status/1182007112689475595", "user_id": "1047813634297085952", "username": "Marco Valli Izquierdo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1178365338360131584", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CiudadanoP1", "user_id": "1094705485066973184"}, {"screen_name": "psiborn", "user_id": "935548398618533889"}], "retweets": 0, "screen_name": "JordiM365", "text": "diu \"una manera de pensar\" ufff, quin perill aquesta frase, l'Heribert Barrera estaria totalment d'acord.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>diu</strong> \"una manera de pensar\" ufff, quin perill aquesta frase, l'Heribert <strong>Barrera</strong> estaria totalment d'acord.</p>", "timestamp": "2019-10-05T13:16:54", "timestamp_epochs": 1570281414, "tweet_id": "1180471930434019328", "tweet_url": "/JordiM365/status/1180471930434019328", "user_id": "810147417131773953", "username": "Jordi M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163949246661431296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IUshiWakatoshi", "user_id": "1950307310"}], "retweets": 0, "screen_name": "KarasunoGirl", "text": "Si... pedir\u00e9 hora al m\u00e9dico... \n\n*Con la pastilla era mucho m\u00e1s c\u00f3modo o incluso el diu de doble barrera... que estuvo mirando antes de que lo dejaran.*\n\nPero ahora vamos a hacerlo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si... pedir\u00e9 hora al m\u00e9dico... \n\n*Con la pastilla era mucho m\u00e1s c\u00f3modo o incluso el <strong>diu</strong> de doble <strong>barrera</strong>... que estuvo mirando antes de que lo dejaran.*\n\nPero ahora vamos a hacerlo...</p>", "timestamp": "2019-09-29T22:07:06", "timestamp_epochs": 1569794826, "tweet_id": "1178431030371459078", "tweet_url": "/KarasunoGirl/status/1178431030371459078", "user_id": "2800853409", "username": "Michimiya Yui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176747252662046720", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SempreLamateixa", "user_id": "1209637268"}], "retweets": 0, "screen_name": "termifacoses", "text": "No, perqu\u00e8 diu \"sospit\u00f3s\" i tots sabem que lo de Piqu\u00e9 \u00e9s una tranca com la barrera d'un peatge.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">No, perqu\u00e8 <strong>diu</strong> \"sospit\u00f3s\" i tots sabem que lo de Piqu\u00e9 \u00e9s una tranca com la <strong>barrera</strong> d'un peatge.</p>", "timestamp": "2019-09-25T06:46:56", "timestamp_epochs": 1569394016, "tweet_id": "1176749909736927232", "tweet_url": "/termifacoses/status/1176749909736927232", "user_id": "907319997768364033", "username": "Termi fa coses \ud83e\udd14", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Moonshadow2020/status/1173697341993283585"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NietCos", "text": "No cal distingir-los per sigles: se\u2019n diu R\u00c8GIM DEL 78.\nTots ells, tots, faran pinya per mantenir el xiringuito obert, peti qui peti.\nEl que passa \u00e9s q el xiringuito s\u2019alimenta de persones, de vides, de patiment.\nA ells, per\u00f2, els hi \u00e9s igual.\nI UP mirant-s\u2019ho des de la barrera. https://twitter.com/Moonshadow2020/status/1173697341993283585\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">No cal distingir-los per sigles: se\u2019n <strong>diu</strong> R\u00c8GIM DEL 78.\nTots ells, tots, faran pinya per mantenir el xiringuito obert, peti qui peti.\nEl que passa \u00e9s q el xiringuito s\u2019alimenta de persones, de vides, de patiment.\nA ells, per\u00f2, els hi \u00e9s igual.\nI UP mirant-s\u2019ho des de la <strong>barrera</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Moonshadow2020/status/1173697341993283585\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sy68BW28j7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Moonshadow2020/status/1173697341993283585\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Moonshadow2020</span><span class=\"invisible\">/status/1173697341993283585</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-17T06:42:29", "timestamp_epochs": 1568702549, "tweet_id": "1173849687771746305", "tweet_url": "/NietCos/status/1173849687771746305", "user_id": "901380185123061760", "username": "Niet Cos #FemRiTA\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1172182205566791680", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "filonewsOK", "user_id": "805248855990292480"}, {"screen_name": "sol__despeinada", "user_id": "347665998"}], "retweets": 0, "screen_name": "SosAtrevidita", "text": "Siempre entend\u00ed que el DIU no era un m\u00e9todo de barrera sino que impide la implantaci\u00f3n del \u00f3vulo fecundado. Me refiero al primer tipo del que se hace alusi\u00f3n en el video. \n\u00bfPodr\u00edan aclarar al respecto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre entend\u00ed que el <strong>DIU</strong> no era un m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> sino que impide la implantaci\u00f3n del \u00f3vulo fecundado. Me refiero al primer tipo del que se hace alusi\u00f3n en el video. \n\u00bfPodr\u00edan aclarar al respecto?</p>", "timestamp": "2019-09-13T02:38:31", "timestamp_epochs": 1568342311, "tweet_id": "1172338742641618944", "tweet_url": "/SosAtrevidita/status/1172338742641618944", "user_id": "391418840", "username": "La Mini Ta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bondia", "curriculum", "CV"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDw162BU0AIwrBy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://serveiocupacio.gencat.cat/ca/cercar-feina/eines-i-recursos/el-curriculum-personal/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ocupaciocat", "text": "#Bondia. El teu #curriculum diu molt de tu.  T'expliquem com redactar un bon #CV perqu\u00e8 no sigui una barrera abans de l'entrevistahttp://serveiocupacio.gencat.cat/ca/cercar-feina/eines-i-recursos/el-curriculum-personal/\u00a0\u2026pic.twitter.com/BsfAvhIRcZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bondia?src=hash\"><s>#</s><b>Bondia</b></a>. El teu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/curriculum?src=hash\"><s>#</s><b>curriculum</b></a> <strong>diu</strong> molt de tu. <img alt=\"\u270d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mano que escribe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270d.png\" title=\"Mano que escribe\"/> T'expliquem com redactar un bon <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CV?src=hash\"><s>#</s><b>CV</b></a> perqu\u00e8 no sigui una <strong>barrera</strong> abans de l'entrevista<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://serveiocupacio.gencat.cat/ca/cercar-feina/eines-i-recursos/el-curriculum-personal/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1LkLOrOk5I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://serveiocupacio.gencat.cat/ca/cercar-feina/eines-i-recursos/el-curriculum-personal/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">serveiocupacio.gencat.cat/ca/cercar-fein</span><span class=\"invisible\">a/eines-i-recursos/el-curriculum-personal/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BsfAvhIRcZ\">pic.twitter.com/BsfAvhIRcZ</a></p>", "timestamp": "2019-09-12T06:04:00", "timestamp_epochs": 1568268240, "tweet_id": "1172028063854530560", "tweet_url": "/ocupaciocat/status/1172028063854530560", "user_id": "108650868", "username": "Ocupaci\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1170505167864848384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "astridalmn", "user_id": "1132770285952700417"}, {"screen_name": "mariellamartini", "user_id": "125993638"}, {"screen_name": "Bettytapia25", "user_id": "142321558"}], "retweets": 0, "screen_name": "olitasdmar", "text": "el DIU es claramente abortivo al impedir la implantaci\u00f3n\nprimero est\u00e1s diciendo que es un m\u00e9todo de barrera y act\u00faa tambi\u00e9n impidiendo la implantaci\u00f3n\npero el problema es que tu crees que la vida no inicia en a fertilizaci\u00f3n/concepci\u00f3n\ntu no eres provida o si?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el <strong>DIU</strong> es claramente abortivo al impedir la implantaci\u00f3n\nprimero est\u00e1s diciendo que es un m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> y act\u00faa tambi\u00e9n impidiendo la implantaci\u00f3n\npero el problema es que tu crees que la vida no inicia en a fertilizaci\u00f3n/concepci\u00f3n\ntu no eres provida o si?</p>", "timestamp": "2019-09-09T02:36:08", "timestamp_epochs": 1567996568, "tweet_id": "1170888587950219265", "tweet_url": "/olitasdmar/status/1170888587950219265", "user_id": "198526689", "username": "marina la del face \ud83d\udc03\ud83d\udc99 antiliberal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/JoanTarda/status/1170652318762713088"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "csaune", "text": "M\u00e9s gran diu en @JoanTarda ... Comparar Catalunya amb un past\u00eds ja diu molt de vosaltres...\nUs esteu llu\u00efnt !!!\nSi en Barrera aixequ\u00e9s el cap, li cauria la cara de vergonya !!! https://twitter.com/JoanTarda/status/1170652318762713088\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">M\u00e9s gran <strong>diu</strong> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363696047\" dir=\"ltr\" href=\"/JoanTarda\"><s>@</s><b>JoanTarda</b></a> ... Comparar Catalunya amb un past\u00eds ja <strong>diu</strong> molt de vosaltres...\nUs esteu llu\u00efnt !!!\nSi en <strong>Barrera</strong> aixequ\u00e9s el cap, li cauria la cara de vergonya !!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JoanTarda/status/1170652318762713088\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KGEDRKAMZ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JoanTarda/status/1170652318762713088\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JoanTarda/stat</span><span class=\"invisible\">us/1170652318762713088</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-08T13:25:41", "timestamp_epochs": 1567949141, "tweet_id": "1170689668142247936", "tweet_url": "/csaune/status/1170689668142247936", "user_id": "89518673", "username": "CORI. *X", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ara.cat/_8907801c?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ARAcultura", "text": "\"Els migrants van prendre consci\u00e8ncia del fet que la visibilitat els dona una certa protecci\u00f3: com m\u00e9s medi\u00e0tics siguin, i Trump parli m\u00e9s d\u2019ells, els mitjans esdevenen una barrera protectora\", diu el fot\u00f2graf Guillermo Arias a Visa pour l'Image. http://ara.cat/_8907801c?s=t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Els migrants van prendre consci\u00e8ncia del fet que la visibilitat els dona una certa protecci\u00f3: com m\u00e9s medi\u00e0tics siguin, i Trump parli m\u00e9s d\u2019ells, els mitjans esdevenen una <strong>barrera</strong> protectora\", <strong>diu</strong> el fot\u00f2graf Guillermo Arias a Visa pour l'Image. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ara.cat/_8907801c?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CDQOkQxb6L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ara.cat/_8907801c?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ara.cat/_8907801c?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-08-31T07:06:32", "timestamp_epochs": 1567235192, "tweet_id": "1167695145569050626", "tweet_url": "/ARAcultura/status/1167695145569050626", "user_id": "194149922", "username": "ARA Cultura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1167438949897445377", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElianaCabrera9", "user_id": "621450118"}, {"screen_name": "MichaelBajania", "user_id": "177647526"}], "retweets": 0, "screen_name": "realAlonsoDDS", "text": "En efecto, el DIU evita la implantaci\u00f3n de un embri\u00f3n (que debe ocurrir alrededor de 6 d\u00edas despu\u00e9s de la fertilizaci\u00f3n), la p\u00edldora evita la ovulaci\u00f3n y si hay fecundaci\u00f3n evita la implantaci\u00f3n. Solo los m\u00e9todos de barrera y los permanentes no son abortivos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En efecto, el <strong>DIU</strong> evita la implantaci\u00f3n de un embri\u00f3n (que debe ocurrir alrededor de 6 d\u00edas despu\u00e9s de la fertilizaci\u00f3n), la p\u00edldora evita la ovulaci\u00f3n y si hay fecundaci\u00f3n evita la implantaci\u00f3n. Solo los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> y los permanentes no son abortivos.</p>", "timestamp": "2019-08-30T19:57:44", "timestamp_epochs": 1567195064, "tweet_id": "1167526839922888704", "tweet_url": "/realAlonsoDDS/status/1167526839922888704", "user_id": "700504335747125249", "username": "Alonso J. Glick, DDS \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280649457823100934", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "kimj_miny", "user_id": "737076536503861248"}, {"screen_name": "Giulianete", "user_id": "111690273"}], "retweets": 0, "screen_name": "devilgoddess_", "text": "conozco a muchas personas q son hijos del diu, asi q no es nada raro! es uno de los m\u00e9todos que mas suele fallar porque es de BARRERA, y esa barrera no es taaan efectiva, es m\u00e1s, cuando ovulas tenes que cuidarte igual porque podes quedar embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">conozco a muchas personas q son hijos del <strong>diu</strong>, asi q no es nada raro! es uno de los m\u00e9todos que mas suele fallar porque es de <strong>BARRERA</strong>, y esa <strong>barrera</strong> no es taaan efectiva, es m\u00e1s, cuando ovulas tenes que cuidarte igual porque podes quedar embarazada</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:11:47", "timestamp_epochs": 1594246307, "tweet_id": "1280987974356910084", "tweet_url": "/devilgoddess_/status/1280987974356910084", "user_id": "809923085033938945", "username": "\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecbir0SWsAEusV3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ecbir0QXQAApDAR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiluBites", "text": "Este beb\u00e9 naci\u00f3 con el DIU en la mano. Este m\u00e9todo anticonceptivo de barrera tiene una eficacia del 99%  pic.twitter.com/GRNHjLgiuW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este beb\u00e9 naci\u00f3 con el <strong>DIU</strong> en la mano. Este m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> tiene una eficacia del 99% <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GRNHjLgiuW\">pic.twitter.com/GRNHjLgiuW</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:22:11", "timestamp_epochs": 1594239731, "tweet_id": "1280960394811658242", "tweet_url": "/MiluBites/status/1280960394811658242", "user_id": "99542714", "username": "MariaLaura Id\u00e1rraga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280649457823100934", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "giuargentino", "user_id": "111690273"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dstruyelo_1312", "text": "Hola. Los controles del DIU son siempre cada 6 meses. Justamente para evitar este tipo de situaciones, como un embarazo. \nY en realidad SI se puede mover.\nAdemas, este metodo anticonceptivo barrera tiene una vida de 5 a 10 a\u00f1os. Y justamente, es metodo barrera, no previene ETS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola. Los controles del <strong>DIU</strong> son siempre cada 6 meses. Justamente para evitar este tipo de situaciones, como un embarazo. \nY en realidad SI se puede mover.\nAdemas, este metodo anticonceptivo <strong>barrera</strong> tiene una vida de 5 a 10 a\u00f1os. Y justamente, es metodo <strong>barrera</strong>, no previene ETS.</p>", "timestamp": "2020-07-08T03:48:08", "timestamp_epochs": 1594180088, "tweet_id": "1280710233107632129", "tweet_url": "/Dstruyelo_1312/status/1280710233107632129", "user_id": "1084316084948353025", "username": "L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/MxlaVidaoficial/status/1280494408945881088"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gustavok1966", "text": "Es bastante frecuente estas cosas. Y es evidente que el DIU EN MUCHOS CASOS ES ABORTIVO. S\u00f3lo los m\u00e9todos de barrera Preservativo/ diafragma sin drogas ser\u00edan NO ABORTIVOS. Luego habr\u00e1 que debatir algunos puntos. https://twitter.com/MxlaVidaoficial/status/1280494408945881088\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es bastante frecuente estas cosas. Y es evidente que el <strong>DIU</strong> EN MUCHOS CASOS ES ABORTIVO. S\u00f3lo los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> Preservativo/ diafragma sin drogas ser\u00edan NO ABORTIVOS. Luego habr\u00e1 que debatir algunos puntos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MxlaVidaoficial/status/1280494408945881088\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VIsLicPo5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MxlaVidaoficial/status/1280494408945881088\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MxlaVidaoficia</span><span class=\"invisible\">l/status/1280494408945881088</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T01:13:02", "timestamp_epochs": 1594170782, "tweet_id": "1280671200398782466", "tweet_url": "/gustavok1966/status/1280671200398782466", "user_id": "215816871", "username": "Gustavo Kinbaum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280579313910325249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "enpeyu", "user_id": "124167190"}], "retweets": 0, "screen_name": "BarreraJosep", "text": "Tot el que diu el dni \u00e9s  veritat!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Tot el que <strong>diu</strong> el dni \u00e9s  veritat!</p>", "timestamp": "2020-07-07T19:50:03", "timestamp_epochs": 1594151403, "tweet_id": "1280589918218194944", "tweet_url": "/BarreraJosep/status/1280589918218194944", "user_id": "335121220", "username": "Josep Barrera \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1279529032879607811", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jom1408", "user_id": "373562839"}, {"screen_name": "SCalull", "user_id": "1196830062038966275"}, {"screen_name": "toni_comin", "user_id": "984434180"}], "retweets": 0, "screen_name": "blackaddermad", "text": "Avui, diu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Avui, <strong>diu</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-04T22:05:31", "timestamp_epochs": 1593900331, "tweet_id": "1279536847786594304", "tweet_url": "/blackaddermad/status/1279536847786594304", "user_id": "2606493627", "username": "Ester Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["https://twitter.com/UnaFisioDice/status/1278860093308588032"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "lbarrera192", "text": "Yo el DIU  https://twitter.com/UnaFisioDice/status/1278860093308588032\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Yo el <strong>DIU</strong> <img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/UnaFisioDice/status/1278860093308588032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mI51b7caMT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/UnaFisioDice/status/1278860093308588032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/UnaFisioDice/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1278860093308588032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-04T05:08:50", "timestamp_epochs": 1593839330, "tweet_id": "1279280989546700801", "tweet_url": "/lbarrera192/status/1279280989546700801", "user_id": "1171976816891977733", "username": "Luisa Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1279139885455196163", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dherediac", "user_id": "426582786"}], "retweets": 0, "screen_name": "blackaddermad", "text": "Tu rai que ho pots dir. Si ho dic jo \u00e9s absurd segons l'amic. Si ens hagu\u00e9ssim de mirar tot el qu\u00e8 es diu que \u00e9s absurd...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Tu rai que ho pots dir. Si ho dic jo \u00e9s absurd segons l'amic. Si ens hagu\u00e9ssim de mirar tot el qu\u00e8 es <strong>diu</strong> que \u00e9s absurd...</p>", "timestamp": "2020-07-03T19:58:45", "timestamp_epochs": 1593806325, "tweet_id": "1279142558359314433", "tweet_url": "/blackaddermad/status/1279142558359314433", "user_id": "2606493627", "username": "Ester Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/PouBoada/status/1278962932651606017"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amelasadko", "text": "En pol\u00edtica hi ha gent que diu i n'hi ha que fan. En Barrera deia i Espanya amb el teu vot fa. https://twitter.com/PouBoada/status/1278962932651606017\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">En pol\u00edtica hi ha gent que <strong>diu</strong> i n'hi ha que fan. En <strong>Barrera</strong> deia i Espanya amb el teu vot fa. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PouBoada/status/1278962932651606017\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NlOeifBFJx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PouBoada/status/1278962932651606017\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PouBoada/statu</span><span class=\"invisible\">s/1278962932651606017</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-03T10:36:42", "timestamp_epochs": 1593772602, "tweet_id": "1279001111140225024", "tweet_url": "/amelasadko/status/1279001111140225024", "user_id": "85098508", "username": "OAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1276928246693707783", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "paula35045258", "user_id": "1275371757801820161"}, {"screen_name": "EducacioUAB", "user_id": "930093080660848645"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariagraellsl", "text": "Penso que \u00e9s possible per\u00f2 no inclusiu ni una proposta que garanteixi l'equitat. Sovint el traductor, que hauria de suposar una porta oberta, \u00e9s una barrera, ja que no es coneixen de res. No genera confina\u00e7a. \"Diu el qu\u00e8 jo vull que digui? Em diu el que realment la mestra diu?\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Penso que \u00e9s possible per\u00f2 no inclusiu ni una proposta que garanteixi l'equitat. Sovint el traductor, que hauria de suposar una porta oberta, \u00e9s una <strong>barrera</strong>, ja que no es coneixen de res. No genera confina\u00e7a. \"<strong>Diu</strong> el qu\u00e8 jo vull que digui? Em <strong>diu</strong> el que realment la mestra <strong>diu</strong>?\"</p>", "timestamp": "2020-07-01T08:38:05", "timestamp_epochs": 1593592685, "tweet_id": "1278246485566672897", "tweet_url": "/mariagraellsl/status/1278246485566672897", "user_id": "1276191119823568896", "username": "Maria Graells", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278013741167190016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marietta170772", "user_id": "914879133267714052"}], "retweets": 0, "screen_name": "blackaddermad", "text": "Una amiga meva professora diu que estava connectada amb els nens de la classe i al darrere d'un sortia una mare que anava passant amunt i avall en sostens.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Una amiga meva professora <strong>diu</strong> que estava connectada amb els nens de la classe i al darrere d'un sortia una mare que anava passant amunt i avall en sostens.</p>", "timestamp": "2020-06-30T17:51:12", "timestamp_epochs": 1593539472, "tweet_id": "1278023292604100612", "tweet_url": "/blackaddermad/status/1278023292604100612", "user_id": "2606493627", "username": "Ester Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://ca.wikipedia.org/wiki/Maria_Rosa_Molas_i_Vallv%C3%A9"], "parent_tweet_id": "1274651375234945025", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EnricGoma", "user_id": "3129939491"}, {"screen_name": "quixotcat", "user_id": "2432436919"}, {"screen_name": "jormarcom", "user_id": "371653478"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mauleta", "text": "I qui ho diu, que no hi hagu\u00e9s tamb\u00e9 monges d'aqu\u00ed?\n\nAra em ve al cap, per exemple, la reusenca Maria Rosa Molas https://ca.wikipedia.org/wiki/Maria_Rosa_Molas_i_Vallv%C3%A9\u00a0\u2026, que va fundar una congregaci\u00f3.\n\nDesconec si va ensenyar en catal\u00e0 o en castell\u00e0, per\u00f2 era tan d'aqu\u00ed com Collell, Nonell, Grandia o Barrera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I qui ho <strong>diu</strong>, que no hi hagu\u00e9s tamb\u00e9 monges d'aqu\u00ed?\n\nAra em ve al cap, per exemple, la reusenca Maria Rosa Molas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ca.wikipedia.org/wiki/Maria_Rosa_Molas_i_Vallv%C3%A9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uphGSwP0pJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ca.wikipedia.org/wiki/Maria_Rosa_Molas_i_Vallv%C3%A9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ca.wikipedia.org/wiki/Maria_Ros</span><span class=\"invisible\">a_Molas_i_Vallv%C3%A9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>, que va fundar una congregaci\u00f3.\n\nDesconec si va ensenyar en catal\u00e0 o en castell\u00e0, per\u00f2 era tan d'aqu\u00ed com Collell, Nonell, Grandia o <strong>Barrera</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-21T18:36:37", "timestamp_epochs": 1592764597, "tweet_id": "1274773232088997893", "tweet_url": "/Mauleta/status/1274773232088997893", "user_id": "235622747", "username": "Maula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1274507254176321537", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaJuli", "user_id": "14079798"}], "retweets": 0, "screen_name": "nanita821117", "text": "Yo llevo mas de 5 a\u00f1os sin usar hormonas, desde ah\u00ed con barrera, llevo 2 a\u00f1os con DIU y el cambio fue muy fuerte, siento mas los c\u00f3licos y la inflamaci\u00f3n con el DIU, pero lo del hambre no lo hab\u00eda sentido, porque igual vivo con hambre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo llevo mas de 5 a\u00f1os sin usar hormonas, desde ah\u00ed con <strong>barrera</strong>, llevo 2 a\u00f1os con <strong>DIU</strong> y el cambio fue muy fuerte, siento mas los c\u00f3licos y la inflamaci\u00f3n con el <strong>DIU</strong>, pero lo del hambre no lo hab\u00eda sentido, porque igual vivo con hambre.</p>", "timestamp": "2020-06-21T01:06:11", "timestamp_epochs": 1592701571, "tweet_id": "1274508880643526657", "tweet_url": "/nanita821117/status/1274508880643526657", "user_id": "135852435", "username": "\u2615\ufe0f Juliana Fern\u00e1ndez \u2615\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.racocatala.cat/forums/fil/232492/herribert-barrera-no-diu-seu-pensament-politic?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RacoForums", "text": "Herribert Barrera : El que no es diu del seu pensament pol\u00edtic. https://www.racocatala.cat/forums/fil/232492/herribert-barrera-no-diu-seu-pensament-politic?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Herribert <strong>Barrera</strong> : El que no es <strong>diu</strong> del seu pensament pol\u00edtic. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.racocatala.cat/forums/fil/232492/herribert-barrera-no-diu-seu-pensament-politic?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PWm3d4SZYq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.racocatala.cat/forums/fil/232492/herribert-barrera-no-diu-seu-pensament-politic?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">racocatala.cat/forums/fil/232</span><span class=\"invisible\">492/herribert-barrera-no-diu-seu-pensament-politic?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-19T22:06:02", "timestamp_epochs": 1592604362, "tweet_id": "1274101159851106307", "tweet_url": "/RacoForums/status/1274101159851106307", "user_id": "2949424175", "username": "Rac\u00f3 Catal\u00e0 F\u00f2rums", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273549423017168896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ro_bot_bot_bot", "user_id": "1084802451113476099"}, {"screen_name": "orverdes", "user_id": "2149973255"}, {"screen_name": "encampanya", "user_id": "904770006"}], "retweets": 0, "screen_name": "Bluesy_Boy", "text": "absolutament. per\u00f2 que gent com ella, \u00c1ngel Colom, Barrera, etc. hagin arribat a la c\u00fapula del partit tamb\u00e9 et diu q a la base n'hi ha molta gent com ells.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">absolutament. per\u00f2 que gent com ella, \u00c1ngel Colom, <strong>Barrera</strong>, etc. hagin arribat a la c\u00fapula del partit tamb\u00e9 et <strong>diu</strong> q a la base n'hi ha molta gent com ells.</p>", "timestamp": "2020-06-18T14:54:32", "timestamp_epochs": 1592492072, "tweet_id": "1273630178586112001", "tweet_url": "/Bluesy_Boy/status/1273630178586112001", "user_id": "1129218344", "username": "Robert Johnson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272660597742678018", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnnPermanent", "user_id": "480656183"}, {"screen_name": "elidac2016", "user_id": "767705011983884288"}, {"screen_name": "DocEliMarquez", "user_id": "2893107934"}], "retweets": 0, "screen_name": "mrmudkicker", "text": "Sisi estoy de acuerdo. Pero esta no es la acci\u00f3n principal del DIU. La acci\u00f3n principal, si no entiendo mal es formar una barrera para que el espermatozoide y \u00f3vulo de hagan la concepci\u00f3n. Hay que mejorar ah\u00ed para que estos efectos secundarios no ocurran.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sisi estoy de acuerdo. Pero esta no es la acci\u00f3n principal del <strong>DIU</strong>. La acci\u00f3n principal, si no entiendo mal es formar una <strong>barrera</strong> para que el espermatozoide y \u00f3vulo de hagan la concepci\u00f3n. Hay que mejorar ah\u00ed para que estos efectos secundarios no ocurran.</p>", "timestamp": "2020-06-17T07:08:05", "timestamp_epochs": 1592377685, "tweet_id": "1273150405099339784", "tweet_url": "/mrmudkicker/status/1273150405099339784", "user_id": "236523946", "username": "Pablo Belano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": ["https://www.raco.cat/index.php/BoletinRABL/article/view/263449/369745"], "parent_tweet_id": "1272803031629926400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mauleta", "user_id": "235622747"}, {"screen_name": "EnricGoma", "user_id": "3129939491"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mauleta", "text": "No \u00e9s clar qui va continuar la tasca d'Aladern, interrompuda a la lletra i. Palau diu que el continuador va ser moss\u00e8n Jaume Barrera, per\u00f2 Alturo, en el seu article sobre aquest personatge no en diu ni mitja paraula.\nhttps://www.raco.cat/index.php/BoletinRABL/article/view/263449/369745\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">No \u00e9s clar qui va continuar la tasca d'Aladern, interrompuda a la lletra i. Palau <strong>diu</strong> que el continuador va ser moss\u00e8n Jaume <strong>Barrera</strong>, per\u00f2 Alturo, en el seu article sobre aquest personatge no en <strong>diu</strong> ni mitja paraula.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.raco.cat/index.php/BoletinRABL/article/view/263449/369745\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HlA0Upc2rS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.raco.cat/index.php/BoletinRABL/article/view/263449/369745\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">raco.cat/index.php/Bole</span><span class=\"invisible\">tinRABL/article/view/263449/369745</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-16T09:28:09", "timestamp_epochs": 1592299689, "tweet_id": "1272823268232384512", "tweet_url": "/Mauleta/status/1272823268232384512", "user_id": "235622747", "username": "Maula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/LuciaM_29/status/1271310100930555910"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Likeapinchewera", "text": "Amikes, si sienten que este m\u00e9todo es muy agresivo, les recomiendo el DIU  Es de los m\u00e1s efectivos (necesario ir a revisi\u00f3n cuando se debe para evitar problemas) y, obviamente, no hay cambios cabrones porque es un m\u00e9todo de barrera. Lo tengo desde hace 6 a\u00f1os y todo kul. https://twitter.com/LuciaM_29/status/1271310100930555910\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Amikes, si sienten que este m\u00e9todo es muy agresivo, les recomiendo el <strong>DIU</strong> <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/> Es de los m\u00e1s efectivos (necesario ir a revisi\u00f3n cuando se debe para evitar problemas) y, obviamente, no hay cambios cabrones porque es un m\u00e9todo de <strong>barrera</strong>. Lo tengo desde hace 6 a\u00f1os y todo kul. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LuciaM_29/status/1271310100930555910\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wdAhfZMWiu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LuciaM_29/status/1271310100930555910\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LuciaM_29/stat</span><span class=\"invisible\">us/1271310100930555910</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-14T17:11:46", "timestamp_epochs": 1592154706, "tweet_id": "1272215165883363328", "tweet_url": "/Likeapinchewera/status/1272215165883363328", "user_id": "112051880", "username": "La hija de Lucifer.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "video_url": ""}]