[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MAYRITAF", "text": "@favioiglesiero La docente Barrera ced. 13780080 tiene 20 s d embarazo de trillizos por lo q necesita de su ayuda urgente para el cred pers.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157134988\" dir=\"ltr\" href=\"/favioiglesiero\"><s>@</s><b>favioiglesiero</b></a> La docente <strong>Barrera</strong> ced. 13780080 tiene 20 s d <strong>embarazo</strong> de trillizos por lo q necesita de su ayuda urgente para el cred pers.</p>", "timestamp": "2010-06-23T23:06:04", "timestamp_epochs": 1277334364, "tweet_id": "16883951591", "tweet_url": "/MAYRITAF/status/16883951591", "user_id": "145486136", "username": "MAYRA FERNANDEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15584278477", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaulinaRubio", "user_id": "23605048"}], "retweets": 0, "screen_name": "QFB_BARRERA", "text": "@paurubio Pero hay que saberlo jugar, por que cuando se pierde se pierde. Pau como va el embarazo espero y muy bien, cuidate y tambien al bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1007334791656636416\" dir=\"ltr\" href=\"/PauRubio\"><s>@</s><b>paurubio</b></a> Pero hay que saberlo jugar, por que cuando se pierde se pierde. Pau como va el <strong>embarazo</strong> espero y muy bien, cuidate y tambien al bb</p>", "timestamp": "2010-06-06T22:31:08", "timestamp_epochs": 1275863468, "tweet_id": "15584586788", "tweet_url": "/QFB_BARRERA/status/15584586788", "user_id": "151959547", "username": "LUIS ALBERTO BARRERA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "paulina rubio en el festival de valladolid espa\u00f1a. hasta cu\u00e1ndo seguir\u00e1 trabajando (por aquello del embarazo) http://tweetphoto.com/24679292", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">paulina rubio en el festival de valladolid espa\u00f1a. hasta cu\u00e1ndo seguir\u00e1 trabajando (por aquello del <strong>embarazo</strong>) http://tweetphoto.com/24679292</p>", "timestamp": "2010-05-30T06:05:21", "timestamp_epochs": 1275199521, "tweet_id": "15024206722", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/15024206722", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanQuinteroA72", "text": "Tuti Barrera es mam\u00e1: la modelo tiene 3 meses y medio de embarazo y comparte con Gente de El Poblado sus nuevas experiencias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuti <strong>Barrera</strong> es mam\u00e1: la modelo tiene 3 meses y medio de <strong>embarazo</strong> y comparte con Gente de El Poblado sus nuevas experiencias.</p>", "timestamp": "2010-05-06T21:12:51", "timestamp_epochs": 1273180371, "tweet_id": "13508304221", "tweet_url": "/JuanQuinteroA72/status/13508304221", "user_id": "48837894", "username": "Juan Quintero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "en m\u00e9xico parec\u00eda prohibido preguntarle a venegas por su embarazo pero a un diario chileno les solt\u00f3 toda la sopa.malinchista vende patrias!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en m\u00e9xico parec\u00eda prohibido preguntarle a venegas por su <strong>embarazo</strong> pero a un diario chileno les solt\u00f3 toda la sopa.malinchista vende patrias!</p>", "timestamp": "2010-04-05T20:36:44", "timestamp_epochs": 1270499804, "tweet_id": "11659351063", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/11659351063", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Takiones", "text": "RT @LuisCarlos: Muri\u00f3 Thaida Perche Barrera, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. 8 meses de embarazo. =( http://bit.ly/ZvkJt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"806043\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisCarlos\"><s>@</s><b>LuisCarlos</b></a>: Muri\u00f3 Thaida Perche <strong>Barrera</strong>, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. 8 meses de <strong>embarazo</strong>. =( http://bit.ly/ZvkJt</p>", "timestamp": "2009-09-11T16:49:24", "timestamp_epochs": 1252687764, "tweet_id": "3914698026", "tweet_url": "/Takiones/status/3914698026", "user_id": "65491679", "username": "Takion H|\u03a8\u02c3 = E|\u03a8\u02c3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cnietopalma", "text": "RT @LuisCarlos: Muri\u00f3 Thaida Perche Barrera, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. 8 meses de embarazo. =( http://bit.ly/ZvkJt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"806043\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisCarlos\"><s>@</s><b>LuisCarlos</b></a>: Muri\u00f3 Thaida Perche <strong>Barrera</strong>, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. 8 meses de <strong>embarazo</strong>. =( http://bit.ly/ZvkJt</p>", "timestamp": "2009-09-11T16:44:27", "timestamp_epochs": 1252687467, "tweet_id": "3914599163", "tweet_url": "/cnietopalma/status/3914599163", "user_id": "56362219", "username": "Carlos A Nieto Palma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "francisco1563", "text": "RT @LuisCarlos: Muri\u00f3 Thaida Perche Barrera, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. 8 meses de embarazo. =( http://bit.ly/ZvkJt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"806043\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisCarlos\"><s>@</s><b>LuisCarlos</b></a>: Muri\u00f3 Thaida Perche <strong>Barrera</strong>, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. 8 meses de <strong>embarazo</strong>. =( http://bit.ly/ZvkJt</p>", "timestamp": "2009-09-11T16:42:26", "timestamp_epochs": 1252687346, "tweet_id": "3914559019", "tweet_url": "/francisco1563/status/3914559019", "user_id": "19792771", "username": "Francisco Segura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GermanAbreu", "text": "RT @LuisCarlos: Muri\u00f3 Thaida Perche Barrera, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. Ten\u00eda 8 meses de embarazo. =( http://bit.ly/ZvkJt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"806043\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisCarlos\"><s>@</s><b>LuisCarlos</b></a>: Muri\u00f3 Thaida Perche <strong>Barrera</strong>, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. Ten\u00eda 8 meses de <strong>embarazo</strong>. =( http://bit.ly/ZvkJt</p>", "timestamp": "2009-09-11T16:41:10", "timestamp_epochs": 1252687270, "tweet_id": "3914533991", "tweet_url": "/GermanAbreu/status/3914533991", "user_id": "26635577", "username": "Germ\u00e1n Abreu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danielaromero6", "text": "RT @LuisCarlos Muri\u00f3 Thaida Perche Barrera, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. Ten\u00eda 8 meses de embarazo. =( http://bit.ly/ZvkJt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"806043\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisCarlos\"><s>@</s><b>LuisCarlos</b></a> Muri\u00f3 Thaida Perche <strong>Barrera</strong>, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. Ten\u00eda 8 meses de <strong>embarazo</strong>. =( http://bit.ly/ZvkJt</p>", "timestamp": "2009-09-11T16:24:25", "timestamp_epochs": 1252686265, "tweet_id": "3914195283", "tweet_url": "/danielaromero6/status/3914195283", "user_id": "41811385", "username": "Daniela Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisCarlos", "text": "Muri\u00f3 Thaida Perche Barrera, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. Ten\u00eda 8 meses de embarazo. =( http://bit.ly/ZvkJt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muri\u00f3 Thaida Perche <strong>Barrera</strong>, periodista de Maracaibo, por la AH1N1. Ten\u00eda 8 meses de <strong>embarazo</strong>. =( http://bit.ly/ZvkJt</p>", "timestamp": "2009-09-11T16:20:42", "timestamp_epochs": 1252686042, "tweet_id": "3914121422", "tweet_url": "/LuisCarlos/status/3914121422", "user_id": "806043", "username": "LCD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juampadimarco", "text": "@barrera_gabriel sinonimos de felicidad: dinero,sexo,futbol,pizza,prueba de embarazo negativo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146462116\" dir=\"ltr\" href=\"/barrera_gabriel\"><s>@</s><b><strong>barrera</strong>_gabriel</b></a> sinonimos de felicidad: dinero,sexo,futbol,pizza,prueba de <strong>embarazo</strong> negativo!</p>", "timestamp": "2013-05-06T13:30:59", "timestamp_epochs": 1367847059, "tweet_id": "331400703140564994", "tweet_url": "/juampadimarco/status/331400703140564994", "user_id": "288852810", "username": "Juampa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_era", "text": "Quiero una almojabana :-( Maldito embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero una almojabana :-( Maldito <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-01T15:48:43", "timestamp_epochs": 1367423323, "tweet_id": "329623427814133760", "tweet_url": "/Barrera_era/status/329623427814133760", "user_id": "772634124", "username": "Barrera.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_era", "text": "Quiero un embarazo prematriomonial, ya.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero un <strong>embarazo</strong> prematriomonial, ya.</p>", "timestamp": "2013-04-27T17:48:58", "timestamp_epochs": 1367084938, "tweet_id": "328204136665468928", "tweet_url": "/Barrera_era/status/328204136665468928", "user_id": "772634124", "username": "Barrera.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eljibia", "text": "La modificaci\u00f3n de la Ley de Interrupci\u00f3n del Embarazo, traspasa la barrera del expolio a dchos ss y econ\u00f3micos, hacia los dchos civiles.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La modificaci\u00f3n de la Ley de Interrupci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong>, traspasa la <strong>barrera</strong> del expolio a dchos ss y econ\u00f3micos, hacia los dchos civiles.</p>", "timestamp": "2013-04-24T10:30:38", "timestamp_epochs": 1366799438, "tweet_id": "327006660868591616", "tweet_url": "/eljibia/status/327006660868591616", "user_id": "247240060", "username": "SP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Husim7", "text": "\" La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un embarazo si el m\u00e9todo anticonceptivo de barrera fall\u00f3.\"// Bendita pastillita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\" La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un <strong>embarazo</strong> si el m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> fall\u00f3.\"// Bendita pastillita</p>", "timestamp": "2013-04-22T04:57:51", "timestamp_epochs": 1366606671, "tweet_id": "326198138459279360", "tweet_url": "/Husim7/status/326198138459279360", "user_id": "293326221", "username": "Husim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "orte542", "text": "La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un embarazo si el m\u00e9todo anticonceptivo de barrera fall\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un <strong>embarazo</strong> si el m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> fall\u00f3.</p>", "timestamp": "2013-04-22T04:49:45", "timestamp_epochs": 1366606185, "tweet_id": "326196102778998784", "tweet_url": "/orte542/status/326196102778998784", "user_id": "933011568", "username": "Ana Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdrianaCastiIIo", "text": "La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un embarazo si el m\u00e9todo anticonceptivo de barrera fall\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un <strong>embarazo</strong> si el m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> fall\u00f3.</p>", "timestamp": "2013-04-22T04:49:45", "timestamp_epochs": 1366606185, "tweet_id": "326196102414086144", "tweet_url": "/AdrianaCastiIIo/status/326196102414086144", "user_id": "932994842", "username": "Adriana Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jrcanzonieri", "text": "Tomen nota RT @Tipcitos: La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un embarazo si el m\u00e9todo anticonceptivo de barrera fall\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tomen nota RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"333804486\" dir=\"ltr\" href=\"/Tipcitos\"><s>@</s><b>Tipcitos</b></a>: La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un <strong>embarazo</strong> si el m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> fall\u00f3.</p>", "timestamp": "2013-04-22T04:17:50", "timestamp_epochs": 1366604270, "tweet_id": "326188070695206912", "tweet_url": "/jrcanzonieri/status/326188070695206912", "user_id": "97921762", "username": "Jolbelys Reyes.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "topcool_", "text": "La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un embarazo si el m\u00e9todo anticonceptivo de barrera fall\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un <strong>embarazo</strong> si el m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> fall\u00f3.</p>", "timestamp": "2013-04-22T04:01:59", "timestamp_epochs": 1366603319, "tweet_id": "326184080175689729", "tweet_url": "/topcool_/status/326184080175689729", "user_id": "792466160", "username": "Top Cool \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TipsDe", "text": "La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un embarazo si el m\u00e9todo anticonceptivo de barrera fall\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un <strong>embarazo</strong> si el m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> fall\u00f3.</p>", "timestamp": "2013-04-22T03:59:47", "timestamp_epochs": 1366603187, "tweet_id": "326183524778524673", "tweet_url": "/TipsDe/status/326183524778524673", "user_id": "599878272", "username": "Moda, Belleza, Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "Tipcitos", "text": "La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un embarazo si el m\u00e9todo anticonceptivo de barrera fall\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00eda siguiente es la mejor forma de evitar un <strong>embarazo</strong> si el m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> fall\u00f3.</p>", "timestamp": "2013-04-22T03:45:18", "timestamp_epochs": 1366602318, "tweet_id": "326179880544903168", "tweet_url": "/Tipcitos/status/326179880544903168", "user_id": "333804486", "username": "Tipcitos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_era", "text": "FAV si embarazo prematrimonial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FAV si <strong>embarazo</strong> prematrimonial.</p>", "timestamp": "2013-04-21T20:04:47", "timestamp_epochs": 1366574687, "tweet_id": "326063989865971712", "tweet_url": "/Barrera_era/status/326063989865971712", "user_id": "772634124", "username": "Barrera.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diabetes", "embarazo", "lowcarb", "DiabetesLA", "DSMA", "DSMLA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diabetesbien", "text": "La sacarina y la Metformina atraviesan la barrera placentaria en grandes cantidades #Diabetes #embarazo #lowcarb #DiabetesLA #DSMA #DSMLA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sacarina y la Metformina atraviesan la <strong>barrera</strong> placentaria en grandes cantidades <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>Diabetes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lowcarb?src=hash\"><s>#</s><b>lowcarb</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiabetesLA?src=hash\"><s>#</s><b>DiabetesLA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSMA?src=hash\"><s>#</s><b>DSMA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSMLA?src=hash\"><s>#</s><b>DSMLA</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-16T12:23:26", "timestamp_epochs": 1366115006, "tweet_id": "324135947736346624", "tweet_url": "/diabetesbien/status/324135947736346624", "user_id": "228131450", "username": "Rosy Ya\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BARRERA_KIMM", "text": "Cabello, el maquillaje, la celulitis, menstruaci\u00f3n, embarazo y los falsos amigos. Ser mujer NO ES F\u00c1CIL.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabello, el maquillaje, la celulitis, menstruaci\u00f3n, <strong>embarazo</strong> y los falsos amigos. Ser mujer NO ES F\u00c1CIL.</p>", "timestamp": "2013-04-15T01:14:55", "timestamp_epochs": 1365988495, "tweet_id": "323605320846954496", "tweet_url": "/BARRERA_KIMM/status/323605320846954496", "user_id": "391730550", "username": "BARRERA KIMMBERLY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "322433142357114883", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gustavo_ramiez1", "user_id": "477903829"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mairani_Barrera", "text": "@gustavo_ramiez1 te embarazo melisa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"477903829\" dir=\"ltr\" href=\"/gustavo_ramiez1\"><s>@</s><b>gustavo_ramiez1</b></a> te <strong>embarazo</strong> melisa</p>", "timestamp": "2013-04-13T17:36:43", "timestamp_epochs": 1365874603, "tweet_id": "323127625071611904", "tweet_url": "/Mairani_Barrera/status/323127625071611904", "user_id": "718443600", "username": "\u270c Mayi \u262e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "DraLuzJaimes", "text": "El preservativo es metodo de barrera disminuye un poco la sensibilidad pero el objetivo es prevenir embarazo e infecciones @essexualidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El preservativo es metodo de <strong>barrera</strong> disminuye un poco la sensibilidad pero el objetivo es prevenir <strong>embarazo</strong> e infecciones <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202274182\" dir=\"ltr\" href=\"/essexualidad\"><s>@</s><b>essexualidad</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-10T22:51:49", "timestamp_epochs": 1365634309, "tweet_id": "322119755949539329", "tweet_url": "/DraLuzJaimes/status/322119755949539329", "user_id": "177063599", "username": "Dra Luz Jaimes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BHSJ8xsCcAEI84C.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NereaGalllat", "text": "barrera.\n(De barra).\n5. f. Obst\u00e1culo, embarazo entre una cosa y otra. 08.04.2013 pic.twitter.com/z2bvtW34G6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>barrera</strong>.\n(De barra).\n5. f. Obst\u00e1culo, <strong>embarazo</strong> entre una cosa y otra. 08.04.2013 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/z2bvtW34G6\">pic.twitter.com/z2bvtW34G6</a></p>", "timestamp": "2013-04-07T22:54:02", "timestamp_epochs": 1365375242, "tweet_id": "321033150669156353", "tweet_url": "/NereaGalllat/status/321033150669156353", "user_id": "1032323024", "username": "Nereagalllat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_era", "text": "Hola, soy la soluci\u00f3n a tu embarazo, unos alicates y un bistur\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, soy la soluci\u00f3n a tu <strong>embarazo</strong>, unos alicates y un bistur\u00ed.</p>", "timestamp": "2013-04-07T16:54:56", "timestamp_epochs": 1365353696, "tweet_id": "320942779108818946", "tweet_url": "/Barrera_era/status/320942779108818946", "user_id": "772634124", "username": "Barrera.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Edmundo_Barrera", "text": "Ahora tomar pastillas sera un lujo! Aumentara el embarazo no planificado en mujeres, mas pobreza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora tomar pastillas sera un lujo! Aumentara el <strong>embarazo</strong> no planificado en mujeres, mas pobreza!</p>", "timestamp": "2013-04-04T01:01:26", "timestamp_epochs": 1365037286, "tweet_id": "319615661288603648", "tweet_url": "/Edmundo_Barrera/status/319615661288603648", "user_id": "134101355", "username": "Edmundo Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Susy_Barrera_", "text": "-Pepito como se llama el compuesto qu\u00edmico para evitar el Embarazo?    -NITRATO DE METERLO!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Pepito como se llama el compuesto qu\u00edmico para evitar el <strong>Embarazo</strong>?    -NITRATO DE METERLO!</p>", "timestamp": "2013-04-04T00:49:51", "timestamp_epochs": 1365036591, "tweet_id": "319612746507374592", "tweet_url": "/Susy_Barrera_/status/319612746507374592", "user_id": "535802165", "username": "Suc\u0511\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mafer_barrera", "text": "Cabello, el maquillaje, la celulitis, \nmenstruaci\u00f3n, embarazo y los falsos amigos, ser mujer \"No es f\u00e1cil\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabello, el maquillaje, la celulitis, \nmenstruaci\u00f3n, <strong>embarazo</strong> y los falsos amigos, ser mujer \"No es f\u00e1cil\".</p>", "timestamp": "2012-08-22T03:07:30", "timestamp_epochs": 1345604850, "tweet_id": "238110116505866240", "tweet_url": "/mafer_barrera/status/238110116505866240", "user_id": "548838504", "username": "Fernanda\u2020\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julinpalena", "text": "@nacho_campos \nHermano ve TVN a barrera bau y Sra. Con su embarazo en tafu hoy 16:30", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130732122\" dir=\"ltr\" href=\"/nacho_campos\"><s>@</s><b>nacho_campos</b></a> \nHermano ve TVN a <strong>barrera</strong> bau y Sra. Con su <strong>embarazo</strong> en tafu hoy 16:30</p>", "timestamp": "2012-08-19T16:50:41", "timestamp_epochs": 1345395041, "tweet_id": "237230115505987584", "tweet_url": "/julinpalena/status/237230115505987584", "user_id": "591887490", "username": "Julio luengo ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Arleth_Barrera", "text": "Hola hijo, veo a tu novia m\u00e1s gordita. \u2014\u00a1\u00bfCu\u00e1l embarazo, mam\u00e1?! \u00a1\u00bfCU\u00c1L?!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola hijo, veo a tu novia m\u00e1s gordita. \u2014\u00a1\u00bfCu\u00e1l <strong>embarazo</strong>, mam\u00e1?! \u00a1\u00bfCU\u00c1L?!</p>", "timestamp": "2012-08-02T22:10:10", "timestamp_epochs": 1343945410, "tweet_id": "231149921447837700", "tweet_url": "/Arleth_Barrera/status/231149921447837700", "user_id": "486110207", "username": "Arleth Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gema_Barrera", "text": "La \u00faltima perlita de Gallardon:la malformaci\u00f3n del feto no es un motivo para interrumpir el embarazo. Pero que asco me da este tipo de gente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La \u00faltima perlita de Gallardon:la malformaci\u00f3n del feto no es un motivo para interrumpir el <strong>embarazo</strong>. Pero que asco me da este tipo de gente</p>", "timestamp": "2012-07-23T13:38:06", "timestamp_epochs": 1343050686, "tweet_id": "227397176471457792", "tweet_url": "/Gema_Barrera/status/227397176471457792", "user_id": "292388733", "username": "Gema Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marcellita29", "text": "@gordomax buenos d\u00edas gordito, saludame a la dra Irsa Barrera medico staff del hospital militar que esta feliz con los 5 meses d embarazo :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101618278\" dir=\"ltr\" href=\"/gordomax\"><s>@</s><b>gordomax</b></a> buenos d\u00edas gordito, saludame a la dra Irsa <strong>Barrera</strong> medico staff del hospital militar que esta feliz con los 5 meses d <strong>embarazo</strong> :)</p>", "timestamp": "2012-07-13T12:50:33", "timestamp_epochs": 1342183833, "tweet_id": "223761332598603776", "tweet_url": "/Marcellita29/status/223761332598603776", "user_id": "193383469", "username": "Marsh  Hern\u00e1ndez \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_mejia", "text": "\u2014Oye Pap\u00e1, \u00bfcu\u00e1ndo supiste que mi Mam\u00e1 era la indicada? \u2014Cuando se embaraz\u00f3 y tu abuelo me atrap\u00f3 en el aeropuerto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014Oye Pap\u00e1, \u00bfcu\u00e1ndo supiste que mi Mam\u00e1 era la indicada? \u2014Cuando se <strong>embaraz\u00f3</strong> y tu abuelo me atrap\u00f3 en el aeropuerto.</p>", "timestamp": "2012-07-09T19:17:12", "timestamp_epochs": 1341861432, "tweet_id": "222409085398687744", "tweet_url": "/barrera_mejia/status/222409085398687744", "user_id": "552273910", "username": "JOSE BARRERA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aimarag", "text": "Existen factores protectores de EPI como: monogamia, uso de anticonceptivos hormonales y de barrera, embarazo, entre otros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existen factores protectores de EPI como: monogamia, uso de anticonceptivos hormonales y de <strong>barrera</strong>, <strong>embarazo</strong>, entre otros</p>", "timestamp": "2012-06-29T17:59:29", "timestamp_epochs": 1340992769, "tweet_id": "218765647788785664", "tweet_url": "/aimarag/status/218765647788785664", "user_id": "77395043", "username": "Aimara Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "PabloVGarrido", "text": "Fertilizaci\u00f3n Asistida es inclusi\u00f3n y es solidaridad.  Miles de parejas buscan un embarazo y no pueden acceder por una barrera econ\u00f3mica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fertilizaci\u00f3n Asistida es inclusi\u00f3n y es solidaridad.  Miles de parejas buscan un <strong>embarazo</strong> y no pueden acceder por una <strong>barrera</strong> econ\u00f3mica.</p>", "timestamp": "2012-06-28T01:47:45", "timestamp_epochs": 1340848065, "tweet_id": "218158716095172608", "tweet_url": "/PabloVGarrido/status/218158716095172608", "user_id": "165742003", "username": "Pablo Garrido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CuentaConmig0", "text": "Los m\u00e9todos anticonceptivos de barrera previenen el embarazo evitando que los espermatozoides entren al \u00fatero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong> previenen el <strong>embarazo</strong> evitando que los espermatozoides entren al \u00fatero.</p>", "timestamp": "2012-06-21T20:01:50", "timestamp_epochs": 1340308910, "tweet_id": "215897336788946944", "tweet_url": "/CuentaConmig0/status/215897336788946944", "user_id": "122337938", "username": "Cuenta Conmigo MTY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "212387345402560512", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RafaRiverito", "user_id": "82812421"}], "retweets": 1, "screen_name": "dany_aeternus", "text": "@RafaRiverito No es eso, es q tomar\u00f3n alcohol en el embarazo y atraves\u00f3 la barrera placentar\u00eda y ya las ni\u00f1as tiene alcohol en edo basal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82812421\" dir=\"ltr\" href=\"/RafaRiverito\"><s>@</s><b>RafaRiverito</b></a> No es eso, es q tomar\u00f3n alcohol en el <strong>embarazo</strong> y atraves\u00f3 la <strong>barrera</strong> placentar\u00eda y ya las ni\u00f1as tiene alcohol en edo basal</p>", "timestamp": "2012-06-12T03:37:23", "timestamp_epochs": 1339472243, "tweet_id": "212388097160261632", "tweet_url": "/dany_aeternus/status/212388097160261632", "user_id": "227542514", "username": "Dany Aeternus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "212315533083815939", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GardenAimee", "user_id": "80682743"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kristal_Barrera", "text": "@GardenAimee Felicidades por tu embarazo, que Dios te llene de salud a ti a tu baby... !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80682743\" dir=\"ltr\" href=\"/GardenAimee\"><s>@</s><b>GardenAimee</b></a> Felicidades por tu <strong>embarazo</strong>, que Dios te llene de salud a ti a tu baby... !!!</p>", "timestamp": "2012-06-12T00:33:22", "timestamp_epochs": 1339461202, "tweet_id": "212341788843835392", "tweet_url": "/Kristal_Barrera/status/212341788843835392", "user_id": "54212112", "username": "IG: kristalbarrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_mejia", "text": "Feo + Guapa = Seguro tiene dinero. Guapo + Fea = La embaraz\u00f3 sin querer. Guapo + Guapa = Son infieles. Feo + Fea = AMOR.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feo + Guapa = Seguro tiene dinero. Guapo + Fea = La <strong>embaraz\u00f3</strong> sin querer. Guapo + Guapa = Son infieles. Feo + Fea = AMOR.</p>", "timestamp": "2012-06-10T18:23:31", "timestamp_epochs": 1339352611, "tweet_id": "211886324205096960", "tweet_url": "/barrera_mejia/status/211886324205096960", "user_id": "552273910", "username": "JOSE BARRERA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PakoChamagol", "text": "@SancadillaNorte Barrera es pretendido x el equipo Abarrotes Guyana, el otro volant embarazo a su novia y ya no lo djan ir a los juegos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123651889\" dir=\"ltr\" href=\"/SancadillaNorte\"><s>@</s><b>SancadillaNorte</b></a> <strong>Barrera</strong> es pretendido x el equipo Abarrotes Guyana, el otro volant <strong>embarazo</strong> a su novia y ya no lo djan ir a los juegos.</p>", "timestamp": "2012-06-09T00:26:46", "timestamp_epochs": 1339201606, "tweet_id": "211252965619666945", "tweet_url": "/PakoChamagol/status/211252965619666945", "user_id": "88292395", "username": "Francisco Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Milo_barrera", "text": "Atencion! Tomen Acido Folico y no fumen durante el embarazo, @Alexpeniche10 es el resultado de la ausencia del Acido F y abuso de cigarro!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atencion! Tomen Acido Folico y no fumen durante el <strong>embarazo</strong>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589702605\" dir=\"ltr\" href=\"/Alexpeniche10\"><s>@</s><b>Alexpeniche10</b></a> es el resultado de la ausencia del Acido F y abuso de cigarro!</p>", "timestamp": "2012-06-06T03:27:56", "timestamp_epochs": 1338953276, "tweet_id": "210211391846617089", "tweet_url": "/Milo_barrera/status/210211391846617089", "user_id": "193544431", "username": "Ermilo Barrera N.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "carloxrusconif", "text": "RT @inspirulina: Esta noche en @Inspirulina radio @elibravo con @voyasermama sobre el embarazo y la nariz y con Alberto Barrera Tyszka...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253348079\" dir=\"ltr\" href=\"/Inspirulina\"><s>@</s><b>inspirulina</b></a>: Esta noche en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253348079\" dir=\"ltr\" href=\"/Inspirulina\"><s>@</s><b>Inspirulina</b></a> radio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42960779\" dir=\"ltr\" href=\"/elibravo\"><s>@</s><b>elibravo</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117089948\" dir=\"ltr\" href=\"/voyasermama\"><s>@</s><b>voyasermama</b></a> sobre el <strong>embarazo</strong> y la nariz y con Alberto <strong>Barrera</strong> Tyszka...</p>", "timestamp": "2012-06-05T21:54:11", "timestamp_epochs": 1338933251, "tweet_id": "210127401429106688", "tweet_url": "/carloxrusconif/status/210127401429106688", "user_id": "64110138", "username": "carloxrusconif", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Inspirulina", "text": "Esta noche en @Inspirulina radio @elibravo con @voyasermama sobre el embarazo y la nariz y con Alberto Barrera Tyszka sobre su novela Rating", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253348079\" dir=\"ltr\" href=\"/Inspirulina\"><s>@</s><b>Inspirulina</b></a> radio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42960779\" dir=\"ltr\" href=\"/elibravo\"><s>@</s><b>elibravo</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117089948\" dir=\"ltr\" href=\"/voyasermama\"><s>@</s><b>voyasermama</b></a> sobre el <strong>embarazo</strong> y la nariz y con Alberto <strong>Barrera</strong> Tyszka sobre su novela Rating</p>", "timestamp": "2012-06-05T21:50:36", "timestamp_epochs": 1338933036, "tweet_id": "210126502015152128", "tweet_url": "/Inspirulina/status/210126502015152128", "user_id": "253348079", "username": "Inspirulina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_sagaon", "text": "\u201c@NetoSanabria7: Shakira y Gerard Pique se convertir\u00e1n en Padres , la Shaky tiene 2 meses de embarazo.\u201d @Juliannecita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2829935977\" dir=\"ltr\" href=\"/netosanabria7\"><s>@</s><b>NetoSanabria7</b></a>: Shakira y Gerard Pique se convertir\u00e1n en Padres , la Shaky tiene 2 meses de <strong>embarazo</strong>.\u201d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1006893998\" dir=\"ltr\" href=\"/Juliannecita\"><s>@</s><b>Juliannecita</b></a></p>", "timestamp": "2012-06-05T14:41:13", "timestamp_epochs": 1338907273, "tweet_id": "210018442328281088", "tweet_url": "/barrera_sagaon/status/210018442328281088", "user_id": "241626752", "username": "marcos barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Titi_Barrera_", "text": "Como putas El Burro de Shrek embarazo a La Dragona???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como putas El Burro de Shrek <strong>embarazo</strong> a La Dragona???</p>", "timestamp": "2012-05-23T22:02:34", "timestamp_epochs": 1337810554, "tweet_id": "205418472329592833", "tweet_url": "/Titi_Barrera_/status/205418472329592833", "user_id": "526818673", "username": "\u2020 \u2665 \u00ae.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luc_barrera", "text": "Zz zZ... ya me dio sue\u00f1o... *y se embarazo de sue\u00f1o*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zz zZ... ya me dio sue\u00f1o... *y se <strong>embarazo</strong> de sue\u00f1o*</p>", "timestamp": "2012-05-20T05:46:55", "timestamp_epochs": 1337492815, "tweet_id": "204085774847721473", "tweet_url": "/Luc_barrera/status/204085774847721473", "user_id": "312608802", "username": "Lucas Ponti.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edith_barrera", "text": "FORMULA DEL SEXO bobo+boba=embarazo vivo+boba=aventura. bobo+viva=matrimonio. vivo+viva= sexo, seguro, sabroso y sin rolloooos!! Jaja #fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FORMULA DEL SEXO bobo+boba=<strong>embarazo</strong> vivo+boba=aventura. bobo+viva=matrimonio. vivo+viva= sexo, seguro, sabroso y sin rolloooos!! Jaja <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-01T23:05:50", "timestamp_epochs": 1299020750, "tweet_id": "42722240642555905", "tweet_url": "/edith_barrera/status/42722240642555905", "user_id": "234461688", "username": "EDITH BARRERA V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Monica_Barrera", "text": "10 semanas de  embarazo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 semanas de  <strong>embarazo</strong>!!</p>", "timestamp": "2011-01-20T19:41:22", "timestamp_epochs": 1295552482, "tweet_id": "28175270057869312", "tweet_url": "/Monica_Barrera/status/28175270057869312", "user_id": "137803291", "username": "Monica Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "El condon es un metodo de barrera q impide el contacto e intercambio d fluidos genitales durante el acto sexual. Evita las ITS y el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El condon es un metodo de <strong>barrera</strong> q impide el contacto e intercambio d fluidos genitales durante el acto sexual. Evita las ITS y el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-01-18T18:49:39", "timestamp_epochs": 1295376579, "tweet_id": "27437479917256704", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/27437479917256704", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14116089013215232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "guiraodiazrocio", "user_id": "110331469"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rodo_Barrera", "text": "@rochiguirao Felicitaciones por el embarazo!!! no sabia....jajaj!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"767522052739858432\" dir=\"ltr\" href=\"/rochiguirao\"><s>@</s><b>rochiguirao</b></a> Felicitaciones por el <strong>embarazo</strong>!!! no sabia....jajaj!!!</p>", "timestamp": "2010-12-13T00:38:06", "timestamp_epochs": 1292200686, "tweet_id": "14116819103121408", "tweet_url": "/Rodo_Barrera/status/14116819103121408", "user_id": "171678122", "username": "Rodo Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emacarnaca", "text": "El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una barrera al embarazo http://goo.gl/oW9hz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una <strong>barrera</strong> al <strong>embarazo</strong> http://goo.gl/oW9hz</p>", "timestamp": "2010-12-06T04:17:59", "timestamp_epochs": 1291609079, "tweet_id": "11635437168758784", "tweet_url": "/emacarnaca/status/11635437168758784", "user_id": "144693448", "username": "Emy\ud83c\udf3f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frankstrada", "text": "El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una barrera al embarazo http://ow.ly/1agTPJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una <strong>barrera</strong> al <strong>embarazo</strong> http://ow.ly/1agTPJ</p>", "timestamp": "2010-12-02T18:37:09", "timestamp_epochs": 1291315029, "tweet_id": "10402104816435200", "tweet_url": "/frankstrada/status/10402104816435200", "user_id": "38673878", "username": "Frank Estrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "colectivocmva", "text": "El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una barrera al embarazo http://ow.ly/1agTPL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una <strong>barrera</strong> al <strong>embarazo</strong> http://ow.ly/1agTPL</p>", "timestamp": "2010-12-02T18:37:09", "timestamp_epochs": 1291315029, "tweet_id": "10402104543809536", "tweet_url": "/colectivocmva/status/10402104543809536", "user_id": "113651135", "username": "Colectivo Ciudadano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Stream_Mexico", "text": "El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una barrera al embarazo http://ow.ly/1agTPM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una <strong>barrera</strong> al <strong>embarazo</strong> http://ow.ly/1agTPM</p>", "timestamp": "2010-12-02T18:37:09", "timestamp_epochs": 1291315029, "tweet_id": "10402104388620288", "tweet_url": "/Stream_Mexico/status/10402104388620288", "user_id": "126142153", "username": "StreaMexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Stream_Mexico", "text": "El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una barrera al embarazo http://fb.me/vnK2onNw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El entrenamiento f\u00edsico intenso puede ponerle una <strong>barrera</strong> al <strong>embarazo</strong> http://fb.me/vnK2onNw</p>", "timestamp": "2010-12-02T17:19:37", "timestamp_epochs": 1291310377, "tweet_id": "10382591278448640", "tweet_url": "/Stream_Mexico/status/10382591278448640", "user_id": "126142153", "username": "StreaMexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TurnREd"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Handr3s", "text": "No piensen que el cond\u00f3n es solo una barrera para prevenir un embarazo, de paso se curan en salud de un poco de ETS incluyendo VIH #TurnREd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No piensen que el cond\u00f3n es solo una <strong>barrera</strong> para prevenir un <strong>embarazo</strong>, de paso se curan en salud de un poco de ETS incluyendo VIH <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TurnREd?src=hash\"><s>#</s><b>TurnREd</b></a></p>", "timestamp": "2010-12-01T19:36:50", "timestamp_epochs": 1291232210, "tweet_id": "10054736577306624", "tweet_url": "/Handr3s/status/10054736577306624", "user_id": "46575551", "username": "Hugie SilverHaze", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Plop"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kristal_Barrera", "text": "Dios Mio... La se\u00f1ora q Cocina me dijo qe me cuidara de un embarazo.. Qe se so\u00f1o qe me cayo una Salamankeja arriba #Plop O.O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios Mio... La se\u00f1ora q Cocina me dijo qe me cuidara de un <strong>embarazo</strong>.. Qe se so\u00f1o qe me cayo una Salamankeja arriba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Plop?src=hash\"><s>#</s><b>Plop</b></a> O.O</p>", "timestamp": "2010-12-01T14:28:52", "timestamp_epochs": 1291213732, "tweet_id": "9977231560409089", "tweet_url": "/Kristal_Barrera/status/9977231560409089", "user_id": "54212112", "username": "IG: kristalbarrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["palabrasqueestresan"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Edgar_Pueblita", "text": "RT @efrain_barrera: #palabrasqueestresan INYECCI\u00d3N/// EMBARAZO jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127706342\" dir=\"ltr\" href=\"/efrain_barrera\"><s>@</s><b>efrain_<strong>barrera</strong></b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/palabrasqueestresan?src=hash\"><s>#</s><b>palabrasqueestresan</b></a> INYECCI\u00d3N/// <strong>EMBARAZO</strong> jeje</p>", "timestamp": "2010-11-16T03:26:18", "timestamp_epochs": 1289877978, "tweet_id": "4374676398669825", "tweet_url": "/Edgar_Pueblita/status/4374676398669825", "user_id": "128474974", "username": "Edgar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3793662186098690", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "guiraodiazrocio", "user_id": "110331469"}], "retweets": 0, "screen_name": "Carlita_Barrera", "text": "@rochiguirao http://twitpic.com/36swpr - Que hermosaaaaa, te sienta muy bien el embarazo!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"767522052739858432\" dir=\"ltr\" href=\"/rochiguirao\"><s>@</s><b>rochiguirao</b></a> http://twitpic.com/36swpr - Que hermosaaaaa, te sienta muy bien el <strong>embarazo</strong>!!!!</p>", "timestamp": "2010-11-15T10:28:27", "timestamp_epochs": 1289816907, "tweet_id": "4118526071668736", "tweet_url": "/Carlita_Barrera/status/4118526071668736", "user_id": "160875192", "username": "Carlita Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "cselgreco", "text": "Medicamentos y embarazo - v\u00eda Ernesto Barrera en MEDFAM http://bit.ly/8ZJPoK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medicamentos y <strong>embarazo</strong> - v\u00eda Ernesto <strong>Barrera</strong> en MEDFAM http://bit.ly/8ZJPoK</p>", "timestamp": "2010-11-13T14:54:47", "timestamp_epochs": 1289660087, "tweet_id": "3460773363847168", "tweet_url": "/cselgreco/status/3460773363847168", "user_id": "32453427", "username": "CS El Greco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Farmafail"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CarlaToledoS", "text": "Chencho: \"\u00bfpor qu\u00e9 no se debe dar en el embarazo?\" Random: \"porque cruzan la barrera hematoencef\u00e1lica\" #Farmafail", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chencho: \"\u00bfpor qu\u00e9 no se debe dar en el <strong>embarazo</strong>?\" Random: \"porque cruzan la <strong>barrera</strong> hematoencef\u00e1lica\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Farmafail?src=hash\"><s>#</s><b>Farmafail</b></a></p>", "timestamp": "2010-11-09T00:20:19", "timestamp_epochs": 1289262019, "tweet_id": "1791155528278017", "tweet_url": "/CarlaToledoS/status/1791155528278017", "user_id": "92922927", "username": "Carla con C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SexologaCecy", "text": "Los antifecundativos de barrera son los \u00fanicos que evitan el embarazo y tambi\u00e9n las infecciones de transmisi\u00f3n sexual, usarlos es salud!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los antifecundativos de <strong>barrera</strong> son los \u00fanicos que evitan el <strong>embarazo</strong> y tambi\u00e9n las infecciones de transmisi\u00f3n sexual, usarlos es salud!</p>", "timestamp": "2010-11-04T18:23:30", "timestamp_epochs": 1288895010, "tweet_id": "29689997833", "tweet_url": "/SexologaCecy/status/29689997833", "user_id": "92367733", "username": "Cecilia G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FabyCerrada", "text": "RT @efrain_barrera: Mariah Carey confirma embarazo a sus 41 a\u00f1os de edad...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127706342\" dir=\"ltr\" href=\"/efrain_barrera\"><s>@</s><b>efrain_<strong>barrera</strong></b></a>: Mariah Carey confirma <strong>embarazo</strong> a sus 41 a\u00f1os de edad...</p>", "timestamp": "2010-10-28T23:27:33", "timestamp_epochs": 1288308453, "tweet_id": "29033650921", "tweet_url": "/FabyCerrada/status/29033650921", "user_id": "48531863", "username": "Fabiola Cerrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["toink"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "Mariah Carey confirma embarazo a sus 41 a\u00f1os de edad...y cr\u00e9anme que yo no tuve nada que ver...desafortunadamente #toink", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mariah Carey confirma <strong>embarazo</strong> a sus 41 a\u00f1os de edad...y cr\u00e9anme que yo no tuve nada que ver...desafortunadamente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/toink?src=hash\"><s>#</s><b>toink</b></a></p>", "timestamp": "2010-10-28T23:25:47", "timestamp_epochs": 1288308347, "tweet_id": "29033507678", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/29033507678", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "paulina rubio se retira temporalmente de los escenarios por su embarazo despu\u00e9s de su participaci\u00f3n en la celebraci\u00f3n bicentenario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">paulina rubio se retira temporalmente de los escenarios por su <strong>embarazo</strong> despu\u00e9s de su participaci\u00f3n en la celebraci\u00f3n bicentenario</p>", "timestamp": "2010-09-16T20:26:16", "timestamp_epochs": 1284668776, "tweet_id": "24694707564", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/24694707564", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "voshur", "text": "El programa de Tinelli cruz\u00f3 la barrera de mi tolerancia. \u00bfTest de embarazo en vivo a Flavio Mendoza?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El programa de Tinelli cruz\u00f3 la <strong>barrera</strong> de mi tolerancia. \u00bfTest de <strong>embarazo</strong> en vivo a Flavio Mendoza?</p>", "timestamp": "2010-08-14T01:05:07", "timestamp_epochs": 1281747907, "tweet_id": "21110260977", "tweet_url": "/voshur/status/21110260977", "user_id": "104217431", "username": "Vosh \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426915703967342592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nano_Barrera", "user_id": "542761882"}], "retweets": 0, "screen_name": "vivoharta_", "text": "@Nano_Barrera Embarazo psicol\u00f3gico!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"542761882\" dir=\"ltr\" href=\"/Nano_Barrera\"><s>@</s><b>Nano_<strong>Barrera</strong></b></a> <strong>Embarazo</strong> psicol\u00f3gico!</p>", "timestamp": "2014-01-25T03:15:29", "timestamp_epochs": 1390619729, "tweet_id": "426916206386241536", "tweet_url": "/vivoharta_/status/426916206386241536", "user_id": "190868194", "username": "Vivian.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "natural_systems", "text": "El preservativo es un anticonceptivo de barrera que previene 1 embarazo no deseado y contribuye en la prevenci\u00f3n de VIH y otras ITS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El preservativo es un anticonceptivo de <strong>barrera</strong> que previene 1 <strong>embarazo</strong> no deseado y contribuye en la prevenci\u00f3n de VIH y otras ITS.</p>", "timestamp": "2014-01-20T16:28:08", "timestamp_epochs": 1390235288, "tweet_id": "425303742544502784", "tweet_url": "/natural_systems/status/425303742544502784", "user_id": "299652251", "username": "natural systems", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BeNET38IIAE51OX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_sagaon", "text": "Pobre @caroguillenESPN parece que ya le comenzaron los achaques del embarazo,saludos. @ZonaEspn_NYpic.twitter.com/yXKN4DxUMV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pobre @caroguillenESPN parece que ya le comenzaron los achaques del <strong>embarazo</strong>,saludos. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"803393828\" dir=\"ltr\" href=\"/ZonaEspn_NY\"><s>@</s><b>ZonaEspn_NY</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yXKN4DxUMV\">pic.twitter.com/yXKN4DxUMV</a></p>", "timestamp": "2014-01-17T19:12:19", "timestamp_epochs": 1389985939, "tweet_id": "424257898244751360", "tweet_url": "/barrera_sagaon/status/424257898244751360", "user_id": "241626752", "username": "marcos barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lacuestionMX", "text": "La vida de Alejandro Barrera cambi\u00f3 en un instante, pues en un asalto asesinaron a su novia, quien ten\u00eda 3 meses de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vida de Alejandro <strong>Barrera</strong> cambi\u00f3 en un instante, pues en un asalto asesinaron a su novia, quien ten\u00eda 3 meses de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-11T17:07:04", "timestamp_epochs": 1389460024, "tweet_id": "422052048494796800", "tweet_url": "/lacuestionMX/status/422052048494796800", "user_id": "2180844398", "username": "La Cuesti\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MVSNoticias", "text": "El 16 de dic. al salir de una cl\u00ednica de embarazo en la col. Anzures Alejandro Barrera y su novia fueron asaltados por hombres en motoneta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 16 de dic. al salir de una cl\u00ednica de <strong>embarazo</strong> en la col. Anzures Alejandro <strong>Barrera</strong> y su novia fueron asaltados por hombres en motoneta</p>", "timestamp": "2014-01-10T15:50:47", "timestamp_epochs": 1389369047, "tweet_id": "421670462205095937", "tweet_url": "/MVSNoticias/status/421670462205095937", "user_id": "35541975", "username": "MVS Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aspartame"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KarinaMangia", "text": "Durante el embarazo evita consumir productos endulzados con #aspartame (gaseosas, jugos envasados), pueden atravesar la barrera placentaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el <strong>embarazo</strong> evita consumir productos endulzados con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aspartame?src=hash\"><s>#</s><b>aspartame</b></a> (gaseosas, jugos envasados), pueden atravesar la <strong>barrera</strong> placentaria.</p>", "timestamp": "2014-01-05T15:18:15", "timestamp_epochs": 1388935095, "tweet_id": "419850335797002240", "tweet_url": "/KarinaMangia/status/419850335797002240", "user_id": "266231372", "username": "karinamangia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/edsongcano/status/416231540603891712"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ann50vill", "text": "@edsongcano: Posibilidades de embarazo tomando #anticonceptivos orales y utilizando el m\u00e9todo de barrera.\n\nhttps://twitter.com/edsongcano/status/416231540603891712\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46538293\" dir=\"ltr\" href=\"/edsongcano\"><s>@</s><b>edsongcano</b></a>: Posibilidades de <strong>embarazo</strong> tomando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> orales y utilizando el m\u00e9todo de <strong>barrera</strong>.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/edsongcano/status/416231540603891712\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YuBIfY8OcA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/edsongcano/status/416231540603891712\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/edsongcano/sta</span><span class=\"invisible\">tus/416231540603891712</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-12-26T15:45:05", "timestamp_epochs": 1388072705, "tweet_id": "416233212042817536", "tweet_url": "/ann50vill/status/416233212042817536", "user_id": "1025108240", "username": "anna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edsongcano", "text": "Posibilidades de embarazo tomando #anticonceptivos orales y utilizando el m\u00e9todo de barrera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posibilidades de <strong>embarazo</strong> tomando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> orales y utilizando el m\u00e9todo de <strong>barrera</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-26T15:38:27", "timestamp_epochs": 1388072307, "tweet_id": "416231540603891712", "tweet_url": "/edsongcano/status/416231540603891712", "user_id": "46538293", "username": "Edson Cano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BARRERA_KIMM", "text": "Hoy estoy m\u00e1s positiva que la prueba de embarazo de una adolescente :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy estoy m\u00e1s positiva que la prueba de <strong>embarazo</strong> de una adolescente :D</p>", "timestamp": "2013-12-13T20:03:52", "timestamp_epochs": 1386965032, "tweet_id": "411587292998811648", "tweet_url": "/BARRERA_KIMM/status/411587292998811648", "user_id": "391730550", "username": "BARRERA KIMMBERLY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "matias_saracho", "text": "-Tu mam\u00e1 debe haber tenido antojo de bombones en el embarazo. \n- Awww por lo linda? \n- No! por lo negra redonda y gorda!!! @Yani_Barrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Tu mam\u00e1 debe haber tenido antojo de bombones en el <strong>embarazo</strong>. \n- Awww por lo linda? \n- No! por lo negra redonda y gorda!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1168894676759396352\" dir=\"ltr\" href=\"/yani_barrera\"><s>@</s><b>Yani_<strong>Barrera</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-11-26T23:11:27", "timestamp_epochs": 1385507487, "tweet_id": "405473907907371008", "tweet_url": "/matias_saracho/status/405473907907371008", "user_id": "803265505", "username": "Matias Saracho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaIVAPSAN", "text": "Embarazo: La mayor parte de las drogas atraviesan la barrera placentaria y afectan el desarrollo del feto, x lo que es prioritario evitarlas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong>: La mayor parte de las drogas atraviesan la <strong>barrera</strong> placentaria y afectan el desarrollo del feto, x lo que es prioritario evitarlas</p>", "timestamp": "2013-11-26T14:02:19", "timestamp_epochs": 1385474539, "tweet_id": "405335713417527296", "tweet_url": "/ClinicaIVAPSAN/status/405335713417527296", "user_id": "920714874", "username": "IVAPSAN Psic\u00f3logos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obesidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IVIclinics", "text": "La #obesidad es una barrera para conseguir el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a> es una <strong>barrera</strong> para conseguir el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-11-24T14:17:09", "timestamp_epochs": 1385302629, "tweet_id": "404614670893338624", "tweet_url": "/IVIclinics/status/404614670893338624", "user_id": "159084279", "username": "IVIclinics", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obesidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IVIclinics", "text": "La #obesidad es una barrera para conseguir el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a> es una <strong>barrera</strong> para conseguir el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-11-23T19:17:08", "timestamp_epochs": 1385234228, "tweet_id": "404327775512698880", "tweet_url": "/IVIclinics/status/404327775512698880", "user_id": "159084279", "username": "IVIclinics", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obesidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IVIclinics", "text": "La #obesidad es una barrera para conseguir el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a> es una <strong>barrera</strong> para conseguir el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-11-22T16:17:06", "timestamp_epochs": 1385137026, "tweet_id": "403920082616586240", "tweet_url": "/IVIclinics/status/403920082616586240", "user_id": "159084279", "username": "IVIclinics", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "401015613377630208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristy_barrera_", "user_id": "627606324"}], "retweets": 0, "screen_name": "paabarrera", "text": "@cristy_barrera_ que pena, :( pero bien a la vez que se pudo terminar su embarazo eso no se puede aqui en Chile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"627606324\" dir=\"ltr\" href=\"/cristy_barrera_\"><s>@</s><b>cristy_<strong>barrera</strong>_</b></a> que pena, :( pero bien a la vez que se pudo terminar su <strong>embarazo</strong> eso no se puede aqui en Chile</p>", "timestamp": "2013-11-17T12:30:53", "timestamp_epochs": 1384691453, "tweet_id": "402051211722887168", "tweet_url": "/paabarrera/status/402051211722887168", "user_id": "66180015", "username": "Pauly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "397111690933702657", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiegoR_FlorPen", "user_id": "278856018"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fer_Dewitt", "text": "@MetallescencE @isaahelpz o la foto de barrera preocupado por su embarazo XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@MetallescencE @isaahelpz o la foto de <strong>barrera</strong> preocupado por su <strong>embarazo</strong> XD</p>", "timestamp": "2013-11-03T22:10:59", "timestamp_epochs": 1383516659, "tweet_id": "397123771334524928", "tweet_url": "/Fer_Dewitt/status/397123771334524928", "user_id": "229319633", "username": "Fer_DeWitt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_fatima", "text": "Rumores de embarazo de @miquibreque y @Barksdale666. Si es as\u00ed, felicidades!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rumores de <strong>embarazo</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236798693\" dir=\"ltr\" href=\"/miquibreque\"><s>@</s><b>miquibreque</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277570704\" dir=\"ltr\" href=\"/Barksdale666\"><s>@</s><b>Barksdale666</b></a>. Si es as\u00ed, felicidades!!</p>", "timestamp": "2013-10-28T14:00:21", "timestamp_epochs": 1382968821, "tweet_id": "394825970357518336", "tweet_url": "/barrera_fatima/status/394825970357518336", "user_id": "335914505", "username": "Fatima Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "backpacker_dr", "text": "Las LMWH son los anticoagulantes de elecci\u00f3n durante el embarazo porque no atraviesan la barrera placentaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las LMWH son los anticoagulantes de elecci\u00f3n durante el <strong>embarazo</strong> porque no atraviesan la <strong>barrera</strong> placentaria.</p>", "timestamp": "2013-10-22T10:52:18", "timestamp_epochs": 1382439138, "tweet_id": "392604319687901184", "tweet_url": "/backpacker_dr/status/392604319687901184", "user_id": "52174897", "username": "Backpacker Doctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElDespelucao", "text": "Dicen que para evitar un embarazo use m\u00e9todo de barrera. Mi novia dijo que no lo har\u00eda conmigo mientras cinco sujetos en l\u00ednea nos miraran.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicen que para evitar un <strong>embarazo</strong> use m\u00e9todo de <strong>barrera</strong>. Mi novia dijo que no lo har\u00eda conmigo mientras cinco sujetos en l\u00ednea nos miraran.</p>", "timestamp": "2013-10-21T17:54:18", "timestamp_epochs": 1382378058, "tweet_id": "392348128931622913", "tweet_url": "/ElDespelucao/status/392348128931622913", "user_id": "104268053", "username": "Oveja/e/o/x/@", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dayne_Barrera", "text": "@Borntolovefive Louis embarazo a Harry Por eso tiene los s\u00edntomas de embarazo. Ya fuera de bromas...Hazza esta enfermo :c...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"329824064\" dir=\"ltr\" href=\"/Borntolovefive\"><s>@</s><b>Borntolovefive</b></a> Louis <strong>embarazo</strong> a Harry Por eso tiene los s\u00edntomas de <strong>embarazo</strong>. Ya fuera de bromas...Hazza esta enfermo :c...</p>", "timestamp": "2013-10-20T06:22:13", "timestamp_epochs": 1382250133, "tweet_id": "391811576115638272", "tweet_url": "/Dayne_Barrera/status/391811576115638272", "user_id": "1674158065", "username": "Da\u0438ey Barrelix", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "611988561919934464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "solonando2", "user_id": "3115629538"}], "retweets": 0, "screen_name": "_david_1999", "text": "@f_castillo1967 @miguelburgos98 @elyas360 Sabes k los catolicos estan en contra del aborto y/u objetos de barrera de prevencion de embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@f_castillo1967 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"270265465\" dir=\"ltr\" href=\"/miguelburgos98\"><s>@</s><b>miguelburgos98</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95937298\" dir=\"ltr\" href=\"/elyas360\"><s>@</s><b>elyas360</b></a> Sabes k los catolicos estan en contra del aborto y/u objetos de <strong>barrera</strong> de prevencion de <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2015-06-19T20:21:28", "timestamp_epochs": 1434745288, "tweet_id": "611992214575673344", "tweet_url": "/_david_1999/status/611992214575673344", "user_id": "747118254", "username": "David Iba\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["preguntaleamhoni"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "608732570990174208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mhonividente", "user_id": "59094592"}], "retweets": 0, "screen_name": "marianacharle11", "text": "@mhonividente #preguntaleamhoni plisss  para cuando me embarazo de hector hugo barrera saucedo los dos som gem io maariana charles 140684", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59094592\" dir=\"ltr\" href=\"/mhonividente\"><s>@</s><b>mhonividente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preguntaleamhoni?src=hash\"><s>#</s><b>preguntaleamhoni</b></a> plisss  para cuando me <strong>embarazo</strong> de hector hugo <strong>barrera</strong> saucedo los dos som gem io maariana charles 140684</p>", "timestamp": "2015-06-10T22:03:01", "timestamp_epochs": 1433973781, "tweet_id": "608756279666810880", "tweet_url": "/marianacharle11/status/608756279666810880", "user_id": "1927242914", "username": "mariana charles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1JHG2B6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ara_Barrera", "text": "Mujeres adictas contin\u00faan consumo durante embarazo: Guadalajara, Jal.- Para las mujeres en edad reproductiva q... http://bit.ly/1JHG2B6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres adictas contin\u00faan consumo durante <strong>embarazo</strong>: Guadalajara, Jal.- Para las mujeres en edad reproductiva q... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1JHG2B6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YfijcBEHom\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1JHG2B6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1JHG2B6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T20:04:00", "timestamp_epochs": 1433880240, "tweet_id": "608363940096131072", "tweet_url": "/Ara_Barrera/status/608363940096131072", "user_id": "1516266504", "username": "Araceli Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MiMa\u00f1ana", "FelizMartespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHD1wy_W0AAQeEI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MiRadiols", "text": "[AHORA] Embarazo No Viable: Karol Barrera nos cuenta su historia en #MiMa\u00f1ana @vida_mgz #FelizMartespic.twitter.com/lAaqRGGvoa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[AHORA] <strong>Embarazo</strong> No Viable: Karol <strong>Barrera</strong> nos cuenta su historia en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiMa%C3%B1ana?src=hash\"><s>#</s><b>MiMa\u00f1ana</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2737826609\" dir=\"ltr\" href=\"/vida_mgz\"><s>@</s><b>vida_mgz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMartes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMartes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lAaqRGGvoa\">pic.twitter.com/lAaqRGGvoa</a></p>", "timestamp": "2015-06-09T12:55:46", "timestamp_epochs": 1433854546, "tweet_id": "608256169468170241", "tweet_url": "/MiRadiols/status/608256169468170241", "user_id": "3068085533", "username": "Mi Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DerechoADecidir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DagoGomez28", "text": "@LaOtraVueltaTV es muy dificil pretender una sociedad que no haya interrupci\u00f2n en el embarazo, el moralismo es la barrera #DerechoADecidir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3035306488\" dir=\"ltr\" href=\"/LaOtraVueltaTV\"><s>@</s><b>LaOtraVueltaTV</b></a> es muy dificil pretender una sociedad que no haya interrupci\u00f2n en el <strong>embarazo</strong>, el moralismo es la <strong>barrera</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DerechoADecidir?src=hash\"><s>#</s><b>DerechoADecidir</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-04T02:45:12", "timestamp_epochs": 1433385912, "tweet_id": "606290576191942656", "tweet_url": "/DagoGomez28/status/606290576191942656", "user_id": "317164652", "username": "Dago Gomez Puentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cecastroramos", "text": "Tope: Extremo o l\u00edmite al que puede llegar algo. Barrera: Obst\u00e1culo, embarazo entre una cosa y otra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tope: Extremo o l\u00edmite al que puede llegar algo. <strong>Barrera</strong>: Obst\u00e1culo, <strong>embarazo</strong> entre una cosa y otra.</p>", "timestamp": "2015-05-27T10:05:01", "timestamp_epochs": 1432721101, "tweet_id": "603502158605119488", "tweet_url": "/cecastroramos/status/603502158605119488", "user_id": "285227656", "username": "Ce Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OhPorDios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_Walter5", "text": "Me pregunto si asi se sentira cuando un bb le patea la panzita a la madre :$ $: #OhPorDios estoy embarazo D: x___________x", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pregunto si asi se sentira cuando un bb le patea la panzita a la madre :$ $: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OhPorDios?src=hash\"><s>#</s><b>OhPorDios</b></a> estoy <strong>embarazo</strong> D: x___________x</p>", "timestamp": "2015-04-25T14:20:26", "timestamp_epochs": 1429971626, "tweet_id": "591970021448011776", "tweet_url": "/Barrera_Walter5/status/591970021448011776", "user_id": "2517414696", "username": "Walter  Barrera ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AEP_EnFamilia", "text": "El preservativo es uno de los m\u00e9todos #anticonceptivos de barrera m\u00e1s utilizados para prevenir el embarazo y la transmisi\u00f3n de enfermedades", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El preservativo es uno de los m\u00e9todos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> de <strong>barrera</strong> m\u00e1s utilizados para prevenir el <strong>embarazo</strong> y la transmisi\u00f3n de enfermedades</p>", "timestamp": "2015-04-17T11:00:17", "timestamp_epochs": 1429268417, "tweet_id": "589020550510415872", "tweet_url": "/AEP_EnFamilia/status/589020550510415872", "user_id": "372434335", "username": "EnFamilia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DejardeCom", "text": "\u00bfSab\u00edas que, el consumo del cannabis es da\u00f1ino para el feto durante el embarazo, pues el THC atraviesa la barrera placentaria?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que, el consumo del cannabis es da\u00f1ino para el feto durante el <strong>embarazo</strong>, pues el THC atraviesa la <strong>barrera</strong> placentaria?</p>", "timestamp": "2015-04-13T22:11:39", "timestamp_epochs": 1428963099, "tweet_id": "587739953817374720", "tweet_url": "/DejardeCom/status/587739953817374720", "user_id": "2518081010", "username": "dejarde.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1BzIeUF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ara_Barrera", "text": "Reciben parteras emp\u00edricas capacitaci\u00f3n sobre embarazo saludable: Redacci\u00f3n \u00a0 Canc\u00fan.\u2014 Como parte de las activ... http://bit.ly/1BzIeUF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reciben parteras emp\u00edricas capacitaci\u00f3n sobre <strong>embarazo</strong> saludable: Redacci\u00f3n \u00a0 Canc\u00fan.\u2014 Como parte de las activ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1BzIeUF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KJeKgFrIsJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1BzIeUF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1BzIeUF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-27T17:09:34", "timestamp_epochs": 1427476174, "tweet_id": "581503339021512706", "tweet_url": "/Ara_Barrera/status/581503339021512706", "user_id": "1516266504", "username": "Araceli Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nicotina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/KCLgJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "bitacoramedica", "text": "Embarazo: #Nicotina y pesticidas pueden cruzar barrera placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 http://ow.ly/KCLgJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nicotina?src=hash\"><s>#</s><b>Nicotina</b></a> y pesticidas pueden cruzar <strong>barrera</strong> placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/KCLgJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C0bfz3cPhl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/KCLgJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/KCLgJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-22T15:10:38", "timestamp_epochs": 1427037038, "tweet_id": "579661468523708416", "tweet_url": "/bitacoramedica/status/579661468523708416", "user_id": "63527470", "username": "Bit\u00e1cora M\u00e9dica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nicotina"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/KCJTw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bitacoramedica", "text": "Embarazo: #Nicotina y pesticidas pueden cruzar barrera placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 http://ow.ly/KCJTw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nicotina?src=hash\"><s>#</s><b>Nicotina</b></a> y pesticidas pueden cruzar <strong>barrera</strong> placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/KCJTw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/orIXminBaN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/KCJTw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/KCJTw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-21T19:50:10", "timestamp_epochs": 1426967410, "tweet_id": "579369428292337664", "tweet_url": "/bitacoramedica/status/579369428292337664", "user_id": "63527470", "username": "Bit\u00e1cora M\u00e9dica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nicotina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/KCITY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "bitacoramedica", "text": "Embarazo: #Nicotina y pesticidas pueden cruzar barrera placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 http://ow.ly/KCITY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nicotina?src=hash\"><s>#</s><b>Nicotina</b></a> y pesticidas pueden cruzar <strong>barrera</strong> placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/KCITY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OlfgEcC6F5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/KCITY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/KCITY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-21T15:31:50", "timestamp_epochs": 1426951910, "tweet_id": "579304415196250112", "tweet_url": "/bitacoramedica/status/579304415196250112", "user_id": "63527470", "username": "Bit\u00e1cora M\u00e9dica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Alf_Barrera", "text": "Un embarazo nunca es sorpresa si tuviste sexo sin protecci\u00f3n \u00bf Que esperabas ? \u00bfUna lavadora?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> nunca es sorpresa si tuviste sexo sin protecci\u00f3n \u00bf Que esperabas ? \u00bfUna lavadora?</p>", "timestamp": "2015-03-19T03:52:58", "timestamp_epochs": 1426737178, "tweet_id": "578403766216437760", "tweet_url": "/_Alf_Barrera/status/578403766216437760", "user_id": "286555900", "username": "Alf Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1D7LsnQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unidadbioser", "text": "\u00bfConoces que es un m\u00e9todo de barrera al protegerte de un #embarazo no deseado? Aprende sobre ellos aqu\u00ed --> http://bit.ly/1D7LsnQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfConoces que es un m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> al protegerte de un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> no deseado? Aprende sobre ellos aqu\u00ed --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1D7LsnQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wMM7QaYPjv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1D7LsnQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1D7LsnQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-14T22:00:15", "timestamp_epochs": 1426370415, "tweet_id": "576865448072859648", "tweet_url": "/unidadbioser/status/576865448072859648", "user_id": "2841941459", "username": "BIOSER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_CENFER", "text": "A principios del embarazo, las secreciones del cuello uterino crean una barrera, llamada tap\u00f3n mucoso, q protege a la matriz de infecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A principios del <strong>embarazo</strong>, las secreciones del cuello uterino crean una <strong>barrera</strong>, llamada tap\u00f3n mucoso, q protege a la matriz de infecciones</p>", "timestamp": "2015-03-09T00:42:24", "timestamp_epochs": 1425861744, "tweet_id": "574731930664636416", "tweet_url": "/_CENFER/status/574731930664636416", "user_id": "1447011650", "username": "Centro de Fertilidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_CENFER", "text": "A principios del #embarazo las secreciones del cuello uterino crean una barrera que protege la matriz, el denominado tap\u00f3n mucoso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A principios del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> las secreciones del cuello uterino crean una <strong>barrera</strong> que protege la matriz, el denominado tap\u00f3n mucoso.</p>", "timestamp": "2015-03-03T01:26:48", "timestamp_epochs": 1425346008, "tweet_id": "572568773816913920", "tweet_url": "/_CENFER/status/572568773816913920", "user_id": "1447011650", "username": "Centro de Fertilidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_Walter5", "text": "Hombre que cante Loba de Shakira, puede salir en embarazo, Ojo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombre que cante Loba de Shakira, puede salir en <strong>embarazo</strong>, Ojo.</p>", "timestamp": "2015-02-10T02:01:57", "timestamp_epochs": 1423533717, "tweet_id": "564967477659320320", "tweet_url": "/Barrera_Walter5/status/564967477659320320", "user_id": "2517414696", "username": "Walter  Barrera ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yluly86", "text": "@ErucaSativa 6 meses de embarazo no es barrera para ver a @ErucaSativa el domingo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83960567\" dir=\"ltr\" href=\"/ErucaSativa\"><s>@</s><b>ErucaSativa</b></a> 6 meses de <strong>embarazo</strong> no es <strong>barrera</strong> para ver a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83960567\" dir=\"ltr\" href=\"/ErucaSativa\"><s>@</s><b>ErucaSativa</b></a> el domingo...</p>", "timestamp": "2015-02-04T11:49:43", "timestamp_epochs": 1423050583, "tweet_id": "562941064844439552", "tweet_url": "/yluly86/status/562941064844439552", "user_id": "103374406", "username": "maria laura junco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3K3iJtvV6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gaby_barrera", "text": "9 meses de estilo: Tips para verte bien durante el embarazo en ELLE - http://fb.me/3K3iJtvV6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">9 meses de estilo: Tips para verte bien durante el <strong>embarazo</strong> en ELLE - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3K3iJtvV6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Cj9vh74XRH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3K3iJtvV6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3K3iJtvV6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-01-30T07:05:30", "timestamp_epochs": 1422601530, "tweet_id": "561057599949266944", "tweet_url": "/gaby_barrera/status/561057599949266944", "user_id": "151239234", "username": "Gaby Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AprenderdeSexo", "text": "El cond\u00f3n es un m\u00e9todo de barrera que ayuda a prevenir el embarazo y las ETS (Enfermedades de transmisi\u00f3n sexual).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cond\u00f3n es un m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> que ayuda a prevenir el <strong>embarazo</strong> y las ETS (Enfermedades de transmisi\u00f3n sexual).</p>", "timestamp": "2011-12-06T15:53:38", "timestamp_epochs": 1323186818, "tweet_id": "144082077090971648", "tweet_url": "/AprenderdeSexo/status/144082077090971648", "user_id": "426087181", "username": "Sexo es Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_gabriel", "text": "Me acabo de enterar LA bomba..un embarazo no querido!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me acabo de enterar LA bomba..un <strong>embarazo</strong> no querido!</p>", "timestamp": "2011-12-05T01:14:22", "timestamp_epochs": 1323047662, "tweet_id": "143498411386220544", "tweet_url": "/barrera_gabriel/status/143498411386220544", "user_id": "146462116", "username": "Gabriel Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142361532670558208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jl_nq", "user_id": "281670062"}], "retweets": 0, "screen_name": "pezcharles", "text": "@joseluisnq bueno, la abstinencia es una barrera a la vida a todas todas, seg\u00fan t\u00fa, el preservativo permite planificar el embarazo si lo hay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1634135382\" dir=\"ltr\" href=\"/joseluisnq\"><s>@</s><b>joseluisnq</b></a> bueno, la abstinencia es una <strong>barrera</strong> a la vida a todas todas, seg\u00fan t\u00fa, el preservativo permite planificar el <strong>embarazo</strong> si lo hay</p>", "timestamp": "2011-12-01T22:00:46", "timestamp_epochs": 1322776846, "tweet_id": "142362530097008640", "tweet_url": "/pezcharles/status/142362530097008640", "user_id": "240297610", "username": "Carlos Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaiderMay", "text": "@Eli_rodeos Metodos naturales: mierda. M.barrera:preservativo x escelencia. Si anticonceptiva o Diu, no embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187662315\" dir=\"ltr\" href=\"/Eli_rodeos\"><s>@</s><b>Eli_rodeos</b></a> Metodos naturales: mierda. M.<strong>barrera</strong>:preservativo x escelencia. Si anticonceptiva o Diu, no <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-11-28T16:39:23", "timestamp_epochs": 1322498363, "tweet_id": "141194486033285120", "tweet_url": "/MaiderMay/status/141194486033285120", "user_id": "314652240", "username": "Maider May", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "mamastuiteras", "mamasblogueras", "feto", "beb\u00e9", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tq82Li"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Concibe", "text": "El alcohol atraviesa libremente la barrera placentaria http://bit.ly/tq82Li\u00a0 #embarazo #mamastuiteras #mamasblogueras #feto #beb\u00e9 #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El alcohol atraviesa libremente la <strong>barrera</strong> placentaria <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tq82Li\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8R7t5t0P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tq82Li\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tq82Li</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mamastuiteras?src=hash\"><s>#</s><b>mamastuiteras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mamasblogueras?src=hash\"><s>#</s><b>mamasblogueras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/feto?src=hash\"><s>#</s><b>feto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-25T21:04:28", "timestamp_epochs": 1319576668, "tweet_id": "128940010425692160", "tweet_url": "/Concibe/status/128940010425692160", "user_id": "82069412", "username": "Concibe Embarazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "claraizquierdo", "text": "\u201cNo se va a castigar con c\u00e1rcel a las mujeres que decidan interrumpir su embarazo\u201d dice el Senador Roy Barrera en @rcnlaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cNo se va a castigar con c\u00e1rcel a las mujeres que decidan interrumpir su <strong>embarazo</strong>\u201d dice el Senador Roy <strong>Barrera</strong> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1288737378\" dir=\"ltr\" href=\"/rcnlaradio\"><s>@</s><b>rcnlaradio</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-12T23:52:01", "timestamp_epochs": 1318463521, "tweet_id": "124271131422228480", "tweet_url": "/claraizquierdo/status/124271131422228480", "user_id": "96642069", "username": "CLARA IZQUIERDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cronosportMX", "text": "Estar embarazada no es una barrera f\u00edsica. Cronosport te dice como correr antes y despu\u00e9s del embarazo! http://ow.ly/6K9Vc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar embarazada no es una <strong>barrera</strong> f\u00edsica. Cronosport te dice como correr antes y despu\u00e9s del <strong>embarazo</strong>! http://ow.ly/6K9Vc</p>", "timestamp": "2011-09-30T22:55:11", "timestamp_epochs": 1317423311, "tweet_id": "119908175209172992", "tweet_url": "/cronosportMX/status/119908175209172992", "user_id": "346821013", "username": "Cronosport", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "116564752246906880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcofernandezl", "user_id": "73552474"}], "retweets": 0, "screen_name": "dario_barrera_", "text": "@marcofernandezl no sipo enserio el embarazo me complica un poco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73552474\" dir=\"ltr\" href=\"/marcofernandezl\"><s>@</s><b>marcofernandezl</b></a> no sipo enserio el <strong>embarazo</strong> me complica un poco</p>", "timestamp": "2011-09-21T19:31:42", "timestamp_epochs": 1316633502, "tweet_id": "116595476165427201", "tweet_url": "/dario_barrera_/status/116595476165427201", "user_id": "177047304", "username": "Dario Barrera Varela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MujeresPRO", "text": "Todos los anticonceptivos qu\u00edmicos y hormonales protegen contra el embarazo pero no contra enfermedades.Complementa con m\u00e9todos de barrera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los anticonceptivos qu\u00edmicos y hormonales protegen contra el <strong>embarazo</strong> pero no contra enfermedades.Complementa con m\u00e9todos de <strong>barrera</strong>.</p>", "timestamp": "2011-09-07T22:17:09", "timestamp_epochs": 1315433829, "tweet_id": "111563684404408320", "tweet_url": "/MujeresPRO/status/111563684404408320", "user_id": "204816997", "username": "Mujeres PRO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "111469017381875712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "efrain_barrera", "user_id": "127706342"}], "retweets": 0, "screen_name": "JennyParker_11", "text": "@efrain_barrera OMG!!! Hay pr\u00f3tesis de ese estilo??? si ya esta panzoncita x su embarazo para que hacer eso? :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127706342\" dir=\"ltr\" href=\"/efrain_barrera\"><s>@</s><b>efrain_<strong>barrera</strong></b></a> OMG!!! Hay pr\u00f3tesis de ese estilo??? si ya esta panzoncita x su <strong>embarazo</strong> para que hacer eso? :S</p>", "timestamp": "2011-09-07T16:05:48", "timestamp_epochs": 1315411548, "tweet_id": "111470228625567746", "tweet_url": "/JennyParker_11/status/111470228625567746", "user_id": "71182326", "username": "Pearl G S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "Acusan a @beyonce de usar una especie d pr\u00f3tesis para aumentar el tama\u00f1o de su vientre y llamar la atenci\u00f3n d su embarazo en los premios MTV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acusan a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31239408\" dir=\"ltr\" href=\"/Beyonce\"><s>@</s><b>beyonce</b></a> de usar una especie d pr\u00f3tesis para aumentar el tama\u00f1o de su vientre y llamar la atenci\u00f3n d su <strong>embarazo</strong> en los premios MTV</p>", "timestamp": "2011-09-07T16:00:59", "timestamp_epochs": 1315411259, "tweet_id": "111469017381875712", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/111469017381875712", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Norma_Barrera", "text": "@Louvillamil te sienta de maravilla el embarazo, te ves hermosa!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151040088\" dir=\"ltr\" href=\"/Louvillamil\"><s>@</s><b>Louvillamil</b></a> te sienta de maravilla el <strong>embarazo</strong>, te ves hermosa!!!</p>", "timestamp": "2011-09-04T17:19:01", "timestamp_epochs": 1315156741, "tweet_id": "110401493865209856", "tweet_url": "/Norma_Barrera/status/110401493865209856", "user_id": "162284835", "username": "Nonoy \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NanyFlorezA", "text": "\"El embarazo en adolescentes representa, adem\u00e1s de problemas d salud y personales, una barrera para el desarrollo de Latinoam\u00e9rica\":ONU @UN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El <strong>embarazo</strong> en adolescentes representa, adem\u00e1s de problemas d salud y personales, una <strong>barrera</strong> para el desarrollo de Latinoam\u00e9rica\":ONU <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14159148\" dir=\"ltr\" href=\"/UN\"><s>@</s><b>UN</b></a></p>", "timestamp": "2011-09-01T15:05:45", "timestamp_epochs": 1314889545, "tweet_id": "109280791112065024", "tweet_url": "/NanyFlorezA/status/109280791112065024", "user_id": "153896005", "username": "Nany Fl\u00f3rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VMA", "Adele"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "efrain_barrera", "text": "En los #VMA's de @MTV se robaron el show #Adele (gan\u00f3 3 premios) @KatyPerry (video del a\u00f1o \"Firework\") y @beyonce anunciando su embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMA?src=hash\"><s>#</s><b>VMA</b></a>'s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2367911\" dir=\"ltr\" href=\"/MTV\"><s>@</s><b>MTV</b></a> se robaron el show <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Adele?src=hash\"><s>#</s><b>Adele</b></a> (gan\u00f3 3 premios) <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21447363\" dir=\"ltr\" href=\"/katyperry\"><s>@</s><b>KatyPerry</b></a> (video del a\u00f1o \"Firework\") y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31239408\" dir=\"ltr\" href=\"/Beyonce\"><s>@</s><b>beyonce</b></a> anunciando su <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-08-29T05:41:49", "timestamp_epochs": 1314596509, "tweet_id": "108051710139830273", "tweet_url": "/efrain_barrera/status/108051710139830273", "user_id": "127706342", "username": "Efrain Barrera\u2728\ud83c\udf99\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bogocine", "text": "Candidatos Premio Alexis: \u201cPRUEBA DE EMBARAZO\u201d de Melissa Medina. \n\u201cEL SABIO CALDAS\u201d de Andr\u00e9s Arias Barrera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidatos Premio Alexis: \u201cPRUEBA DE <strong>EMBARAZO</strong>\u201d de Melissa Medina. \n\u201cEL SABIO CALDAS\u201d de Andr\u00e9s Arias <strong>Barrera</strong>.</p>", "timestamp": "2011-08-28T22:35:43", "timestamp_epochs": 1314570943, "tweet_id": "107944477922050048", "tweet_url": "/Bogocine/status/107944477922050048", "user_id": "138111091", "username": "Festival Cine Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/oi9SFf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edsongcano", "text": "Prot\u00e9gete de un embarazo no deseado: El uso correcto y regular de los anticonceptivos orales y de barrera previe... http://bit.ly/oi9SFf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prot\u00e9gete de un <strong>embarazo</strong> no deseado: El uso correcto y regular de los anticonceptivos orales y de <strong>barrera</strong> previe... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/oi9SFf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/E3JS5YG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/oi9SFf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/oi9SFf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-08-25T18:13:41", "timestamp_epochs": 1314296021, "tweet_id": "106791369519022082", "tweet_url": "/edsongcano/status/106791369519022082", "user_id": "46538293", "username": "Edson Cano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "106537662097268737", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TheSalmoon", "user_id": "66227651"}], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_wall", "text": "@TheSalmoon Jajajajajajaja Se Embarazo!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66227651\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSalmoon\"><s>@</s><b>TheSalmoon</b></a> Jajajajajajaja Se <strong>Embarazo</strong>!!!!</p>", "timestamp": "2011-08-25T01:31:09", "timestamp_epochs": 1314235869, "tweet_id": "106539076324306944", "tweet_url": "/Barrera_wall/status/106539076324306944", "user_id": "316142121", "username": "Daniel \u270c\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hablamossitienesfuerzas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "104625741932666881", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgeFiGo", "user_id": "72725886"}], "retweets": 0, "screen_name": "ady_barrera", "text": "@JorgeFiGo jajajaja si eso pensamos ilusamente el ultimo trimestre del embarazo #hablamossitienesfuerzas el 2o mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72725886\" dir=\"ltr\" href=\"/JorgeFiGo\"><s>@</s><b>JorgeFiGo</b></a> jajajaja si eso pensamos ilusamente el ultimo trimestre del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hablamossitienesfuerzas?src=hash\"><s>#</s><b>hablamossitienesfuerzas</b></a> el 2o mes</p>", "timestamp": "2011-08-19T19:16:11", "timestamp_epochs": 1313781371, "tweet_id": "104632771766530048", "tweet_url": "/ady_barrera/status/104632771766530048", "user_id": "258001394", "username": "\u2606.\u2022\u00b0 Ady Barrera\u00b0\u2022.\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiocentro939", "text": "En la Mermelada: confirmado el embarazo de Daysi Fuentes !!Kolo Barrera en Exitos 93.9 FMTaly-Taly en Exitos 93.9 FM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la Mermelada: confirmado el <strong>embarazo</strong> de Daysi Fuentes !!Kolo <strong>Barrera</strong> en Exitos 93.9 FMTaly-Taly en Exitos 93.9 FM</p>", "timestamp": "2011-08-15T14:31:19", "timestamp_epochs": 1313418679, "tweet_id": "103111529469190145", "tweet_url": "/radiocentro939/status/103111529469190145", "user_id": "72651846", "username": "Radio Centro 93.9 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jenn_Barrera_", "text": "Por no mencionar las tasas de violaci\u00f3n siguen disparadas y las autoridades sanitarias se limitan a recomendar q las mujeres eviten embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por no mencionar las tasas de violaci\u00f3n siguen disparadas y las autoridades sanitarias se limitan a recomendar q las mujeres eviten <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2016-02-09T14:15:00", "timestamp_epochs": 1455027300, "tweet_id": "697061137163149312", "tweet_url": "/Jenn_Barrera_/status/697061137163149312", "user_id": "200504233", "username": "Jenniffer Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4LyH8g7qS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "candelariatv", "text": "Retweeted Gabriel_Barrera_M (@GavoBarreraM):\n\nArranc\u00f3 estrategia distrital para combatir el embarazo adolescente... http://fb.me/4LyH8g7qS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Gabriel_<strong>Barrera</strong>_M (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284664640\" dir=\"ltr\" href=\"/GavoBarreraM\"><s>@</s><b>GavoBarreraM</b></a>):\n\nArranc\u00f3 estrategia distrital para combatir el <strong>embarazo</strong> adolescente... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4LyH8g7qS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/06jVQwR2fn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4LyH8g7qS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4LyH8g7qS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-08T19:17:37", "timestamp_epochs": 1454959057, "tweet_id": "696774904935489537", "tweet_url": "/candelariatv/status/696774904935489537", "user_id": "1912686343", "username": "radiocandelariatv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CorinaPierotti", "text": "Ortigoza fue a la barrera y se tap\u00f3 el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ortigoza fue a la <strong>barrera</strong> y se tap\u00f3 el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2016-02-06T23:30:44", "timestamp_epochs": 1454801444, "tweet_id": "696113827306455040", "tweet_url": "/CorinaPierotti/status/696113827306455040", "user_id": "349778445", "username": "\u2022 cori \u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreasrr9", "text": "Brasil ! estudios moleculares confirman q  el virus del Sika, atraviesa barrera placentaria durante el embarazo! Relaci\u00f3n micro cefalia ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Brasil ! estudios moleculares confirman q  el virus del Sika, atraviesa <strong>barrera</strong> placentaria durante el <strong>embarazo</strong>! Relaci\u00f3n micro cefalia ?</p>", "timestamp": "2016-01-23T00:28:24", "timestamp_epochs": 1453508904, "tweet_id": "690692521320648704", "tweet_url": "/andreasrr9/status/690692521320648704", "user_id": "467614835", "username": "Jose A Rodriguez R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "688956747654893568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lasillarota", "user_id": "152358615"}], "retweets": 0, "screen_name": "salvatierra_iza", "text": "@lasillarota Embarazo adolescente, es barrera para seguir estudiando, solo si el Estado las abandona con hijos.. con becas podr\u00edan seguir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"152358615\" dir=\"ltr\" href=\"/lasillarota\"><s>@</s><b>lasillarota</b></a> <strong>Embarazo</strong> adolescente, es <strong>barrera</strong> para seguir estudiando, solo si el Estado las abandona con hijos.. con becas podr\u00edan seguir</p>", "timestamp": "2016-01-18T05:35:35", "timestamp_epochs": 1453095335, "tweet_id": "688957888283283457", "tweet_url": "/salvatierra_iza/status/688957888283283457", "user_id": "548335461", "username": "Benito Salvatierra-Izaba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PreguntaleaMhoni"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianacharle11", "text": "#PreguntaleaMhoni @mhonividente. Dime porfis porfis para cuando me embarazo y sera de mi amor hector hugo barrera saucedo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreguntaleaMhoni?src=hash\"><s>#</s><b>PreguntaleaMhoni</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59094592\" dir=\"ltr\" href=\"/mhonividente\"><s>@</s><b>mhonividente</b></a>. Dime porfis porfis para cuando me <strong>embarazo</strong> y sera de mi amor hector hugo <strong>barrera</strong> saucedo</p>", "timestamp": "2016-01-14T03:29:22", "timestamp_epochs": 1452742162, "tweet_id": "687476575093166080", "tweet_url": "/marianacharle11/status/687476575093166080", "user_id": "1927242914", "username": "mariana charles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3hAfh7ao5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marcos_eed", "text": "El cond\u00f3n m\u00e1sculino es un m\u00e9todo anticonceptivo de barrera que, adem\u00e1s de prevenir un embarazo no deseado,... http://fb.me/3hAfh7ao5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cond\u00f3n m\u00e1sculino es un m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> que, adem\u00e1s de prevenir un <strong>embarazo</strong> no deseado,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3hAfh7ao5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ergNCHyWF7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3hAfh7ao5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3hAfh7ao5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-12-23T04:47:54", "timestamp_epochs": 1450846074, "tweet_id": "679523803878273024", "tweet_url": "/Marcos_eed/status/679523803878273024", "user_id": "1131964100", "username": "Marcos Liber", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/2GW2dAuFy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BabyMedChile", "text": "A principios del embarazo, las secreciones del cuello uterino crean una barrera que protege a tu beb\u00e9 de... http://fb.me/2GW2dAuFy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A principios del <strong>embarazo</strong>, las secreciones del cuello uterino crean una <strong>barrera</strong> que protege a tu beb\u00e9 de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2GW2dAuFy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/40OancdwVz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2GW2dAuFy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2GW2dAuFy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-12-10T11:00:26", "timestamp_epochs": 1449745226, "tweet_id": "674906513241059328", "tweet_url": "/BabyMedChile/status/674906513241059328", "user_id": "3427230573", "username": "BabyMed Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ninitarios", "text": "El condon es tambi\u00e9n conocido como m\u00e9todo de barrera y te cuida de: its, vih y embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El condon es tambi\u00e9n conocido como m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> y te cuida de: its, vih y <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2015-12-02T03:41:29", "timestamp_epochs": 1449027689, "tweet_id": "671896945850318848", "tweet_url": "/Ninitarios/status/671896945850318848", "user_id": "339037099", "username": "Nilda R\u00edos \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/81cy4mDj0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neurositio", "text": "Retweeted Ernesto Barrera (@ernestob):\n\nUso de macr\u00f3lidos durante embarazo y riesgo de defectos congenitos,... http://fb.me/81cy4mDj0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Ernesto <strong>Barrera</strong> (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21009191\" dir=\"ltr\" href=\"/ernestob\"><s>@</s><b>ernestob</b></a>):\n\nUso de macr\u00f3lidos durante <strong>embarazo</strong> y riesgo de defectos congenitos,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/81cy4mDj0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jcF95Z9NSs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/81cy4mDj0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/81cy4mDj0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-11-30T01:31:09", "timestamp_epochs": 1448847069, "tweet_id": "671139371194572800", "tweet_url": "/neurositio/status/671139371194572800", "user_id": "3091587430", "username": "Medicina y Educaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/JannahLeeBird/status/670755396273856512"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BatesPhysio", "text": "Nuestras hermanas necesitan un recurso para aprender a prevenir embarazo. Se necesita una baja barrera de acceso  https://twitter.com/JannahLeeBird/status/670755396273856512\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nuestras hermanas necesitan un recurso para aprender a prevenir <strong>embarazo</strong>. Se necesita una baja <strong>barrera</strong> de acceso  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JannahLeeBird/status/670755396273856512\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2Ttcw1IASp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JannahLeeBird/status/670755396273856512\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JannahLeeBird/</span><span class=\"invisible\">status/670755396273856512</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-11-29T00:08:08", "timestamp_epochs": 1448755688, "tweet_id": "670756089609248772", "tweet_url": "/BatesPhysio/status/670756089609248772", "user_id": "17156053", "username": "Dr. Bates, At Home", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=53kVUNJYQqw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CEDESOCIAL", "text": "Conoce al Dr. Barrera y c\u00f3mo obstaculiza una Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo: https://www.youtube.com/watch?v=53kVUNJYQqw\u00a0\u2026\n@nazlymulford @LaMesaporlaVida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce al Dr. <strong>Barrera</strong> y c\u00f3mo obstaculiza una Interrupci\u00f3n Voluntaria del <strong>Embarazo</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=53kVUNJYQqw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BNmC0UUY24\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=53kVUNJYQqw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=53kVUN</span><span class=\"invisible\">JYQqw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"757656996\" dir=\"ltr\" href=\"/nazlymulford\"><s>@</s><b>nazlymulford</b></a> @LaMesaporlaVida</p>", "timestamp": "2015-11-27T20:54:41", "timestamp_epochs": 1448657681, "tweet_id": "670345017962184704", "tweet_url": "/CEDESOCIAL/status/670345017962184704", "user_id": "278047025", "username": "Fundaci\u00f3n CEDESOCIAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "669496995829170176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FarroniMarcela", "user_id": "510750952"}], "retweets": 0, "screen_name": "FarroniMarcela", "text": "@berlich negarle la posibilidad de m\u00e9todos de barrera solamente!!! Favorece las ETS ademas del embarazo no deseado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10668832\" dir=\"ltr\" href=\"/berlich\"><s>@</s><b>berlich</b></a> negarle la posibilidad de m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> solamente!!! Favorece las ETS ademas del <strong>embarazo</strong> no deseado.</p>", "timestamp": "2015-11-25T13:13:50", "timestamp_epochs": 1448457230, "tweet_id": "669504265015177216", "tweet_url": "/FarroniMarcela/status/669504265015177216", "user_id": "510750952", "username": "Marcela Farroni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EmilianoCastroP", "text": "@Yuliana_Barrera Presidente @PRIVer_ @Beto_Silva_R acusado de misoginia, quiere que las mujeres hagan prueba de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"826446782\" dir=\"ltr\" href=\"/Yuliana_Barrera\"><s>@</s><b>Yuliana_<strong>Barrera</strong></b></a> Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1733774958\" dir=\"ltr\" href=\"/PRIVer_\"><s>@</s><b>PRIVer_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145936631\" dir=\"ltr\" href=\"/Beto_Silva_R\"><s>@</s><b>Beto_Silva_R</b></a> acusado de misoginia, quiere que las mujeres hagan prueba de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2015-11-04T21:21:36", "timestamp_epochs": 1446672096, "tweet_id": "662016873144279040", "tweet_url": "/EmilianoCastroP/status/662016873144279040", "user_id": "2272547169", "username": "omemdaom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "661776820551847940", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aleeex_barrera", "user_id": "831850951"}], "retweets": 0, "screen_name": "claw_uh_dia", "text": "@aleeex_barrera me embarazo cada vez que veo esa foto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831850951\" dir=\"ltr\" href=\"/aleeex_barrera\"><s>@</s><b>aleeex_<strong>barrera</strong></b></a> me <strong>embarazo</strong> cada vez que veo esa foto<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2015-11-04T05:30:35", "timestamp_epochs": 1446615035, "tweet_id": "661777538276921344", "tweet_url": "/claw_uh_dia/status/661777538276921344", "user_id": "360440805", "username": "claudia damaris \ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS", "VIH", "usecondom"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "COIN_RD", "text": "Uso del Cond\u00f3n: Usado correctamente es el m\u00e9todo de barrera m\u00e1s efectivo para evitar las #ITS, el #VIH y un embarazo no deseado #usecondom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uso del Cond\u00f3n: Usado correctamente es el m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> m\u00e1s efectivo para evitar las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a>, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> y un <strong>embarazo</strong> no deseado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/usecondom?src=hash\"><s>#</s><b>usecondom</b></a></p>", "timestamp": "2015-10-27T18:25:29", "timestamp_epochs": 1445970329, "tweet_id": "659073449432907776", "tweet_url": "/COIN_RD/status/659073449432907776", "user_id": "3235193754", "username": "COIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luli1293", "text": "El cond\u00f3n no s\u00f3lo previene el embarazo, tambi\u00e9n resulta el m\u00e9todo de barrera m\u00e1s efectivo contra las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cond\u00f3n no s\u00f3lo previene el <strong>embarazo</strong>, tambi\u00e9n resulta el m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> m\u00e1s efectivo contra las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual.</p>", "timestamp": "2015-10-19T16:58:55", "timestamp_epochs": 1445273935, "tweet_id": "656152559162400768", "tweet_url": "/luli1293/status/656152559162400768", "user_id": "101282407", "username": "Luisa Rodr\u00edguez Q", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/musicnews_facts/status/653921583854186496"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aleeex_barrera", "text": "No pinches mamen, me embarazo  https://twitter.com/musicnews_facts/status/653921583854186496\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No pinches mamen, me <strong>embarazo</strong> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/musicnews_facts/status/653921583854186496\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MFICc0Zkrg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/musicnews_facts/status/653921583854186496\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/musicnews_fact</span><span class=\"invisible\">s/status/653921583854186496</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-10-13T14:02:22", "timestamp_epochs": 1444744942, "tweet_id": "653933803300261888", "tweet_url": "/aleeex_barrera/status/653933803300261888", "user_id": "831850951", "username": "Brittany S. Pierce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/eE-J9r0cYDE?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_f1", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://youtu.be/eE-J9r0cYDE?a\u00a0 - Ent\u00e9rate de lo que no sabes sobre el embarazo de cande y porque cande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ha gustado un v\u00eddeo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/eE-J9r0cYDE?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0dEJ6qsTIJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/eE-J9r0cYDE?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/eE-J9r0cYDE?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - Ent\u00e9rate de lo que no sabes sobre el <strong>embarazo</strong> de cande y porque cande</p>", "timestamp": "2017-08-25T02:57:09", "timestamp_epochs": 1503629829, "tweet_id": "900914916923764737", "tweet_url": "/barrera_f1/status/900914916923764737", "user_id": "840510649", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/1RoTTHKnVcI?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_f1", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://youtu.be/1RoTTHKnVcI?a\u00a0 - YAO CABRERA EMBARAZO A SU NOVIA *test positivo*).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ha gustado un v\u00eddeo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/1RoTTHKnVcI?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qDV0VdXclu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/1RoTTHKnVcI?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/1RoTTHKnVcI?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - YAO CABRERA <strong>EMBARAZO</strong> A SU NOVIA *test positivo*).</p>", "timestamp": "2017-08-25T01:16:50", "timestamp_epochs": 1503623810, "tweet_id": "900889674218168320", "tweet_url": "/barrera_f1/status/900889674218168320", "user_id": "840510649", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/SaYQlJF6Dlc?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_f1", "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://youtu.be/SaYQlJF6Dlc?a\u00a0 - LA NOVIA DE YAO SE HACE EL TEST DE EMBARAZO).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ha gustado un v\u00eddeo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/SaYQlJF6Dlc?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nXaRsbixQj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/SaYQlJF6Dlc?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/SaYQlJF6Dlc?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - LA NOVIA DE YAO SE HACE EL TEST DE <strong>EMBARAZO</strong>).</p>", "timestamp": "2017-08-24T03:17:49", "timestamp_epochs": 1503544669, "tweet_id": "900557733778378753", "tweet_url": "/barrera_f1/status/900557733778378753", "user_id": "840510649", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900430543052996614", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LucasBertero", "user_id": "439620441"}], "retweets": 0, "screen_name": "neta_barrera", "text": "Estas hablando del embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estas hablando del <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2017-08-23T18:57:15", "timestamp_epochs": 1503514635, "tweet_id": "900431759912947712", "tweet_url": "/neta_barrera/status/900431759912947712", "user_id": "3174544270", "username": "Marina Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "FelizLunespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHYWaa0WsAAWEnP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.bancodecordonivida.com/blog/los-riesgos-del-embarazo-a-los-40-anos-de-edad"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ividacelulas", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \u00bfYa est\u00e1s en la barrera del 40? Cuidado con tu #embarazo Te lo contamos http://www.bancodecordonivida.com/blog/los-riesgos-del-embarazo-a-los-40-anos-de-edad\u00a0\u2026 #FelizLunespic.twitter.com/JfH22dM4Lg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Buenos d\u00edas! \u00bfYa est\u00e1s en la <strong>barrera</strong> del 40? Cuidado con tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> Te lo contamos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bancodecordonivida.com/blog/los-riesgos-del-embarazo-a-los-40-anos-de-edad\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wfDvvgA2EK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bancodecordonivida.com/blog/los-riesgos-del-embarazo-a-los-40-anos-de-edad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bancodecordonivida.com/blog/los-riesg</span><span class=\"invisible\">os-del-embarazo-a-los-40-anos-de-edad</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLunes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLunes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JfH22dM4Lg\">pic.twitter.com/JfH22dM4Lg</a></p>", "timestamp": "2017-08-21T08:00:01", "timestamp_epochs": 1503302401, "tweet_id": "899541585393856512", "tweet_url": "/ividacelulas/status/899541585393856512", "user_id": "203064715", "username": "Ivida, c\u00e9lulas madre", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AbriendoLaConversaci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHSVVocUIAAV8Dp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2vYWMVy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FormulaTorreon", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo\n#AbriendoLaConversaci\u00f3n\nhttp://bit.ly/2vYWMVy\u00a0pic.twitter.com/wF85n3901g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbriendoLaConversaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>AbriendoLaConversaci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vYWMVy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IRKnC48w4C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vYWMVy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vYWMVy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wF85n3901g\">pic.twitter.com/wF85n3901g</a></p>", "timestamp": "2017-08-20T07:32:00", "timestamp_epochs": 1503214320, "tweet_id": "899172149046280192", "tweet_url": "/FormulaTorreon/status/899172149046280192", "user_id": "902074296", "username": "F\u00f3rmula Torre\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CondonesKristel"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kristelcondoms", "text": "Los preservativos no solo te evitan un embarazo no deseado sino que tambi\u00e9n son una barrera contra las ITS  \u00a1Cuidate! #CondonesKristel", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los preservativos no solo te evitan un <strong>embarazo</strong> no deseado sino que tambi\u00e9n son una <strong>barrera</strong> contra las ITS <img alt=\"\ud83d\udc8a\" aria-label=\"Emoji: P\u00edldora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48a.png\" title=\"P\u00edldora\"/><img alt=\"\u270b\" aria-label=\"Emoji: Mano alzada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270b.png\" title=\"Mano alzada\"/> \u00a1Cuidate! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CondonesKristel?src=hash\"><s>#</s><b>CondonesKristel</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-18T16:02:07", "timestamp_epochs": 1503072127, "tweet_id": "898575747169755136", "tweet_url": "/kristelcondoms/status/898575747169755136", "user_id": "776771814571859968", "username": "Kristel Condoms", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AbriendoLaConversaci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHSVS3bVYAE-fSZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2vYWMVy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FormulaTorreon", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo\n#AbriendoLaConversaci\u00f3n\nhttp://bit.ly/2vYWMVy\u00a0pic.twitter.com/PNgg3kqo6o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbriendoLaConversaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>AbriendoLaConversaci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vYWMVy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IRKnC48w4C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vYWMVy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vYWMVy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PNgg3kqo6o\">pic.twitter.com/PNgg3kqo6o</a></p>", "timestamp": "2017-08-15T17:12:55", "timestamp_epochs": 1502817175, "tweet_id": "897506402565971969", "tweet_url": "/FormulaTorreon/status/897506402565971969", "user_id": "902074296", "username": "F\u00f3rmula Torre\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarySal_", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OqMVOmdSoF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:48:12", "timestamp_epochs": 1502754492, "tweet_id": "897243487720144896", "tweet_url": "/MarySal_/status/897243487720144896", "user_id": "2366011357", "username": "Mariana Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AshaMndz", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nSBoakS1ix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:47:39", "timestamp_epochs": 1502754459, "tweet_id": "897243352734859266", "tweet_url": "/AshaMndz/status/897243352734859266", "user_id": "2367426540", "username": "Ashanty Mendez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Silv_1a", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PfTpeF0tZS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:47:34", "timestamp_epochs": 1502754454, "tweet_id": "897243330689499136", "tweet_url": "/Silv_1a/status/897243330689499136", "user_id": "2364025196", "username": "Silvia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gaby_Gimnzz", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Muq3ImSQKI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:46:29", "timestamp_epochs": 1502754389, "tweet_id": "897243058693173249", "tweet_url": "/Gaby_Gimnzz/status/897243058693173249", "user_id": "3237266791", "username": "Gabriela Gimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Estr3_Di4", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8rqCePxmw1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:45:20", "timestamp_epochs": 1502754320, "tweet_id": "897242768053071872", "tweet_url": "/Estr3_Di4/status/897242768053071872", "user_id": "2363810190", "username": "Estrella D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andi_Cast1", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JaZT3k4lKF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:44:48", "timestamp_epochs": 1502754288, "tweet_id": "897242634586116097", "tweet_url": "/Andi_Cast1/status/897242634586116097", "user_id": "2369916042", "username": "Andrea Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jane_Arre", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yy4iHtDiIL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:44:24", "timestamp_epochs": 1502754264, "tweet_id": "897242532291260416", "tweet_url": "/Jane_Arre/status/897242532291260416", "user_id": "2367449431", "username": "Janeth Arredondo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Miri_C0nt", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HJYCiW7piP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:44:07", "timestamp_epochs": 1502754247, "tweet_id": "897242461529137154", "tweet_url": "/Miri_C0nt/status/897242461529137154", "user_id": "2365416265", "username": "Miranda Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CTM_ConMau", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9uxNcJKqhf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:43:31", "timestamp_epochs": 1502754211, "tweet_id": "897242312312598528", "tweet_url": "/CTM_ConMau/status/897242312312598528", "user_id": "2357900912", "username": "CTM Con G\u00f3ngora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pato_Fua", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oFAz5ftGiD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:43:22", "timestamp_epochs": 1502754202, "tweet_id": "897242273477533696", "tweet_url": "/Pato_Fua/status/897242273477533696", "user_id": "2363508686", "username": "Patricia Fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DocentesConMau", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CFsGnhlpcu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:43:17", "timestamp_epochs": 1502754197, "tweet_id": "897242251566489605", "tweet_url": "/DocentesConMau/status/897242251566489605", "user_id": "2363709782", "username": "Docentes Con G\u00f3ngora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2vDDT88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rob3rt_a", "text": "Desmiente Melissa Barrera noticia de embarazo. Con Flor Rubio http://ift.tt/2vDDT88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmiente Melissa <strong>Barrera</strong> noticia de <strong>embarazo</strong>. Con Flor Rubio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2vDDT88\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzSfla29MG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2vDDT88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2vDDT88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:41:24", "timestamp_epochs": 1502754084, "tweet_id": "897241776158855168", "tweet_url": "/Rob3rt_a/status/897241776158855168", "user_id": "2366302716", "username": "Roberta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SharonAcua", "text": "Es tan bonito toda la etapa del embarazo, pero como dicen,  mas lindo ver los toros desde la barrera. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es tan bonito toda la etapa del <strong>embarazo</strong>, pero como dicen,  mas lindo ver los toros desde la <strong>barrera</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:49:34", "timestamp_epochs": 1412981374, "tweet_id": "520707740617170945", "tweet_url": "/SharonAcua/status/520707740617170945", "user_id": "1547341142", "username": "Sharon Acu\u00f1a\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Byoh4YJIMAAbDl-.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Byoh7n0IUAAKu0K.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anamariasotoplc", "text": "En actividad con j\u00f3venes por Prevenci\u00f3n Embarazo adolescente , junto a Ximena Barrera , Ufro y U mayor. pic.twitter.com/YgjZo8N0v0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En actividad con j\u00f3venes por Prevenci\u00f3n <strong>Embarazo</strong> adolescente , junto a Ximena <strong>Barrera</strong> , Ufro y U mayor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YgjZo8N0v0\">pic.twitter.com/YgjZo8N0v0</a></p>", "timestamp": "2014-09-28T16:25:26", "timestamp_epochs": 1411921526, "tweet_id": "516262417823969280", "tweet_url": "/anamariasotoplc/status/516262417823969280", "user_id": "2654893645", "username": "Ana Mar\u00eda Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ginecodoc", "text": "La anticoncepcion dual (hormonal para ella y de barrera para \u00e9l) evita no solo embarazo no deseado sino infecciones de transmisi\u00f3n sexual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La anticoncepcion dual (hormonal para ella y de <strong>barrera</strong> para \u00e9l) evita no solo <strong>embarazo</strong> no deseado sino infecciones de transmisi\u00f3n sexual.</p>", "timestamp": "2014-09-26T15:41:36", "timestamp_epochs": 1411746096, "tweet_id": "515526609487794176", "tweet_url": "/Ginecodoc/status/515526609487794176", "user_id": "56239453", "username": "Pastor Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pool"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barrera_Romand", "text": "Por tu propio bien espero que esa panza sea de embarazo, amiga... #pool", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por tu propio bien espero que esa panza sea de <strong>embarazo</strong>, amiga... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pool?src=hash\"><s>#</s><b>pool</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-17T15:37:01", "timestamp_epochs": 1410968221, "tweet_id": "512263965275987968", "tweet_url": "/Barrera_Romand/status/512263965275987968", "user_id": "2623545833", "username": "Roman  Barrera ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["M\u00e9xico", "LibreDePlomo", "Embarazo", "Mujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1s8PAul"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarroAprobado", "text": "\u00bfSab\u00edas que el plomo traspasa la barrera placentaria? Con\u00f3celo en http://bit.ly/1s8PAul\u00a0 #M\u00e9xico #LibreDePlomo #Embarazo #Mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que el plomo traspasa la <strong>barrera</strong> placentaria? Con\u00f3celo en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1s8PAul\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KdRjgn6R91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1s8PAul\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1s8PAul</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LibreDePlomo?src=hash\"><s>#</s><b>LibreDePlomo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-16T13:00:04", "timestamp_epochs": 1410872404, "tweet_id": "511862081964888065", "tweet_url": "/BarroAprobado/status/511862081964888065", "user_id": "2583246582", "username": "Barro Aprobado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "509531334591913986", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "galaalopez", "user_id": "1292972276"}], "retweets": 1, "screen_name": "barrera_gabriel", "text": "@galaalopez Eee hay un embarazo en puerta!! Ojo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1292972276\" dir=\"ltr\" href=\"/galaalopez\"><s>@</s><b>galaalopez</b></a> Eee hay un <strong>embarazo</strong> en puerta!! Ojo!!</p>", "timestamp": "2014-09-10T02:41:33", "timestamp_epochs": 1410316893, "tweet_id": "509532098114625536", "tweet_url": "/barrera_gabriel/status/509532098114625536", "user_id": "146462116", "username": "Gabriel Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IniciativaPreferente", "Senadora", "PVEM"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CanalCongreso", "text": "#IniciativaPreferente Toma la palabra la #Senadora Elena Barrera #PVEM plantea protecci\u00f3n de los menores desde el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IniciativaPreferente?src=hash\"><s>#</s><b>IniciativaPreferente</b></a> Toma la palabra la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Senadora?src=hash\"><s>#</s><b>Senadora</b></a> Elena <strong>Barrera</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PVEM?src=hash\"><s>#</s><b>PVEM</b></a> plantea protecci\u00f3n de los menores desde el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2014-09-10T00:00:38", "timestamp_epochs": 1410307238, "tweet_id": "509491603703349249", "tweet_url": "/CanalCongreso/status/509491603703349249", "user_id": "180851297", "username": "Canal del Congreso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sexo", "ETS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/B4Nfy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ReproduccionBi", "text": "El #sexo sin un m\u00e9todo anticonceptivo de barrera supone un riesgo de embarazo y el riesgo de #ETS: http://ow.ly/B4Nfy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexo?src=hash\"><s>#</s><b>sexo</b></a> sin un m\u00e9todo anticonceptivo de <strong>barrera</strong> supone un riesgo de <strong>embarazo</strong> y el riesgo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ETS?src=hash\"><s>#</s><b>ETS</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/B4Nfy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EIfKZN0nKq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/B4Nfy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/B4Nfy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-04T10:23:05", "timestamp_epochs": 1409826185, "tweet_id": "507473917737730048", "tweet_url": "/ReproduccionBi/status/507473917737730048", "user_id": "490541504", "username": "Reproducci\u00f3n Bilbao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barpuglisi", "text": "Seg\u00fan Hugo Gonz\u00e1lez, representante del Unfpa en Tegucigalpa, el embarazo temprano es barrera que impide a las ni\u00f1as acceder a la educaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan Hugo Gonz\u00e1lez, representante del Unfpa en Tegucigalpa, el <strong>embarazo</strong> temprano es <strong>barrera</strong> que impide a las ni\u00f1as acceder a la educaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-08-14T18:28:18", "timestamp_epochs": 1408040898, "tweet_id": "499985882863394817", "tweet_url": "/barpuglisi/status/499985882863394817", "user_id": "216188889", "username": "Barbara Puglisi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos", "ETS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "Los #anticonceptivos de BARRERA protejen contra un embarazo y contra #ETS (enfermedades de transmisi\u00f3n sexual)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> de <strong>BARRERA</strong> protejen contra un <strong>embarazo</strong> y contra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ETS?src=hash\"><s>#</s><b>ETS</b></a> (enfermedades de transmisi\u00f3n sexual)</p>", "timestamp": "2014-08-12T13:50:30", "timestamp_epochs": 1407851430, "tweet_id": "499191198129881088", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/499191198129881088", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sab\u00edasQue", "Prot\u00e9gete"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asesdevzla", "text": "#Sab\u00edasQue el cond\u00f3n cumple una doble funci\u00f3n: protege contra un posible embarazo no planificado y es una barrera contra las ITS? #Prot\u00e9gete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> el cond\u00f3n cumple una doble funci\u00f3n: protege contra un posible <strong>embarazo</strong> no planificado y es una <strong>barrera</strong> contra las ITS? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prot%C3%A9gete?src=hash\"><s>#</s><b>Prot\u00e9gete</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-11T15:24:21", "timestamp_epochs": 1407770661, "tweet_id": "498852428151013376", "tweet_url": "/asesdevzla/status/498852428151013376", "user_id": "172793172", "username": "ASES de Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2h6Bd2iwr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisAngelMarin", "text": "Antes de que se vaya de descanso por su embarazo Fabby Ortiz La foto con la Maguchis Barrera http://fb.me/2h6Bd2iwr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de que se vaya de descanso por su <strong>embarazo</strong> Fabby Ortiz La foto con la Maguchis <strong>Barrera</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2h6Bd2iwr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfk4lbFTYw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2h6Bd2iwr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2h6Bd2iwr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-04T19:16:58", "timestamp_epochs": 1407179818, "tweet_id": "496374250593595392", "tweet_url": "/LuisAngelMarin/status/496374250593595392", "user_id": "26275418", "username": "Luis Angel Mar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chebspanama", "text": "El preservativo es una barrera natural que s\u00f3lo protege en 80% del riesgo de adquirir una infecci\u00f3n o evitar un embarazo,no es 100% seguro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El preservativo es una <strong>barrera</strong> natural que s\u00f3lo protege en 80% del riesgo de adquirir una infecci\u00f3n o evitar un <strong>embarazo</strong>,no es 100% seguro.</p>", "timestamp": "2014-08-04T10:44:48", "timestamp_epochs": 1407149088, "tweet_id": "496245362777399296", "tweet_url": "/chebspanama/status/496245362777399296", "user_id": "1081453099", "username": "El Buen Samaritano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1nTVi3w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XavierPorrasTH", "text": "El ejercicio durante el embarazo: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una barrera tanto f\u00edsica co... http://bit.ly/1nTVi3w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio durante el <strong>embarazo</strong>: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una <strong>barrera</strong> tanto f\u00edsica co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1nTVi3w\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/znsyHIijcN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1nTVi3w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1nTVi3w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-29T00:09:13", "timestamp_epochs": 1406592553, "tweet_id": "493911085527740416", "tweet_url": "/XavierPorrasTH/status/493911085527740416", "user_id": "2220992122", "username": "Xavier Porras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1nTVi3w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TaniaVergaraDur", "text": "El ejercicio durante el embarazo: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una barrera tanto f\u00edsica co... http://bit.ly/1nTVi3w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio durante el <strong>embarazo</strong>: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una <strong>barrera</strong> tanto f\u00edsica co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1nTVi3w\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zBMXzJAkIG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1nTVi3w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1nTVi3w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-29T00:09:12", "timestamp_epochs": 1406592552, "tweet_id": "493911080096116736", "tweet_url": "/TaniaVergaraDur/status/493911080096116736", "user_id": "2227360474", "username": "Tania Vergara Duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1nTVi3w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaTereTaufur", "text": "El ejercicio durante el embarazo: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una barrera tanto f\u00edsica co... http://bit.ly/1nTVi3w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio durante el <strong>embarazo</strong>: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una <strong>barrera</strong> tanto f\u00edsica co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1nTVi3w\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YAYHDt61xs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1nTVi3w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1nTVi3w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-29T00:09:12", "timestamp_epochs": 1406592552, "tweet_id": "493911078552608770", "tweet_url": "/MariaTereTaufur/status/493911078552608770", "user_id": "2225136807", "username": "Maria Teresa Tafur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1qcV3Pt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JesusLoCampo", "text": "El ejercicio durante el embarazo: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una barrera tanto f\u00edsica co... http://bit.ly/1qcV3Pt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio durante el <strong>embarazo</strong>: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una <strong>barrera</strong> tanto f\u00edsica co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1qcV3Pt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vB2Hyx0S2K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1qcV3Pt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1qcV3Pt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-29T00:09:11", "timestamp_epochs": 1406592551, "tweet_id": "493911075817943041", "tweet_url": "/JesusLoCampo/status/493911075817943041", "user_id": "2217370976", "username": "Jesus Leonardo Campo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1nTVi3w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaolaLinaresPt", "text": "El ejercicio durante el embarazo: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una barrera tanto f\u00edsica co... http://bit.ly/1nTVi3w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio durante el <strong>embarazo</strong>: Pilates despu\u00e9s de los 40: Los 40 parecen marcar una <strong>barrera</strong> tanto f\u00edsica co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1nTVi3w\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uRr5SpE4Ch\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1nTVi3w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1nTVi3w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-28T22:34:45", "timestamp_epochs": 1406586885, "tweet_id": "493887308999823361", "tweet_url": "/PaolaLinaresPt/status/493887308999823361", "user_id": "2221213336", "username": "Paola Jordan Linares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mafer_barrera", "text": "\"@MichelPesquera: Un embarazo nunca es una sorpresa, si tuviste sexo sin protecci\u00f3n \u00bfqu\u00e9 esperabas? \u00bfUna lavadora?\" Pendejos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130613344\" dir=\"ltr\" href=\"/MichelPesquera\"><s>@</s><b>MichelPesquera</b></a>: Un <strong>embarazo</strong> nunca es una sorpresa, si tuviste sexo sin protecci\u00f3n \u00bfqu\u00e9 esperabas? \u00bfUna lavadora?\" Pendejos!</p>", "timestamp": "2014-07-26T04:39:04", "timestamp_epochs": 1406349544, "tweet_id": "492891828236992512", "tweet_url": "/mafer_barrera/status/492891828236992512", "user_id": "548838504", "username": "Fernanda\u2020\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos", "ETS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "Los #anticonceptivos de BARRERA protejen contra un embarazo y contra #ETS (enfermedades de transmisi\u00f3n sexual)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> de <strong>BARRERA</strong> protejen contra un <strong>embarazo</strong> y contra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ETS?src=hash\"><s>#</s><b>ETS</b></a> (enfermedades de transmisi\u00f3n sexual)</p>", "timestamp": "2014-07-11T13:50:19", "timestamp_epochs": 1405086619, "tweet_id": "487594738305232896", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/487594738305232896", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "799405210284204032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "isuanigaston", "user_id": "3387204531"}, {"screen_name": "malepichot", "user_id": "85692592"}], "retweets": 0, "screen_name": "__Nymphetamine_", "text": "porque todos tienen fallas y a\u00fan usando otro m\u00e9todo de barrera puede fallar y llegar a un embarazo no deseado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">porque todos tienen fallas y a\u00fan usando otro m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> puede fallar y llegar a un <strong>embarazo</strong> no deseado.</p>", "timestamp": "2016-11-18T22:04:14", "timestamp_epochs": 1479506654, "tweet_id": "799734990481174528", "tweet_url": "/__Nymphetamine_/status/799734990481174528", "user_id": "255679203", "username": "Nitroglicerina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8ajIyKTPr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraMarceEsparza", "text": "A principios del embarazo, las secreciones del cuello uterino crean una barrera que protege la matriz de... http://fb.me/8ajIyKTPr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A principios del <strong>embarazo</strong>, las secreciones del cuello uterino crean una <strong>barrera</strong> que protege la matriz de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8ajIyKTPr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/crc9I0sklJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8ajIyKTPr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8ajIyKTPr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-12T02:00:02", "timestamp_epochs": 1478916002, "tweet_id": "797257614761590784", "tweet_url": "/DraMarceEsparza/status/797257614761590784", "user_id": "2977781174", "username": "DraMarce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EmbarazosAdolecentes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monrealontivero", "text": "#EmbarazosAdolecentes Los metodos anticonceptivos hormonales son lo mas seguro para no embarazo, los de barrera para evitar infecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EmbarazosAdolecentes?src=hash\"><s>#</s><b>EmbarazosAdolecentes</b></a> Los metodos anticonceptivos hormonales son lo mas seguro para no <strong>embarazo</strong>, los de <strong>barrera</strong> para evitar infecciones</p>", "timestamp": "2016-11-10T19:42:22", "timestamp_epochs": 1478806942, "tweet_id": "796800183245770752", "tweet_url": "/monrealontivero/status/796800183245770752", "user_id": "1591796772", "username": "guillermo monreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "A principios del #embarazo, las secreciones del cuello uterino crean una barrera que protege la matriz, el denominado tap\u00f3n mucoso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A principios del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>, las secreciones del cuello uterino crean una <strong>barrera</strong> que protege la matriz, el denominado tap\u00f3n mucoso.</p>", "timestamp": "2016-11-08T13:50:22", "timestamp_epochs": 1478613022, "tweet_id": "795986827228434432", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/795986827228434432", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Nuevopost", "embarazo", "anticonceptivos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwLAmFQWYAAF5sm.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2flX0PC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Concibe", "text": "#Nuevopost. Tras el #embarazo, puedes optar tanto por #anticonceptivos de barrera como hormonales http://bit.ly/2flX0PC\u00a0pic.twitter.com/B4V6P9c8cn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nuevopost?src=hash\"><s>#</s><b>Nuevopost</b></a>. Tras el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>, puedes optar tanto por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> de <strong>barrera</strong> como hormonales <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2flX0PC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kKTdK8j1Fb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2flX0PC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2flX0PC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B4V6P9c8cn\">pic.twitter.com/B4V6P9c8cn</a></p>", "timestamp": "2016-11-01T11:04:01", "timestamp_epochs": 1477998241, "tweet_id": "793408247357071360", "tweet_url": "/Concibe/status/793408247357071360", "user_id": "82069412", "username": "Concibe Embarazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ZonaLibredeEmbarazoAdolescente", "GirlsTakeOver"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Plan_Ecuador", "text": "Cede\u00f1o reiter\u00f3 su apoyo a #ZonaLibredeEmbarazoAdolescente por ser el embarazo  una barrera para el desarrollo de las ni\u00f1as #GirlsTakeOver", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cede\u00f1o reiter\u00f3 su apoyo a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZonaLibredeEmbarazoAdolescente?src=hash\"><s>#</s><b>ZonaLibredeEmbarazoAdolescente</b></a> por ser el <strong>embarazo</strong>  una <strong>barrera</strong> para el desarrollo de las ni\u00f1as <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GirlsTakeOver?src=hash\"><s>#</s><b>GirlsTakeOver</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-31T13:45:56", "timestamp_epochs": 1477921556, "tweet_id": "793086607234445312", "tweet_url": "/Plan_Ecuador/status/793086607234445312", "user_id": "174322926", "username": "Plan Internacional Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AcePictureBot/status/789837750522568704"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dra3n0R", "text": "Cuando jap\u00f3n rompe la barrera entre \"pechos\" y \"embarazo de 9 meses\" https://twitter.com/AcePictureBot/status/789837750522568704\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cuando jap\u00f3n rompe la <strong>barrera</strong> entre \"pechos\" y \"<strong>embarazo</strong> de 9 meses\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AcePictureBot/status/789837750522568704\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gkilcqTD2B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AcePictureBot/status/789837750522568704\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AcePictureBot/</span><span class=\"invisible\">status/789837750522568704</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-10-22T14:38:19", "timestamp_epochs": 1477147099, "tweet_id": "789838299850498048", "tweet_url": "/Dra3n0R/status/789838299850498048", "user_id": "562354370", "username": "Oda Bakufu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RobertoVlz", "text": "Mi clase paso de ser de \"M\u00e9todos anticonceptivos de Barrera y naturales\" a \"Ma\u00f1as para evitar un embarazo \".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi clase paso de ser de \"M\u00e9todos anticonceptivos de <strong>Barrera</strong> y naturales\" a \"Ma\u00f1as para evitar un <strong>embarazo</strong> \".</p>", "timestamp": "2016-10-21T15:04:38", "timestamp_epochs": 1477062278, "tweet_id": "789482533830275072", "tweet_url": "/RobertoVlz/status/789482533830275072", "user_id": "151726972", "username": "Rob.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cu04StVWAAAWzLV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LIVVenezuela", "text": "Que los problemas de fertilidad no sean una barrera. Encuentra el camino para lograr el embarazo, \u00a1conversemos!: (0261) 797.4922 / 798.9250. pic.twitter.com/y93f3Nf4BR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que los problemas de fertilidad no sean una <strong>barrera</strong>. Encuentra el camino para lograr el <strong>embarazo</strong>, \u00a1conversemos!: (0261) 797.4922 / 798.9250. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y93f3Nf4BR\">pic.twitter.com/y93f3Nf4BR</a></p>", "timestamp": "2016-10-15T17:40:24", "timestamp_epochs": 1476553224, "tweet_id": "787347406270689280", "tweet_url": "/LIVVenezuela/status/787347406270689280", "user_id": "605857501", "username": "LIVV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_mejia", "text": "Un embarazo nunca es una sorpresa, si tuviste sexo sin protecci\u00f3n \u00bfqu\u00e9 esperabas? \u00bfUna lavadora?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> nunca es una sorpresa, si tuviste sexo sin protecci\u00f3n \u00bfqu\u00e9 esperabas? \u00bfUna lavadora?</p>", "timestamp": "2016-10-12T03:13:09", "timestamp_epochs": 1476241989, "tweet_id": "786041993847640064", "tweet_url": "/barrera_mejia/status/786041993847640064", "user_id": "552273910", "username": "JOSE BARRERA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nataliafidel", "text": "Un embarazo adolescente no planificado es una barrera para que las j\u00f3venes ejerzan su derecho a la educaci\u00f3n y a un desarrollo saludable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> adolescente no planificado es una <strong>barrera</strong> para que las j\u00f3venes ejerzan su derecho a la educaci\u00f3n y a un desarrollo saludable.</p>", "timestamp": "2016-09-26T15:31:12", "timestamp_epochs": 1474903872, "tweet_id": "780429523678556161", "tweet_url": "/nataliafidel/status/780429523678556161", "user_id": "82157027", "username": "Natalia Fidel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/HSRMTxLr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amonerdj", "text": "Amor Elizabeth Barrera Mu\u00f1oz ser\u00e1 q con esta si se me pasan los antojos del embarazo? http://fb.me/HSRMTxLr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amor Elizabeth <strong>Barrera</strong> Mu\u00f1oz ser\u00e1 q con esta si se me pasan los antojos del <strong>embarazo</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/HSRMTxLr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jrS5w8UuuJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/HSRMTxLr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/HSRMTxLr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-09-20T03:51:17", "timestamp_epochs": 1474343477, "tweet_id": "778079054452944896", "tweet_url": "/amonerdj/status/778079054452944896", "user_id": "47983551", "username": "alejandro martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isragutsan", "text": "Como chingaos Manuel Velasco @VelascoM_ embarazo a Anahi @anahi   si ni una pinche barrera sabe agarrar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como chingaos Manuel Velasco <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"579497270\" dir=\"ltr\" href=\"/VelascoM_\"><s>@</s><b>VelascoM_</b></a> <strong>embarazo</strong> a Anahi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30040682\" dir=\"ltr\" href=\"/Anahi\"><s>@</s><b>anahi</b></a>   si ni una pinche <strong>barrera</strong> sabe agarrar?</p>", "timestamp": "2016-09-17T00:02:36", "timestamp_epochs": 1474070556, "tweet_id": "776934340357795840", "tweet_url": "/isragutsan/status/776934340357795840", "user_id": "392389669", "username": "Israel gutierrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ijgo.org/article/S0020-7292(16)30246-6/abstract"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CoppolaPancho", "text": "Objeci\u00f3n de conciencia como barrera para implementar la\nInterrupci\u00f3n voluntaria del embarazo en el Uruguay:\n\nhttp://www.ijgo.org/article/S0020-7292(16)30246-6/abstract\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Objeci\u00f3n de conciencia como <strong>barrera</strong> para implementar la\nInterrupci\u00f3n voluntaria del <strong>embarazo</strong> en el Uruguay:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ijgo.org/article/S0020-7292(16)30246-6/abstract\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HjnTmaE0BB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ijgo.org/article/S0020-7292(16)30246-6/abstract\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ijgo.org/article/S0020-</span><span class=\"invisible\">7292(16)30246-6/abstract</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-10T23:59:00", "timestamp_epochs": 1473551940, "tweet_id": "774759108620738560", "tweet_url": "/CoppolaPancho/status/774759108620738560", "user_id": "1406406512", "username": "francisco coppola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarmenBeramendi", "text": "Preocupan las reiterafas objeciones de conciencia como barrera al acceso de las mujeres a la interrupcion voluntaria del embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preocupan las reiterafas objeciones de conciencia como <strong>barrera</strong> al acceso de las mujeres a la interrupcion voluntaria del <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2016-08-08T15:01:11", "timestamp_epochs": 1470668471, "tweet_id": "762664961919377408", "tweet_url": "/CarmenBeramendi/status/762664961919377408", "user_id": "393093787", "username": "Carmen Beramendi \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "759946468845350913", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DeepConu", "user_id": "134318065"}], "retweets": 0, "screen_name": "CeciGonz", "text": "yo soy igual, y siempre fue mi mayor miedo para \"volver al ruedo\" despu\u00e9s de cada embarazo. Pasti y barrera para estar tranquis!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo soy igual, y siempre fue mi mayor miedo para \"volver al ruedo\" despu\u00e9s de cada <strong>embarazo</strong>. Pasti y <strong>barrera</strong> para estar tranquis!</p>", "timestamp": "2016-08-01T12:26:06", "timestamp_epochs": 1470054366, "tweet_id": "760089219272470528", "tweet_url": "/CeciGonz/status/760089219272470528", "user_id": "60689865", "username": "Cecilia Gonzalez \u270a\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "759112040510259202", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "suggarmarxist", "user_id": "708391953705078785"}], "retweets": 6, "screen_name": "suggarmarxist", "text": "M\u00c9TODOS BARRERA:\n\nImpiden el embarazo y evitan el contagio de ETS. No necesitan prescripci\u00f3n m\u00e9dica. Este m\u00e9todo lo componen:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerezo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Flor de cerezo\"/>M\u00c9TODOS <strong>BARRERA</strong>:<img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerezo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Flor de cerezo\"/>\n\nImpiden el <strong>embarazo</strong> y evitan el contagio de ETS. No necesitan prescripci\u00f3n m\u00e9dica. Este m\u00e9todo lo componen:</p>", "timestamp": "2016-07-29T20:10:31", "timestamp_epochs": 1469823031, "tweet_id": "759118929436499969", "tweet_url": "/suggarmarxist/status/759118929436499969", "user_id": "708391953705078785", "username": "Atenea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enarmito", "text": "La Isoinmunizaci\u00f3n en el 1er embarazo es baja debido a que la IgM que predominantemente se produce, no atraviesa la barrera placentaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Isoinmunizaci\u00f3n en el 1er <strong>embarazo</strong> es baja debido a que la IgM que predominantemente se produce, no atraviesa la <strong>barrera</strong> placentaria.</p>", "timestamp": "2016-07-19T22:36:18", "timestamp_epochs": 1468967778, "tweet_id": "755531741104779264", "tweet_url": "/enarmito/status/755531741104779264", "user_id": "723971152486367232", "username": "Enarmito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2a8Ec3Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QuePasanAtlanta", "text": "Sab\u00edas que \u2026 Hay 5 m\u00e9todos de planificaci\u00f3n familiar?: Los m\u00e9todos de barrera evitan el embarazo impidiendo q... http://bit.ly/2a8Ec3Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edas que \u2026 Hay 5 m\u00e9todos de planificaci\u00f3n familiar?: Los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> evitan el <strong>embarazo</strong> impidiendo q... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2a8Ec3Y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D9n19qj5zx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2a8Ec3Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2a8Ec3Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-07-19T19:33:54", "timestamp_epochs": 1468956834, "tweet_id": "755485838306267136", "tweet_url": "/QuePasanAtlanta/status/755485838306267136", "user_id": "1128898375", "username": "Que Pasa en Atlanta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludmental", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Galenox_com", "text": "La nicotina tiene la capacidad de pasar la barrera transplacentaria y llegar a la circulaci\u00f3n fetal #saludmental #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nicotina tiene la capacidad de pasar la <strong>barrera</strong> transplacentaria y llegar a la circulaci\u00f3n fetal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludmental?src=hash\"><s>#</s><b>saludmental</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-06-27T18:33:18", "timestamp_epochs": 1467052398, "tweet_id": "747498054652039168", "tweet_url": "/Galenox_com/status/747498054652039168", "user_id": "270585868", "username": "Galenox.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbkmmjXsAACFLO.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcbkndoWoAAsMBv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DianaBarrera94", "text": " por eso te amo tanto  mi antojo de embarazo no se me pasa  y el a\u00fan me complace  pic.twitter.com/7NHdUTW1Zt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Cara de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f974.png\" title=\"Cara de mareo\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/> por eso te amo tanto <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/> mi antojo de <strong>embarazo</strong> no se me pasa <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/> y el a\u00fan me complace <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7NHdUTW1Zt\">pic.twitter.com/7NHdUTW1Zt</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:30:38", "timestamp_epochs": 1594240238, "tweet_id": "1280962519239188482", "tweet_url": "/DianaBarrera94/status/1280962519239188482", "user_id": "753532446", "username": "Diana Barrera Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["seasmam\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gustavoebarrera", "text": "Hoy en la consulta vi a una mujer de 30 a\u00f1os que desde su primer embarazo, hace 6 a\u00f1os, ha convulsionado en 4 ocasiones, los ginec\u00f3logos (3) le dicen que es normal porque en su primer embarazo tuvo preeclampsia , #seasmam\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en la consulta vi a una mujer de 30 a\u00f1os que desde su primer <strong>embarazo</strong>, hace 6 a\u00f1os, ha convulsionado en 4 ocasiones, los ginec\u00f3logos (3) le dicen que es normal porque en su primer <strong>embarazo</strong> tuvo preeclampsia <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seasmam%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>seasmam\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:39:38", "timestamp_epochs": 1594237178, "tweet_id": "1280949686992592896", "tweet_url": "/gustavoebarrera/status/1280949686992592896", "user_id": "1585801627", "username": "Gustavo E. Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280649457823100934", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "giuargentino", "user_id": "111690273"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dstruyelo_1312", "text": "Hola. Los controles del DIU son siempre cada 6 meses. Justamente para evitar este tipo de situaciones, como un embarazo. \nY en realidad SI se puede mover.\nAdemas, este metodo anticonceptivo barrera tiene una vida de 5 a 10 a\u00f1os. Y justamente, es metodo barrera, no previene ETS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola. Los controles del DIU son siempre cada 6 meses. Justamente para evitar este tipo de situaciones, como un <strong>embarazo</strong>. \nY en realidad SI se puede mover.\nAdemas, este metodo anticonceptivo <strong>barrera</strong> tiene una vida de 5 a 10 a\u00f1os. Y justamente, es metodo <strong>barrera</strong>, no previene ETS.</p>", "timestamp": "2020-07-08T03:48:08", "timestamp_epochs": 1594180088, "tweet_id": "1280710233107632129", "tweet_url": "/Dstruyelo_1312/status/1280710233107632129", "user_id": "1084316084948353025", "username": "L", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["v\u00e9rnix", "bendicionespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWCUdfWkAINYke.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramjos86", "text": "La\u00a0#v\u00e9rnix caseosa\u00a0protege la piel del beb\u00e9 durante el\u00a0embarazo\u00a0de la deshidrataci\u00f3n, le aisla de la humedad ,el fr\u00edo, y nada m\u00e1s nacer, hace de barrera ante posibles infecciones y contribuye a mantener su temperaturaadem\u00e1s de facilitar su salida durante el parto.\n#bendicionespic.twitter.com/Hq0IoAe0SL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La\u00a0<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/v%C3%A9rnix?src=hash\"><s>#</s><b>v\u00e9rnix</b></a> caseosa\u00a0protege la piel del beb\u00e9 durante el\u00a0<strong>embarazo</strong>\u00a0de la deshidrataci\u00f3n, le aisla de la humedad ,el fr\u00edo, y nada m\u00e1s nacer, hace de <strong>barrera</strong> ante posibles infecciones y contribuye a mantener su temperatura<img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/>adem\u00e1s de facilitar su salida durante el parto.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bendiciones?src=hash\"><s>#</s><b>bendiciones</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hq0IoAe0SL\">pic.twitter.com/Hq0IoAe0SL</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T18:43:04", "timestamp_epochs": 1594147384, "tweet_id": "1280573060639326209", "tweet_url": "/ramjos86/status/1280573060639326209", "user_id": "1242506127260164097", "username": "RJHG-LLANERO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280545324050927618", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mgarpif", "user_id": "983482282366439424"}], "retweets": 0, "screen_name": "AntoniBarrera_", "text": "No consideran a la homosexualidad una patolog\u00eda, pero al embarazo s\u00ed...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No consideran a la homosexualidad una patolog\u00eda, pero al <strong>embarazo</strong> s\u00ed...</p>", "timestamp": "2020-07-07T17:39:16", "timestamp_epochs": 1594143556, "tweet_id": "1280557007469248513", "tweet_url": "/AntoniBarrera_/status/1280557007469248513", "user_id": "1044071799233884160", "username": "Antonio Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1278826010910261248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "coutomayra", "user_id": "255227806"}], "retweets": 1, "screen_name": "AntoniBarrera_", "text": "\u00bfEl embarazo est\u00e1 a la altura de una patolog\u00eda pero la homosexualidad no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEl <strong>embarazo</strong> est\u00e1 a la altura de una patolog\u00eda pero la homosexualidad no?</p>", "timestamp": "2020-07-07T17:37:22", "timestamp_epochs": 1594143442, "tweet_id": "1280556529259884546", "tweet_url": "/AntoniBarrera_/status/1280556529259884546", "user_id": "1044071799233884160", "username": "Antonio Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280147744359841797", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GutierrezPaoola", "user_id": "100636519"}, {"screen_name": "joselinanc", "user_id": "299224163"}], "retweets": 0, "screen_name": "edwardbarrerar", "text": "No, se confunde si su mam\u00e1 es puta, y un cliente la embarazo y ahora su mam\u00e1 la vende, la vida no es asi, solo es una minor\u00eda como su mam\u00e1 y usted que son putas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, se confunde si su mam\u00e1 es puta, y un cliente la <strong>embarazo</strong> y ahora su mam\u00e1 la vende, la vida no es asi, solo es una minor\u00eda como su mam\u00e1 y usted que son putas</p>", "timestamp": "2020-07-06T21:09:34", "timestamp_epochs": 1594069774, "tweet_id": "1280247541079171074", "tweet_url": "/edwardbarrerar/status/1280247541079171074", "user_id": "441456713", "username": "edward barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1279930826059403271", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "minvminvmin", "user_id": "1266493308920115202"}, {"screen_name": "_puchiuwu", "user_id": "1214888038246969344"}, {"screen_name": "y6ongito", "user_id": "1080458349450330113"}], "retweets": 0, "screen_name": "KuroihaChp95", "text": "Pues si unas un m\u00e9todo hormonal + uno de barrera (cond\u00f3n) es menos la probabilidad de un embarazo deseado, ya al menos te tengas tan mala suerte y quedes embarazada apesar de usar 2 m\u00e9todos anticonceptivos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues si unas un m\u00e9todo hormonal + uno de <strong>barrera</strong> (cond\u00f3n) es menos la probabilidad de un <strong>embarazo</strong> deseado, ya al menos te tengas tan mala suerte y quedes embarazada apesar de usar 2 m\u00e9todos anticonceptivos</p>", "timestamp": "2020-07-06T07:48:42", "timestamp_epochs": 1594021722, "tweet_id": "1280045998878806016", "tweet_url": "/KuroihaChp95/status/1280045998878806016", "user_id": "858567567060946944", "username": "\u2014\u27ed\u27ec\u1d30\u00b2; \ud835\udc72\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc91\u2077\u2081\u2083\u250a\u1d57\u1d52\u00a0\u1d50\u1d52\u1d52\u207f\u275e \ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278481815750291457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pcastellan0ss", "user_id": "900126788076134400"}], "retweets": 0, "screen_name": "PamolitaKarla", "text": "Muy bonita historia, tener un hijo es maravilloso. \nEres muy fuerte, aunque no est\u00e1 bien estar romantizando el embarazo adolescente por likes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy bonita historia, tener un hijo es maravilloso. \nEres muy fuerte, aunque no est\u00e1 bien estar romantizando el <strong>embarazo</strong> adolescente por likes</p>", "timestamp": "2020-07-02T23:04:06", "timestamp_epochs": 1593731046, "tweet_id": "1278826815620960256", "tweet_url": "/PamolitaKarla/status/1278826815620960256", "user_id": "708110742315098112", "username": "Karla Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["maternidadyliteraturahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://www.senalc.com/2020/07/01/la-maternidad-como-tema-literario-reflexiones-sobre-linea-nigra-de-jazmina-barrera/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Brenmora", "text": "Este mes, en la Hoja Cr\u00edtica del SENALC, colaboro con una rese\u00f1a de Linea Nigra, un libro muy lindo de la escritora mexicana Jazmina Barrera (@Jaztronomia)  que habla del embarazo y la maternidad. @Almadia_Edit #maternidadyliteraturahttps://www.senalc.com/2020/07/01/la-maternidad-como-tema-literario-reflexiones-sobre-linea-nigra-de-jazmina-barrera/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este mes, en la Hoja Cr\u00edtica del SENALC, colaboro con una rese\u00f1a de Linea Nigra, un libro muy lindo de la escritora mexicana Jazmina <strong>Barrera</strong> (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165265331\" dir=\"ltr\" href=\"/Jaztronomia\"><s>@</s><b>Jaztronomia</b></a>)  que habla del <strong>embarazo</strong> y la maternidad. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134184986\" dir=\"ltr\" href=\"/Almadia_Edit\"><s>@</s><b>Almadia_Edit</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/maternidadyliteratura?src=hash\"><s>#</s><b>maternidadyliteratura</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.senalc.com/2020/07/01/la-maternidad-como-tema-literario-reflexiones-sobre-linea-nigra-de-jazmina-barrera/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wxtffPd4Dg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.senalc.com/2020/07/01/la-maternidad-como-tema-literario-reflexiones-sobre-linea-nigra-de-jazmina-barrera/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">senalc.com/2020/07/01/la-</span><span class=\"invisible\">maternidad-como-tema-literario-reflexiones-sobre-linea-nigra-de-jazmina-barrera/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-01T16:53:28", "timestamp_epochs": 1593622408, "tweet_id": "1278371154298896384", "tweet_url": "/Brenmora/status/1278371154298896384", "user_id": "130232324", "username": "Bren", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Porquelainformacionespoder"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eb2hdfhXgAM9xu9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/CB6tqRPihzb/?igshid=kkqrapi1vdmy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hablardnosotras", "text": " Sab\u00edas que los m\u00e9todos anticonceptivos de barrera adem\u00e1s de evitar un embarazo no deseado te protegen de infecciones de transmisi\u00f3n sexual #Porquelainformacionespoder Para leer m\u00e1s: https://www.instagram.com/p/CB6tqRPihzb/?igshid=kkqrapi1vdmy\u00a0\u2026pic.twitter.com/RgEAcI3Hfr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Chincheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Chincheta\"/> Sab\u00edas que los m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong> adem\u00e1s de evitar un <strong>embarazo</strong> no deseado te protegen de infecciones de transmisi\u00f3n sexual<img alt=\"\u2049\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo de exclamaci\u00f3n e interrogaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2049.png\" title=\"Signo de exclamaci\u00f3n e interrogaci\u00f3n\"/> <img alt=\"\ud83e\udda0\" aria-label=\"Emoji: Microbio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9a0.png\" title=\"Microbio\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Porquelainformacionespoder?src=hash\"><s>#</s><b>Porquelainformacionespoder</b></a> Para leer m\u00e1s: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CB6tqRPihzb/?igshid=kkqrapi1vdmy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nKFMj46xML\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CB6tqRPihzb/?igshid=kkqrapi1vdmy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CB6tqRPihzb/</span><span class=\"invisible\">?igshid=kkqrapi1vdmy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RgEAcI3Hfr\">pic.twitter.com/RgEAcI3Hfr</a></p>", "timestamp": "2020-07-01T15:50:53", "timestamp_epochs": 1593618653, "tweet_id": "1278355404360159233", "tweet_url": "/hablardnosotras/status/1278355404360159233", "user_id": "1265981867842506752", "username": "Hablemos De Nosotras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1277951741867089921", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ba_anderson", "user_id": "33977391"}], "retweets": 2, "screen_name": "MicoBarrera", "text": "No, y aunque s\u00e9 que t\u00fa casi no tenia nada que ver con el covid-19, la diferencia es que en el caso del embarazo, aunque no se haga la prueba, no va a ir por ah\u00ed contagi\u00e1ndole embarazos a otras personas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, y aunque s\u00e9 que t\u00fa casi no tenia nada que ver con el covid-19, la diferencia es que en el caso del <strong>embarazo</strong>, aunque no se haga la prueba, no va a ir por ah\u00ed contagi\u00e1ndole embarazos a otras personas</p>", "timestamp": "2020-06-30T21:41:17", "timestamp_epochs": 1593553277, "tweet_id": "1278081198384975875", "tweet_url": "/MicoBarrera/status/1278081198384975875", "user_id": "1935831666", "username": "Miguel Angel Barrera Freyre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://curiouscat.qa/lavecinasexi/post/1117331985"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaVecinaSexy1", "text": "\u00bfM\u00e9todo anticonceptivo que usas? \u00bfLo har\u00edas al natural? \u2014 Los m\u00e9todos anticonceptivos de barrera son los que protegen de ETS, los anticonceptivos hormonales solo previenen el embarazo. Al natural te refieres sin preser\u2026 https://curiouscat.qa/lavecinasexi/post/1117331985\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfM\u00e9todo anticonceptivo que usas? \u00bfLo har\u00edas al natural? \u2014 Los m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong> son los que protegen de ETS, los anticonceptivos hormonales solo previenen el <strong>embarazo</strong>. Al natural te refieres sin preser\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.qa/lavecinasexi/post/1117331985\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sylGwb4oMr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.qa/lavecinasexi/post/1117331985\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.qa/lavecinasexi/p</span><span class=\"invisible\">ost/1117331985</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-30T09:24:47", "timestamp_epochs": 1593509087, "tweet_id": "1277895851139125249", "tweet_url": "/LaVecinaSexy1/status/1277895851139125249", "user_id": "1110690978866872320", "username": "La vecina sexy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Los2Chvez1", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia prolonga la ovulaci\u00f3n, raz\u00f3n por la cual mujeres que la hayan utilizado deben procurar m\u00e9todos de barrera inmediatamente despu\u00e9s si frecuentan el coito, ya que existe riesgo de embarazo dentro del mismo ciclo\n\nObstet Gynecol 2015; 126(3): e1-e11", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La anticoncepci\u00f3n de emergencia prolonga la ovulaci\u00f3n, raz\u00f3n por la cual mujeres que la hayan utilizado deben procurar m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> inmediatamente despu\u00e9s si frecuentan el coito, ya que existe riesgo de <strong>embarazo</strong> dentro del mismo ciclo\n\nObstet Gynecol 2015; 126(3): e1-e11</p>", "timestamp": "2020-06-26T07:10:42", "timestamp_epochs": 1593155442, "tweet_id": "1276412555968368643", "tweet_url": "/Los2Chvez1/status/1276412555968368643", "user_id": "1238528348915224577", "username": "Los Ch\u00e1vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorkreitz", "text": "Hablemos de: m\u00e9todos anticonceptivos de barrera, espec\u00edficamente, cond\u00f3n masculino y cond\u00f3n femenino, ya que existen otros m\u00e9todos de barrera. Los anticonceptivos de barrera impiden la entrada de los espermatozoides en el \u00fatero de la mujer, evitando obvio, un embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablemos de: m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong>, espec\u00edficamente, cond\u00f3n masculino y cond\u00f3n femenino, ya que existen otros m\u00e9todos de <strong>barrera</strong>. Los anticonceptivos de <strong>barrera</strong> impiden la entrada de los espermatozoides en el \u00fatero de la mujer, evitando obvio, un <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-26T03:11:25", "timestamp_epochs": 1593141085, "tweet_id": "1276352336278032385", "tweet_url": "/lorkreitz/status/1276352336278032385", "user_id": "1251433112023764994", "username": "Lor Kreitz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1275049320467791875", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NinjamamaTw", "user_id": "967023419689717760"}], "retweets": 0, "screen_name": "EsterFpa", "text": "Yo he gestado seis principios, de embarazo que nunca han llegado a la barrera de las 12 semanas; pero me parece precioso ese sentimiento de los mayores cuando tienen un hermanito/a en la tripita; y siempre dan besos en la barriga, quieren compartir su helado con el beb\u00e9...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo he gestado seis principios, de <strong>embarazo</strong> que nunca han llegado a la <strong>barrera</strong> de las 12 semanas; pero me parece precioso ese sentimiento de los mayores cuando tienen un hermanito/a en la tripita; y siempre dan besos en la barriga, quieren compartir su helado con el beb\u00e9...</p>", "timestamp": "2020-06-22T19:44:43", "timestamp_epochs": 1592855083, "tweet_id": "1275152757058568192", "tweet_url": "/EsterFpa/status/1275152757058568192", "user_id": "1143469444666200064", "username": "Confinada confitada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://revistareplicante.com/la-transformacion-hacia-un-nuevo-alguien/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "villarreal56", "text": "@AidaSifuentes sobre L\u00ednea nigra, de Jazmina Barrera @Jaztronomia: \u201cEl embarazo no es una enfermedad, dicen y subrayan los libros y los art\u00edculos. Pero tengo que admitir que hasta el momento estar embarazada se parece mucho a estar enferma.\u201d https://revistareplicante.com/la-transformacion-hacia-un-nuevo-alguien/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182228337\" dir=\"ltr\" href=\"/AidaSifuentes\"><s>@</s><b>AidaSifuentes</b></a> sobre L\u00ednea nigra, de Jazmina <strong>Barrera</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165265331\" dir=\"ltr\" href=\"/Jaztronomia\"><s>@</s><b>Jaztronomia</b></a>: \u201cEl <strong>embarazo</strong> no es una enfermedad, dicen y subrayan los libros y los art\u00edculos. Pero tengo que admitir que hasta el momento estar embarazada se parece mucho a estar enferma.\u201d <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://revistareplicante.com/la-transformacion-hacia-un-nuevo-alguien/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LISBXhl3H1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://revistareplicante.com/la-transformacion-hacia-un-nuevo-alguien/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">revistareplicante.com/la-transformac</span><span class=\"invisible\">ion-hacia-un-nuevo-alguien/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-21T18:43:56", "timestamp_epochs": 1592765036, "tweet_id": "1274775075988922369", "tweet_url": "/villarreal56/status/1274775075988922369", "user_id": "118150888", "username": "Rogelio Villarreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "KellyVillarroel", "text": "Me sorprende la cantidad de personas que solo ven el uso de cond\u00f3n como barrera para prevenir un embarazo no deseado y no le prestan atenci\u00f3n a las enfermedades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me sorprende la cantidad de personas que solo ven el uso de cond\u00f3n como <strong>barrera</strong> para prevenir un <strong>embarazo</strong> no deseado y no le prestan atenci\u00f3n a las enfermedades.</p>", "timestamp": "2020-06-19T19:12:26", "timestamp_epochs": 1592593946, "tweet_id": "1274057469963177985", "tweet_url": "/KellyVillarroel/status/1274057469963177985", "user_id": "97325163", "username": "kelly r\u00e1mil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["isoniacida", "rifampicina", "etambutol", "FDA", "tuberculosis", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrGoros", "text": "El tratamiento con #isoniacida, #rifampicina y #etambutol est\u00e1 autorizado por la #FDA para ser usado contra #tuberculosis durante el #embarazo a pesar de que atraviesan la barrera placentaria y pueden dar alteraciones fetales (medicamentos de tipo C).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tratamiento con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/isoniacida?src=hash\"><s>#</s><b>isoniacida</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rifampicina?src=hash\"><s>#</s><b>rifampicina</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/etambutol?src=hash\"><s>#</s><b>etambutol</b></a> est\u00e1 autorizado por la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FDA?src=hash\"><s>#</s><b>FDA</b></a> para ser usado contra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tuberculosis?src=hash\"><s>#</s><b>tuberculosis</b></a> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> a pesar de que atraviesan la <strong>barrera</strong> placentaria y pueden dar alteraciones fetales (medicamentos de tipo C).</p>", "timestamp": "2020-06-19T16:15:32", "timestamp_epochs": 1592583332, "tweet_id": "1274012950932537344", "tweet_url": "/DrGoros/status/1274012950932537344", "user_id": "2153117228", "username": "Dr. Goros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091367041532088323", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Eleutherio7", "user_id": "954322077078769664"}, {"screen_name": "Fuerahipocrita1", "user_id": "1076424617580023808"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Yirke", "text": "Pero de qu\u00e9 hablas? Qu\u00e9 gen\u00e9tica? No hablamos de que eso no sea humano, hablamos de cu\u00e1ndo eso empieza a sentir y ser consciente! Porque una mujer debe tener derecho a decidir si quiere parar ese embarazo, y como m\u00ednimo la barrera que debemos poner es esa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero de qu\u00e9 hablas? Qu\u00e9 gen\u00e9tica? No hablamos de que eso no sea humano, hablamos de cu\u00e1ndo eso empieza a sentir y ser consciente! Porque una mujer debe tener derecho a decidir si quiere parar ese <strong>embarazo</strong>, y como m\u00ednimo la <strong>barrera</strong> que debemos poner es esa</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:24:26", "timestamp_epochs": 1549056266, "tweet_id": "1091447204278083584", "tweet_url": "/_Yirke/status/1091447204278083584", "user_id": "898243735", "username": "Yirke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1090559789292228608", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "medicina_limpia", "user_id": "404756588"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrLejarazu", "text": "Es un alivio que entiendas lo del embarazo. Para la indicaci\u00f3n de vacunar como barrera contra las enfermedades infecciosas,incluida la Gripe, necesitar\u00e1s m\u00e1s tiempo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un alivio que entiendas lo del <strong>embarazo</strong>. Para la indicaci\u00f3n de vacunar como <strong>barrera</strong> contra las enfermedades infecciosas,incluida la Gripe, necesitar\u00e1s m\u00e1s tiempo</p>", "timestamp": "2019-01-30T23:53:08", "timestamp_epochs": 1548892388, "tweet_id": "1090759852895416321", "tweet_url": "/DrLejarazu/status/1090759852895416321", "user_id": "2816318949", "username": "R  Ortiz de Lejarazu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noeliia_Barrera", "text": "Fui a la ginec\u00f3loga y me regal\u00f3 dos cajas de anticonceptivas, embarazo nos vemos en Disney", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fui a la ginec\u00f3loga y me regal\u00f3 dos cajas de anticonceptivas, <strong>embarazo</strong> nos vemos en Disney</p>", "timestamp": "2019-01-18T15:27:31", "timestamp_epochs": 1547825251, "tweet_id": "1086283952363655168", "tweet_url": "/Noeliia_Barrera/status/1086283952363655168", "user_id": "450353596", "username": "\ud835\udca9\u2134\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLunes", "sentimientos", "embarazo", "comunicaci\u00f3n", "RevistaVivoSano"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dw4IRXdWoAEzZJb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.vivosano.org/ecos-de-la-comunicacion-feto-materna/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Vivo_Sano", "text": "#FelizLunes\n\u00bfC\u00f3mo los #sentimientos, convertidos en se\u00f1ales qu\u00edmicas, cruzan la barrera placentaria en el #embarazo? \u00bfDe qu\u00e9 modo la voz materna determina la vida? Hablamos sobre la #comunicaci\u00f3n feto-materna en este art\u00edculo de la #RevistaVivoSano http://www.vivosano.org/ecos-de-la-comunicacion-feto-materna/\u00a0\u2026pic.twitter.com/SVh45kNhc4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLunes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLunes</b></a>\n\u00bfC\u00f3mo los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sentimientos?src=hash\"><s>#</s><b>sentimientos</b></a>, convertidos en se\u00f1ales qu\u00edmicas, cruzan la <strong>barrera</strong> placentaria en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>? \u00bfDe qu\u00e9 modo la voz materna determina la vida?<img alt=\"\ud83e\udd30\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930-1f3fd.png\" title=\"Mujer embarazada (tono de piel medio)\"/> Hablamos sobre la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/comunicaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>comunicaci\u00f3n</b></a> feto-materna en este art\u00edculo de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RevistaVivoSano?src=hash\"><s>#</s><b>RevistaVivoSano</b></a><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel medio)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vivosano.org/ecos-de-la-comunicacion-feto-materna/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IH0wChZJii\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vivosano.org/ecos-de-la-comunicacion-feto-materna/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vivosano.org/ecos-de-la-com</span><span class=\"invisible\">unicacion-feto-materna/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SVh45kNhc4\">pic.twitter.com/SVh45kNhc4</a></p>", "timestamp": "2019-01-14T14:05:05", "timestamp_epochs": 1547474705, "tweet_id": "1084813656544677889", "tweet_url": "/Vivo_Sano/status/1084813656544677889", "user_id": "861180006", "username": "Fundaci\u00f3n Vivo Sano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PreguntaDelDia", "HDM", "Hematolog\u00eda", "Ginecolog\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HWorldllc", "text": "Respuesta #PreguntaDelDia #HDM: D) No puede atravesarla. \nRecuerda que la heparina no puede atravesar la barrera placentaria debido a su elevado tama\u00f1o molecular y se consideran el anticoagulante de elecci\u00f3n durante el embarazo.  #Hematolog\u00eda #Ginecolog\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respuesta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreguntaDelDia?src=hash\"><s>#</s><b>PreguntaDelDia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HDM?src=hash\"><s>#</s><b>HDM</b></a>: D) No puede atravesarla. \nRecuerda que la heparina no puede atravesar la <strong>barrera</strong> placentaria debido a su elevado tama\u00f1o molecular y se consideran el anticoagulante de elecci\u00f3n durante el <strong>embarazo</strong>. <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hematolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Hematolog\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ginecolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Ginecolog\u00eda</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-10T00:31:00", "timestamp_epochs": 1547080260, "tweet_id": "1083159233678462977", "tweet_url": "/HWorldllc/status/1083159233678462977", "user_id": "1066940557409337346", "username": "hdm.world", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1081687338445606912", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ezepg1", "user_id": "1052762418898714624"}], "retweets": 1, "screen_name": "gerrmonzon", "text": "Ya lo s\u00e9! El preservativo es el m\u00e9todo de barrera m\u00e1s seguro que hay para prevenir tanto embarazo y ETS. Espero que se note que esto es simplemente una broma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya lo s\u00e9! El preservativo es el m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> m\u00e1s seguro que hay para prevenir tanto <strong>embarazo</strong> y ETS. Espero que se note que esto es simplemente una broma.</p>", "timestamp": "2019-01-05T23:08:49", "timestamp_epochs": 1546729729, "tweet_id": "1081689000811941889", "tweet_url": "/gerrmonzon/status/1081689000811941889", "user_id": "367880830", "username": "Germ\u00e1n M", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NewHope", "Embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwB0ujzXgAEbnKD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/n1Ayx3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NewHope_MX", "text": "\u00a1Este a\u00f1o no existe pretexto!\n\nSi buscas el embarazo y el precio se presenta como una barrera. \u00a1Estamos listos para derrumbarla! En #NewHope, nos interesa lograr tu #Embarazo, por eso est\u00e1s son algunas opciones de financiamiento a tu disposici\u00f3n: https://goo.gl/n1Ayx3\u00a0pic.twitter.com/2av2ZqSCTL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Este a\u00f1o no existe pretexto!\n\nSi buscas el <strong>embarazo</strong> y el precio se presenta como una <strong>barrera</strong>. \u00a1Estamos listos para derrumbarla! En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewHope?src=hash\"><s>#</s><b>NewHope</b></a>, nos interesa lograr tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a>, por eso est\u00e1s son algunas opciones de financiamiento a tu disposici\u00f3n: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/n1Ayx3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jyWPW07KeB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/n1Ayx3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/n1Ayx3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2av2ZqSCTL\">pic.twitter.com/2av2ZqSCTL</a></p>", "timestamp": "2019-01-04T01:00:12", "timestamp_epochs": 1546563612, "tweet_id": "1080992256683847680", "tweet_url": "/NewHope_MX/status/1080992256683847680", "user_id": "956910500826169346", "username": "New Hope Fertility Center MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1080884271143927808", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AsambleaEcuador", "user_id": "56502954"}, {"screen_name": "BernardaOM", "user_id": "567883419"}, {"screen_name": "MujeresConVozs", "user_id": "864932658102534144"}], "retweets": 1, "screen_name": "Johseeluiss", "text": "si se despenaliza, las mujeres que tienen un embarazo por falta de cuidado, por inmadurez, por alg\u00fan problema mental podr\u00edan mentir que fueron violadas. quitar una ley es quitar una barrera y por favor la inmoralidad y la maldad est\u00e1n de moda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si se despenaliza, las mujeres que tienen un <strong>embarazo</strong> por falta de cuidado, por inmadurez, por alg\u00fan problema mental podr\u00edan mentir que fueron violadas. quitar una ley es quitar una <strong>barrera</strong> y por favor la inmoralidad y la maldad est\u00e1n de moda</p>", "timestamp": "2019-01-03T17:55:28", "timestamp_epochs": 1546538128, "tweet_id": "1080885369560842241", "tweet_url": "/Johseeluiss/status/1080885369560842241", "user_id": "1155083665", "username": "Luis jose", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EmbarazoAdolescente", "SaludMujereshttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.elsoldemexico.com.mx/mexico/politica/morena-prevencion-de-embarazo-infantil-articulo-67-de-ley-general-de-salud-2861565.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ppalbureau", "text": "La Diputada Roc\u00edo Barrera Badillo, propone modificar el art\u00edculo 67 de la Ley General de Salud para orientar y ofrecer medidas de prevenci\u00f3n contra el embarazo infantil y juvenil. #EmbarazoAdolescente #SaludMujereshttps://www.elsoldemexico.com.mx/mexico/politica/morena-prevencion-de-embarazo-infantil-articulo-67-de-ley-general-de-salud-2861565.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Diputada Roc\u00edo <strong>Barrera</strong> Badillo, propone modificar el art\u00edculo 67 de la Ley General de Salud para orientar y ofrecer medidas de prevenci\u00f3n contra el <strong>embarazo</strong> infantil y juvenil. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EmbarazoAdolescente?src=hash\"><s>#</s><b>EmbarazoAdolescente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludMujeres?src=hash\"><s>#</s><b>SaludMujeres</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elsoldemexico.com.mx/mexico/politica/morena-prevencion-de-embarazo-infantil-articulo-67-de-ley-general-de-salud-2861565.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a4tMfdvzwB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elsoldemexico.com.mx/mexico/politica/morena-prevencion-de-embarazo-infantil-articulo-67-de-ley-general-de-salud-2861565.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elsoldemexico.com.mx/mexico/politic</span><span class=\"invisible\">a/morena-prevencion-de-embarazo-infantil-articulo-67-de-ley-general-de-salud-2861565.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-02T21:35:05", "timestamp_epochs": 1546464905, "tweet_id": "1080578250458292224", "tweet_url": "/ppalbureau/status/1080578250458292224", "user_id": "1050778187775561730", "username": "PPAL Bureau de Asuntos P\u00fablicos y Comunicaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://tinyurl.com/yadhu3h7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InformateMX", "text": "Reforzar medidas para prevenir embarazo infantil, propone diputada: M\u00e9xico, 30 Dic .- La diputada Roc\u00edo Barrera Badillo, de Morena, propuso modificar el Art\u00edculo 67 de Ley General de Salud con el fin de que desde temprana edad se oriente y se ofrezcan... http://tinyurl.com/yadhu3h7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reforzar medidas para prevenir <strong>embarazo</strong> infantil, propone diputada: M\u00e9xico, 30 Dic .- La diputada Roc\u00edo <strong>Barrera</strong> Badillo, de Morena, propuso modificar el Art\u00edculo 67 de Ley General de Salud con el fin de que desde temprana edad se oriente y se ofrezcan... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/yadhu3h7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iywtLaaHrJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/yadhu3h7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/yadhu3h7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-12-31T01:01:35", "timestamp_epochs": 1546218095, "tweet_id": "1079543051733880832", "tweet_url": "/InformateMX/status/1079543051733880832", "user_id": "152917502", "username": "Inf\u00f3rmate Diario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["M\u00e9xico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/W53d7B"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laprensaoem", "text": "#M\u00e9xico \u00a1Ent\u00e9rate!\nCon el fin de orientar y que se ofrezcan medidas de prevenci\u00f3n del embarazo infantil y juvenil, la diputada Roc\u00edo Barrera Badillo propuso modificar el art\u00edculo 67 de Ley General de Salud. Ac\u00e1 todos los detalles \nhttp://goo.gl/W53d7B\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> <img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/>\u00a1Ent\u00e9rate!<img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/>\nCon el fin de orientar y que se ofrezcan medidas de prevenci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> infantil y juvenil, la diputada Roc\u00edo <strong>Barrera</strong> Badillo propuso modificar el art\u00edculo 67 de Ley General de Salud. Ac\u00e1 todos los detalles <img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Flecha hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/W53d7B\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fl3a14xWJD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/W53d7B\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/W53d7B</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-12-30T20:30:00", "timestamp_epochs": 1546201800, "tweet_id": "1079474706120503297", "tweet_url": "/laprensaoem/status/1079474706120503297", "user_id": "2482888046", "username": "LA PRENSA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078700352491454466", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "palabrafilica", "user_id": "151908132"}], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_linares", "text": "Lo que comentas es muy interesante ,pero en mi forma personal de pensar es algo todav\u00eda m\u00e1s sensible,si lo puedes evitar,en la actualidad las formas de prevenir un embarazo son muy variadas y para varios gustos....mejor cultivemos la prevenci\u00f3n que el remedio.excelente d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que comentas es muy interesante ,pero en mi forma personal de pensar es algo todav\u00eda m\u00e1s sensible,si lo puedes evitar,en la actualidad las formas de prevenir un <strong>embarazo</strong> son muy variadas y para varios gustos....mejor cultivemos la prevenci\u00f3n que el remedio.excelente d\u00eda.</p>", "timestamp": "2018-12-29T16:08:34", "timestamp_epochs": 1546099714, "tweet_id": "1079046526654124032", "tweet_url": "/barrera_linares/status/1079046526654124032", "user_id": "1013436929218670594", "username": "Mao Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078722840592089089", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "katizsche", "user_id": "702718477510045697"}], "retweets": 0, "screen_name": "Josecapellaguao", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 pensamiento tengas t\u00fa acerca de las relaciones sexuales.. el fin est\u00e1 en buscar el placer, y entre esos fines est\u00e1 la eyaculacion ya sea femenina o masculina, y para evitar un embarazo se deben usar los m\u00e9todos de barrera que son responsabilidad de los 2.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No s\u00e9 qu\u00e9 pensamiento tengas t\u00fa acerca de las relaciones sexuales.. el fin est\u00e1 en buscar el placer, y entre esos fines est\u00e1 la eyaculacion ya sea femenina o masculina, y para evitar un <strong>embarazo</strong> se deben usar los m\u00e9todos de <strong>barrera</strong> que son responsabilidad de los 2.</p>", "timestamp": "2018-12-28T18:55:36", "timestamp_epochs": 1546023336, "tweet_id": "1078726172870144000", "tweet_url": "/Josecapellaguao/status/1078726172870144000", "user_id": "124601297", "username": "el cape", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adriian_Barrera", "text": "La misma broma del embarazo todos los a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La misma broma del <strong>embarazo</strong> todos los a\u00f1os<img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel medio-oscuro)\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2018-12-28T17:50:25", "timestamp_epochs": 1546019425, "tweet_id": "1078709768846561292", "tweet_url": "/Adriian_Barrera/status/1078709768846561292", "user_id": "1063998576", "username": "Adriian_Smith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1078439394330247168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "camifortuph", "user_id": "1035353098124976128"}, {"screen_name": "_sweetzbbgirl", "user_id": "4310178201"}], "retweets": 0, "screen_name": "auro11_09", "text": "Si usas un m\u00e9todo de barrera y otro hormonal la posibilidad de embarazo es menos del 0.01%. Si te obliga es violaci\u00f3n,as\u00ed sea tu marido. Y te recomiendo q llegado el caso hables antes de tener sexo y no con la calentura del momento,pq ah\u00ed ni a la mujer le importa cuidarse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si usas un m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> y otro hormonal la posibilidad de <strong>embarazo</strong> es menos del 0.01%. Si te obliga es violaci\u00f3n,as\u00ed sea tu marido. Y te recomiendo q llegado el caso hables antes de tener sexo y no con la calentura del momento,pq ah\u00ed ni a la mujer le importa cuidarse.</p>", "timestamp": "2018-12-28T15:44:43", "timestamp_epochs": 1546011883, "tweet_id": "1078678138647912448", "tweet_url": "/auro11_09/status/1078678138647912448", "user_id": "740017340583170049", "username": "@auro-66", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078361298033889281", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kikesuke", "user_id": "596694834"}, {"screen_name": "pollomunoz", "user_id": "80372504"}], "retweets": 0, "screen_name": "kikesuke", "text": "Entonces habiendo diferentes MPF's, de barrera y hormonales (que en un futuro habr\u00e1 masculinos) por que no mejor invertir en educacion sexual y planeacion familiar para que ni mujeres y hombres tengan que pasar por un embarazo no deseado. Siendo importante saber elegir tu pareja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces habiendo diferentes MPF's, de <strong>barrera</strong> y hormonales (que en un futuro habr\u00e1 masculinos) por que no mejor invertir en educacion sexual y planeacion familiar para que ni mujeres y hombres tengan que pasar por un <strong>embarazo</strong> no deseado. Siendo importante saber elegir tu pareja.</p>", "timestamp": "2018-12-27T20:51:38", "timestamp_epochs": 1545943898, "tweet_id": "1078392986155794435", "tweet_url": "/kikesuke/status/1078392986155794435", "user_id": "596694834", "username": "Dr. Dark Knight", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1078330478585937925", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lalejandra05", "user_id": "30500156"}], "retweets": 0, "screen_name": "DahiTorres_SF", "text": "No amiga, hay casos de embarazo con vasectom\u00eda aplicada. \nEs que una cosa es que te falle el m\u00e9todo que usas (porque si estaban usando uno) y otra que tu pareja te oculte que lo dejo dej\u00e1ndote sin derecho a tomar otro m\u00e9todo as\u00ed sea de barrera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No amiga, hay casos de <strong>embarazo</strong> con vasectom\u00eda aplicada. \nEs que una cosa es que te falle el m\u00e9todo que usas (porque si estaban usando uno) y otra que tu pareja te oculte que lo dejo dej\u00e1ndote sin derecho a tomar otro m\u00e9todo as\u00ed sea de <strong>barrera</strong>.</p>", "timestamp": "2018-12-27T16:46:27", "timestamp_epochs": 1545929187, "tweet_id": "1078331286782013440", "tweet_url": "/DahiTorres_SF/status/1078331286782013440", "user_id": "377055647", "username": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Una rola en LA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Malee_Barrera", "text": "[15/10 11:09] Bren: Porque so\u00f1\u00e9 que estabas embarazada\n[15/10 11:10] Bren: Y el hor\u00f3scopo dice que un embarazo se aproxima\n\nJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA lejos de eso estoy ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[15/10 11:09] Bren: Porque so\u00f1\u00e9 que estabas embarazada\n[15/10 11:10] Bren: Y el hor\u00f3scopo dice que un <strong>embarazo</strong> se aproxima\n\nJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA lejos de eso estoy <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2019-10-15T14:11:22", "timestamp_epochs": 1571148682, "tweet_id": "1184109514947207169", "tweet_url": "/Malee_Barrera/status/1184109514947207169", "user_id": "2482645555", "username": "Marianela \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1183438003479498752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "betadesespera", "user_id": "948153451212607489"}, {"screen_name": "Tttne2", "user_id": "1031446693802328064"}], "retweets": 0, "screen_name": "MiNubeVioleta", "text": "Se hace la prueba del triple screening q descarta enfermedades y trisom\u00edas y se pasa la barrera del primer trimestre, a partir de ah\u00ed el embarazo suele estar m\u00e1s asentadito ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se hace la prueba del triple screening q descarta enfermedades y trisom\u00edas y se pasa la <strong>barrera</strong> del primer trimestre, a partir de ah\u00ed el <strong>embarazo</strong> suele estar m\u00e1s asentadito <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/><img alt=\"\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Crossed fingers (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91e-1f3fb.png\" title=\"Crossed fingers (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Tr\u00e9bol de cuatro hojas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Tr\u00e9bol de cuatro hojas\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-10-14T10:01:20", "timestamp_epochs": 1571047280, "tweet_id": "1183684201683542017", "tweet_url": "/MiNubeVioleta/status/1183684201683542017", "user_id": "3209110521", "username": "N u b e \u2601 \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ecocosas.com/salud-natural/metodos-anticonceptivos-naturales/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Palawebpuntoes", "text": "M\u00e9todos anticonceptivos naturales: Los m\u00e9todos anticonceptivos naturales son todos aquellos m\u00e9todos tambi\u00e9n llamados de \u201cplanificaci\u00f3n familiar natural\u201d que consisten en evitar el embarazo con maneras no hormonales ni de barrera, ni que dependen de una\u2026 https://ecocosas.com/salud-natural/metodos-anticonceptivos-naturales/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9todos anticonceptivos naturales: Los m\u00e9todos anticonceptivos naturales son todos aquellos m\u00e9todos tambi\u00e9n llamados de \u201cplanificaci\u00f3n familiar natural\u201d que consisten en evitar el <strong>embarazo</strong> con maneras no hormonales ni de <strong>barrera</strong>, ni que dependen de una\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://ecocosas.com/salud-natural/metodos-anticonceptivos-naturales/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OGzRyP5HbX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ecocosas.com/salud-natural/metodos-anticonceptivos-naturales/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ecocosas.com/salud-natural/</span><span class=\"invisible\">metodos-anticonceptivos-naturales/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T16:16:03", "timestamp_epochs": 1570551363, "tweet_id": "1181604176729477120", "tweet_url": "/Palawebpuntoes/status/1181604176729477120", "user_id": "249635509", "username": "Pableras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181382898173317120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FondoSemillas", "user_id": "95671022"}, {"screen_name": "datacivica", "user_id": "3195595218"}], "retweets": 0, "screen_name": "sspalomino", "text": "Casi dos terceras partes no usaban anticonceptivos, y 41% s\u00ed, pero a\u00fan as\u00ed fallaron. Una lectura es que no tiene caso cuidarse pues el embarazo sobrevendr\u00e1, otra que el m\u00e9todo de barrera es m\u00e1s inefectivo que el calendario o la interrupci\u00f3n. Siempre existir\u00e1 la duda sobre datos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Casi dos terceras partes no usaban anticonceptivos, y 41% s\u00ed, pero a\u00fan as\u00ed fallaron. Una lectura es que no tiene caso cuidarse pues el <strong>embarazo</strong> sobrevendr\u00e1, otra que el m\u00e9todo de <strong>barrera</strong> es m\u00e1s inefectivo que el calendario o la interrupci\u00f3n. Siempre existir\u00e1 la duda sobre datos.</p>", "timestamp": "2019-10-08T14:38:00", "timestamp_epochs": 1570545480, "tweet_id": "1181579503191171072", "tweet_url": "/sspalomino/status/1181579503191171072", "user_id": "81480731", "username": "sergio palomino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181342167870197761", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sharoncr_", "user_id": "31261827"}], "retweets": 0, "screen_name": "VictorM_Barrera", "text": "Tu riesgo de embarazo y de cancer endometrial disminuir\u00eda dr\u00e1sticamente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu riesgo de <strong>embarazo</strong> y de cancer endometrial disminuir\u00eda dr\u00e1sticamente</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:21:07", "timestamp_epochs": 1570490467, "tweet_id": "1181348759466315777", "tweet_url": "/VictorM_Barrera/status/1181348759466315777", "user_id": "1041763686229135360", "username": "V\u00edctor M. Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/NietaBrujas/status/1180912725775585283"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cartel_Barrera", "text": "Jajajaja no mamen, vean la importancia de tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo o mejor a\u00fan. Usar cond\u00f3n evita que tengas hij@s tan pendejos que defienden a un idiota mentiroso que ni siquiera sabe de su miserable existencia. https://twitter.com/NietaBrujas/status/1180912725775585283\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Jajajaja no mamen, vean la importancia de tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong> o mejor a\u00fan. Usar cond\u00f3n evita que tengas hij@s tan pendejos que defienden a un idiota mentiroso que ni siquiera sabe de su miserable existencia. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NietaBrujas/status/1180912725775585283\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/shdJpx8yqo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NietaBrujas/status/1180912725775585283\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NietaBrujas/st</span><span class=\"invisible\">atus/1180912725775585283</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T20:22:04", "timestamp_epochs": 1570479724, "tweet_id": "1181303701862006784", "tweet_url": "/Cartel_Barrera/status/1181303701862006784", "user_id": "2329358516", "username": "\ud83d\udc80 \ud83c\udfcd\uf8ff\u2620Cartel\u2620\uf8ff\ud83c\udfcd \ud83d\udc80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andreazul22", "text": "Para mi un hijo no deseado es cuando usted mujer planifica y tambi\u00e9n usa un metodo de barrera y queda en embarazo, pero si no usa ninguna que m\u00e1s se puede esperar, lo siento pero eso no es un embarazo no deseado seg\u00fan yo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi un hijo no deseado es cuando usted mujer planifica y tambi\u00e9n usa un metodo de <strong>barrera</strong> y queda en <strong>embarazo</strong>, pero si no usa ninguna que m\u00e1s se puede esperar, lo siento pero eso no es un <strong>embarazo</strong> no deseado seg\u00fan yo.</p>", "timestamp": "2019-10-06T02:48:45", "timestamp_epochs": 1570330125, "tweet_id": "1180676235917217793", "tweet_url": "/Andreazul22/status/1180676235917217793", "user_id": "712741135840620544", "username": "\u1d00 \u0274 \u1d05 \u0280 \u1d07 \u1d00 \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179699247605792769", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "majogm", "user_id": "22967586"}], "retweets": 0, "screen_name": "maquiaveh", "text": "Ultimamente se le esta dando mucha bola a c\u00f3mo afecta el sistema inmune el embarazo de varones.\nTerminan con ADN XY hasta en su cerebro que pasa por la barrera hematoencefalica, y... su sistema inmune queda tocado y en alerta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ultimamente se le esta dando mucha bola a c\u00f3mo afecta el sistema inmune el <strong>embarazo</strong> de varones.\nTerminan con ADN XY hasta en su cerebro que pasa por la <strong>barrera</strong> hematoencefalica, y... su sistema inmune queda tocado y en alerta.</p>", "timestamp": "2019-10-05T11:13:32", "timestamp_epochs": 1570274012, "tweet_id": "1180440880118784001", "tweet_url": "/maquiaveh/status/1180440880118784001", "user_id": "614212082", "username": "Maquiaveh \u269c\ufe0f\ud83c\udf4d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1179845865185402882", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "maestra_ellen", "user_id": "1025705620400467968"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ndym_CM", "text": "Nunca me vacunaba pero mi embarazo coincidi\u00f3 con el oto\u00f1o y me lo aconsejaron, para transmitirle los anticuerpos a la nena. Desde ese a\u00f1o siempre he sido puntual a la cita porque me dijo mi enfermera que hac\u00eda de barrera para mi hija.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nunca me vacunaba pero mi <strong>embarazo</strong> coincidi\u00f3 con el oto\u00f1o y me lo aconsejaron, para transmitirle los anticuerpos a la nena. Desde ese a\u00f1o siempre he sido puntual a la cita porque me dijo mi enfermera que hac\u00eda de <strong>barrera</strong> para mi hija.</p>", "timestamp": "2019-10-03T21:59:50", "timestamp_epochs": 1570139990, "tweet_id": "1179878751313768453", "tweet_url": "/Ndym_CM/status/1179878751313768453", "user_id": "747230519432192000", "username": "Ndym \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MiradaGlobal", "desaf\u00edospendientes", "aborto", "Colombia", "mujeres", "barrera"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/denuncian-barreras-en-colombia-para-el-aborto-diez-anos-despues-de-su-legalizacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "TFeminista_", "text": "#MiradaGlobal\n#desaf\u00edospendientes 10 a\u00f1os despu\u00e9s de la legalizaci\u00f3n #aborto en #Colombia\n1 de cada 9 #mujeres que recurri\u00f3 a @MSF para interrumpir su embarazo se enfrent\u00f3 antes a alguna #barrera que les complic\u00f3 el proceso\nhttps://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/denuncian-barreras-en-colombia-para-el-aborto-diez-anos-despues-de-su-legalizacion/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiradaGlobal?src=hash\"><s>#</s><b>MiradaGlobal</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/desaf%C3%ADospendientes?src=hash\"><s>#</s><b>desaf\u00edospendientes</b></a> 10 a\u00f1os despu\u00e9s de la legalizaci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aborto?src=hash\"><s>#</s><b>aborto</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a>\n1 de cada 9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>mujeres</b></a> que recurri\u00f3 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2195671183\" dir=\"ltr\" href=\"/MSF\"><s>@</s><b>MSF</b></a> para interrumpir su <strong>embarazo</strong> se enfrent\u00f3 antes a alguna <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/barrera?src=hash\"><s>#</s><b><strong>barrera</strong></b></a> que les complic\u00f3 el proceso\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/denuncian-barreras-en-colombia-para-el-aborto-diez-anos-despues-de-su-legalizacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CXb7RrWr9b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/denuncian-barreras-en-colombia-para-el-aborto-diez-anos-despues-de-su-legalizacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tribunafeminista.elplural.com/2019/09/denunc</span><span class=\"invisible\">ian-barreras-en-colombia-para-el-aborto-diez-anos-despues-de-su-legalizacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-26T07:22:54", "timestamp_epochs": 1569482574, "tweet_id": "1177121350537924608", "tweet_url": "/TFeminista_/status/1177121350537924608", "user_id": "2770064414", "username": "Tribuna Feminista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1176966680582524930", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alex_Orue", "user_id": "50832053"}, {"screen_name": "abrahamendieta", "user_id": "347524111"}], "retweets": 0, "screen_name": "MachadoTino", "text": "Bueno,entonces cuando dios te d\u00e9 la gracia de poder parir  tendr\u00e1s la opci\u00f3n de no abortar si te violan o tienes un embarazo no deseado,as\u00ed que por el momento te queda solo mirar los toros desde la barrera.Deja que ellas sean quien decidan,no una expiaci\u00f3n a trav\u00e9s de terceros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno,entonces cuando dios te d\u00e9 la gracia de poder parir  tendr\u00e1s la opci\u00f3n de no abortar si te violan o tienes un <strong>embarazo</strong> no deseado,as\u00ed que por el momento te queda solo mirar los toros desde la <strong>barrera</strong>.Deja que ellas sean quien decidan,no una expiaci\u00f3n a trav\u00e9s de terceros</p>", "timestamp": "2019-09-26T07:00:09", "timestamp_epochs": 1569481209, "tweet_id": "1177115627259142144", "tweet_url": "/MachadoTino/status/1177115627259142144", "user_id": "3481301666", "username": "Ewi turi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1175919440157970434", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CeliaPma", "user_id": "1530096535"}], "retweets": 9, "screen_name": "yuripittim", "text": "\"La fiscal Argentina Barrera, se\u00f1al\u00f3 que el sacerdote Ovalle fue denunciado el pasado marzo por la se\u00f1ora Marina D\u00edaz, quien lo acus\u00f3 de embarazar a su hija de 16 a\u00f1os de edad.\nLa menor tiene siete meses de embarazo y  el cura la quer\u00eda obligar a que abortara, pero ella se neg\u00f3\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La fiscal Argentina <strong>Barrera</strong>, se\u00f1al\u00f3 que el sacerdote Ovalle fue denunciado el pasado marzo por la se\u00f1ora Marina D\u00edaz, quien lo acus\u00f3 de embarazar a su hija de 16 a\u00f1os de edad.\nLa menor tiene siete meses de <strong>embarazo</strong> y  el cura la quer\u00eda obligar a que abortara, pero ella se neg\u00f3\"</p>", "timestamp": "2019-09-23T10:34:23", "timestamp_epochs": 1569234863, "tweet_id": "1176082375626907649", "tweet_url": "/yuripittim/status/1176082375626907649", "user_id": "1945312932", "username": "Yuri Pitt\u00ed \ud83d\udc08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1175523031684456448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WENDYOVA", "user_id": "113679351"}, {"screen_name": "indtaylaw", "user_id": "133071624"}], "retweets": 0, "screen_name": "WENDYOVA", "text": "Recuerda, la progestina act\u00faa sobre la mujer haci\u00e9ndola producir mas moco, creando una fuerte barrera para la movilidad del espermatozoide, si la cantidad no es suficiente puede. Se cuelen alguno y alcancen al \u00f3vulo. Si lo fecunda tenemos embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda, la progestina act\u00faa sobre la mujer haci\u00e9ndola producir mas moco, creando una fuerte <strong>barrera</strong> para la movilidad del espermatozoide, si la cantidad no es suficiente puede. Se cuelen alguno y alcancen al \u00f3vulo. Si lo fecunda tenemos <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2019-09-22T15:13:30", "timestamp_epochs": 1569165210, "tweet_id": "1175790231179710465", "tweet_url": "/WENDYOVA/status/1175790231179710465", "user_id": "113679351", "username": "WEM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "603k18", "text": "Ayer vi como una madre trataba de no encari\u00f1arse (formar una barrera protectora) entre ella y su RN prematuro (30 semanas) porque era su cuarto embarazo, pero el primero que logr\u00f3 salir vivo de su \u00fatero. Cosas como esa me dicen no, el aborto no es la soluci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer vi como una madre trataba de no encari\u00f1arse (formar una <strong>barrera</strong> protectora) entre ella y su RN prematuro (30 semanas) porque era su cuarto <strong>embarazo</strong>, pero el primero que logr\u00f3 salir vivo de su \u00fatero. Cosas como esa me dicen no, el aborto no es la soluci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2019-09-21T05:23:54", "timestamp_epochs": 1569043434, "tweet_id": "1175279464101662721", "tweet_url": "/603k18/status/1175279464101662721", "user_id": "990808017636601856", "username": "\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["poluci\u00f3n", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://go.nature.com/2kH50y6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "edgarod", "text": "Seg\u00fan este estudio publicado en @NatureNews, la barrera placentaria humana no es impenetrable para las part\u00edculas (carbono negro),es decir, que la #poluci\u00f3n o contaminaci\u00f3n ambiental estar\u00eda vinculada a un mayor riesgo de complicaciones en el #embarazo. https://go.nature.com/2kH50y6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan este estudio publicado en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15862891\" dir=\"ltr\" href=\"/NatureNews\"><s>@</s><b>NatureNews</b></a>, la <strong>barrera</strong> placentaria humana no es impenetrable para las part\u00edculas (carbono negro),es decir, que la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poluci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>poluci\u00f3n</b></a> o contaminaci\u00f3n ambiental estar\u00eda vinculada a un mayor riesgo de complicaciones en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://go.nature.com/2kH50y6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mavS54G0JC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://go.nature.com/2kH50y6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">go.nature.com/2kH50y6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-09-18T18:31:14", "timestamp_epochs": 1568831474, "tweet_id": "1174390439878778881", "tweet_url": "/edgarod/status/1174390439878778881", "user_id": "66927380", "username": "Ed\u00e9n Gal\u00e1n-Rodas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEIXW2fUYAcYl7y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.fagron.co"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fagroncolombia", "text": "Fresh Skin Ultra, favorece la s\u00edntesis end\u00f3gena de col\u00e1geno, restaurando la barrera cut\u00e1nea, logrando mantener las condiciones el\u00e1sticas de la piel, para evitar la formaci\u00f3n de estr\u00edas en el embarazo y la adolescencia.\n\nhttp://www.fagron.co\u00a0 pic.twitter.com/3XXlcFncOh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fresh Skin Ultra, favorece la s\u00edntesis end\u00f3gena de col\u00e1geno, restaurando la <strong>barrera</strong> cut\u00e1nea, logrando mantener las condiciones el\u00e1sticas de la piel, para evitar la formaci\u00f3n de estr\u00edas en el <strong>embarazo</strong> y la adolescencia.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.fagron.co\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Aru0ab8kMa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.fagron.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">fagron.co</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3XXlcFncOh\">pic.twitter.com/3XXlcFncOh</a></p>", "timestamp": "2019-09-10T20:43:11", "timestamp_epochs": 1568148191, "tweet_id": "1171524540926554114", "tweet_url": "/fagroncolombia/status/1171524540926554114", "user_id": "788146548228157440", "username": "Fagron Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1170020201309646848", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fgistas", "user_id": "1259542034"}, {"screen_name": "juanfrankillo", "user_id": "143666819"}], "retweets": 0, "screen_name": "StacyInMalibu", "text": "El que no ley\u00f3 bien sos vos, f\u00edjate que afirmas que el m\u00e9todo barrera es infalible. Y si es falible para un embarazo, puede serlo para una ETS tambi\u00e9n. Si no entend\u00e9s la contradicci\u00f3n en tu afirmaci\u00f3n, volve a leerlo vos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El que no ley\u00f3 bien sos vos, f\u00edjate que afirmas que el m\u00e9todo <strong>barrera</strong> es infalible. Y si es falible para un <strong>embarazo</strong>, puede serlo para una ETS tambi\u00e9n. Si no entend\u00e9s la contradicci\u00f3n en tu afirmaci\u00f3n, volve a leerlo vos.</p>", "timestamp": "2019-09-07T14:22:02", "timestamp_epochs": 1567866122, "tweet_id": "1170341460396445697", "tweet_url": "/StacyInMalibu/status/1170341460396445697", "user_id": "2601938585", "username": "Stacy Lovell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1169949421192327170", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "msawtturn", "user_id": "4234253446"}, {"screen_name": "bIazedrings", "user_id": "1265906115763679233"}], "retweets": 0, "screen_name": "CFMancinelli", "text": "1) no es la palabra, es el concepto: preservativo/forro/cond\u00f3n=barrera f\u00edsica, anticonceptivo = medio f\u00edsico/qu\u00edmico/biol\u00f3gico que impide un embarazo.\n2 y 3) es lo M\u00c1S importante: si no tiene riesgo de transmitirte el virus, no tiene ninguna obligaci\u00f3n de decirte nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1) no es la palabra, es el concepto: preservativo/forro/cond\u00f3n=<strong>barrera</strong> f\u00edsica, anticonceptivo = medio f\u00edsico/qu\u00edmico/biol\u00f3gico que impide un <strong>embarazo</strong>.\n2 y 3) es lo M\u00c1S importante: si no tiene riesgo de transmitirte el virus, no tiene ninguna obligaci\u00f3n de decirte nada.</p>", "timestamp": "2019-09-07T13:58:17", "timestamp_epochs": 1567864697, "tweet_id": "1170335482447880192", "tweet_url": "/CFMancinelli/status/1170335482447880192", "user_id": "1586398795", "username": "C. F. Mancinelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://www.icmer.org/temasdestac_anticonc.htm", "http://www.minsal.cl/wp-content/uploads/2015/09/2018.01.30_NORMAS-REGULACION-DE-LA-FERTILIDAD.pdf"], "parent_tweet_id": "996752460046852096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yaniralillo", "user_id": "280552339"}], "retweets": 0, "screen_name": "MatronaClau", "text": "Hola monita! No hay mucho de metodos confiables (sobre un 90% de efectividad en evitar el embarazo).\nAh\u00ed solo te queda metodos de barrera: condones masculinos, femeninos, diafragma; y los DIUs: TCu, multiload.\nAc\u00e1 hay 2 fuentes: \nhttp://www.icmer.org/temasdestac_anticonc.htm\u00a0\u2026\nhttp://www.minsal.cl/wp-content/uploads/2015/09/2018.01.30_NORMAS-REGULACION-DE-LA-FERTILIDAD.pdf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola monita! No hay mucho de metodos confiables (sobre un 90% de efectividad en evitar el <strong>embarazo</strong>).\nAh\u00ed solo te queda metodos de <strong>barrera</strong>: condones masculinos, femeninos, diafragma; y los DIUs: TCu, multiload.\nAc\u00e1 hay 2 fuentes: \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.icmer.org/temasdestac_anticonc.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y0GwZVP8QV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.icmer.org/temasdestac_anticonc.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">icmer.org/temasdestac_an</span><span class=\"invisible\">ticonc.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.minsal.cl/wp-content/uploads/2015/09/2018.01.30_NORMAS-REGULACION-DE-LA-FERTILIDAD.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5zxfaDgTy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.minsal.cl/wp-content/uploads/2015/09/2018.01.30_NORMAS-REGULACION-DE-LA-FERTILIDAD.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">minsal.cl/wp-content/upl</span><span class=\"invisible\">oads/2015/09/2018.01.30_NORMAS-REGULACION-DE-LA-FERTILIDAD.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T14:38:43", "timestamp_epochs": 1526481523, "tweet_id": "996761870903185408", "tweet_url": "/MatronaClau/status/996761870903185408", "user_id": "93707876", "username": "Una Matrona Zorrora \ud83e\udd8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "994637411262091265", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MartinKolo", "user_id": "167231845"}, {"screen_name": "_amelight", "user_id": "118271441"}], "retweets": 0, "screen_name": "ouicoucou", "text": "Tiene informaci\u00f3n sobre anticonceptivos y m\u00e9todos de barrera, embarazo, espacios de salud adolecentes, ITS, HPV, VIH, salud mental, violencia en el noviazgo y violencia sexual. Tambi\u00e9n tiene un mapa de geolocalizaci\u00f3n de todos los centros de salud del pa\u00eds. (1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tiene informaci\u00f3n sobre anticonceptivos y m\u00e9todos de <strong>barrera</strong>, <strong>embarazo</strong>, espacios de salud adolecentes, ITS, HPV, VIH, salud mental, violencia en el noviazgo y violencia sexual. Tambi\u00e9n tiene un mapa de geolocalizaci\u00f3n de todos los centros de salud del pa\u00eds. (1/2)</p>", "timestamp": "2018-05-10T18:44:07", "timestamp_epochs": 1525977847, "tweet_id": "994649301468041216", "tweet_url": "/ouicoucou/status/994649301468041216", "user_id": "484316324", "username": "Denisse Legrand", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991948447132602373", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "payayita", "user_id": "11722412"}, {"screen_name": "Alepoints", "user_id": "9869722"}], "retweets": 1, "screen_name": "MARYAURE", "text": "El TC impugno el Estatuto de 3Causales  y nadie conoce \u201cel detalle\u201d q permitir\u00eda aProfesionales Salud negarse a interrumpir embarazo.Seg\u00fan la gineco obstetra experta en bio\u00e9tica,Adela Montero, si no se regula bien, esto podr\u00eda significar \u201cuna barrera\u201dpara poner en pr\u00e1ctica la Ley", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TC impugno el Estatuto de 3Causales  y nadie conoce \u201cel detalle\u201d q permitir\u00eda aProfesionales Salud negarse a interrumpir <strong>embarazo</strong>.Seg\u00fan la gineco obstetra experta en bio\u00e9tica,Adela Montero, si no se regula bien, esto podr\u00eda significar \u201cuna <strong>barrera</strong>\u201dpara poner en pr\u00e1ctica la Ley</p>", "timestamp": "2018-05-03T14:17:19", "timestamp_epochs": 1525357039, "tweet_id": "992045444225228800", "tweet_url": "/MARYAURE/status/992045444225228800", "user_id": "122206233", "username": "MERY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "990129142124425217", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "crisvrodri", "user_id": "928406305"}, {"screen_name": "JaviEir_CTO", "user_id": "2850396738"}, {"screen_name": "matronicidio", "user_id": "4256181555"}], "retweets": 0, "screen_name": "EIRvoyaporti", "text": "Yo opino igual pero en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n me ha salpicado LA, sangre... El otro d\u00eda LA te\u00f1ido de un embarazo no controlado. A m\u00ed personalmente me parecen demasiado barrera las del hospital pero tengo unas \"normales\" sin graduaci\u00f3n que quiero intentar acostumbrarme a usarlas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo opino igual pero en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n me ha salpicado LA, sangre... El otro d\u00eda LA te\u00f1ido de un <strong>embarazo</strong> no controlado. A m\u00ed personalmente me parecen demasiado <strong>barrera</strong> las del hospital pero tengo unas \"normales\" sin graduaci\u00f3n que quiero intentar acostumbrarme a usarlas.</p>", "timestamp": "2018-04-29T14:22:39", "timestamp_epochs": 1525011759, "tweet_id": "990597232369029120", "tweet_url": "/EIRvoyaporti/status/990597232369029120", "user_id": "517943974", "username": "Thais Eir \ud83d\ude0a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989507389299683328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VeroCasey", "user_id": "158842668"}, {"screen_name": "AbortoLegalZN", "user_id": "736680515869233153"}], "retweets": 0, "screen_name": "javiergm1977", "text": "Entiendo tu postura, pero hoy en d\u00eda,y pod\u00e9s buscar las estad\u00edsticas, las fallas de los anticonceptivos tanto de barrera y/u hormonales, son m\u00ednimos. Y siguiendo tu criterio, ten\u00e9s acceso a la salud p\u00fablica para llevar un embarazo sano y en condiciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entiendo tu postura, pero hoy en d\u00eda,y pod\u00e9s buscar las estad\u00edsticas, las fallas de los anticonceptivos tanto de <strong>barrera</strong> y/u hormonales, son m\u00ednimos. Y siguiendo tu criterio, ten\u00e9s acceso a la salud p\u00fablica para llevar un <strong>embarazo</strong> sano y en condiciones.</p>", "timestamp": "2018-04-26T19:37:25", "timestamp_epochs": 1524771445, "tweet_id": "989589285161570306", "tweet_url": "/javiergm1977/status/989589285161570306", "user_id": "339513334", "username": "Javier Garcia Marin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dbgr3qRWsAAsHIr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://magnet.xataka.com/p/18610"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magnet_es", "text": "El cond\u00f3n no es un buen m\u00e9todo efectivo contra el embarazo, pero s\u00ed ejerce de barrera contra las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual. Entonces, \u00bfpor qu\u00e9 seguimos utiliz\u00e1ndolo tanto como anticonceptivo cuando los hay mucho mejores? https://magnet.xataka.com/p/18610\u00a0pic.twitter.com/Fouu4fLrYW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cond\u00f3n no es un buen m\u00e9todo efectivo contra el <strong>embarazo</strong>, pero s\u00ed ejerce de <strong>barrera</strong> contra las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual. Entonces, \u00bfpor qu\u00e9 seguimos utiliz\u00e1ndolo tanto como anticonceptivo cuando los hay mucho mejores? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://magnet.xataka.com/p/18610\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IcxuZCVHOH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://magnet.xataka.com/p/18610\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">magnet.xataka.com/p/18610</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fouu4fLrYW\">pic.twitter.com/Fouu4fLrYW</a></p>", "timestamp": "2018-04-24T01:20:05", "timestamp_epochs": 1524532805, "tweet_id": "988588356153106438", "tweet_url": "/magnet_es/status/988588356153106438", "user_id": "3223966961", "username": "magnet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/n21_ctqd_QA?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_f1", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://youtu.be/n21_ctqd_QA?a\u00a0 EL TEST DE EMBARAZO ES POSITIVO *esta embarazada*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gust\u00f3 un video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/n21_ctqd_QA?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tIYdTfqLBO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/n21_ctqd_QA?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/n21_ctqd_QA?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> EL TEST DE <strong>EMBARAZO</strong> ES POSITIVO *esta embarazada*</p>", "timestamp": "2018-04-23T21:20:33", "timestamp_epochs": 1524518433, "tweet_id": "988528074579947520", "tweet_url": "/barrera_f1/status/988528074579947520", "user_id": "840510649", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "986978564636659712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "otrovega", "user_id": "242328459"}, {"screen_name": "negroolivera", "user_id": "193082176"}, {"screen_name": "fetcheves", "user_id": "37529477"}], "retweets": 0, "screen_name": "VeroCasey", "text": "Exacto. Ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo o barrera es 100% efectivo. Pero de ah\u00ed a decir que la transmisi\u00f3n del VIH  o un embarazo no deseado no disminuye con el preservativo es de una terrible ignorancia y ademas acarrea tremendas consecuencias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto. Ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo o <strong>barrera</strong> es 100% efectivo. Pero de ah\u00ed a decir que la transmisi\u00f3n del VIH  o un <strong>embarazo</strong> no deseado no disminuye con el preservativo es de una terrible ignorancia y ademas acarrea tremendas consecuencias</p>", "timestamp": "2018-04-19T15:56:01", "timestamp_epochs": 1524153361, "tweet_id": "986996850745102336", "tweet_url": "/VeroCasey/status/986996850745102336", "user_id": "158842668", "username": "\ud83d\udc9aVeroBonjoviana\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://cosecharoja.org/las-10-peores-frases-de-los-anti-aborto/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LicFBosch", "text": "Se puede no estar de acuerdo con la legalizaci\u00f3n del aborto o con sus argumentos, te lo acepto. Pero he escuchado argumentos realmente rid\u00edculos (y perversos) de los anti, como por ejemplo decir que el embarazo es un \"barrera\" al abuso de menores http://cosecharoja.org/las-10-peores-frases-de-los-anti-aborto/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se puede no estar de acuerdo con la legalizaci\u00f3n del aborto o con sus argumentos, te lo acepto. Pero he escuchado argumentos realmente rid\u00edculos (y perversos) de los anti, como por ejemplo decir que el <strong>embarazo</strong> es un \"<strong>barrera</strong>\" al abuso de menores <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cosecharoja.org/las-10-peores-frases-de-los-anti-aborto/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bp2t8qLHus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cosecharoja.org/las-10-peores-frases-de-los-anti-aborto/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cosecharoja.org/las-10-peores-</span><span class=\"invisible\">frases-de-los-anti-aborto/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-17T15:32:05", "timestamp_epochs": 1523979125, "tweet_id": "986266054249930752", "tweet_url": "/LicFBosch/status/986266054249930752", "user_id": "1589479916", "username": "Federico Bosch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "985319468678221824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "conilewin", "user_id": "172809669"}, {"screen_name": "MardonesRuiz", "user_id": "1254979614109126657"}], "retweets": 0, "screen_name": "brujamargarita", "text": ":El condon femenino act\u00faa como barrera para evitar embarazo. Y previene ETS.Dif\u00edcil acceso de compra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">:El condon femenino act\u00faa como <strong>barrera</strong> para evitar <strong>embarazo</strong>. Y previene ETS.Dif\u00edcil acceso de compra.</p>", "timestamp": "2018-04-15T21:50:29", "timestamp_epochs": 1523829029, "tweet_id": "985636505371725826", "tweet_url": "/brujamargarita/status/985636505371725826", "user_id": "754466015258476544", "username": "Bruja Margarita", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DarukWtX0AA3Idu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/QPRrWm", "https://twitter.com/SomoslaRedTV/status/984861779938369536/photo/1?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=SomoslaRedTV&utm_content=984861779938369536"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SomoslaRedTV", "text": "Los anticonceptivos m\u00e1s absurdos: Los egipcios fueron los primeros en usar m\u00e9todos anticonceptivos de barrera para evitar el embarazo http://dlvr.it/QPRrWm\u00a0 pic.twitter.com/3yA4BI9w7P https://twitter.com/SomoslaRedTV/status/984861779938369536/photo/1?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=SomoslaRedTV&utm_content=984861779938369536\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los anticonceptivos m\u00e1s absurdos: Los egipcios fueron los primeros en usar m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong> para evitar el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QPRrWm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lV75HscFby\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QPRrWm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QPRrWm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3yA4BI9w7P\">pic.twitter.com/3yA4BI9w7P</a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SomoslaRedTV/status/984861779938369536/photo/1?utm_source=fb&amp;utm_medium=fb&amp;utm_campaign=SomoslaRedTV&amp;utm_content=984861779938369536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c1XyE3EAQC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SomoslaRedTV/status/984861779938369536/photo/1?utm_source=fb&amp;utm_medium=fb&amp;utm_campaign=SomoslaRedTV&amp;utm_content=984861779938369536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SomoslaRedTV/s</span><span class=\"invisible\">tatus/984861779938369536/photo/1?utm_source=fb&amp;utm_medium=fb&amp;utm_campaign=SomoslaRedTV&amp;utm_content=984861779938369536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-13T18:32:06", "timestamp_epochs": 1523644326, "tweet_id": "984861803623665664", "tweet_url": "/SomoslaRedTV/status/984861803623665664", "user_id": "1450180406", "username": "Somos La Red", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DarukWtX0AA3Idu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/QPRrWm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SomoslaRedTV", "text": "Los anticonceptivos m\u00e1s absurdos: Los egipcios fueron los primeros en usar m\u00e9todos anticonceptivos de barrera para evitar el embarazo http://dlvr.it/QPRrWm\u00a0pic.twitter.com/3yA4BI9w7P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los anticonceptivos m\u00e1s absurdos: Los egipcios fueron los primeros en usar m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>barrera</strong> para evitar el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QPRrWm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lV75HscFby\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QPRrWm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QPRrWm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3yA4BI9w7P\">pic.twitter.com/3yA4BI9w7P</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T18:32:00", "timestamp_epochs": 1523644320, "tweet_id": "984861779938369536", "tweet_url": "/SomoslaRedTV/status/984861779938369536", "user_id": "1450180406", "username": "Somos La Red", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EmbarazoAdolescente", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DanpO1lVMAA06TS.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "UNICEFMexico", "text": "668 U-Reporters de @UreportMexico contestaron la encuesta de #EmbarazoAdolescente.\nEl m\u00e9todo m\u00e1s utilizado para prevenir un embarazo son los anticonceptivos de barrera. Sin embargo, el 6% de los que contestaron no se cuidan de ninguna forma.\nLa #prevenci\u00f3n es el mejor camino.pic.twitter.com/bfZ1TZBAYg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">668 U-Reporters de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3098126786\" dir=\"ltr\" href=\"/UreportMexico\"><s>@</s><b>UreportMexico</b></a> contestaron la encuesta de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EmbarazoAdolescente?src=hash\"><s>#</s><b>EmbarazoAdolescente</b></a>.\nEl m\u00e9todo m\u00e1s utilizado para prevenir un <strong>embarazo</strong> son los anticonceptivos de <strong>barrera</strong>. Sin embargo, el 6% de los que contestaron no se cuidan de ninguna forma.\nLa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>prevenci\u00f3n</b></a> es el mejor camino.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bfZ1TZBAYg\">pic.twitter.com/bfZ1TZBAYg</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T23:30:12", "timestamp_epochs": 1523575812, "tweet_id": "984574437021364224", "tweet_url": "/UNICEFMexico/status/984574437021364224", "user_id": "69722976", "username": "UNICEF M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "983831512230645762", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ScarletGruberMx", "user_id": "3259087938"}], "retweets": 1, "screen_name": "Antolamorra", "text": "o sea ya superaron cualquier barrera, si antes no le daban sentido a las cosas, ahora peor, no s\u00e9 que quieren hacer que uno piense, que el flaco es dms bruto para creerle que un embarazo se puede controlar mediante internet o qu\u00e9. No me quiero ni imaginar lo que ser\u00e1 el final", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o sea ya superaron cualquier <strong>barrera</strong>, si antes no le daban sentido a las cosas, ahora peor, no s\u00e9 que quieren hacer que uno piense, que el flaco es dms bruto para creerle que un <strong>embarazo</strong> se puede controlar mediante internet o qu\u00e9. No me quiero ni imaginar lo que ser\u00e1 el final</p>", "timestamp": "2018-04-11T01:51:34", "timestamp_epochs": 1523411494, "tweet_id": "983885235250192384", "tweet_url": "/Antolamorra/status/983885235250192384", "user_id": "2917880319", "username": "A n t o \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/ylIK__lZYxA?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_f1", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://youtu.be/ylIK__lZYxA?a\u00a0 NATHAN CONFIESA TODO SOBRE EL EMBARAZO..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gust\u00f3 un video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/ylIK__lZYxA?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2NF1dfn2fj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/ylIK__lZYxA?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ylIK__lZYxA?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> NATHAN CONFIESA TODO SOBRE EL <strong>EMBARAZO</strong>..</p>", "timestamp": "2018-04-10T16:57:59", "timestamp_epochs": 1523379479, "tweet_id": "983750954657824768", "tweet_url": "/barrera_f1/status/983750954657824768", "user_id": "840510649", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/Kj7YA1YdckQ?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrera_f1", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://youtu.be/Kj7YA1YdckQ?a\u00a0 PRUEBAS DE QUE NATHAN EMBARAZO A ESTA CHICA..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gust\u00f3 un video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/Kj7YA1YdckQ?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QJDSWhRnCi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/Kj7YA1YdckQ?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/Kj7YA1YdckQ?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> PRUEBAS DE QUE NATHAN <strong>EMBARAZO</strong> A ESTA CHICA..</p>", "timestamp": "2018-04-10T03:47:41", "timestamp_epochs": 1523332061, "tweet_id": "983552070656471040", "tweet_url": "/barrera_f1/status/983552070656471040", "user_id": "840510649", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/zinosPe/status/980668338203480064"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danaa_Barrera", "text": "Lei la palabra embarazo y casi me da algo ahre https://twitter.com/zinosPe/status/980668338203480064\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lei la palabra <strong>embarazo</strong> y casi me da algo ahre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/zinosPe/status/980668338203480064\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rz91VR6VR5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/zinosPe/status/980668338203480064\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/zinosPe/status</span><span class=\"invisible\">/980668338203480064</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-02T11:55:40", "timestamp_epochs": 1522670140, "tweet_id": "980775772645482497", "tweet_url": "/Danaa_Barrera/status/980775772645482497", "user_id": "824702358340902913", "username": "\u018a\u03b1\u03b7\u03b1\u2b50", "video_url": ""}]