[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "astromario", "text": "Dise\u00f1ando arquitectura de informaci\u00f3n para el Observatorio de Violencia en Bogot\u00e1 (SUIVD)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dise\u00f1ando arquitectura de <strong>informaci\u00f3n</strong> para el Observatorio de Violencia en <strong>Bogot\u00e1</strong> (SUIVD)</p>", "timestamp": "2008-04-30T12:06:37", "timestamp_epochs": 1209557197, "tweet_id": "800300072", "tweet_url": "/astromario/status/800300072", "user_id": "14396620", "username": "Mario Carvajal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "owai", "text": "Est\u00e1 ya casi listo el cuestionario alrededor de la m\u00fasica en Bogot\u00e1. Pronto m\u00e1s informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 ya casi listo el cuestionario alrededor de la m\u00fasica en <strong>Bogot\u00e1</strong>. Pronto m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2008-04-16T10:10:36", "timestamp_epochs": 1208340636, "tweet_id": "790180297", "tweet_url": "/owai/status/790180297", "user_id": "13027402", "username": "J.E.P.M. (j.e.p.m.)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiNacion", "text": "Nueve ind\u00edgenas de las \u00e9tnias arhuaca, wiwa, y kogi se capacitan en tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n en la Universidad Javeriana de Bogot\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueve ind\u00edgenas de las \u00e9tnias arhuaca, wiwa, y kogi se capacitan en tecnolog\u00edas de la <strong>informaci\u00f3n</strong> en la Universidad Javeriana de <strong>Bogot\u00e1</strong>.</p>", "timestamp": "2008-03-08T23:23:43", "timestamp_epochs": 1205018623, "tweet_id": "768663914", "tweet_url": "/MiNacion/status/768663914", "user_id": "12559902", "username": "Made in Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Megapulse", "text": "Necesito saber de exposiciones de fotograf\u00eda (de preferencia de calidad) aqu\u00ed en Bogot\u00e1, alguien tiene informaci\u00f3n??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesito saber de exposiciones de fotograf\u00eda (de preferencia de calidad) aqu\u00ed en <strong>Bogot\u00e1</strong>, alguien tiene <strong>informaci\u00f3n</strong>??</p>", "timestamp": "2008-02-18T02:13:36", "timestamp_epochs": 1203300816, "tweet_id": "724506442", "tweet_url": "/Megapulse/status/724506442", "user_id": "10674962", "username": "Rodrigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vik407", "text": "perla: Diskette desde bogot\u00e1 con informaci\u00f3n SUPER IMPORTANTE para ser publicada, lo abro y \"este disquette no tiene formato\" JAJAJA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">perla: Diskette desde <strong>bogot\u00e1</strong> con <strong>informaci\u00f3n</strong> SUPER IMPORTANTE para ser publicada, lo abro y \"este disquette no tiene formato\" JAJAJA!</p>", "timestamp": "2007-12-10T18:32:31", "timestamp_epochs": 1197311551, "tweet_id": "487425342", "tweet_url": "/vik407/status/487425342", "user_id": "727423", "username": "Victor Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guten", "text": "Mapa de Unidades de Informaci\u00f3n en Bogota: http://tinyurl.com/2l3rqz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mapa de Unidades de <strong>Informaci\u00f3n</strong> en <strong>Bogota</strong>: http://tinyurl.com/2l3rqz</p>", "timestamp": "2007-10-01T19:14:53", "timestamp_epochs": 1191266093, "tweet_id": "305546842", "tweet_url": "/guten/status/305546842", "user_id": "766288", "username": "Jhon Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maantocas", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:57 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:57 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T22:50:53", "timestamp_epochs": 1503960653, "tweet_id": "902302495032082432", "tweet_url": "/maantocas/status/902302495032082432", "user_id": "4925631173", "username": "Maantocas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JulianTavera10", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:17 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:17 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T22:50:36", "timestamp_epochs": 1503960636, "tweet_id": "902302425398333440", "tweet_url": "/JulianTavera10/status/902302425398333440", "user_id": "855613193367977984", "username": "Julian Tavera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maantocas", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:51 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:51 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T22:37:54", "timestamp_epochs": 1503959874, "tweet_id": "902299228285919233", "tweet_url": "/maantocas/status/902299228285919233", "user_id": "4925631173", "username": "Maantocas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DayanaUsecheS", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:44 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:44 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T22:35:46", "timestamp_epochs": 1503959746, "tweet_id": "902298691817627649", "tweet_url": "/DayanaUsecheS/status/902298691817627649", "user_id": "60151253", "username": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce4\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udce2\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd03", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIWXJOjXUAELP3c.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "911logistica", "text": "\u00bfQuieres asistir a la eucarist\u00eda celebrada por el Santo Padre en Bogot\u00e1? Aqu\u00ed encuentras informaci\u00f3n importante sobre la boleter\u00eda: pic.twitter.com/zTc893R5LS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres asistir a la eucarist\u00eda celebrada por el Santo Padre en <strong>Bogot\u00e1</strong>? Aqu\u00ed encuentras <strong>informaci\u00f3n</strong> importante sobre la boleter\u00eda: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zTc893R5LS\">pic.twitter.com/zTc893R5LS</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T22:15:07", "timestamp_epochs": 1503958507, "tweet_id": "902293495666368512", "tweet_url": "/911logistica/status/902293495666368512", "user_id": "3538235655", "username": "Producci\u00f3n de Eventos 911", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jeison_1820", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:06 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:06 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T22:03:17", "timestamp_epochs": 1503957797, "tweet_id": "902290517383417856", "tweet_url": "/jeison_1820/status/902290517383417856", "user_id": "1028841931", "username": "jeison arevalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "902285933587791872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CanalCapital", "user_id": "252134272"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "InocencioCurio2", "text": "Aument\u00f3 en la Caracas y la d\u00e9cima desde la 6a hasta la 32. Jim\u00e9nez de la 10a a la 23. De la informaci\u00f3n completa...!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aument\u00f3 en la Caracas y la d\u00e9cima desde la 6a hasta la 32. Jim\u00e9nez de la 10a a la 23. De la <strong>informaci\u00f3n</strong> completa...!</p>", "timestamp": "2017-08-28T21:56:42", "timestamp_epochs": 1503957402, "tweet_id": "902288859089784832", "tweet_url": "/InocencioCurio2/status/902288859089784832", "user_id": "843584216646475776", "username": "Inocencio Curioso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjolivella", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:16 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:16 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T21:51:47", "timestamp_epochs": 1503957107, "tweet_id": "902287621107458049", "tweet_url": "/jjolivella/status/902287621107458049", "user_id": "93416425", "username": "jjolivella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjolivella", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:16 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:16 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T21:51:19", "timestamp_epochs": 1503957079, "tweet_id": "902287504010772481", "tweet_url": "/jjolivella/status/902287504010772481", "user_id": "93416425", "username": "jjolivella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902176991750782976", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rjpcomunero", "user_id": "396524153"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "gaitan_presente", "text": "Para su informaci\u00f3n, entre m\u00e1s tiempo est\u00e9 Pe\u00f1alosa en alcald\u00eda mejor le ir\u00e1 a Petro. Pero, por el bien de Bogot\u00e1, vamos a revocarlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para su <strong>informaci\u00f3n</strong>, entre m\u00e1s tiempo est\u00e9 Pe\u00f1alosa en alcald\u00eda mejor le ir\u00e1 a Petro. Pero, por el bien de <strong>Bogot\u00e1</strong>, vamos a revocarlo.</p>", "timestamp": "2017-08-28T21:03:26", "timestamp_epochs": 1503954206, "tweet_id": "902275452848320512", "tweet_url": "/gaitan_presente/status/902275452848320512", "user_id": "2372787620", "username": "\u00a1A la carga!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "billsquark", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:15 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:15 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T20:51:31", "timestamp_epochs": 1503953491, "tweet_id": "902272454722285569", "tweet_url": "/billsquark/status/902272454722285569", "user_id": "218525680", "username": "William Casta\u00f1eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIWCnS0XkAEFHnt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Listosofertas", "text": "#Bogot\u00e1 Para mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate al n\u00famero 3203338319. pic.twitter.com/bHfB52KeDP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> comun\u00edcate al n\u00famero 3203338319. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bHfB52KeDP\">pic.twitter.com/bHfB52KeDP</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T20:45:25", "timestamp_epochs": 1503953125, "tweet_id": "902270922610143235", "tweet_url": "/Listosofertas/status/902270922610143235", "user_id": "753582362798284800", "username": "Listos Ofertas Laborales \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6PRzsM81v"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arquitunja", "text": "As\u00ed puedes verificar la informaci\u00f3n y la autenticidad de las entradas a los eventos con el papa Francisco en Bogot\u00e1. http://fb.me/6PRzsM81v\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed puedes verificar la <strong>informaci\u00f3n</strong> y la autenticidad de las entradas a los eventos con el papa Francisco en <strong>Bogot\u00e1</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6PRzsM81v\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d91Im8C9a9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6PRzsM81v\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6PRzsM81v</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T20:39:50", "timestamp_epochs": 1503952790, "tweet_id": "902269516729671680", "tweet_url": "/arquitunja/status/902269516729671680", "user_id": "321543141", "username": "Arquidiocesis Tunja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shirstrian", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:48 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:48 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T20:37:24", "timestamp_epochs": 1503952644, "tweet_id": "902268904159969280", "tweet_url": "/shirstrian/status/902268904159969280", "user_id": "114654273", "username": "Shirstrian White", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brandonkquinte", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:02 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:02 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T20:32:44", "timestamp_epochs": 1503952364, "tweet_id": "902267727188025345", "tweet_url": "/brandonkquinte/status/902267727188025345", "user_id": "332978140", "username": "Brandon Castiblanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brandonkquinte", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:54 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:54 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2017-08-28T20:31:27", "timestamp_epochs": 1503952287, "tweet_id": "902267407464632321", "tweet_url": "/brandonkquinte/status/902267407464632321", "user_id": "332978140", "username": "Brandon Castiblanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "flisol_bogota", "text": "Bienvenidos al Identi.ca del FLISoL Bogot\u00e1 2009. Informaci\u00f3n y noticias inmediatas del evento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienvenidos al Identi.ca del FLISoL <strong>Bogot\u00e1</strong> 2009. <strong>Informaci\u00f3n</strong> y noticias inmediatas del evento</p>", "timestamp": "2009-01-12T02:39:55", "timestamp_epochs": 1231727995, "tweet_id": "1112192421", "tweet_url": "/flisol_bogota/status/1112192421", "user_id": "18887637", "username": "#FLISoLBog2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "flisol_bogota", "text": "Bienvenidos al Twitter del FLISoL Bogot\u00e1. Informaci\u00f3n y noticias inmediatas del evento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienvenidos al Twitter del FLISoL <strong>Bogot\u00e1</strong>. <strong>Informaci\u00f3n</strong> y noticias inmediatas del evento</p>", "timestamp": "2009-01-12T02:20:34", "timestamp_epochs": 1231726834, "tweet_id": "1112156351", "tweet_url": "/flisol_bogota/status/1112156351", "user_id": "18887637", "username": "#FLISoLBog2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Gracias a la informaci\u00f3n de una persona, la Polic\u00eda incaut\u00f3 59 morteros en el sur de Bogot\u00e1 http://tinyurl.com/6v2kot", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a la <strong>informaci\u00f3n</strong> de una persona, la Polic\u00eda incaut\u00f3 59 morteros en el sur de <strong>Bogot\u00e1</strong> http://tinyurl.com/6v2kot</p>", "timestamp": "2009-01-09T06:02:29", "timestamp_epochs": 1231480949, "tweet_id": "1106195682", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/1106195682", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Polic\u00eda ofrece recompensa de $50 millones por informaci\u00f3n sobre autores atentado norte Bogot\u00e1 ocurrido el lunes, atribuido a las FARC(08:30)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Polic\u00eda ofrece recompensa de $50 millones por <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre autores atentado norte <strong>Bogot\u00e1</strong> ocurrido el lunes, atribuido a las FARC(08:30)</p>", "timestamp": "2008-12-30T13:30:22", "timestamp_epochs": 1230643822, "tweet_id": "1085845763", "tweet_url": "/eqnX140/status/1085845763", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elespectador", "text": "Intensifican b\u00fasqueda de menor raptado en Bogot\u00e1: La informaci\u00f3n suministrada por los familiares a la Polic\u00eda de.. http://tinyurl.com/7tmses", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Intensifican b\u00fasqueda de menor raptado en <strong>Bogot\u00e1</strong>: La <strong>informaci\u00f3n</strong> suministrada por los familiares a la Polic\u00eda de.. http://tinyurl.com/7tmses</p>", "timestamp": "2008-12-29T16:02:09", "timestamp_epochs": 1230566529, "tweet_id": "1084120894", "tweet_url": "/elespectador/status/1084120894", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["twitup"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gerente", "text": "#twitup en Bogot\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n: http://tinyurl.com/8h6yxw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/twitup?src=hash\"><s>#</s><b>twitup</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong> m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: http://tinyurl.com/8h6yxw</p>", "timestamp": "2008-12-23T16:10:22", "timestamp_epochs": 1230048622, "tweet_id": "1074504828", "tweet_url": "/Gerente/status/1074504828", "user_id": "1455501", "username": "JuanRo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "astromario", "text": "Ense\u00f1ando Arquitectura de Informaci\u00f3n en el posgrado de Periodismo Digital (UJTL, Bogot\u00e1)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ense\u00f1ando Arquitectura de <strong>Informaci\u00f3n</strong> en el posgrado de Periodismo Digital (UJTL, <strong>Bogot\u00e1</strong>)</p>", "timestamp": "2008-11-20T01:22:25", "timestamp_epochs": 1227144145, "tweet_id": "1013941280", "tweet_url": "/astromario/status/1013941280", "user_id": "14396620", "username": "Mario Carvajal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "50 millones de pesos a quienes den informaci\u00f3n sobre los responsables de ola terrorista en Bogot\u00e1 http://tinyurl.com/68rjuj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">50 millones de pesos a quienes den <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre los responsables de ola terrorista en <strong>Bogot\u00e1</strong> http://tinyurl.com/68rjuj</p>", "timestamp": "2008-10-23T23:48:31", "timestamp_epochs": 1224805711, "tweet_id": "972837414", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/972837414", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Polic\u00eda de Bogot\u00e1 ofrece $50 millones por informaci\u00f3n que conduzca a captura de asesino de notario Norberto Salamanca (13:58)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Polic\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> ofrece $50 millones por <strong>informaci\u00f3n</strong> que conduzca a captura de asesino de notario Norberto Salamanca (13:58)</p>", "timestamp": "2008-10-11T18:59:02", "timestamp_epochs": 1223751542, "tweet_id": "955727199", "tweet_url": "/eqnX140/status/955727199", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmpazosg", "text": "Dos d\u00edas fuera y el buz\u00f3n reventando. En Bogot\u00e1 quieren implantar una Tarjeta Ciudadana y piden informaci\u00f3n. Y nos invitan a ir en Febrero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dos d\u00edas fuera y el buz\u00f3n reventando. En <strong>Bogot\u00e1</strong> quieren implantar una Tarjeta Ciudadana y piden <strong>informaci\u00f3n</strong>. Y nos invitan a ir en Febrero.</p>", "timestamp": "2008-09-19T05:51:40", "timestamp_epochs": 1221803500, "tweet_id": "926892707", "tweet_url": "/jmpazosg/status/926892707", "user_id": "16345328", "username": "Jos\u00e9 Manuel Pazos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loredm", "text": "llego el 17 de septiembre a las 8:00 de la noche a Bogota por avianca luego les mando el resto de la informacion los quiero mucho a todos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">llego el 17 de septiembre a las 8:00 de la noche a <strong>Bogota</strong> por avianca luego les mando el resto de la <strong>informacion</strong> los quiero mucho a todos</p>", "timestamp": "2008-08-15T12:26:17", "timestamp_epochs": 1218803177, "tweet_id": "888397842", "tweet_url": "/loredm/status/888397842", "user_id": "15119128", "username": "Lorena Dominguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "Recompensa de $15 millones por informaci\u00f3n sobre atentados del jueves ofrece la Polic\u00eda de Bogot\u00e1 http://tinyurl.com/6683pa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recompensa de $15 millones por <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre atentados del jueves ofrece la Polic\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> http://tinyurl.com/6683pa</p>", "timestamp": "2008-08-01T13:35:16", "timestamp_epochs": 1217597716, "tweet_id": "874688091", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/874688091", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "astromario", "text": "Necesito ARQUITECTO DE INFORMACI\u00d3N para agosto/2008 en Bogot\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesito ARQUITECTO DE <strong>INFORMACI\u00d3N</strong> para agosto/2008 en <strong>Bogot\u00e1</strong></p>", "timestamp": "2008-07-27T00:04:20", "timestamp_epochs": 1217117060, "tweet_id": "869354265", "tweet_url": "/astromario/status/869354265", "user_id": "14396620", "username": "Mario Carvajal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magazo", "text": "estoy orgulloso... informaci\u00f3n de Bogot\u00e1 EN EXCLUSIVA en www.diazsalamanca.com en la secci\u00f3n de URGENTE BOGOT\u00c1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">estoy orgulloso... <strong>informaci\u00f3n</strong> de <strong>Bogot\u00e1</strong> EN EXCLUSIVA en www.diazsalamanca.com en la secci\u00f3n de URGENTE <strong>BOGOT\u00c1</strong></p>", "timestamp": "2008-07-02T17:46:14", "timestamp_epochs": 1215020774, "tweet_id": "848600100", "tweet_url": "/magazo/status/848600100", "user_id": "11697762", "username": "Germ\u00e1n Arciniegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Comandante de la polic\u00eda de Bogot\u00e1 ofrece $50 millones de recompensa por informaci\u00f3n sobre atentado en estaci\u00f3n de Suba (22:34)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comandante de la polic\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> ofrece $50 millones de recompensa por <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre atentado en estaci\u00f3n de Suba (22:34)</p>", "timestamp": "2008-06-11T03:34:12", "timestamp_epochs": 1213155252, "tweet_id": "831869040", "tweet_url": "/eqnX140/status/831869040", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jpruizs", "text": "buscando informacion del rio bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">buscando <strong>informacion</strong> del rio <strong>bogota</strong></p>", "timestamp": "2008-06-04T01:52:23", "timestamp_epochs": 1212544343, "tweet_id": "826466746", "tweet_url": "/jpruizs/status/826466746", "user_id": "7992872", "username": "jpruizs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bezaleel31", "text": "Necesito informacion de la situacion en Bogota relacionada con el temblor. Gracias!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesito <strong>informacion</strong> de la situacion en <strong>Bogota</strong> relacionada con el temblor. Gracias!</p>", "timestamp": "2008-05-24T20:32:18", "timestamp_epochs": 1211661138, "tweet_id": "819164425", "tweet_url": "/bezaleel31/status/819164425", "user_id": "14063150", "username": "Jaime Tautiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexiswilches", "text": "Noviembre 21 del 2009 / Primer foro nacional de fotograf\u00eda en Bogot\u00e1 - mas informaci\u00f3n http://www.foronacionaldefotografia.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noviembre 21 del 2009 / Primer foro nacional de fotograf\u00eda en <strong>Bogot\u00e1</strong> - mas <strong>informaci\u00f3n</strong> http://www.foronacionaldefotografia.com</p>", "timestamp": "2009-10-16T19:40:51", "timestamp_epochs": 1255722051, "tweet_id": "4924039131", "tweet_url": "/alexiswilches/status/4924039131", "user_id": "22790054", "username": "alexis wilches", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anahuac", "text": "Director de Arquitectura dise\u00f1a Pabell\u00f3n en la Feria del Libro de Bogot\u00e1. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://www.anahuac.mx/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Director de Arquitectura dise\u00f1a Pabell\u00f3n en la Feria del Libro de <strong>Bogot\u00e1</strong>. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: http://www.anahuac.mx/</p>", "timestamp": "2009-10-16T19:38:34", "timestamp_epochs": 1255721914, "tweet_id": "4923987010", "tweet_url": "/anahuac/status/4923987010", "user_id": "27980656", "username": "An\u00e1huac Campus Norte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caycedo", "text": "Alguien tiene informaci\u00f3n de boeltas o confirmaci\u00f3n de la fecha de Charly Garcia en bogot\u00e1 @modernois???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> de boeltas o confirmaci\u00f3n de la fecha de Charly Garcia en <strong>bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44876377\" dir=\"ltr\" href=\"/modernois\"><s>@</s><b>modernois</b></a>???</p>", "timestamp": "2009-10-16T12:49:39", "timestamp_epochs": 1255697379, "tweet_id": "4914810547", "tweet_url": "/caycedo/status/4914810547", "user_id": "15824346", "username": "Caycedo Aux", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgitomacumba", "text": "Hasta ma\u00f1ana, y recuerden que ma\u00f1ana en el centro de Bogot\u00e1 trino&pola. Invitados todos, ma\u00f1ana m\u00e1s informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta ma\u00f1ana, y recuerden que ma\u00f1ana en el centro de <strong>Bogot\u00e1</strong> trino&amp;pola. Invitados todos, ma\u00f1ana m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-14T23:45:07", "timestamp_epochs": 1255563907, "tweet_id": "4875188402", "tweet_url": "/jorgitomacumba/status/4875188402", "user_id": "14885293", "username": "S.S. Jorgito Macumba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HLColombia", "text": "\u00a1El 17 de octubre, gran reuni\u00f3n en Bogot\u00e1! \u00a1No falten! \u00bfQuieren informaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1El 17 de octubre, gran reuni\u00f3n en <strong>Bogot\u00e1</strong>! \u00a1No falten! \u00bfQuieren <strong>informaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2009-10-13T02:22:37", "timestamp_epochs": 1255400557, "tweet_id": "4824706868", "tweet_url": "/HLColombia/status/4824706868", "user_id": "25638568", "username": "Hogwarts Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NatisJD", "text": "\u00a1El 17 de octubre, gran reuni\u00f3n en Bogot\u00e1! \u00a1No falten! \u00bfQuieren informaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1El 17 de octubre, gran reuni\u00f3n en <strong>Bogot\u00e1</strong>! \u00a1No falten! \u00bfQuieren <strong>informaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2009-10-13T02:22:14", "timestamp_epochs": 1255400534, "tweet_id": "4824697471", "tweet_url": "/NatisJD/status/4824697471", "user_id": "15488513", "username": "Nat Morningstar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4789307692", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BeatrizGarces", "user_id": "14606742"}], "retweets": 0, "screen_name": "elprofemauricio", "text": "@BeatrizGarces Beatriz donde puedo leer mas informacion sobre la presentacion de Robert Kiyosaki en Bogota.... Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14606742\" dir=\"ltr\" href=\"/BeatrizGarces\"><s>@</s><b>BeatrizGarces</b></a> Beatriz donde puedo leer mas <strong>informacion</strong> sobre la presentacion de Robert Kiyosaki en <strong>Bogota</strong>.... Saludos.</p>", "timestamp": "2009-10-11T18:29:43", "timestamp_epochs": 1255285783, "tweet_id": "4789372892", "tweet_url": "/elprofemauricio/status/4789372892", "user_id": "18021445", "username": "Mauricio Gonz\u00e1lez Noya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juliancms", "text": "Acaban de mostrar informaci\u00f3n de la desaparecida en Bogot\u00e1, lleg\u00f3 con otra ropa y sin rastros de escopolamina, [\u00bf?]", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acaban de mostrar <strong>informaci\u00f3n</strong> de la desaparecida en <strong>Bogot\u00e1</strong>, lleg\u00f3 con otra ropa y sin rastros de escopolamina, [\u00bf?]</p>", "timestamp": "2009-10-11T00:07:04", "timestamp_epochs": 1255219624, "tweet_id": "4772319471", "tweet_url": "/juliancms/status/4772319471", "user_id": "41132023", "username": "Juli\u00e1n C. Mar\u00edn S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "idreamofrobots", "text": "Buenas cosas de Bogot\u00e1: V consigui\u00f3 trabajo, yo consegu\u00ed oficina [pr\u00f3ximamente mas informaci\u00f3n] y com\u00ed en el Sagas [BRUTAL]", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas cosas de <strong>Bogot\u00e1</strong>: V consigui\u00f3 trabajo, yo consegu\u00ed oficina [pr\u00f3ximamente mas <strong>informaci\u00f3n</strong>] y com\u00ed en el Sagas [BRUTAL]</p>", "timestamp": "2009-10-10T09:27:31", "timestamp_epochs": 1255166851, "tweet_id": "4757566120", "tweet_url": "/idreamofrobots/status/4757566120", "user_id": "4666411", "username": "Felipe Nu\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseRebb", "text": "viernes soleado en bogota, mas informacion climatologica en la tarde.. ahora un antipasto ma\u00f1anero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">viernes soleado en <strong>bogota</strong>, mas <strong>informacion</strong> climatologica en la tarde.. ahora un antipasto ma\u00f1anero</p>", "timestamp": "2009-10-09T15:07:16", "timestamp_epochs": 1255100836, "tweet_id": "4736386441", "tweet_url": "/JoseRebb/status/4736386441", "user_id": "68561012", "username": "Jose Reb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VerColombia", "text": "@comerenbogota     Great info for restaurants in Bogota.......Gran Informacion sobre restaurantes en Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31158549\" dir=\"ltr\" href=\"/comerenbogota\"><s>@</s><b>comerenbogota</b></a>     Great info for restaurants in <strong>Bogota</strong>.......Gran <strong>Informacion</strong> sobre restaurantes en <strong>Bogota</strong></p>", "timestamp": "2009-10-08T17:40:56", "timestamp_epochs": 1255023656, "tweet_id": "4712931479", "tweet_url": "/VerColombia/status/4712931479", "user_id": "57406603", "username": "Jaime Johnson", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YEIVER", "text": "www.barriosdebogota.com con la mejor informaci\u00f3n de Bogot\u00e1 y sus alrededores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">www.barriosdebogota.com con la mejor <strong>informaci\u00f3n</strong> de <strong>Bogot\u00e1</strong> y sus alrededores</p>", "timestamp": "2009-10-07T01:39:33", "timestamp_epochs": 1254879573, "tweet_id": "4671012234", "tweet_url": "/YEIVER/status/4671012234", "user_id": "80459771", "username": "Yeiver Rivera D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gquimbayo", "text": "Ojo con una informaci\u00f3n que rueda por ah\u00ed de lo del simulacro de evacuaci\u00f3n en Bogot\u00e1, este pr\u00f3ximo 9 de octubre: http://tinyurl.com/y8frn6w", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojo con una <strong>informaci\u00f3n</strong> que rueda por ah\u00ed de lo del simulacro de evacuaci\u00f3n en <strong>Bogot\u00e1</strong>, este pr\u00f3ximo 9 de octubre: http://tinyurl.com/y8frn6w</p>", "timestamp": "2009-10-06T00:14:38", "timestamp_epochs": 1254788078, "tweet_id": "4641938008", "tweet_url": "/gquimbayo/status/4641938008", "user_id": "15240265", "username": "Germ\u00e1n A. Quimbayo R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "creativoslatam", "text": "Si deseas participar en los cursos vacacionales de Brother Bogot\u00e1, ya hemos publicado la informaci\u00f3n completa en:  http://trg.li/hz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si deseas participar en los cursos vacacionales de Brother <strong>Bogot\u00e1</strong>, ya hemos publicado la <strong>informaci\u00f3n</strong> completa en:  http://trg.li/hz</p>", "timestamp": "2009-10-05T18:22:20", "timestamp_epochs": 1254766940, "tweet_id": "4634041988", "tweet_url": "/creativoslatam/status/4634041988", "user_id": "17123050", "username": "Creativos Latam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vivamerica2009", "text": "La programaci\u00f3n se concentrar\u00e1 en La Candelaria barrio  tradicional de Bogot\u00e1. M\u00e1s informaci\u00f3n www.vivamerica.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La programaci\u00f3n se concentrar\u00e1 en La Candelaria barrio  tradicional de <strong>Bogot\u00e1</strong>. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> www.vivamerica.com</p>", "timestamp": "2009-10-04T13:02:33", "timestamp_epochs": 1254661353, "tweet_id": "4602222381", "tweet_url": "/vivamerica2009/status/4602222381", "user_id": "78405362", "username": "VivAm\u00e9rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "simulacrointer", "text": "Simulacro Internacional de Emergencias, Bogot\u00e1 octubre 9 al 12. No se deje confundir. Busque informaci\u00f3n solamente en las fuentes oficiales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Simulacro Internacional de Emergencias, <strong>Bogot\u00e1</strong> octubre 9 al 12. No se deje confundir. Busque <strong>informaci\u00f3n</strong> solamente en las fuentes oficiales.</p>", "timestamp": "2009-10-01T22:41:43", "timestamp_epochs": 1254436903, "tweet_id": "4536848027", "tweet_url": "/simulacrointer/status/4536848027", "user_id": "62393798", "username": "Simulacro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "afroecuadorian", "text": "RT @CaracolRadio [ Escuche ] Capturan en Bogot\u00e1 a hombre que traficaba con bases de datos con informaci\u00f3n privada http://bit.ly/1dyQ97", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a> [ Escuche ] Capturan en <strong>Bogot\u00e1</strong> a hombre que traficaba con bases de datos con <strong>informaci\u00f3n</strong> privada http://bit.ly/1dyQ97</p>", "timestamp": "2009-10-01T17:34:35", "timestamp_epochs": 1254418475, "tweet_id": "4530008184", "tweet_url": "/afroecuadorian/status/4530008184", "user_id": "70434930", "username": "Ricardo Amaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "[ Escuche ] Capturan en Bogot\u00e1 a hombre que traficaba con bases de datos con informaci\u00f3n privada http://bit.ly/1dyQ97", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ Escuche ] Capturan en <strong>Bogot\u00e1</strong> a hombre que traficaba con bases de datos con <strong>informaci\u00f3n</strong> privada http://bit.ly/1dyQ97</p>", "timestamp": "2009-10-01T17:33:10", "timestamp_epochs": 1254418390, "tweet_id": "4529975688", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/4529975688", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GLR_Networks", "text": "/ COL / Capturan en Bogot\u00e1 a hombre que traficaba con bases de datos con informaci\u00f3n privada http://bit.ly/5LeLr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">/ COL / Capturan en <strong>Bogot\u00e1</strong> a hombre que traficaba con bases de datos con <strong>informaci\u00f3n</strong> privada http://bit.ly/5LeLr</p>", "timestamp": "2009-10-01T15:57:07", "timestamp_epochs": 1254412627, "tweet_id": "4527724885", "tweet_url": "/GLR_Networks/status/4527724885", "user_id": "20558701", "username": "GLR Networks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaracolRadio", "text": "Capturan en Bogot\u00e1 a hombre que traficaba con bases de datos con informaci\u00f3n privada http://bit.ly/1e1nka", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capturan en <strong>Bogot\u00e1</strong> a hombre que traficaba con bases de datos con <strong>informaci\u00f3n</strong> privada http://bit.ly/1e1nka</p>", "timestamp": "2009-10-01T15:52:26", "timestamp_epochs": 1254412346, "tweet_id": "4527615482", "tweet_url": "/CaracolRadio/status/4527615482", "user_id": "19236074", "username": "Caracol Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frd1980", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 7:13 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 7:13 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:50:58", "timestamp_epochs": 1481413858, "tweet_id": "807734382211530752", "tweet_url": "/frd1980/status/807734382211530752", "user_id": "65468868", "username": "Freddy Amaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nanno1079", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 7:14 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 7:14 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:23:52", "timestamp_epochs": 1481412232, "tweet_id": "807727564831780864", "tweet_url": "/Nanno1079/status/807727564831780864", "user_id": "145277669", "username": "\u0418 \u2202 \u03b7 \u03b7 \u05d8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nanno1079", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 7:12 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 7:12 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:23:45", "timestamp_epochs": 1481412225, "tweet_id": "807727533470973952", "tweet_url": "/Nanno1079/status/807727533470973952", "user_id": "145277669", "username": "\u0418 \u2202 \u03b7 \u03b7 \u05d8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElixonNanclares", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:13 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:13 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:52:09", "timestamp_epochs": 1481410329, "tweet_id": "807719579241811968", "tweet_url": "/ElixonNanclares/status/807719579241811968", "user_id": "406968834", "username": "Elixon Nanclares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ingjhonathan", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:04 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:04 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:45:01", "timestamp_epochs": 1481409901, "tweet_id": "807717784096505856", "tweet_url": "/ingjhonathan/status/807717784096505856", "user_id": "330784364", "username": "Luis Jhonathan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ingjhonathan", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:29 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:29 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:16:43", "timestamp_epochs": 1481408203, "tweet_id": "807710665104388100", "tweet_url": "/ingjhonathan/status/807710665104388100", "user_id": "330784364", "username": "Luis Jhonathan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EDWIN__ANGULO", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:18 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:18 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:03:13", "timestamp_epochs": 1481407393, "tweet_id": "807707266568884228", "tweet_url": "/EDWIN__ANGULO/status/807707266568884228", "user_id": "253879111", "username": "Edwin Angulo Tayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EDWIN__ANGULO", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:13 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:13 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T21:57:26", "timestamp_epochs": 1481407046, "tweet_id": "807705811468349440", "tweet_url": "/EDWIN__ANGULO/status/807705811468349440", "user_id": "253879111", "username": "Edwin Angulo Tayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "johesoft", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:09 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:09 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T20:58:42", "timestamp_epochs": 1481403522, "tweet_id": "807691029897969665", "tweet_url": "/johesoft/status/807691029897969665", "user_id": "223914369", "username": "John Henry Nino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ingjhonathan", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:15 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:15 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T20:50:51", "timestamp_epochs": 1481403051, "tweet_id": "807689055400030208", "tweet_url": "/ingjhonathan/status/807689055400030208", "user_id": "330784364", "username": "Luis Jhonathan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jvargas3139", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:48 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:48 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T20:12:34", "timestamp_epochs": 1481400754, "tweet_id": "807679418588078080", "tweet_url": "/jvargas3139/status/807679418588078080", "user_id": "416678039", "username": "JOSE LUIS VARGAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frd1980", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:54 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:54 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T19:51:18", "timestamp_epochs": 1481399478, "tweet_id": "807674070523408384", "tweet_url": "/frd1980/status/807674070523408384", "user_id": "65468868", "username": "Freddy Amaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjairoff", "text": "@numeral767 me puede dar informacion d bogota-manizales. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> me puede dar <strong>informacion</strong> d <strong>bogota</strong>-manizales. Gracias</p>", "timestamp": "2016-12-10T19:30:36", "timestamp_epochs": 1481398236, "tweet_id": "807668857464901632", "tweet_url": "/jjairoff/status/807668857464901632", "user_id": "260588321", "username": "Jairo Florez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "johesoft", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 2:43 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 2:43 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T19:30:33", "timestamp_epochs": 1481398233, "tweet_id": "807668848812036096", "tweet_url": "/johesoft/status/807668848812036096", "user_id": "223914369", "username": "John Henry Nino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pymebook_", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:00 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:00 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T19:24:18", "timestamp_epochs": 1481397858, "tweet_id": "807667272370257920", "tweet_url": "/Pymebook_/status/807667272370257920", "user_id": "1018991190", "username": "Pymebook", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "15Jasson", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:02 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 3:02 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T19:01:46", "timestamp_epochs": 1481396506, "tweet_id": "807661604145917952", "tweet_url": "/15Jasson/status/807661604145917952", "user_id": "395962265", "username": "Jasson Jimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807658377606234112", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Polymarti", "user_id": "133143825"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}, {"screen_name": "ELTIEMPO", "user_id": "9633802"}], "retweets": 0, "screen_name": "CodensaEnergia", "text": "Gracias por tu informaci\u00f3n, enviaremos el reporte a nuestra \u00e1rea encargada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por tu <strong>informaci\u00f3n</strong>, enviaremos el reporte a nuestra \u00e1rea encargada.</p>", "timestamp": "2016-12-10T18:56:55", "timestamp_epochs": 1481396215, "tweet_id": "807660383595073536", "tweet_url": "/CodensaEnergia/status/807660383595073536", "user_id": "143606072", "username": "Codensa Energ\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lehandimaz", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 2:08 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 2:08 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T18:28:05", "timestamp_epochs": 1481394485, "tweet_id": "807653126971027456", "tweet_url": "/lehandimaz/status/807653126971027456", "user_id": "103434625", "username": "Totto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lehandimaz", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 1:44 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 1:44 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T18:27:42", "timestamp_epochs": 1481394462, "tweet_id": "807653031361871872", "tweet_url": "/lehandimaz/status/807653031361871872", "user_id": "103434625", "username": "Totto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lehandimaz", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 2:34 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 2:34 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-12-10T18:27:26", "timestamp_epochs": 1481394446, "tweet_id": "807652964441718788", "tweet_url": "/lehandimaz/status/807652964441718788", "user_id": "103434625", "username": "Totto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SPL7Gradio", "text": "Si tienes informacion de como se desarrolla la situacion de la ola invernal en bogota. Cuentanos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tienes <strong>informacion</strong> de como se desarrolla la situacion de la ola invernal en <strong>bogota</strong>. Cuentanos.</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:54:42", "timestamp_epochs": 1323388482, "tweet_id": "144927915493163008", "tweet_url": "/SPL7Gradio/status/144927915493163008", "user_id": "271677242", "username": "Sexo Pudor yLagrimas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BarcampSe", "barranquilla", "Medellin", "Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://barcampse.org/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarcampCosta", "text": "Recuerden este sabado 10 de Dic #BarcampSe No te lo Pierdas toda la informacion: http://barcampse.org/\u00a0 #barranquilla #Medellin #Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerden este sabado 10 de Dic <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BarcampSe?src=hash\"><s>#</s><b>BarcampSe</b></a> No te lo Pierdas toda la <strong>informacion</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://barcampse.org/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Tkbx0C1M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://barcampse.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">barcampse.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/barranquilla?src=hash\"><s>#</s><b>barranquilla</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medellin?src=hash\"><s>#</s><b>Medellin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T20:25:51", "timestamp_epochs": 1323375951, "tweet_id": "144875357105958912", "tweet_url": "/BarcampCosta/status/144875357105958912", "user_id": "342865482", "username": "BarCampCosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pjespinosab", "text": "@foto_japon hola, necesito informaci\u00f3n sobre un lente canon 50mm 1,8. Donde lo  puedo comprar, en Bogot\u00e1 o Cartagena. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@foto_japon hola, necesito <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre un lente canon 50mm 1,8. Donde lo  puedo comprar, en <strong>Bogot\u00e1</strong> o Cartagena. Gracias</p>", "timestamp": "2011-12-08T19:48:36", "timestamp_epochs": 1323373716, "tweet_id": "144865982278680576", "tweet_url": "/pjespinosab/status/144865982278680576", "user_id": "128725410", "username": "Pedro Espinosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144838575094104064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "papatarquino", "user_id": "104499415"}], "retweets": 0, "screen_name": "maurogamez", "text": "@AlejotarquinoPP @MiSantaFe, Gracias por la informaci\u00f3n, desde aqu\u00ed de Bogot\u00e1 estaremos muy pendientes de los comentarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@AlejotarquinoPP <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65672680\" dir=\"ltr\" href=\"/MiSantaFe\"><s>@</s><b>MiSantaFe</b></a>, Gracias por la <strong>informaci\u00f3n</strong>, desde aqu\u00ed de <strong>Bogot\u00e1</strong> estaremos muy pendientes de los comentarios</p>", "timestamp": "2011-12-08T18:10:52", "timestamp_epochs": 1323367852, "tweet_id": "144841388826165248", "tweet_url": "/maurogamez/status/144841388826165248", "user_id": "220564545", "username": "Mauro Gamez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maozafra", "text": "@numeral767 por favor informacion v\u00eda Bogota villavicencio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> por favor <strong>informacion</strong> v\u00eda <strong>Bogota</strong> villavicencio</p>", "timestamp": "2011-12-08T16:29:32", "timestamp_epochs": 1323361772, "tweet_id": "144815886447026176", "tweet_url": "/maozafra/status/144815886447026176", "user_id": "76012390", "username": "Mauricio Zafra L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Turismo", "Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camilosupelano", "text": "Amigos, los invito a seguir a @ZarparTravel donde encontrar\u00e1n informaci\u00f3n sobre #Turismo en #Bogot\u00e1 y alrededores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos, los invito a seguir a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"423117074\" dir=\"ltr\" href=\"/ZarparTravel\"><s>@</s><b>ZarparTravel</b></a> donde encontrar\u00e1n <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Turismo?src=hash\"><s>#</s><b>Turismo</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> y alrededores</p>", "timestamp": "2011-12-08T16:26:08", "timestamp_epochs": 1323361568, "tweet_id": "144815031102603264", "tweet_url": "/camilosupelano/status/144815031102603264", "user_id": "239421757", "username": "camilo supelano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7T0Cu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CamiloSL", "text": "El derecho de inspecci\u00f3n de accionistas no permite pedir Back-up de la informacion http://ow.ly/7T0Cu\u00a0 @bogota_emprende", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El derecho de inspecci\u00f3n de accionistas no permite pedir Back-up de la <strong>informacion</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7T0Cu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GrpZ28OO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7T0Cu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7T0Cu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"204857228\" dir=\"ltr\" href=\"/bogota_emprende\"><s>@</s><b><strong>bogota</strong>_emprende</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T16:08:38", "timestamp_epochs": 1323360518, "tweet_id": "144810625086930944", "tweet_url": "/CamiloSL/status/144810625086930944", "user_id": "22451778", "username": "Camilo Saenz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jhon_basto", "text": "@TransitoVial muy bueno dias necesito informacion via bogota - chivor como esta la via y que empresa viaja para alla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1711443774\" dir=\"ltr\" href=\"/TransitoVial\"><s>@</s><b>TransitoVial</b></a> muy bueno dias necesito <strong>informacion</strong> via <strong>bogota</strong> - chivor como esta la via y que empresa viaja para alla</p>", "timestamp": "2011-12-08T15:59:50", "timestamp_epochs": 1323359990, "tweet_id": "144808413757587456", "tweet_url": "/jhon_basto/status/144808413757587456", "user_id": "187153317", "username": "Jhon Basto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juancabo", "text": "RT @RedOiga:  El hijo de Sarmiento esta en Junta Directiva de la Empresa de Energ\u00eda de Bogot\u00e1. Tiene informaci\u00f3n privilegiada/confidencial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"417103282\" dir=\"ltr\" href=\"/RedOiga\"><s>@</s><b>RedOiga</b></a>:  El hijo de Sarmiento esta en Junta Directiva de la Empresa de Energ\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> privilegiada/confidencial.</p>", "timestamp": "2011-12-08T15:17:55", "timestamp_epochs": 1323357475, "tweet_id": "144797863694700544", "tweet_url": "/juancabo/status/144797863694700544", "user_id": "21767412", "username": "Juan Carlos Borrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "RedOiga", "text": "@petrogustavo El hijo de Sarmiento esta en Junta Directiva de la Empresa de Energ\u00eda de Bogot\u00e1. Tiene informaci\u00f3n privilegiada/confidencial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> El hijo de Sarmiento esta en Junta Directiva de la Empresa de Energ\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> privilegiada/confidencial.</p>", "timestamp": "2011-12-08T15:12:22", "timestamp_epochs": 1323357142, "tweet_id": "144796466660118528", "tweet_url": "/RedOiga/status/144796466660118528", "user_id": "417103282", "username": "Red Oiga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChristianGMR", "text": "@numeral767 buen d\u00eda, me podr\u00edan por favor ayudar con la informaci\u00f3n de la v\u00eda Bogot\u00e1 - Villa de Leyva???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> buen d\u00eda, me podr\u00edan por favor ayudar con la <strong>informaci\u00f3n</strong> de la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong> - Villa de Leyva???</p>", "timestamp": "2011-12-08T14:57:39", "timestamp_epochs": 1323356259, "tweet_id": "144792763060338688", "tweet_url": "/ChristianGMR/status/144792763060338688", "user_id": "75565333", "username": "Christian, con \u201cH\u201d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maozafra", "text": "@numeral767 per favor informacion de la v\u00eda a Bogota por la linea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> per favor <strong>informacion</strong> de la v\u00eda a <strong>Bogota</strong> por la linea</p>", "timestamp": "2011-12-08T14:40:46", "timestamp_epochs": 1323355246, "tweet_id": "144788514117132288", "tweet_url": "/maozafra/status/144788514117132288", "user_id": "76012390", "username": "Mauricio Zafra L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CAROMONTOYAM", "text": "Al aire en La Ma\u00f1ana de @NTN24 con la informaci\u00f3n sobre las lluvias e inundaciones en Bogot\u00e1-Colombia y Caracas-Venezuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al aire en La Ma\u00f1ana de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133945128\" dir=\"ltr\" href=\"/NTN24\"><s>@</s><b>NTN24</b></a> con la <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre las lluvias e inundaciones en <strong>Bogot\u00e1</strong>-Colombia y Caracas-Venezuela</p>", "timestamp": "2011-12-08T12:38:19", "timestamp_epochs": 1323347899, "tweet_id": "144757697277992960", "tweet_url": "/CAROMONTOYAM/status/144757697277992960", "user_id": "281097602", "username": "Carolina Montoya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PeterLowyG", "text": "@numeral767 Buenos d\u00edas, podr\u00edan darme informaci\u00f3n del estado de la v\u00eda Bogot\u00e1-Melgar-Ibagu\u00e9. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> Buenos d\u00edas, podr\u00edan darme <strong>informaci\u00f3n</strong> del estado de la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong>-Melgar-Ibagu\u00e9. Gracias.</p>", "timestamp": "2011-12-08T12:28:50", "timestamp_epochs": 1323347330, "tweet_id": "144755310190530560", "tweet_url": "/PeterLowyG/status/144755310190530560", "user_id": "280504784", "username": "Peter Lowy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PeterLowyG", "text": "@transitopolicia Buenos d\u00edas, podr\u00edan darme informaci\u00f3n de la v\u00eda Bogot\u00e1-Melgar-Ibagu\u00e9. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150270167\" dir=\"ltr\" href=\"/TransitoPolicia\"><s>@</s><b>transitopolicia</b></a> Buenos d\u00edas, podr\u00edan darme <strong>informaci\u00f3n</strong> de la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong>-Melgar-Ibagu\u00e9. Gracias.</p>", "timestamp": "2011-12-08T12:26:13", "timestamp_epochs": 1323347173, "tweet_id": "144754652121010176", "tweet_url": "/PeterLowyG/status/144754652121010176", "user_id": "280504784", "username": "Peter Lowy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "numeral767", "text": "Confirmamos la informaci\u00f3n antes suministrada, la v\u00eda Bogot\u00e1 - Mosquera ya se encuentra habilitada en el sector de El Diamante km 3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confirmamos la <strong>informaci\u00f3n</strong> antes suministrada, la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong> - Mosquera ya se encuentra habilitada en el sector de El Diamante km 3</p>", "timestamp": "2011-12-08T04:32:32", "timestamp_epochs": 1323318752, "tweet_id": "144635446188707841", "tweet_url": "/numeral767/status/144635446188707841", "user_id": "284614660", "username": "INVIAS  #767", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://m.eltiempo.com/minutoaminuto"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanguerrerol_", "text": "Conozca el estado de vias de Bogota y Colombia, c/minuto http://m.eltiempo.com/minutoaminuto\u00a0 - Informacion al instante, Gracias  @eltiempo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conozca el estado de vias de <strong>Bogota</strong> y Colombia, c/minuto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.eltiempo.com/minutoaminuto\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lrCueRnj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.eltiempo.com/minutoaminuto\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.eltiempo.com/minutoaminuto</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - <strong>Informacion</strong> al instante, Gracias  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>eltiempo</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-07T23:56:16", "timestamp_epochs": 1323302176, "tweet_id": "144565923456618496", "tweet_url": "/juanguerrerol_/status/144565923456618496", "user_id": "88250367", "username": "Juan Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cjsago08", "text": "Estamos en Buenas Noches Bogot\u00e1 en Radio Santa fe con toda la informaci\u00f2n de la Secretaria Distrital de Gobierno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos en Buenas Noches <strong>Bogot\u00e1</strong> en Radio Santa fe con toda la <strong>informaci\u00f2n</strong> de la Secretaria Distrital de Gobierno</p>", "timestamp": "2011-12-07T23:13:34", "timestamp_epochs": 1323299614, "tweet_id": "144555176295006209", "tweet_url": "/cjsago08/status/144555176295006209", "user_id": "199441403", "username": "CJ. SALAZAR G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "porfin666", "text": "Y ya esta siendo investigado por detrimento patrimonial, mal uso de informacion privilegiada etc... Bien por bogota, el polo y la izq. Col.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ya esta siendo investigado por detrimento patrimonial, mal uso de <strong>informacion</strong> privilegiada etc... Bien por <strong>bogota</strong>, el polo y la izq. Col.</p>", "timestamp": "2011-12-07T21:39:35", "timestamp_epochs": 1323293975, "tweet_id": "144531524954492928", "tweet_url": "/porfin666/status/144531524954492928", "user_id": "102292201", "username": "Juan Restrepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "porfin666", "text": "Y ya le costo a la ciudad un Billon de pesos por su ignorancia en el manejo de informacion de la empresa de electricidad de bogota 2/3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ya le costo a la ciudad un Billon de pesos por su ignorancia en el manejo de <strong>informacion</strong> de la empresa de electricidad de <strong>bogota</strong> 2/3</p>", "timestamp": "2011-12-07T21:35:55", "timestamp_epochs": 1323293755, "tweet_id": "144530602635436032", "tweet_url": "/porfin666/status/144530602635436032", "user_id": "102292201", "username": "Juan Restrepo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Seguridadenlinea"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KFactory", "text": "#Seguridadenlinea.com - Mapa de Medell\u00edn, Bogot\u00e1, Cali, Barranquilla y Cartagena con toda la informaci\u00f3n de seguridad http://dlvr.it/L80G3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Seguridadenlinea?src=hash\"><s>#</s><b>Seguridadenlinea</b></a>.com - Mapa de Medell\u00edn, <strong>Bogot\u00e1</strong>, Cali, Barranquilla y Cartagena con toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de seguridad http://dlvr.it/L80G3</p>", "timestamp": "2011-03-22T23:22:25", "timestamp_epochs": 1300836145, "tweet_id": "50336558984855554", "tweet_url": "/KFactory/status/50336558984855554", "user_id": "16936430", "username": "Knowledge Factory TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaFlash", "text": "Congesti\u00f3n en Terminal de transporte en #Bogot\u00e1 :Identificado con color azul, re\u00fane toda la informaci\u00f3n noticiosa de a... http://v.gd/4d8Qse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Congesti\u00f3n en Terminal de transporte en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> :Identificado con color azul, re\u00fane toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> noticiosa de a... http://v.gd/4d8Qse</p>", "timestamp": "2011-03-22T21:03:01", "timestamp_epochs": 1300827781, "tweet_id": "50301478719586304", "tweet_url": "/ColombiaFlash/status/50301478719586304", "user_id": "245601304", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fundacioniidca", "text": "PILATES REFORMER - BOGOTA informaci\u00f3n \nVALOR: Taller $ 150.000, en consignaci\u00f3n 8 d\u00edas antes del taller $110.000\nS\u00e1bado, 26  27 de marzo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PILATES REFORMER - <strong>BOGOTA</strong> <strong>informaci\u00f3n</strong> \nVALOR: Taller $ 150.000, en consignaci\u00f3n 8 d\u00edas antes del taller $110.000\nS\u00e1bado, 26  27 de marzo</p>", "timestamp": "2011-03-22T21:00:29", "timestamp_epochs": 1300827629, "tweet_id": "50300840946319360", "tweet_url": "/fundacioniidca/status/50300840946319360", "user_id": "270542788", "username": "feiidca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DXNLEONARDO", "text": "tomando one per meal sobre las comidas me ha mejorado la disgestion muchisimo. informacion en bogota 3144785770 leonardo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tomando one per meal sobre las comidas me ha mejorado la disgestion muchisimo. <strong>informacion</strong> en <strong>bogota</strong> 3144785770 leonardo</p>", "timestamp": "2011-03-22T17:11:21", "timestamp_epochs": 1300813881, "tweet_id": "50243174836350976", "tweet_url": "/DXNLEONARDO/status/50243174836350976", "user_id": "134842024", "username": "Norman L MedinaG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "los40bogota", "text": "Muy pronto toda la informaci\u00f3n de lo que pasa en Bogot\u00e1 con @los40bogota actividades en colegios y universidades...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy pronto toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de lo que pasa en <strong>Bogot\u00e1</strong> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266762752\" dir=\"ltr\" href=\"/los40bogota\"><s>@</s><b>los40bogota</b></a> actividades en colegios y universidades...</p>", "timestamp": "2011-03-22T16:58:12", "timestamp_epochs": 1300813092, "tweet_id": "50239866004447232", "tweet_url": "/los40bogota/status/50239866004447232", "user_id": "266762752", "username": "40PrincipalesBogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dcRadioBogota", "text": "A esta hora ((AL AIRE)) \"MAS BOGOT\u00c1\" Toda la informaci\u00f3n de la ciudad. Ingresa ahora www.dcradio.gov.co y www.participacionbogota.gov.co", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A esta hora ((AL AIRE)) \"MAS <strong>BOGOT\u00c1</strong>\" Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de la ciudad. Ingresa ahora www.dcradio.gov.co y www.participacionbogota.gov.co</p>", "timestamp": "2011-03-22T16:33:02", "timestamp_epochs": 1300811582, "tweet_id": "50233532819324928", "tweet_url": "/dcRadioBogota/status/50233532819324928", "user_id": "189218472", "username": "DC Radio\ud83c\udf99(Desde \ud83c\udfd8)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaFlash", "text": "Bandas de apartamenteros en #Bogot\u00e1 :Identificado con color azul, re\u00fane toda la informaci\u00f3n noticiosa de actualidad re... http://v.gd/MgOrI4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bandas de apartamenteros en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> :Identificado con color azul, re\u00fane toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> noticiosa de actualidad re... http://v.gd/MgOrI4</p>", "timestamp": "2011-03-22T13:13:23", "timestamp_epochs": 1300799603, "tweet_id": "50183290602274816", "tweet_url": "/ColombiaFlash/status/50183290602274816", "user_id": "245601304", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaFlash", "text": "Capturan apartamenteros que acechaban el norte de #Bogot\u00e1 :Identificado con color azul, re\u00fane toda la informaci\u00f3n noti... http://v.gd/0o6hYb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capturan apartamenteros que acechaban el norte de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> :Identificado con color azul, re\u00fane toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> noti... http://v.gd/0o6hYb</p>", "timestamp": "2011-03-22T13:09:36", "timestamp_epochs": 1300799376, "tweet_id": "50182336851083264", "tweet_url": "/ColombiaFlash/status/50182336851083264", "user_id": "245601304", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaFlash", "text": "Taxi arroll\u00f3 a b\u00fafalo que escap\u00f3 de matadero en #Bogot\u00e1 :Identificado con color azul, re\u00fane toda la informaci\u00f3n notici... http://v.gd/YkPIxj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Taxi arroll\u00f3 a b\u00fafalo que escap\u00f3 de matadero en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> :Identificado con color azul, re\u00fane toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> notici... http://v.gd/YkPIxj</p>", "timestamp": "2011-03-22T12:26:02", "timestamp_epochs": 1300796762, "tweet_id": "50171374261649408", "tweet_url": "/ColombiaFlash/status/50171374261649408", "user_id": "245601304", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "buenosdiasamor", "text": "Bogot\u00e1 amanece accidentada. Efra\u00edn Arce, el patrullero RCN con la informaci\u00f3n del tr\u00e1nsito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> amanece accidentada. Efra\u00edn Arce, el patrullero RCN con la <strong>informaci\u00f3n</strong> del tr\u00e1nsito.</p>", "timestamp": "2011-03-22T12:20:21", "timestamp_epochs": 1300796421, "tweet_id": "50169944851222528", "tweet_url": "/buenosdiasamor/status/50169944851222528", "user_id": "237762112", "username": "Amor Stereo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "vanedelatorre", "text": "Esta es la informacion de la Revolucion pacifica por Bogota, es manana \nhttp://bit.ly/hFAycK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta es la <strong>informacion</strong> de la Revolucion pacifica por <strong>Bogota</strong>, es manana \nhttp://bit.ly/hFAycK</p>", "timestamp": "2011-03-22T11:21:56", "timestamp_epochs": 1300792916, "tweet_id": "50155241643065344", "tweet_url": "/vanedelatorre/status/50155241643065344", "user_id": "47753979", "username": "Vanessa De La Torre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaFlash", "text": "Rafael Nadal y Novak Djokovic en #Bogot\u00e1 :Identificado con color azul, re\u00fane toda la informaci\u00f3n noticiosa de actualid... http://v.gd/oUNoUx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rafael Nadal y Novak Djokovic en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> :Identificado con color azul, re\u00fane toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> noticiosa de actualid... http://v.gd/oUNoUx</p>", "timestamp": "2011-03-22T02:36:16", "timestamp_epochs": 1300761376, "tweet_id": "50022954561568768", "tweet_url": "/ColombiaFlash/status/50022954561568768", "user_id": "245601304", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50019689715343361", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alexbarrs", "user_id": "114954711"}], "retweets": 0, "screen_name": "hmbaquero", "text": "@Alexbarrs apoyate en ME , hace muy poco contactamos a un amigo en Bogota , ella tiene toda la informaci\u00f3n !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114954711\" dir=\"ltr\" href=\"/Alexbarrs\"><s>@</s><b>Alexbarrs</b></a> apoyate en ME , hace muy poco contactamos a un amigo en <strong>Bogota</strong> , ella tiene toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> !!!</p>", "timestamp": "2011-03-22T02:24:41", "timestamp_epochs": 1300760681, "tweet_id": "50020041864904704", "tweet_url": "/hmbaquero/status/50020041864904704", "user_id": "153435361", "username": "Hernando Baquero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asuoc", "text": "Estamos a una semana del evento MySQL en la ciudad de Bogot\u00e1 ... para mayor informaci\u00f3n consulte en... http://fb.me/EQu3JBD7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos a una semana del evento MySQL en la ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong> ... para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> consulte en... http://fb.me/EQu3JBD7</p>", "timestamp": "2011-03-21T21:58:09", "timestamp_epochs": 1300744689, "tweet_id": "49952965334794240", "tweet_url": "/asuoc/status/49952965334794240", "user_id": "202737459", "username": "Colombia OracleUsers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "alexricand", "text": "Algun follower tiene informaci\u00f3n sobre carreteras, esta cerrada La Linea? Favor RT.  Gracias #Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algun follower tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre carreteras, esta cerrada La Linea? Favor RT.  Gracias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-21T21:28:32", "timestamp_epochs": 1300742912, "tweet_id": "49945511368732672", "tweet_url": "/alexricand/status/49945511368732672", "user_id": "41496786", "username": "Alex\u00e1nder Ricardo Andrade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.car.gov.co/?idcategoria=1206"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jambogota", "text": "http://www.car.gov.co/?idcategoria=1206\u00a0\u2026 Informaci\u00f3n Relacionada con el proyecto de adecuaci\u00f3n hidr\u00e1ulica del R\u00edo Bogot\u00e1\nR\u00edo Bogot\u00e1...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.car.gov.co/?idcategoria=1206\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZwoDyTN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.car.gov.co/?idcategoria=1206\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">car.gov.co/?idcategoria=1</span><span class=\"invisible\">206</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <strong>Informaci\u00f3n</strong> Relacionada con el proyecto de adecuaci\u00f3n hidr\u00e1ulica del R\u00edo <strong>Bogot\u00e1</strong>\nR\u00edo <strong>Bogot\u00e1</strong>...</p>", "timestamp": "2011-03-21T20:27:59", "timestamp_epochs": 1300739279, "tweet_id": "49930274808664064", "tweet_url": "/jambogota/status/49930274808664064", "user_id": "246360217", "username": "JAMIDEAS 3.0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "49411474157879296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Aldana_Angel", "user_id": "145354047"}], "retweets": 0, "screen_name": "blancaduranh", "text": "@angel666sena @flisol_bogota como se puede tener mas informaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@angel666sena <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18887637\" dir=\"ltr\" href=\"/flisol_bogota\"><s>@</s><b>flisol_<strong>bogota</strong></b></a> como se puede tener mas <strong>informaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2011-03-21T18:05:10", "timestamp_epochs": 1300730710, "tweet_id": "49894333129830401", "tweet_url": "/blancaduranh/status/49894333129830401", "user_id": "61916854", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Blanca Duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Teusaquillo", "Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanPabloPV", "text": "Se les agradece informaci\u00f3n sobre apartamentos de 2 o 3 alcobas para arrendar, econ\u00f3mico, en #Teusaquillo o cerca. \u00a1Gracias! #Bogota RT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se les agradece <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre apartamentos de 2 o 3 alcobas para arrendar, econ\u00f3mico, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Teusaquillo?src=hash\"><s>#</s><b>Teusaquillo</b></a> o cerca. \u00a1Gracias! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> RT</p>", "timestamp": "2011-03-21T16:18:16", "timestamp_epochs": 1300724296, "tweet_id": "49867430809452544", "tweet_url": "/JuanPabloPV/status/49867430809452544", "user_id": "62176073", "username": "Juan Pablo Puentes V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bogotaampm", "text": "A las 7 a.m. llegaron Nadal Djokovic a Bogot\u00e1. Toda la informaci\u00f3n ac\u00e1 http://tinyurl.com/4ghkew5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A las 7 a.m. llegaron Nadal Djokovic a <strong>Bogot\u00e1</strong>. Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> ac\u00e1 http://tinyurl.com/4ghkew5</p>", "timestamp": "2011-03-21T15:54:28", "timestamp_epochs": 1300722868, "tweet_id": "49861440949071872", "tweet_url": "/bogotaampm/status/49861440949071872", "user_id": "83976376", "username": "Carlos Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaFlash", "text": "Se retras\u00f3 llegada de Nadal y Djokovic a #Bogot\u00e1 :Identificado con color azul, re\u00fane toda la informaci\u00f3n noticiosa de ... http://v.gd/LdUYvx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se retras\u00f3 llegada de Nadal y Djokovic a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> :Identificado con color azul, re\u00fane toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> noticiosa de ... http://v.gd/LdUYvx</p>", "timestamp": "2011-03-21T14:29:46", "timestamp_epochs": 1300717786, "tweet_id": "49840123780669440", "tweet_url": "/ColombiaFlash/status/49840123780669440", "user_id": "245601304", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NELSONGOMEZ27", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:44 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:44 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:40:03", "timestamp_epochs": 1458776403, "tweet_id": "712786014587195396", "tweet_url": "/NELSONGOMEZ27/status/712786014587195396", "user_id": "343533605", "username": "NELSON GOMEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ojedamorenoint", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:53 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:53 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:35:20", "timestamp_epochs": 1458776120, "tweet_id": "712784828865884160", "tweet_url": "/ojedamorenoint/status/712784828865884160", "user_id": "226555986", "username": "Martincho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ojedamorenoint", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:26 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:26 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:25:51", "timestamp_epochs": 1458775551, "tweet_id": "712782442944466944", "tweet_url": "/ojedamorenoint/status/712782442944466944", "user_id": "226555986", "username": "Martincho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DELIPI202", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:55 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:55 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:23:31", "timestamp_epochs": 1458775411, "tweet_id": "712781851979595777", "tweet_url": "/DELIPI202/status/712781851979595777", "user_id": "181785495", "username": "DELIO PINZON BERNAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejorasa", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:35 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:35 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:19:43", "timestamp_epochs": 1458775183, "tweet_id": "712780896332550144", "tweet_url": "/alejorasa/status/712780896332550144", "user_id": "142365283", "username": "Alejandro Ramirez S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fredysalas80", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:50 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:50 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:40:11", "timestamp_epochs": 1458772811, "tweet_id": "712770947632218116", "tweet_url": "/fredysalas80/status/712770947632218116", "user_id": "271935382", "username": "Fredy Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fredysalas80", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:41 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 5:41 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:24:59", "timestamp_epochs": 1458771899, "tweet_id": "712767123626598400", "tweet_url": "/fredysalas80/status/712767123626598400", "user_id": "271935382", "username": "Fredy Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmadoSoyYo", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:06 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:06 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:15:49", "timestamp_epochs": 1458771349, "tweet_id": "712764815060647937", "tweet_url": "/AmadoSoyYo/status/712764815060647937", "user_id": "466814820", "username": "Alejandro Amado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.conkhep.com/destinos.php?id=20"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Conkhep", "text": "Bogota, Paisaje Cafetero y Cartagena, todo en 7 noches\nMas informacion en nuestro portal web\nhttp://www.conkhep.com/destinos.php?id=20\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogota</strong>, Paisaje Cafetero y Cartagena, todo en 7 noches\nMas <strong>informacion</strong> en nuestro portal web\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conkhep.com/destinos.php?id=20\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/34CkjVPfGQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conkhep.com/destinos.php?id=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conkhep.com/destinos.php?i</span><span class=\"invisible\">d=20</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:14:01", "timestamp_epochs": 1458771241, "tweet_id": "712764363619196928", "tweet_url": "/Conkhep/status/712764363619196928", "user_id": "62628177", "username": "Consorcio Khep", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.conkhep.com/destinos.php?id=20"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Conkhep", "text": "Bogota y el Caribe Colombiano Completo en 12 noches\nMas informacion en nuestro portal web\nhttp://www.conkhep.com/destinos.php?id=20\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogota</strong> y el Caribe Colombiano Completo en 12 noches\nMas <strong>informacion</strong> en nuestro portal web\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conkhep.com/destinos.php?id=20\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/34CkjVPfGQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conkhep.com/destinos.php?id=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conkhep.com/destinos.php?i</span><span class=\"invisible\">d=20</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:06:35", "timestamp_epochs": 1458770795, "tweet_id": "712762494888992768", "tweet_url": "/Conkhep/status/712762494888992768", "user_id": "62628177", "username": "Consorcio Khep", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiloGarzon", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:45 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:45 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T21:34:19", "timestamp_epochs": 1458768859, "tweet_id": "712754374431391750", "tweet_url": "/MiloGarzon/status/712754374431391750", "user_id": "65058620", "username": "Camilo Silva Garz\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiloGarzon", "text": "Conducir a Bogot\u00e1, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:24 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogot\u00e1</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 6:24 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T21:07:25", "timestamp_epochs": 1458767245, "tweet_id": "712747605164429313", "tweet_url": "/MiloGarzon/status/712747605164429313", "user_id": "65058620", "username": "Camilo Silva Garz\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carlosvera1984", "text": "Conducir a Bogota, compartir informaci\u00f3n de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:53 PM usando @waze - Conducci\u00f3n Social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conducir a <strong>Bogota</strong>, compartir <strong>informaci\u00f3n</strong> de la carretera en tiempo real con wazers en mi zona. ETA 4:53 PM usando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31171669\" dir=\"ltr\" href=\"/waze\"><s>@</s><b>waze</b></a> - Conducci\u00f3n Social.</p>", "timestamp": "2016-03-23T21:00:07", "timestamp_epochs": 1458766807, "tweet_id": "712745764338929664", "tweet_url": "/Carlosvera1984/status/712745764338929664", "user_id": "1859353250", "username": "Carlos Andres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/184ULYep2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ETNOEMPRESARIAL", "text": "INFORMACI\u00d3N ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN BOGOTA\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... http://fb.me/184ULYep2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN <strong>BOGOTA</strong>\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/184ULYep2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5NqFZLWVyh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/184ULYep2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/184ULYep2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:57:30", "timestamp_epochs": 1458766650, "tweet_id": "712745109587107840", "tweet_url": "/ETNOEMPRESARIAL/status/712745109587107840", "user_id": "1167390182", "username": "orlandoyondacopaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/X1uAMQSl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ETNOEMPRESARIAL", "text": "INFORMACI\u00d3N ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN BOGOTA\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... http://fb.me/X1uAMQSl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN <strong>BOGOTA</strong>\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/X1uAMQSl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NSiHFMM1GO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/X1uAMQSl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/X1uAMQSl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:57:08", "timestamp_epochs": 1458766628, "tweet_id": "712745015274049536", "tweet_url": "/ETNOEMPRESARIAL/status/712745015274049536", "user_id": "1167390182", "username": "orlandoyondacopaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Hl2PwVOF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ETNOEMPRESARIAL", "text": "INFORMACI\u00d3N ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN BOGOTA\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... http://fb.me/2Hl2PwVOF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN <strong>BOGOTA</strong>\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Hl2PwVOF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EFM8YJoIPl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Hl2PwVOF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Hl2PwVOF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:56:45", "timestamp_epochs": 1458766605, "tweet_id": "712744921040625664", "tweet_url": "/ETNOEMPRESARIAL/status/712744921040625664", "user_id": "1167390182", "username": "orlandoyondacopaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/UR95XsCJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ETNOEMPRESARIAL", "text": "INFORMACI\u00d3N ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN BOGOTA\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... http://fb.me/UR95XsCJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN <strong>BOGOTA</strong>\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/UR95XsCJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NKEavys1Ua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/UR95XsCJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/UR95XsCJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:56:05", "timestamp_epochs": 1458766565, "tweet_id": "712744749585842178", "tweet_url": "/ETNOEMPRESARIAL/status/712744749585842178", "user_id": "1167390182", "username": "orlandoyondacopaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Esoyapaque", "text": "@numeral767 Informaci\u00f3n acerca de pico y placa en la ciudad de Bogot\u00e1 por favor... Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> <strong>Informaci\u00f3n</strong> acerca de pico y placa en la ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong> por favor... Gracias</p>", "timestamp": "2016-03-23T20:49:40", "timestamp_epochs": 1458766180, "tweet_id": "712743136666193922", "tweet_url": "/Esoyapaque/status/712743136666193922", "user_id": "276790849", "username": "Azra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7Ptd1WEBB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ETNOEMPRESARIAL", "text": "INFORMACI\u00d3N ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN BOGOTA\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... http://fb.me/7Ptd1WEBB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN <strong>BOGOTA</strong>\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7Ptd1WEBB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HZ39FCPaAW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7Ptd1WEBB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7Ptd1WEBB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:47:21", "timestamp_epochs": 1458766041, "tweet_id": "712742555117625344", "tweet_url": "/ETNOEMPRESARIAL/status/712742555117625344", "user_id": "1167390182", "username": "orlandoyondacopaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/NxtexSHC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ETNOEMPRESARIAL", "text": "INFORMACI\u00d3N ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN BOGOTA\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... http://fb.me/NxtexSHC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ESPECIFICA DE NUESTROS COMPROMISOS PARA TTM EN <strong>BOGOTA</strong>\n\n* \nAGRADECEMOS LOS VOTOS DE CONFIANZA A LOS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/NxtexSHC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bZaSebYOXU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/NxtexSHC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/NxtexSHC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:32:23", "timestamp_epochs": 1458765143, "tweet_id": "712738788309602304", "tweet_url": "/ETNOEMPRESARIAL/status/712738788309602304", "user_id": "1167390182", "username": "orlandoyondacopaque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["roche", "lanitop"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "reinaldodelgado", "text": "Lanitop\u00ae Mayor informaci\u00f3n: PRODUCTOS ROCHE, S. A. Apartado A\u00e9reo: 80372 Bogot\u00e1, D. C., Colombia ......  #roche #lanitop", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lanitop\u00ae Mayor <strong>informaci\u00f3n</strong>: PRODUCTOS ROCHE, S. A. Apartado A\u00e9reo: 80372 <strong>Bogot\u00e1</strong>, D. C., Colombia ......  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/roche?src=hash\"><s>#</s><b>roche</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lanitop?src=hash\"><s>#</s><b>lanitop</b></a></p>", "timestamp": "2010-07-04T04:07:50", "timestamp_epochs": 1278216470, "tweet_id": "17697003553", "tweet_url": "/reinaldodelgado/status/17697003553", "user_id": "63313555", "username": "Glucosa Regulada con M\u00e9todo del Plato Sep.2019", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FruticaPicada", "GolDiferencia", "pelotadeletras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maryfrancia07", "text": "RT@lopezandres: Informaci\u00f3n d  temporadas d #FruticaPicada #GolDiferencia y #pelotadeletras n Bogot\u00e1, Costa Rica y Caracas n AndresLopez.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33905807\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezandres\"><s>@</s><b>lopezandres</b></a>: <strong>Informaci\u00f3n</strong> d  temporadas d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FruticaPicada?src=hash\"><s>#</s><b>FruticaPicada</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GolDiferencia?src=hash\"><s>#</s><b>GolDiferencia</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pelotadeletras?src=hash\"><s>#</s><b>pelotadeletras</b></a> n <strong>Bogot\u00e1</strong>, Costa Rica y Caracas n AndresLopez.com</p>", "timestamp": "2010-07-03T19:16:33", "timestamp_epochs": 1278184593, "tweet_id": "17671156696", "tweet_url": "/maryfrancia07/status/17671156696", "user_id": "89509307", "username": "Maryfrancia Mendez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FruticaPicada", "GolDiferencia", "pelotadeletras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "lopezandres", "text": "Informaci\u00f3n de  temporadas de #FruticaPicada #GolDiferencia y #pelotadeletras en Bogot\u00e1, Costa Rica y Caracas en AndresLopez.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> de  temporadas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FruticaPicada?src=hash\"><s>#</s><b>FruticaPicada</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GolDiferencia?src=hash\"><s>#</s><b>GolDiferencia</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pelotadeletras?src=hash\"><s>#</s><b>pelotadeletras</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong>, Costa Rica y Caracas en AndresLopez.com</p>", "timestamp": "2010-07-03T19:10:53", "timestamp_epochs": 1278184253, "tweet_id": "17670855785", "tweet_url": "/lopezandres/status/17670855785", "user_id": "33905807", "username": "Andres Lopez Forero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NiaEsco", "text": "CMO INFORMACI\u00d3N PARA EL P\u00daBLICO EN GENERAL: Viajo hoy a las 11pm con destino a Bogot\u00e1. Me quedo una semama completa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CMO <strong>INFORMACI\u00d3N</strong> PARA EL P\u00daBLICO EN GENERAL: Viajo hoy a las 11pm con destino a <strong>Bogot\u00e1</strong>. Me quedo una semama completa.</p>", "timestamp": "2010-07-02T18:57:12", "timestamp_epochs": 1278097032, "tweet_id": "17592691545", "tweet_url": "/NiaEsco/status/17592691545", "user_id": "14440597", "username": "(Estefa)N\u00eda Escobar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IPAD", "BOGOTA", "COLOMBIA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "disrickspectful", "text": "CONSIGUE CONMIGO EL #IPAD AL PRECIO M\u00c1S ECON\u00d3MICO DE #BOGOTA #COLOMBIA ;D INBOX PARA DAR M\u00c1S INFORMACI\u00d3N ;D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONSIGUE CONMIGO EL <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IPAD?src=hash\"><s>#</s><b>IPAD</b></a> AL PRECIO M\u00c1S ECON\u00d3MICO DE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BOGOTA?src=hash\"><s>#</s><b><strong>BOGOTA</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COLOMBIA?src=hash\"><s>#</s><b>COLOMBIA</b></a> ;D INBOX PARA DAR M\u00c1S <strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ;D</p>", "timestamp": "2010-07-02T04:56:58", "timestamp_epochs": 1278046618, "tweet_id": "17547857728", "tweet_url": "/disrickspectful/status/17547857728", "user_id": "82464289", "username": "Rick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cgcolombia", "text": "Preparandonos para la gran feria de Franquicias Bogota 2010 mas informacion visita... http://fb.me/ukrc0Zz9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preparandonos para la gran feria de Franquicias <strong>Bogota</strong> 2010 mas <strong>informacion</strong> visita... http://fb.me/ukrc0Zz9</p>", "timestamp": "2010-07-02T02:02:38", "timestamp_epochs": 1278036158, "tweet_id": "17537234979", "tweet_url": "/Cgcolombia/status/17537234979", "user_id": "87766018", "username": "chocolate graphics C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mushroomk", "text": "Que beunas fiestas habran en Bogota entre el 15 y el 18? Necesito informacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que beunas fiestas habran en <strong>Bogota</strong> entre el 15 y el 18? Necesito <strong>informacion</strong>.</p>", "timestamp": "2010-07-02T00:13:58", "timestamp_epochs": 1278029638, "tweet_id": "17530764774", "tweet_url": "/mushroomk/status/17530764774", "user_id": "18654978", "username": "Un hongo ah\u00ed.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "69nombres", "text": "Pr\u00f3ximo concierto: Bogot\u00e1-Hamburgueser\u00eda Parque de la 93, Julio 22 de 2010. Esperen m\u00e1s informaci\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pr\u00f3ximo concierto: <strong>Bogot\u00e1</strong>-Hamburgueser\u00eda Parque de la 93, Julio 22 de 2010. Esperen m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>!</p>", "timestamp": "2010-07-01T21:20:10", "timestamp_epochs": 1278019210, "tweet_id": "17521297303", "tweet_url": "/69nombres/status/17521297303", "user_id": "53980269", "username": "69nombres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PulsarBogota", "text": "Club Moto Pulsar Bogota Invita a la comunidad pulsar al IV encuentro pulsar oriente en Tame Arauca GRATIS. Informacion en Nuestro FaceBook", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Club Moto Pulsar <strong>Bogota</strong> Invita a la comunidad pulsar al IV encuentro pulsar oriente en Tame Arauca GRATIS. <strong>Informacion</strong> en Nuestro FaceBook</p>", "timestamp": "2010-06-30T01:48:16", "timestamp_epochs": 1277862496, "tweet_id": "17378871618", "tweet_url": "/PulsarBogota/status/17378871618", "user_id": "159482238", "username": "Club Pulsar Bogota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisferster", "text": "Para todos los campuseros hambrientos de informacion, les mando el link para sintonizar en vivo los foros y talleres del campus party bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para todos los campuseros hambrientos de <strong>informacion</strong>, les mando el link para sintonizar en vivo los foros y talleres del campus party <strong>bogota</strong></p>", "timestamp": "2010-06-29T23:49:10", "timestamp_epochs": 1277855350, "tweet_id": "17371673430", "tweet_url": "/luisferster/status/17371673430", "user_id": "85671095", "username": "Luisferster", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jsdltda", "text": "Excelente remate Bogot\u00e1-Suba: CRA 94 N\u00ba 152A -50 APTO 302 INT 1 PINAR - $ 50.822.000. Para mayor informaci\u00f3n... http://fb.me/Dq9D9k01", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente remate <strong>Bogot\u00e1</strong>-Suba: CRA 94 N\u00ba 152A -50 APTO 302 INT 1 PINAR - $ 50.822.000. Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong>... http://fb.me/Dq9D9k01</p>", "timestamp": "2010-06-29T14:29:22", "timestamp_epochs": 1277821762, "tweet_id": "17336568428", "tweet_url": "/jsdltda/status/17336568428", "user_id": "160708980", "username": "inversionygestion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maovato", "text": "RT@simonwilchesc este tuitero de Bogot\u00e1 est\u00e1 desaparecido http://twitpic.com/20uxvv Si pueden repetir esta informaci\u00f3n  es de gran utilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11962042\" dir=\"ltr\" href=\"/simonwilchesc\"><s>@</s><b>simonwilchesc</b></a> este tuitero de <strong>Bogot\u00e1</strong> est\u00e1 desaparecido http://twitpic.com/20uxvv Si pueden repetir esta <strong>informaci\u00f3n</strong>  es de gran utilidad</p>", "timestamp": "2010-06-29T05:12:31", "timestamp_epochs": 1277788351, "tweet_id": "17309128101", "tweet_url": "/maovato/status/17309128101", "user_id": "63646945", "username": "mauricio valenzuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "simonwilchesc", "text": "Este tuitero de Bogot\u00e1 est\u00e1 desaparecido. http://twitpic.com/20uxvv Si pueden repetir esta informaci\u00f3n ser\u00eda de gran utilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este tuitero de <strong>Bogot\u00e1</strong> est\u00e1 desaparecido. http://twitpic.com/20uxvv Si pueden repetir esta <strong>informaci\u00f3n</strong> ser\u00eda de gran utilidad.</p>", "timestamp": "2010-06-29T05:06:22", "timestamp_epochs": 1277787982, "tweet_id": "17308797493", "tweet_url": "/simonwilchesc/status/17308797493", "user_id": "11962042", "username": "simonwilchesc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jsdltda", "text": "Excelente remate Bogot\u00e1-Colombia: CLLE 64 N\u00ba 112B- 47 INT 33 APTO 101 - $ 27.634.000. Para mayor informaci\u00f3n... http://fb.me/wPnXS2tk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente remate <strong>Bogot\u00e1</strong>-Colombia: CLLE 64 N\u00ba 112B- 47 INT 33 APTO 101 - $ 27.634.000. Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong>... http://fb.me/wPnXS2tk</p>", "timestamp": "2010-06-29T04:12:57", "timestamp_epochs": 1277784777, "tweet_id": "17305710549", "tweet_url": "/jsdltda/status/17305710549", "user_id": "160708980", "username": "inversionygestion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "azerpa", "text": "Carvajal se\u00f1al\u00f3 que la Canciller\u00eda ecuatoriana pedir\u00e1 informaci\u00f3n a Bogot\u00e1 sobre el operativo \"Salom\u00f3n\" y sus alcances via BBCMUNDO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carvajal se\u00f1al\u00f3 que la Canciller\u00eda ecuatoriana pedir\u00e1 <strong>informaci\u00f3n</strong> a <strong>Bogot\u00e1</strong> sobre el operativo \"Salom\u00f3n\" y sus alcances via BBCMUNDO</p>", "timestamp": "2010-06-29T04:07:19", "timestamp_epochs": 1277784439, "tweet_id": "17305363252", "tweet_url": "/azerpa/status/17305363252", "user_id": "61880700", "username": "Angel Zerpa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "momdeportes", "text": "Giraldo Y Falla en el Seguros Bol\u00edvar Open Bogot\u00e1. Toda la informaci\u00f3n en www.antena2.com.co", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Giraldo Y Falla en el Seguros Bol\u00edvar Open <strong>Bogot\u00e1</strong>. Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> en www.antena2.com.co</p>", "timestamp": "2010-06-28T23:50:57", "timestamp_epochs": 1277769057, "tweet_id": "17289290978", "tweet_url": "/momdeportes/status/17289290978", "user_id": "152841312", "username": "Mauricio Osorio Mu\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jsdltda", "text": "Excelente remate Bogot\u00e1-Colombia: CLLE 67 N\u00ba 9- 42 APTO 101 - $ 51.135.000. Para m\u00e1s informaci\u00f3n visite inmobiliaria.inversionygestion.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente remate <strong>Bogot\u00e1</strong>-Colombia: CLLE 67 N\u00ba 9- 42 APTO 101 - $ 51.135.000. Para m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> visite inmobiliaria.inversionygestion.com</p>", "timestamp": "2010-06-28T23:25:54", "timestamp_epochs": 1277767554, "tweet_id": "17287821057", "tweet_url": "/jsdltda/status/17287821057", "user_id": "160708980", "username": "inversionygestion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hyperconectado", "text": "Recomiendo no buscar informaci\u00f3n sobre el instrumento llamado La Celesta . Si uno pone Celesta Bogot\u00e1 salen se\u00f1ores se\u00f1oras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomiendo no buscar <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre el instrumento llamado La Celesta . Si uno pone Celesta <strong>Bogot\u00e1</strong> salen se\u00f1ores se\u00f1oras.</p>", "timestamp": "2010-06-28T21:20:02", "timestamp_epochs": 1277760002, "tweet_id": "17280743385", "tweet_url": "/hyperconectado/status/17280743385", "user_id": "15353297", "username": "Camilo Andr\u00e9s Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17037735634", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "horadelregreso", "user_id": "141355265"}], "retweets": 0, "screen_name": "LisandroAcostaS", "text": "@horadelregreso Ultimamente todo sale primero por twitter.Crei porque la informacion venia de TMZ canal con credibilidad. #bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141355265\" dir=\"ltr\" href=\"/horadelregreso\"><s>@</s><b>horadelregreso</b></a> Ultimamente todo sale primero por twitter.Crei porque la <strong>informacion</strong> venia de TMZ canal con credibilidad. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a></p>", "timestamp": "2010-06-28T20:58:24", "timestamp_epochs": 1277758704, "tweet_id": "17279538457", "tweet_url": "/LisandroAcostaS/status/17279538457", "user_id": "48521076", "username": "Lisandro  Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fundcorona", "text": "Consulte informaci\u00f3n de la mesa de trabajo sobre educaci\u00f3n que realizar\u00e1 ma\u00f1ana el proyecto \"Bogot\u00e1 C\u00f3mo Vamos\" http://bit.ly/bOcAA0 #Bogot\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consulte <strong>informaci\u00f3n</strong> de la mesa de trabajo sobre educaci\u00f3n que realizar\u00e1 ma\u00f1ana el proyecto \"<strong>Bogot\u00e1</strong> C\u00f3mo Vamos\" http://bit.ly/bOcAA0 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a></p>", "timestamp": "2010-06-28T16:24:41", "timestamp_epochs": 1277742281, "tweet_id": "17262738227", "tweet_url": "/fundcorona/status/17262738227", "user_id": "150734727", "username": "Fundaci\u00f3n Corona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeVende"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vrmbl.es/1249015"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Inmoblex", "text": "Colombia, Bogot\u00e1 DC, Santa Barbara Occidental. #SeVende Apartamento 88m\u00b2, Habs: 2 - Ba\u00f1os: 2 - Piso: 2. Informaci\u00f3n: http://vrmbl.es/1249015\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia, <strong>Bogot\u00e1</strong> DC, Santa Barbara Occidental. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeVende?src=hash\"><s>#</s><b>SeVende</b></a> Apartamento 88m\u00b2, Habs: 2 - Ba\u00f1os: 2 - Piso: 2. <strong>Informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vrmbl.es/1249015\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p4xtqCX8KR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vrmbl.es/1249015\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vrmbl.es/1249015</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:00:59", "timestamp_epochs": 1391122859, "tweet_id": "429026484317990913", "tweet_url": "/Inmoblex/status/429026484317990913", "user_id": "21238925", "username": "Inmoblex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.klobingresos.com/formulario", "http://fb.me/6utl0wYsg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KlobingresosOf", "text": "Evento en Bogota, Col. no te lo pierdas!\n\nsolicita mas informacion aqui: http://www.klobingresos.com/formulario\u00a0 http://fb.me/6utl0wYsg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evento en <strong>Bogota</strong>, Col. no te lo pierdas!\n\nsolicita mas <strong>informacion</strong> aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.klobingresos.com/formulario\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HDgmZyKngq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.klobingresos.com/formulario\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">klobingresos.com/formulario</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6utl0wYsg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4azJEyLyyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6utl0wYsg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6utl0wYsg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:48:05", "timestamp_epochs": 1391122085, "tweet_id": "429023240158068736", "tweet_url": "/KlobingresosOf/status/429023240158068736", "user_id": "398314636", "username": "Team Klobingresos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/1fBkntG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticia_365", "text": "M\u00daSICA La brasile\u00f1a Ligia Amadio llevar\u00e1 la batuta de la Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 http://j.mp/1fBkntG\u00a0 v\u00eda @la_informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00daSICA La brasile\u00f1a Ligia Amadio llevar\u00e1 la batuta de la Filarm\u00f3nica de <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/1fBkntG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JRpJHLjJIm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/1fBkntG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/1fBkntG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:36:02", "timestamp_epochs": 1391121362, "tweet_id": "429020207609176064", "tweet_url": "/noticia_365/status/429020207609176064", "user_id": "1305504234", "username": "Noticias de la red", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeVende"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vrmbl.es/1174036"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Inmoblex", "text": "Colombia, Bogot\u00e1 DC, Usaqu\u00e9n. #SeVende Apartamento 183m\u00b2, Habs: 3 - Ba\u00f1os: 4 - Piso: 10. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://vrmbl.es/1174036\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia, <strong>Bogot\u00e1</strong> DC, Usaqu\u00e9n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeVende?src=hash\"><s>#</s><b>SeVende</b></a> Apartamento 183m\u00b2, Habs: 3 - Ba\u00f1os: 4 - Piso: 10. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vrmbl.es/1174036\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/I9Jb3LQGXh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vrmbl.es/1174036\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vrmbl.es/1174036</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:01:03", "timestamp_epochs": 1391119263, "tweet_id": "429011403211431936", "tweet_url": "/Inmoblex/status/429011403211431936", "user_id": "21238925", "username": "Inmoblex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/t6BH1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ambientebogota", "text": "Realizar la perforaci\u00f3n de un pozo  para obtener informaci\u00f3n  paral modelo hidrogeol\u00f3gico de Bogot\u00e1\";http://ow.ly/t6BH1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Realizar la perforaci\u00f3n de un pozo  para obtener <strong>informaci\u00f3n</strong>  paral modelo hidrogeol\u00f3gico de <strong>Bogot\u00e1</strong>\";<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/t6BH1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dC0GUbcHfd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/t6BH1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/t6BH1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:40:29", "timestamp_epochs": 1391118029, "tweet_id": "429006224013946880", "tweet_url": "/Ambientebogota/status/429006224013946880", "user_id": "87781992", "username": "Secretar\u00eda de Ambiente \ud80c\udd89", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "huntersbogota", "text": "Activas/os, Matt viene pronto daremos informacion .. Por ahora las presidentas del fc de bogota estan organizando con Alexis el m&g ..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Activas/os, Matt viene pronto daremos <strong>informacion</strong> .. Por ahora las presidentas del fc de <strong>bogota</strong> estan organizando con Alexis el m&amp;g ..</p>", "timestamp": "2014-01-30T21:38:01", "timestamp_epochs": 1391117881, "tweet_id": "429005604691394560", "tweet_url": "/huntersbogota/status/429005604691394560", "user_id": "1705811209", "username": "Matt Hunter Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Q9Ihvqq0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RIKIRICOM2010", "text": "Llamenos al 4899215 bogota para informacion y reservacion http://fb.me/2Q9Ihvqq0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llamenos al 4899215 <strong>bogota</strong> para <strong>informacion</strong> y reservacion <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Q9Ihvqq0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vYG8lnSTaW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Q9Ihvqq0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Q9Ihvqq0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:32:01", "timestamp_epochs": 1391117521, "tweet_id": "429004095580405760", "tweet_url": "/RIKIRICOM2010/status/429004095580405760", "user_id": "182344618", "username": "RICARDO RIVERA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/22tLGpYeL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Holamascota", "text": "BOGOTA\n\nCLASIFICADOS HOLAMASCOTA\nCATEGOR\u00cdA: ..............Mascotas BUSCAN PAREJA    <3 <3 <3 \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n... http://fb.me/22tLGpYeL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>BOGOTA</strong>\n\nCLASIFICADOS HOLAMASCOTA\nCATEGOR\u00cdA: ..............Mascotas BUSCAN PAREJA    &lt;3 &lt;3 &lt;3 \n\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/22tLGpYeL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bHGjLBuRf4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/22tLGpYeL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/22tLGpYeL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:30:27", "timestamp_epochs": 1391117427, "tweet_id": "429003702725537792", "tweet_url": "/Holamascota/status/429003702725537792", "user_id": "746330570", "username": "Holamascota", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BejZ0i8IgAAGIwJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nafiyassine", "text": "\u201c@JeankOswzMznet: Amigos de Bogot\u00e1, pilas con la informaci\u00f3n aqu\u00ed!! pic.twitter.com/xT55fPzC2g\u201d @TaxiBTA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c@JeankOswzMznet: Amigos de <strong>Bogot\u00e1</strong>, pilas con la <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xT55fPzC2g\">pic.twitter.com/xT55fPzC2g</a>\u201d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"431282090\" dir=\"ltr\" href=\"/TaxiBTA\"><s>@</s><b>TaxiBTA</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:29:14", "timestamp_epochs": 1391117354, "tweet_id": "429003393529806848", "tweet_url": "/nafiyassine/status/429003393529806848", "user_id": "252824018", "username": "Nafi Yassine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ambienteencifras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "jcasasbuenas", "text": "Inst. Estudios Ambientales-Unal: Observatorio Ambiental de Bogot\u00e1 tiene informaci\u00f3n de alta calidad, validada y confiable #Ambienteencifras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inst. Estudios Ambientales-Unal: Observatorio Ambiental de <strong>Bogot\u00e1</strong> tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> de alta calidad, validada y confiable <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ambienteencifras?src=hash\"><s>#</s><b>Ambienteencifras</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:23:51", "timestamp_epochs": 1391117031, "tweet_id": "429002038337634304", "tweet_url": "/jcasasbuenas/status/429002038337634304", "user_id": "38506316", "username": "Julian Casasbuenas G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "huntersbogota", "text": "@ColombiaShows quisiera saber informacion sobre si ustedes Patrocinan un m&g con un cantante que visitara bogota pronto ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"321793335\" dir=\"ltr\" href=\"/ColombiaShows\"><s>@</s><b>ColombiaShows</b></a> quisiera saber <strong>informacion</strong> sobre si ustedes Patrocinan un m&amp;g con un cantante que visitara <strong>bogota</strong> pronto ?</p>", "timestamp": "2014-01-30T21:15:17", "timestamp_epochs": 1391116517, "tweet_id": "428999885892108288", "tweet_url": "/huntersbogota/status/428999885892108288", "user_id": "1705811209", "username": "Matt Hunter Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeVende"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vrmbl.es/1174005"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Inmoblex", "text": "Colombia, Bogot\u00e1 DC, Alamos. #SeVende Bodega 398.60m\u00b2, Piso: 2. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://vrmbl.es/1174005\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia, <strong>Bogot\u00e1</strong> DC, Alamos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeVende?src=hash\"><s>#</s><b>SeVende</b></a> Bodega 398.60m\u00b2, Piso: 2. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vrmbl.es/1174005\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Fq3MSHzXYY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vrmbl.es/1174005\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vrmbl.es/1174005</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:01:00", "timestamp_epochs": 1391115660, "tweet_id": "428996288315551744", "tweet_url": "/Inmoblex/status/428996288315551744", "user_id": "21238925", "username": "Inmoblex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://www.bogotaenvivo.com/2014/01/big-time-rush-confirman-su-visita.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Bogotaenvivo", "text": "Pendientes de la informaci\u00f3n oficial de venta de boletas para el show de @bigtimerush en Bogot\u00e1 http://www.bogotaenvivo.com/2014/01/big-time-rush-confirman-su-visita.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pendientes de la <strong>informaci\u00f3n</strong> oficial de venta de boletas para el show de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79536438\" dir=\"ltr\" href=\"/bigtimerush\"><s>@</s><b>bigtimerush</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bogotaenvivo.com/2014/01/big-time-rush-confirman-su-visita.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ubFWGLW6rv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bogotaenvivo.com/2014/01/big-time-rush-confirman-su-visita.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bogotaenvivo.com/2014/01/big-ti</span><span class=\"invisible\">me-rush-confirman-su-visita.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T20:22:49", "timestamp_epochs": 1391113369, "tweet_id": "428986681409036288", "tweet_url": "/Bogotaenvivo/status/428986681409036288", "user_id": "56267575", "username": "Bogot\u00e1 en Vivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Gracias", "Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428979305797156864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RedapBogota", "user_id": "309007937"}], "retweets": 0, "screen_name": "TransitoPolicia", "text": "@RedapBogota Buenas tardes #Gracias por su informaci\u00f3n, ya se le report\u00f3 a las unidades de Tr\u00e1nsito #Bogot\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"309007937\" dir=\"ltr\" href=\"/RedapBogota\"><s>@</s><b>RedapBogota</b></a> Buenas tardes <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gracias?src=hash\"><s>#</s><b>Gracias</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gracias?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Thankful_Grateful_2020/Thankful_Grateful_2020.png\"/></a></span> por su <strong>informaci\u00f3n</strong>, ya se le report\u00f3 a las unidades de Tr\u00e1nsito <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2014-01-30T20:11:50", "timestamp_epochs": 1391112710, "tweet_id": "428983915282300928", "tweet_url": "/TransitoPolicia/status/428983915282300928", "user_id": "150270167", "username": "MG. Carlos Rodr\u00edguez Cort\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeVende"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vrmbl.es/1240417"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Inmoblex", "text": "Colombia, Bogot\u00e1 DC, La Alameda. #SeVende Casa 138m\u00b2, Habs: 3 - Ba\u00f1os: 3 - Piso: 4. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://vrmbl.es/1240417\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia, <strong>Bogot\u00e1</strong> DC, La Alameda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeVende?src=hash\"><s>#</s><b>SeVende</b></a> Casa 138m\u00b2, Habs: 3 - Ba\u00f1os: 3 - Piso: 4. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vrmbl.es/1240417\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dwrRfbVQQm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vrmbl.es/1240417\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vrmbl.es/1240417</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T20:01:02", "timestamp_epochs": 1391112062, "tweet_id": "428981198048608256", "tweet_url": "/Inmoblex/status/428981198048608256", "user_id": "21238925", "username": "Inmoblex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://4sq.com/1babZ4F"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "davidpulidos", "text": "I'm at Ministerio de Tecnologias de Informaci\u00f3n y Comunicaciones (Bogot\u00e1, Distrito Capital) http://4sq.com/1babZ4F\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">I'm at Ministerio de Tecnologias de <strong>Informaci\u00f3n</strong> y Comunicaciones (<strong>Bogot\u00e1</strong>, Distrito Capital) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://4sq.com/1babZ4F\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f86ynMSJWj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://4sq.com/1babZ4F\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">4sq.com/1babZ4F</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T19:50:14", "timestamp_epochs": 1391111414, "tweet_id": "428978480769159169", "tweet_url": "/davidpulidos/status/428978480769159169", "user_id": "1121055469", "username": "Dav!ko85", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2yw7EySWt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AguapanelasInt", "text": "Eventos sociales en Aguapanelas Internacional, para mas informaci\u00f3n marca al 2269464 en Bogot\u00e1 :) http://fb.me/2yw7EySWt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eventos sociales en Aguapanelas Internacional, para mas <strong>informaci\u00f3n</strong> marca al 2269464 en <strong>Bogot\u00e1</strong> :) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2yw7EySWt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Hv9A39JwVA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2yw7EySWt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2yw7EySWt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T19:25:01", "timestamp_epochs": 1391109901, "tweet_id": "428972133080104960", "tweet_url": "/AguapanelasInt/status/428972133080104960", "user_id": "277149987", "username": "Aguapanelas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ToquesEnLA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.factormetal.com/noticias/hypocrisy-en-colombia-abril-29-de-2014/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NACIONMETAL", "text": "Se revela la informaci\u00f3n oficial de HYPOCRISY en Bogot\u00e1, Colombia el 29 de Abril 2014 http://www.factormetal.com/noticias/hypocrisy-en-colombia-abril-29-de-2014/\u00a0\u2026 #ToquesEnLA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se revela la <strong>informaci\u00f3n</strong> oficial de HYPOCRISY en <strong>Bogot\u00e1</strong>, Colombia el 29 de Abril 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.factormetal.com/noticias/hypocrisy-en-colombia-abril-29-de-2014/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MxtO4LP1KQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.factormetal.com/noticias/hypocrisy-en-colombia-abril-29-de-2014/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">factormetal.com/noticias/hypoc</span><span class=\"invisible\">risy-en-colombia-abril-29-de-2014/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ToquesEnLA?src=hash\"><s>#</s><b>ToquesEnLA</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:15:43", "timestamp_epochs": 1391102143, "tweet_id": "428939596299137025", "tweet_url": "/NACIONMETAL/status/428939596299137025", "user_id": "73960343", "username": "NACION METAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeVende"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vrmbl.es/1183072"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Inmoblex", "text": "Colombia, Bogot\u00e1 DC, Altos De Cabrera. #SeVende Apartamento 89.09m\u00b2, Habs: 2 - Ba\u00f1os: 2 - Piso: 2. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://vrmbl.es/1183072\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia, <strong>Bogot\u00e1</strong> DC, Altos De Cabrera. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeVende?src=hash\"><s>#</s><b>SeVende</b></a> Apartamento 89.09m\u00b2, Habs: 2 - Ba\u00f1os: 2 - Piso: 2. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vrmbl.es/1183072\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6bDbdKUiMt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vrmbl.es/1183072\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vrmbl.es/1183072</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:00:59", "timestamp_epochs": 1391101259, "tweet_id": "428935887531937792", "tweet_url": "/Inmoblex/status/428935887531937792", "user_id": "21238925", "username": "Inmoblex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasCapital", "Bogot\u00e1", "Colombia", "AlAire"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/17GZERm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CanalCapital", "text": "Vea #NoticiasCapital con la informaci\u00f3n de #Bogot\u00e1, #Colombia y el mundo. S\u00edgalo en la web: http://bit.ly/17GZERm\u00a0 #AlAire", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vea <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasCapital?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasCapital</b></a> con la <strong>informaci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> y el mundo. S\u00edgalo en la web: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/17GZERm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4ioL30Tu10\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/17GZERm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/17GZERm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlAire?src=hash\"><s>#</s><b>AlAire</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:00:52", "timestamp_epochs": 1391101252, "tweet_id": "428935857798516736", "tweet_url": "/CanalCapital/status/428935857798516736", "user_id": "252134272", "username": "Capital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CAMINATA", "AMBIENTAL", "BOGOT\u00c1", "CASTILLA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/events/707765192642958/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ncarolinareyesm", "text": "Este domingo 26 de octubre v\u00e1monos de #CAMINATA #AMBIENTAL en #BOGOT\u00c1 #CASTILLA con @CSimbiotica La Informaci\u00f3n aqu\u00ed https://www.facebook.com/events/707765192642958/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este domingo 26 de octubre v\u00e1monos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CAMINATA?src=hash\"><s>#</s><b>CAMINATA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AMBIENTAL?src=hash\"><s>#</s><b>AMBIENTAL</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BOGOT%C3%81?src=hash\"><s>#</s><b><strong>BOGOT\u00c1</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CASTILLA?src=hash\"><s>#</s><b>CASTILLA</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1345342658\" dir=\"ltr\" href=\"/CSimbiotica\"><s>@</s><b>CSimbiotica</b></a> La <strong>Informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/events/707765192642958/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0stlJTYfW4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/events/707765192642958/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/events/7077651</span><span class=\"invisible\">92642958/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T22:47:34", "timestamp_epochs": 1413672454, "tweet_id": "523606339571167233", "tweet_url": "/ncarolinareyesm/status/523606339571167233", "user_id": "498581335", "username": "Carolina Reyes M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SomosHHC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/1GvvlrCBs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HipHop_Colombia", "text": "\u00bfCuantos desean ver nuevamente a Lil Zoo es Bogot\u00e1?\n\nToda la informaci\u00f3n, la encuentras solo aqu\u00ed \n\n#SomosHHC... http://fb.me/1GvvlrCBs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCuantos desean ver nuevamente a Lil Zoo es <strong>Bogot\u00e1</strong>?\n\nToda la <strong>informaci\u00f3n</strong>, la encuentras solo aqu\u00ed \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosHHC?src=hash\"><s>#</s><b>SomosHHC</b></a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1GvvlrCBs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/57cOKPeRr7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1GvvlrCBs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1GvvlrCBs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T22:30:17", "timestamp_epochs": 1413671417, "tweet_id": "523601990056951808", "tweet_url": "/HipHop_Colombia/status/523601990056951808", "user_id": "339261408", "username": "HIPHOPCOLOMBIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SomosHHC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/CXbdD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HipHop_Colombia", "text": "\u00bfCuantos desean ver nuevamente a Lil Zoo es Bogot\u00e1?\n\nToda la informaci\u00f3n, la encuentras solo aqu\u00ed \n\n#SomosHHC\nhttp://ow.ly/CXbdD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCuantos desean ver nuevamente a Lil Zoo es <strong>Bogot\u00e1</strong>?\n\nToda la <strong>informaci\u00f3n</strong>, la encuentras solo aqu\u00ed \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosHHC?src=hash\"><s>#</s><b>SomosHHC</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CXbdD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wDPW2U28yy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CXbdD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CXbdD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T22:30:15", "timestamp_epochs": 1413671415, "tweet_id": "523601982033248256", "tweet_url": "/HipHop_Colombia/status/523601982033248256", "user_id": "339261408", "username": "HIPHOPCOLOMBIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aireirlandes", "text": "@\u00e6ire irland\u00e9s estar\u00e1 de gira en Bogot\u00e1 durante el mes de noviembre, espera m\u00e1s informaci\u00f3n pronto!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@\u00e6ire irland\u00e9s estar\u00e1 de gira en <strong>Bogot\u00e1</strong> durante el mes de noviembre, espera m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> pronto!!</p>", "timestamp": "2014-10-18T19:14:31", "timestamp_epochs": 1413659671, "tweet_id": "523552723460194305", "tweet_url": "/aireirlandes/status/523552723460194305", "user_id": "2559526182", "username": "\u00e6ire irland\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "523498777206743040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CCI_Agro", "user_id": "1465455692"}], "retweets": 0, "screen_name": "LOREDINDA", "text": "@CCI_Agro @JAHERNANDEZDI @MinAgricultura @AseniorCCI Gracias por la informacion, estar\u00e1n mis padres puntuales y yo desde Bogota.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1465455692\" dir=\"ltr\" href=\"/CCI_Agro\"><s>@</s><b>CCI_Agro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16033041\" dir=\"ltr\" href=\"/JAHERNANDEZDI\"><s>@</s><b>JAHERNANDEZDI</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"345214995\" dir=\"ltr\" href=\"/MinAgricultura\"><s>@</s><b>MinAgricultura</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1855308566\" dir=\"ltr\" href=\"/AseniorCCI\"><s>@</s><b>AseniorCCI</b></a> Gracias por la <strong>informacion</strong>, estar\u00e1n mis padres puntuales y yo desde <strong>Bogota</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T18:39:11", "timestamp_epochs": 1413657551, "tweet_id": "523543834148753408", "tweet_url": "/LOREDINDA/status/523543834148753408", "user_id": "148488376", "username": "Lorena Bola\u00f1os", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JUANVILLANI", "text": "Un video muestra como se volc\u00f3 el carro tanque que por poco aplasta a varias personas en el sur de Bogot\u00e1, informaci\u00f3n en @NoticiasCaracol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un video muestra como se volc\u00f3 el carro tanque que por poco aplasta a varias personas en el sur de <strong>Bogot\u00e1</strong>, <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T16:51:32", "timestamp_epochs": 1413651092, "tweet_id": "523516741134348288", "tweet_url": "/JUANVILLANI/status/523516741134348288", "user_id": "185788063", "username": "JUAN CARLOS VILLANI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "523482337183424512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "onixmusic", "user_id": "836841648"}], "retweets": 0, "screen_name": "dipino63", "text": "@onixmusic @carolinaguerram @IvanCuevas informaci\u00f3n mucha informaci\u00f3n\nCordialmente invitados al festival de cine de Bogot\u00e0 @Bogocine", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"836841648\" dir=\"ltr\" href=\"/onixmusic\"><s>@</s><b>onixmusic</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195537073\" dir=\"ltr\" href=\"/carolinaguerram\"><s>@</s><b>carolinaguerram</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82273154\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanCuevas\"><s>@</s><b>IvanCuevas</b></a> <strong>informaci\u00f3n</strong> mucha <strong>informaci\u00f3n</strong>\nCordialmente invitados al festival de cine de <strong>Bogot\u00e0</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138111091\" dir=\"ltr\" href=\"/Bogocine\"><s>@</s><b>Bogocine</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T16:15:02", "timestamp_epochs": 1413648902, "tweet_id": "523507558628474880", "tweet_url": "/dipino63/status/523507558628474880", "user_id": "959778540", "username": "Diego Pinto Nolla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "holaflaka", "text": "P\u00e9sima atenci\u00f3n en la secci\u00f3n de pisos cl80, Cedritos y suba @Homecenter_co dan informaci\u00f3n errada, me tienen paseando por Bogot\u00e1, l\u00e1stima!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00e9sima atenci\u00f3n en la secci\u00f3n de pisos cl80, Cedritos y suba <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"282750421\" dir=\"ltr\" href=\"/Homecenter_co\"><s>@</s><b>Homecenter_co</b></a> dan <strong>informaci\u00f3n</strong> errada, me tienen paseando por <strong>Bogot\u00e1</strong>, l\u00e1stima!</p>", "timestamp": "2014-10-18T16:07:01", "timestamp_epochs": 1413648421, "tweet_id": "523505539775758336", "tweet_url": "/holaflaka/status/523505539775758336", "user_id": "164397390", "username": "Lina Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B0PbjzoIUAATwK9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "barreragranados", "text": "Primer Congreso Internacional de Tecnopol\u00edtica, Derechos Humanos y Derecho de la Informaci\u00f3n en Bogot\u00e1 pic.twitter.com/syGJP4zdi2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primer Congreso Internacional de Tecnopol\u00edtica, Derechos Humanos y Derecho de la <strong>Informaci\u00f3n</strong> en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/syGJP4zdi2\">pic.twitter.com/syGJP4zdi2</a></p>", "timestamp": "2014-10-18T15:58:29", "timestamp_epochs": 1413647909, "tweet_id": "523503392204021760", "tweet_url": "/barreragranados/status/523503392204021760", "user_id": "196730793", "username": "Gustavo Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/1ulbSZt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticia_365", "text": "M\u00daSICA C\u00f3mic, rol y anime, protagonistas del Sal\u00f3n del Ocio y Fantas\u00eda de Bogot\u00e1 http://j.mp/1ulbSZt\u00a0 v\u00eda @la_informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00daSICA C\u00f3mic, rol y anime, protagonistas del Sal\u00f3n del Ocio y Fantas\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/1ulbSZt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/u06lg6t0vA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/1ulbSZt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/1ulbSZt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T15:00:20", "timestamp_epochs": 1413644420, "tweet_id": "523488757031251968", "tweet_url": "/noticia_365/status/523488757031251968", "user_id": "1305504234", "username": "Noticias de la red", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1vs6dVJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Darwin_Encina", "text": "C\u00f3mic, rol y anime, protagonistas del Sal\u00f3n del Ocio y Fantas\u00eda de Bogot\u00e1 http://bit.ly/1vs6dVJ\u00a0 via@la_informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mic, rol y anime, protagonistas del Sal\u00f3n del Ocio y Fantas\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1vs6dVJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/um8YOfsjJb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1vs6dVJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1vs6dVJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via@la_<strong>informacion</strong></p>", "timestamp": "2014-10-18T14:39:23", "timestamp_epochs": 1413643163, "tweet_id": "523483485193773056", "tweet_url": "/Darwin_Encina/status/523483485193773056", "user_id": "2213068914", "username": "Darwin De La Encina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1vs6dVJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maikitas", "text": "C\u00f3mic, rol y anime, protagonistas del Sal\u00f3n del Ocio y Fantas\u00eda de Bogot\u00e1: Bogot\u00e1, 18 oct (EFE... http://bit.ly/1vs6dVJ\u00a0 @la_informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mic, rol y anime, protagonistas del Sal\u00f3n del Ocio y Fantas\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong>: <strong>Bogot\u00e1</strong>, 18 oct (EFE... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1vs6dVJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SENILbNpmt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1vs6dVJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1vs6dVJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T14:38:37", "timestamp_epochs": 1413643117, "tweet_id": "523483290729070593", "tweet_url": "/maikitas/status/523483290729070593", "user_id": "71577974", "username": "Maika Sadith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Informacion", "News"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1qOKCkV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmericaAhora", "text": "Rinc\u00f3n llama a una concentraci\u00f3n en defensa de los toros en Bogot\u00e1 http://bit.ly/1qOKCkV\u00a0 #Informacion #News", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rinc\u00f3n llama a una concentraci\u00f3n en defensa de los toros en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1qOKCkV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DvvcVa3oxf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1qOKCkV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1qOKCkV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Informacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Informacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/News?src=hash\"><s>#</s><b>News</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T14:27:27", "timestamp_epochs": 1413642447, "tweet_id": "523480480776073217", "tweet_url": "/AmericaAhora/status/523480480776073217", "user_id": "305306499", "username": "Am\u00e9rica Ahora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vallejo963", "text": "@croniquindio sabemos que la empresa de Bogot\u00e1 est\u00e1 pagando publicidad pero tenemos derecho a la informaci\u00f3n...gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"540894368\" dir=\"ltr\" href=\"/croniquindio\"><s>@</s><b>croniquindio</b></a> sabemos que la empresa de <strong>Bogot\u00e1</strong> est\u00e1 pagando publicidad pero tenemos derecho a la <strong>informaci\u00f3n</strong>...gracias</p>", "timestamp": "2014-10-18T14:03:42", "timestamp_epochs": 1413641022, "tweet_id": "523474503972954112", "tweet_url": "/vallejo963/status/523474503972954112", "user_id": "954185646", "username": "liliana patricia val", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/3fYMQq5Nx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuningColombia", "text": "ENVIOS DENTRO Y FUERA DE BOGOTA INFORMACION 3015210599 -3124470958 http://fb.me/3fYMQq5Nx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENVIOS DENTRO Y FUERA DE <strong>BOGOTA</strong> <strong>INFORMACION</strong> 3015210599 -3124470958 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3fYMQq5Nx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gnLPMhXLIb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3fYMQq5Nx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3fYMQq5Nx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T13:21:31", "timestamp_epochs": 1413638491, "tweet_id": "523463889271267330", "tweet_url": "/TuningColombia/status/523463889271267330", "user_id": "587991538", "username": "TUNING COLOMBIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Provisionalops", "text": "@numeral767 buenos dias me hacen el favor y me regalan informacion sobre la via bogota - armenia muchas gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> buenos dias me hacen el favor y me regalan <strong>informacion</strong> sobre la via <strong>bogota</strong> - armenia muchas gracias.</p>", "timestamp": "2014-10-18T10:21:10", "timestamp_epochs": 1413627670, "tweet_id": "523418504389988353", "tweet_url": "/Provisionalops/status/523418504389988353", "user_id": "1627796964", "username": "Provisionalops", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArboledaDigital", "text": "@CasonadelPatio definitivamente la mejor informaci\u00f3n de #Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"313534726\" dir=\"ltr\" href=\"/CasonadelPatio\"><s>@</s><b>CasonadelPatio</b></a> definitivamente la mejor <strong>informaci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T02:58:32", "timestamp_epochs": 1413601112, "tweet_id": "523307111242272768", "tweet_url": "/ArboledaDigital/status/523307111242272768", "user_id": "55360266", "username": "Arboleda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NoticiasCapital"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BhQSzlmCcAAaRXI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/17GZERm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CanalCapital", "text": "Inicia #NoticiasCapital, con la informaci\u00f3n de Bogot\u00e1, Colombia y el mundo. S\u00edgalo en la web http://bit.ly/17GZERm\u00a0pic.twitter.com/zG9pBAIdZ3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inicia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasCapital?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasCapital</b></a>, con la <strong>informaci\u00f3n</strong> de <strong>Bogot\u00e1</strong>, Colombia y el mundo. S\u00edgalo en la web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/17GZERm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4ioL30Tu10\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/17GZERm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/17GZERm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zG9pBAIdZ3\">pic.twitter.com/zG9pBAIdZ3</a></p>", "timestamp": "2014-10-18T01:00:20", "timestamp_epochs": 1413594020, "tweet_id": "523277363576987648", "tweet_url": "/CanalCapital/status/523277363576987648", "user_id": "252134272", "username": "Capital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CapitalDeLaPaz", "CiudadAbierta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "GobiernoBTA", "text": "Bogot\u00e1 se proyect\u00e1 como la #CapitalDeLaPaz y la reconciliaci\u00f3n, toda la informaci\u00f3n en #CiudadAbierta, S\u00e1bados 7:30pm @CanalCapital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> se proyect\u00e1 como la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CapitalDeLaPaz?src=hash\"><s>#</s><b>CapitalDeLaPaz</b></a> y la reconciliaci\u00f3n, toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CiudadAbierta?src=hash\"><s>#</s><b>CiudadAbierta</b></a>, S\u00e1bados 7:30pm <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252134272\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalCapital\"><s>@</s><b>CanalCapital</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T23:40:24", "timestamp_epochs": 1413589224, "tweet_id": "523257249889005569", "tweet_url": "/GobiernoBTA/status/523257249889005569", "user_id": "195820318", "username": "Secretar\u00eda de Gobierno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://fb.me/6nQTgAGXz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BlueRain1992", "text": "informaci\u00f3n de las convocatorias que se desarrollaran en las pr\u00f3ximas semanas para Misi\u00f3n Bogot\u00e1 Humana.... http://fb.me/6nQTgAGXz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>informaci\u00f3n</strong> de las convocatorias que se desarrollaran en las pr\u00f3ximas semanas para Misi\u00f3n <strong>Bogot\u00e1</strong> Humana.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6nQTgAGXz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p5DRSCflm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6nQTgAGXz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6nQTgAGXz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T23:30:25", "timestamp_epochs": 1413588625, "tweet_id": "523254738306215936", "tweet_url": "/BlueRain1992/status/523254738306215936", "user_id": "72463950", "username": "\u26a1 BLUE RAIN 1992 \u26a1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/l273j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Todelar", "text": "Toda la informaci\u00f3n de Bogot\u00e1 ac\u00e1 ---> http://ow.ly/l273j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de <strong>Bogot\u00e1</strong> ac\u00e1 ---&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/l273j\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/536ImeLN2h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/l273j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/l273j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T23:25:08", "timestamp_epochs": 1368573908, "tweet_id": "334449328301174785", "tweet_url": "/Todelar/status/334449328301174785", "user_id": "110864102", "username": "Artunduaga 890 AM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fontacto", "text": "@bogota_digital BD, \u00bfpueden compartirnos un correo para enviarles informaci\u00f3n? \u00a1Saludos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"275192538\" dir=\"ltr\" href=\"/bogota_digital\"><s>@</s><b><strong>bogota</strong>_digital</b></a> BD, \u00bfpueden compartirnos un correo para enviarles <strong>informaci\u00f3n</strong>? \u00a1Saludos!</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:11:37", "timestamp_epochs": 1368573097, "tweet_id": "334445927651741696", "tweet_url": "/fontacto/status/334445927651741696", "user_id": "463137819", "username": "Fontacto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AmantesDelC\u00edrculoPolar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaudEstereo", "text": "Al aire #AmantesDelC\u00edrculoPolar con toda la informaci\u00f3n cultural de Bogot\u00e1 y Colombia en el mundo. \u00a1Feliz martes!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al aire <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmantesDelC%C3%ADrculoPolar?src=hash\"><s>#</s><b>AmantesDelC\u00edrculoPolar</b></a> con toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> cultural de <strong>Bogot\u00e1</strong> y Colombia en el mundo. \u00a1Feliz martes!</p>", "timestamp": "2013-05-14T22:06:04", "timestamp_epochs": 1368569164, "tweet_id": "334429429902229505", "tweet_url": "/LaudEstereo/status/334429429902229505", "user_id": "138764252", "username": "LAUD ESTEREO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ColombiaSummit", "Colombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.economist.com/events-conferences/americas/colombia-2013"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "lcvelez", "text": "Preparando el #ColombiaSummit de @TheEconomist en Bogot\u00e1 #Colombia este pr\u00f3ximo martes. Informaci\u00f3n: http://www.economist.com/events-conferences/americas/colombia-2013\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preparando el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ColombiaSummit?src=hash\"><s>#</s><b>ColombiaSummit</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5988062\" dir=\"ltr\" href=\"/TheEconomist\"><s>@</s><b>TheEconomist</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> este pr\u00f3ximo martes. <strong>Informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.economist.com/events-conferences/americas/colombia-2013\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/r7wZ3A9FE0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.economist.com/events-conferences/americas/colombia-2013\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">economist.com/events-confere</span><span class=\"invisible\">nces/americas/colombia-2013</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T21:25:39", "timestamp_epochs": 1368566739, "tweet_id": "334419261470691328", "tweet_url": "/lcvelez/status/334419261470691328", "user_id": "27570569", "username": "Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://4sq.com/13vZ4FD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juancpc82", "text": "I'm at Ministerio de Tecnologias de Informaci\u00f3n y Comunicaciones (Bogot\u00e1, D.C.) w/ 5 others http://4sq.com/13vZ4FD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">I'm at Ministerio de Tecnologias de <strong>Informaci\u00f3n</strong> y Comunicaciones (<strong>Bogot\u00e1</strong>, D.C.) w/ 5 others <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://4sq.com/13vZ4FD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gOFgI0OaKV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://4sq.com/13vZ4FD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">4sq.com/13vZ4FD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T21:06:15", "timestamp_epochs": 1368565575, "tweet_id": "334414378722025472", "tweet_url": "/juancpc82/status/334414378722025472", "user_id": "584059216", "username": "juan camilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bogot\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SuperVigilancia", "text": "Nueva l\u00ednea telef\u00f3nica en Centro de Informaci\u00f3n para el Ciudadano CIC @SuperVigilancia en #Bogot\u00e1 3078038 L\u00ednea gratuita 01 8000 119703", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva l\u00ednea telef\u00f3nica en Centro de <strong>Informaci\u00f3n</strong> para el Ciudadano CIC <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279203623\" dir=\"ltr\" href=\"/SuperVigilancia\"><s>@</s><b>SuperVigilancia</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> 3078038 L\u00ednea gratuita 01 8000 119703</p>", "timestamp": "2013-05-14T21:04:51", "timestamp_epochs": 1368565491, "tweet_id": "334414027407110144", "tweet_url": "/SuperVigilancia/status/334414027407110144", "user_id": "279203623", "username": "SuperVigilancia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/2Or3j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BogotaPlaza", "text": "\"El Bogot\u00e1 Plaza regalar\u00e1 una cena a esa mujer que consideras una Mam\u00e1 5 Estrellas\" M\u00e1s informaci\u00f3n http://goo.gl/2Or3j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El <strong>Bogot\u00e1</strong> Plaza regalar\u00e1 una cena a esa mujer que consideras una Mam\u00e1 5 Estrellas\" M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/2Or3j\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QWBuOTWren\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/2Or3j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/2Or3j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T20:37:04", "timestamp_epochs": 1368563824, "tweet_id": "334407035003236353", "tweet_url": "/BogotaPlaza/status/334407035003236353", "user_id": "21701676", "username": "Bogot\u00e1 Plaza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cartelurbano.com/content/cafe-tacvba-gratis-en-bogota"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PlazaCapital", "text": "Caf\u00e9 Tacvba volver\u00e1 a Bogot\u00e1 para el Concierto de la Esperanza este 17 de mayo. M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.cartelurbano.com/content/cafe-tacvba-gratis-en-bogota\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Caf\u00e9 Tacvba volver\u00e1 a <strong>Bogot\u00e1</strong> para el Concierto de la Esperanza este 17 de mayo. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cartelurbano.com/content/cafe-tacvba-gratis-en-bogota\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lHOxFQUYUU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cartelurbano.com/content/cafe-tacvba-gratis-en-bogota\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cartelurbano.com/content/cafe-t</span><span class=\"invisible\">acvba-gratis-en-bogota</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T19:41:11", "timestamp_epochs": 1368560471, "tweet_id": "334392970025500672", "tweet_url": "/PlazaCapital/status/334392970025500672", "user_id": "127116902", "username": "Plaza Capital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AMIGOSHBP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/2Or3j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BogotaPlaza", "text": "#AMIGOSHBP  \"El Bogot\u00e1 Plaza regalar\u00e1 una cena a esa mujer que consideras una Mam\u00e1 5 Estrellas\"\nM\u00e1s informaci\u00f3n: http://goo.gl/2Or3j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AMIGOSHBP?src=hash\"><s>#</s><b>AMIGOSHBP</b></a>  \"El <strong>Bogot\u00e1</strong> Plaza regalar\u00e1 una cena a esa mujer que consideras una Mam\u00e1 5 Estrellas\"\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/2Or3j\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QWBuOTWren\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/2Or3j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/2Or3j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T19:40:46", "timestamp_epochs": 1368560446, "tweet_id": "334392865155321856", "tweet_url": "/BogotaPlaza/status/334392865155321856", "user_id": "21701676", "username": "Bogot\u00e1 Plaza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/10VUzin"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "FRBSOficial", "text": "La excursi\u00f3n a Bogota tendra un costo de 50 mil pesos sin boleta. Informaci\u00f3n: http://bit.ly/10VUzin\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La excursi\u00f3n a <strong>Bogota</strong> tendra un costo de 50 mil pesos sin boleta. <strong>Informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/10VUzin\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CFs3nr4KIm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/10VUzin\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/10VUzin</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T19:09:31", "timestamp_epochs": 1368558571, "tweet_id": "334384999824515072", "tweet_url": "/FRBSOficial/status/334384999824515072", "user_id": "385685511", "username": "Frente Rojiblanco Sur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/15VKYjt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FenalcoBogota", "text": "S\u00e1bado 18 de mayo: Traves\u00eda Tur\u00edstica FENALCO BOGOT\u00c1 CUNDINAMARCA. Toda la informaci\u00f3n en el siguiente enlace: http://bit.ly/15VKYjt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00e1bado 18 de mayo: Traves\u00eda Tur\u00edstica FENALCO <strong>BOGOT\u00c1</strong> CUNDINAMARCA. Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> en el siguiente enlace: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/15VKYjt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Nn40HXqAN7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/15VKYjt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/15VKYjt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T19:09:15", "timestamp_epochs": 1368558555, "tweet_id": "334384934087172096", "tweet_url": "/FenalcoBogota/status/334384934087172096", "user_id": "259398742", "username": "Fenalco Bogot\u00e1 Cundinamarca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://felixsocorro.com/newsletter/pymes.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SKPConsultores", "text": "El \u00e9xito y las PyMEs: Todo lo que necesita saber. Lunes 20 de mayo. Hotel Hilton Bogot\u00e1. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://felixsocorro.com/newsletter/pymes.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00e9xito y las PyMEs: Todo lo que necesita saber. Lunes 20 de mayo. Hotel Hilton <strong>Bogot\u00e1</strong>. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://felixsocorro.com/newsletter/pymes.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LbDA6w4zll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://felixsocorro.com/newsletter/pymes.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">felixsocorro.com/newsletter/pym</span><span class=\"invisible\">es.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T18:21:44", "timestamp_epochs": 1368555704, "tweet_id": "334372975103078400", "tweet_url": "/SKPConsultores/status/334372975103078400", "user_id": "1112268138", "username": "SKP Consultores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://on.fb.me/16buuVc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SonyMusicCol", "text": "En este link hay informaci\u00f3n sobre el LiveStreaming y la firma de aut\u00f3grafos que har\u00e1 @dracorosa en Bogot\u00e1, http://on.fb.me/16buuVc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este link hay <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre el LiveStreaming y la firma de aut\u00f3grafos que har\u00e1 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18868617\" dir=\"ltr\" href=\"/dracorosa\"><s>@</s><b>dracorosa</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong>, <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://on.fb.me/16buuVc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SZMryX5C7O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://on.fb.me/16buuVc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">on.fb.me/16buuVc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T18:14:45", "timestamp_epochs": 1368555285, "tweet_id": "334371219417735169", "tweet_url": "/SonyMusicCol/status/334371219417735169", "user_id": "48371942", "username": "Sony Music Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elmerh69", "text": "@numeral767 buenas tardes solicito informacion eatado de la via entre bogota y manizales gracias ....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> buenas tardes solicito <strong>informacion</strong> eatado de la via entre <strong>bogota</strong> y manizales gracias ....</p>", "timestamp": "2013-05-14T18:12:28", "timestamp_epochs": 1368555148, "tweet_id": "334370644458344448", "tweet_url": "/elmerh69/status/334370644458344448", "user_id": "363237075", "username": "elmer henao galvis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/kV5gG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StockModelsCol", "text": "El pr\u00f3ximo 18 de mayo tendremos taller infantil Stock Models Bogot\u00e1 \u00a1A\u00fan estas a tiempo! Para mayor informaci\u00f3n-->http://ow.ly/kV5gG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pr\u00f3ximo 18 de mayo tendremos taller infantil Stock Models <strong>Bogot\u00e1</strong> \u00a1A\u00fan estas a tiempo! Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong>--&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/kV5gG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ITeMByocA2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/kV5gG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/kV5gG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T18:07:41", "timestamp_epochs": 1368554861, "tweet_id": "334369440894431232", "tweet_url": "/StockModelsCol/status/334369440894431232", "user_id": "859185955", "username": "Stock Models ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vidasanacolombia.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vidasanacol", "text": "Informaci\u00f3n de medicina alternativa en Bogot\u00e1 PBX 4 37 80 80 o http://www.vidasanacolombia.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> de medicina alternativa en <strong>Bogot\u00e1</strong> PBX 4 37 80 80 o <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.vidasanacolombia.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4YI1l30aoz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vidasanacolombia.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vidasanacolombia.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T17:53:55", "timestamp_epochs": 1368554035, "tweet_id": "334365973815627776", "tweet_url": "/vidasanacol/status/334365973815627776", "user_id": "246867358", "username": "vida sana colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vidasanacolombia.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "docfajardo", "text": "Informaci\u00f3n de medicina alternativa en Bogot\u00e1 PBX 4 37 80 80 o http://www.vidasanacolombia.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> de medicina alternativa en <strong>Bogot\u00e1</strong> PBX 4 37 80 80 o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vidasanacolombia.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rFKeuBWX9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vidasanacolombia.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vidasanacolombia.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T17:53:54", "timestamp_epochs": 1368554034, "tweet_id": "334365972062408704", "tweet_url": "/docfajardo/status/334365972062408704", "user_id": "1231588184", "username": "doctorfajardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Chefrafaelacedo", "text": "Que solo venezolano en Bogot\u00e1 informaci\u00f3n v\u00eda tweeter o Facebook Rafael \u00e1ngel acedo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que solo venezolano en <strong>Bogot\u00e1</strong> <strong>informaci\u00f3n</strong> v\u00eda tweeter o Facebook Rafael \u00e1ngel acedo</p>", "timestamp": "2013-05-14T17:13:39", "timestamp_epochs": 1368551619, "tweet_id": "334355841576730624", "tweet_url": "/Chefrafaelacedo/status/334355841576730624", "user_id": "138956492", "username": "el patriota republicano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasCapital", "Bogot\u00e1", "Colombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/YPDeZa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CanalCapital", "text": "[Al aire] Vea #NoticiasCapital con la informaci\u00f3n de #Bogot\u00e1, #Colombia y el mundo http://bit.ly/YPDeZa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[Al aire] Vea <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasCapital?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasCapital</b></a> con la <strong>informaci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> y el mundo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/YPDeZa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uEa9aXugLF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/YPDeZa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YPDeZa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T17:00:44", "timestamp_epochs": 1368550844, "tweet_id": "334352589938388992", "tweet_url": "/CanalCapital/status/334352589938388992", "user_id": "252134272", "username": "Capital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334314927554715648", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mujeresbici2020", "user_id": "307183564"}], "retweets": 0, "screen_name": "mujeresbici2020", "text": "Importante que  @Prensa_Alcaldia sea la cuenta oficial de la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, que sea la cuenta n\u00facleo de informaci\u00f3n cc  @petrogustavo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante que  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020694009\" dir=\"ltr\" href=\"/prensa_alcaldia\"><s>@</s><b>Prensa_Alcaldia</b></a> sea la cuenta oficial de la Alcald\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong>, que sea la cuenta n\u00facleo de <strong>informaci\u00f3n</strong> cc  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T14:33:21", "timestamp_epochs": 1368542001, "tweet_id": "334315499867496450", "tweet_url": "/mujeresbici2020/status/334315499867496450", "user_id": "307183564", "username": "En bici", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["A350xwbtour", "A350"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "TraficoAereoLA", "text": "El jueves 9 de julio tendremos informaci\u00f3n y fotograf\u00edas de @josepehfiguher y @mancipeejuan de la llegada a Bogot\u00e1 del #A350xwbtour #A350", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El jueves 9 de julio tendremos <strong>informaci\u00f3n</strong> y fotograf\u00edas de @josepehfiguher y @mancipeejuan de la llegada a <strong>Bogot\u00e1</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/A350xwbtour?src=hash\"><s>#</s><b>A350xwbtour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/A350?src=hash\"><s>#</s><b>A350</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:57:07", "timestamp_epochs": 1436227027, "tweet_id": "618207075496296448", "tweet_url": "/TraficoAereoLA/status/618207075496296448", "user_id": "389647785", "username": "Tr\u00e1fico A\u00e9reo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4JuFybQ9p"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "macondolit", "text": "Ma\u00f1ana inicia el Taller \"C\u00f3mo se hace una pel\u00edcula: del gui\u00f3n a la acci\u00f3n\" en Bogot\u00e1. M\u00e1s informaci\u00f3n:... http://fb.me/4JuFybQ9p\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana inicia el Taller \"C\u00f3mo se hace una pel\u00edcula: del gui\u00f3n a la acci\u00f3n\" en <strong>Bogot\u00e1</strong>. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>:... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4JuFybQ9p\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vc8vLqoBfu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4JuFybQ9p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4JuFybQ9p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:54:57", "timestamp_epochs": 1436226897, "tweet_id": "618206532333756416", "tweet_url": "/macondolit/status/618206532333756416", "user_id": "201756211", "username": "Macondo Literario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.informantn24.info/noticia/ejercito-colombiano-asegura-tener-informacion-sobre-intencion-de-las-farc-de-mover-explosivos-en-58510"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Mi_Glori", "text": "Ej\u00e9rcito colombiano asegura tener informaci\u00f3n sobre intenci\u00f3n de las FARC de mover explosivos en Bogot\u00e1 http://www.informantn24.info/noticia/ejercito-colombiano-asegura-tener-informacion-sobre-intencion-de-las-farc-de-mover-explosivos-en-58510\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ej\u00e9rcito colombiano asegura tener <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre intenci\u00f3n de las FARC de mover explosivos en <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.informantn24.info/noticia/ejercito-colombiano-asegura-tener-informacion-sobre-intencion-de-las-farc-de-mover-explosivos-en-58510\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RpFvlQQjAE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.informantn24.info/noticia/ejercito-colombiano-asegura-tener-informacion-sobre-intencion-de-las-farc-de-mover-explosivos-en-58510\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">informantn24.info/noticia/ejerci</span><span class=\"invisible\">to-colombiano-asegura-tener-informacion-sobre-intencion-de-las-farc-de-mover-explosivos-en-58510</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:43:42", "timestamp_epochs": 1436226222, "tweet_id": "618203700247547904", "tweet_url": "/Mi_Glori/status/618203700247547904", "user_id": "870846463", "username": "\u2661 (\u25d5\u203f\u25d5\u273f) \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["trabajosihay", "bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7tUu2vkzr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CamiMirandaModa", "text": "#trabajosihay #bogota\nSolicito promotor de libros universitarios.\nInformaci\u00f3n inbox. http://fb.me/7tUu2vkzr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajosihay?src=hash\"><s>#</s><b>trabajosihay</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a>\nSolicito promotor de libros universitarios.\n<strong>Informaci\u00f3n</strong> inbox. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7tUu2vkzr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aHQNWu9dTE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7tUu2vkzr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7tUu2vkzr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:16:31", "timestamp_epochs": 1436224591, "tweet_id": "618196859509735428", "tweet_url": "/CamiMirandaModa/status/618196859509735428", "user_id": "241222113", "username": "Camila Miranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["trabajosihay", "bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/AZG59J7C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CamiMirandaModa", "text": "#trabajosihay #bogota\nSolicito Profesor de Office y redes.\nInformaci\u00f3n inbox. http://fb.me/AZG59J7C\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajosihay?src=hash\"><s>#</s><b>trabajosihay</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a>\nSolicito Profesor de Office y redes.\n<strong>Informaci\u00f3n</strong> inbox. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/AZG59J7C\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nPGF4Vwo4l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/AZG59J7C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/AZG59J7C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:16:15", "timestamp_epochs": 1436224575, "tweet_id": "618196791532634112", "tweet_url": "/CamiMirandaModa/status/618196791532634112", "user_id": "241222113", "username": "Camila Miranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Leonardotovarc", "text": "@AmericanAir en la p\u00e1gina no encuentro informaci\u00f3n de cuantas maletas y peso incluye mi pasaje. Desde Bogot\u00e1 a Miami 23 julio. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22536055\" dir=\"ltr\" href=\"/AmericanAir\"><s>@</s><b>AmericanAir</b></a> en la p\u00e1gina no encuentro <strong>informaci\u00f3n</strong> de cuantas maletas y peso incluye mi pasaje. Desde <strong>Bogot\u00e1</strong> a Miami 23 julio. Gracias</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:03:53", "timestamp_epochs": 1436223833, "tweet_id": "618193681108086784", "tweet_url": "/Leonardotovarc/status/618193681108086784", "user_id": "308852328", "username": "LEONARDO TOVAR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJRBjU_WoAApJli.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OnVacationCol", "text": "A tan s\u00f3lo dos horas de la salida de Bogot\u00e1 M\u00e1s informaci\u00f3n Whatsapp 3102151656 Cel 3057360402 Separa solo con el 10% pic.twitter.com/H4tMfBXQfY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A tan s\u00f3lo dos horas de la salida de <strong>Bogot\u00e1</strong> M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> Whatsapp 3102151656 Cel 3057360402 Separa solo con el 10% <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/H4tMfBXQfY\">pic.twitter.com/H4tMfBXQfY</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T22:53:44", "timestamp_epochs": 1436223224, "tweet_id": "618191125002723328", "tweet_url": "/OnVacationCol/status/618191125002723328", "user_id": "3346522431", "username": "On Vacation Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Trabajos\u00edhay"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.computrabajo.com.co/ofertas-de-trabajo/oferta-de-trabajo-de-comunicador-social-o-corrector-de-estilo-en-bogota-dc-711540A4FBAB991B"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "colcorrecta", "text": "#Trabajos\u00edhay Se requiere corrector de estilo en Bogot\u00e1, Colombia. M\u00e1s informaci\u00f3n en el siguiente link: http://www.computrabajo.com.co/ofertas-de-trabajo/oferta-de-trabajo-de-comunicador-social-o-corrector-de-estilo-en-bogota-dc-711540A4FBAB991B\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trabajos%C3%ADhay?src=hash\"><s>#</s><b>Trabajos\u00edhay</b></a> Se requiere corrector de estilo en <strong>Bogot\u00e1</strong>, Colombia. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en el siguiente link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.computrabajo.com.co/ofertas-de-trabajo/oferta-de-trabajo-de-comunicador-social-o-corrector-de-estilo-en-bogota-dc-711540A4FBAB991B\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QnF27wJhBr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.computrabajo.com.co/ofertas-de-trabajo/oferta-de-trabajo-de-comunicador-social-o-corrector-de-estilo-en-bogota-dc-711540A4FBAB991B\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">computrabajo.com.co/ofertas-de-tra</span><span class=\"invisible\">bajo/oferta-de-trabajo-de-comunicador-social-o-corrector-de-estilo-en-bogota-dc-711540A4FBAB991B</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T22:34:53", "timestamp_epochs": 1436222093, "tweet_id": "618186383086219264", "tweet_url": "/colcorrecta/status/618186383086219264", "user_id": "3297267093", "username": "Asociaci\u00f3n Colombiana de Correctores de Estilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaboSpitia7", "text": "yo la kiero en bogota x favor envien informacion donde la puedo alkirir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo la kiero en <strong>bogota</strong> x favor envien <strong>informacion</strong> donde la puedo alkirir</p>", "timestamp": "2015-07-06T22:14:02", "timestamp_epochs": 1436220842, "tweet_id": "618181134254518272", "tweet_url": "/CaboSpitia7/status/618181134254518272", "user_id": "2210992330", "username": "PINGUINO (el paspi)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJQ1siQWEAAjsFg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ruedaporbogota", "text": "Informaci\u00f3n directa al ciudadano Plaza Espa\u00f1a resultados Bogota Humana   Sin manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica @integracionbtapic.twitter.com/XwRV8PwH2O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> directa al ciudadano Plaza Espa\u00f1a resultados <strong>Bogota</strong> Humana   Sin manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"544643751\" dir=\"ltr\" href=\"/integracionbta\"><s>@</s><b>integracionbta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XwRV8PwH2O\">pic.twitter.com/XwRV8PwH2O</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T22:01:59", "timestamp_epochs": 1436220119, "tweet_id": "618178103463034880", "tweet_url": "/ruedaporbogota/status/618178103463034880", "user_id": "1115483318", "username": "JUAN FERNANDO RUEDA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJQw9ECWgAQ9wP4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/QvNnxc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Daviempleo", "text": "Nueva oferta para Promociones y Cobranzas Beta S.A en Bogot\u00e1. Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n en: http://goo.gl/QvNnxc\u00a0pic.twitter.com/SmeoBty0X8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva oferta para Promociones y Cobranzas Beta S.A en <strong>Bogot\u00e1</strong>. Conoce m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/QvNnxc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/o08WZI3aLJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/QvNnxc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/QvNnxc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SmeoBty0X8\">pic.twitter.com/SmeoBty0X8</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T21:41:13", "timestamp_epochs": 1436218873, "tweet_id": "618172875892260864", "tweet_url": "/Daviempleo/status/618172875892260864", "user_id": "334153615", "username": "Empleos Davivienda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["L\u00edneaAmiga"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617117259035738112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabirodriguezac", "user_id": "2164169307"}], "retweets": 0, "screen_name": "bancocajasocial", "text": "@GabbiMcCaslin Amplia esta informaci\u00f3n comunic\u00e1ndote con nuestra #L\u00edneaAmiga en Bogot\u00e1 al 3077060 o al 018000 910038 a nivel nacional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@GabbiMcCaslin Amplia esta <strong>informaci\u00f3n</strong> comunic\u00e1ndote con nuestra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/L%C3%ADneaAmiga?src=hash\"><s>#</s><b>L\u00edneaAmiga</b></a> en <strong>Bogot\u00e1</strong> al 3077060 o al 018000 910038 a nivel nacional.</p>", "timestamp": "2015-07-06T20:52:31", "timestamp_epochs": 1436215951, "tweet_id": "618160619200458752", "tweet_url": "/bancocajasocial/status/618160619200458752", "user_id": "339829146", "username": "bancocajasocial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coopebis", "text": "Los cupos para participar a la Media Marat\u00f3n de Bogot\u00e1 ya han sido agotados, m\u00e1s informaci\u00f3n en el 3687009 Ext. 111", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los cupos para participar a la Media Marat\u00f3n de <strong>Bogot\u00e1</strong> ya han sido agotados, m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en el 3687009 Ext. 111</p>", "timestamp": "2015-07-06T20:21:29", "timestamp_epochs": 1436214089, "tweet_id": "618152810400587776", "tweet_url": "/coopebis/status/618152810400587776", "user_id": "610181802", "username": "Coopebis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidaDeVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/C7D8VM", "https://twitter.com/bogotacomovamos/status/618141675387547648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fundcorona", "text": "\u00bfC\u00f3mo va la #CalidaDeVida de Bogot\u00e1? @bogotacomovamos tiene la informaci\u00f3n. Inscr\u00edbete aqu\u00ed https://goo.gl/C7D8VM\u00a0https://twitter.com/bogotacomovamos/status/618141675387547648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo va la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidaDeVida?src=hash\"><s>#</s><b>CalidaDeVida</b></a> de <strong>Bogot\u00e1</strong>? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104837801\" dir=\"ltr\" href=\"/bogotacomovamos\"><s>@</s><b>bogotacomovamos</b></a> tiene la <strong>informaci\u00f3n</strong>. Inscr\u00edbete aqu\u00ed <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/C7D8VM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ohBjR94fAI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/C7D8VM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/C7D8VM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bogotacomovamos/status/618141675387547648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kkGT54UyaL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bogotacomovamos/status/618141675387547648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bogotacomovamo</span><span class=\"invisible\">s/status/618141675387547648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T20:20:10", "timestamp_epochs": 1436214010, "tweet_id": "618152478547279872", "tweet_url": "/fundcorona/status/618152478547279872", "user_id": "150734727", "username": "Fundaci\u00f3n Corona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617877088352268293", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresArango613", "user_id": "201758697"}], "retweets": 0, "screen_name": "MinTransporteCo", "text": "@AndresArango613 Lo invitamos a consultar nuestros canales de informaci\u00f3n l\u00edneas 018000112042 - Bogot\u00e1: 5953596.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"201758697\" dir=\"ltr\" href=\"/AndresArango613\"><s>@</s><b>AndresArango613</b></a> Lo invitamos a consultar nuestros canales de <strong>informaci\u00f3n</strong> l\u00edneas 018000112042 - <strong>Bogot\u00e1</strong>: 5953596.</p>", "timestamp": "2015-07-06T20:15:14", "timestamp_epochs": 1436213714, "tweet_id": "618151236928471040", "tweet_url": "/MinTransporteCo/status/618151236928471040", "user_id": "602853869", "username": "MinTransporte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617869938238296065", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "diegofesc", "user_id": "90892581"}], "retweets": 0, "screen_name": "MinTransporteCo", "text": "@diegofesc @RodriSalazar Lo invitamos a consultar nuestros canales de informaci\u00f3n l\u00edneas 018000112042 - Bogot\u00e1: 5953596.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90892581\" dir=\"ltr\" href=\"/diegofesc\"><s>@</s><b>diegofesc</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58514420\" dir=\"ltr\" href=\"/RodriSalazar\"><s>@</s><b>RodriSalazar</b></a> Lo invitamos a consultar nuestros canales de <strong>informaci\u00f3n</strong> l\u00edneas 018000112042 - <strong>Bogot\u00e1</strong>: 5953596.</p>", "timestamp": "2015-07-06T19:51:49", "timestamp_epochs": 1436212309, "tweet_id": "618145345625817089", "tweet_url": "/MinTransporteCo/status/618145345625817089", "user_id": "602853869", "username": "MinTransporte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5e8AtBvXH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AMColombia1", "text": "Para los que son de bogota y les gusta Selena Gomez aqu\u00ed les dej\u00f3 esta informaci\u00f3n acerca de lo que realizaran... http://fb.me/5e8AtBvXH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para los que son de <strong>bogota</strong> y les gusta Selena Gomez aqu\u00ed les dej\u00f3 esta <strong>informaci\u00f3n</strong> acerca de lo que realizaran... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5e8AtBvXH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8KbVMnWckM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5e8AtBvXH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5e8AtBvXH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T19:42:10", "timestamp_epochs": 1436211730, "tweet_id": "618142915307642880", "tweet_url": "/AMColombia1/status/618142915307642880", "user_id": "2243184600", "username": "Austin Mahone Col", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FAIRColombia2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617958140051632128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tiagoclav", "user_id": "377450840"}], "retweets": 0, "screen_name": "TraficoAereoLA", "text": "@tiagoclav Aproximadamente a las 16:00 partir\u00e1 de Bogot\u00e1 con destino a Atlanta. No tengo informaci\u00f3n del sobrevuelo en la #FAIRColombia2015", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"377450840\" dir=\"ltr\" href=\"/tiagoclav\"><s>@</s><b>tiagoclav</b></a> Aproximadamente a las 16:00 partir\u00e1 de <strong>Bogot\u00e1</strong> con destino a Atlanta. No tengo <strong>informaci\u00f3n</strong> del sobrevuelo en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FAIRColombia2015?src=hash\"><s>#</s><b>FAIRColombia2015</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T19:39:44", "timestamp_epochs": 1436211584, "tweet_id": "618142302092034048", "tweet_url": "/TraficoAereoLA/status/618142302092034048", "user_id": "389647785", "username": "Tr\u00e1fico A\u00e9reo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MeridianoBLU"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1G2IlJa"], "parent_tweet_id": "618105452757434368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 1, "screen_name": "Bogoticias", "text": "@BluRadioCo Las Farc tienen intenci\u00f3n de mover explosivos hacia Bogot\u00e1: Ej\u00e9rcito. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://bit.ly/1G2IlJa\u00a0 #MeridianoBLU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622082899\" dir=\"ltr\" href=\"/BluRadioCo\"><s>@</s><b>BluRadioCo</b></a> Las Farc tienen intenci\u00f3n de mover explosivos hacia <strong>Bogot\u00e1</strong>: Ej\u00e9rcito. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1G2IlJa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/o4RDBuJEdw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1G2IlJa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1G2IlJa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeridianoBLU?src=hash\"><s>#</s><b>MeridianoBLU</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T19:32:34", "timestamp_epochs": 1436211154, "tweet_id": "618140500613296129", "tweet_url": "/Bogoticias/status/618140500613296129", "user_id": "2387864264", "username": "Bogot\u00e1 en noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "615858211782930432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Excelsior", "user_id": "104683173"}], "retweets": 0, "screen_name": "alvarogut2", "text": "@Excelsior excelente informaci\u00f3n.bendiciones desde bogota colombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104683173\" dir=\"ltr\" href=\"/Excelsior\"><s>@</s><b>Excelsior</b></a> excelente <strong>informaci\u00f3n</strong>.bendiciones desde <strong>bogota</strong> colombia</p>", "timestamp": "2015-07-06T19:23:56", "timestamp_epochs": 1436210636, "tweet_id": "618138326923612160", "tweet_url": "/alvarogut2/status/618138326923612160", "user_id": "3290126165", "username": "alvaro martinez G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/MSS9zX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MetronomoMusic", "text": "La fiesta esta noche en Bogot\u00e1 es con @AUDIOTROPICO en El An\u00f3nimo. Encuentra la informaci\u00f3n del concierto aqu\u00ed http://bit.ly/MSS9zX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La fiesta esta noche en <strong>Bogot\u00e1</strong> es con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59456828\" dir=\"ltr\" href=\"/AUDIOTROPICO\"><s>@</s><b>AUDIOTROPICO</b></a> en El An\u00f3nimo. Encuentra la <strong>informaci\u00f3n</strong> del concierto aqu\u00ed <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/MSS9zX\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/col4zDrX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/MSS9zX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/MSS9zX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T21:28:55", "timestamp_epochs": 1345930135, "tweet_id": "239474462473457664", "tweet_url": "/MetronomoMusic/status/239474462473457664", "user_id": "190629798", "username": "Revista Metr\u00f3nomo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239442448747741185", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "piurl", "user_id": "132271625"}], "retweets": 0, "screen_name": "guijavi", "text": "@piurl Hay q estar alertas por Uribe es experto en atentados y manipulaci\u00f3n d informaci\u00f3n f\u00edjate en atentado a Londono aqu\u00ed en Bogot\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132271625\" dir=\"ltr\" href=\"/piurl\"><s>@</s><b>piurl</b></a> Hay q estar alertas por Uribe es experto en atentados y manipulaci\u00f3n d <strong>informaci\u00f3n</strong> f\u00edjate en atentado a Londono aqu\u00ed en <strong>Bogot\u00e1</strong></p>", "timestamp": "2012-08-25T19:40:16", "timestamp_epochs": 1345923616, "tweet_id": "239447119767941121", "tweet_url": "/guijavi/status/239447119767941121", "user_id": "146093730", "username": "Me llaman Javier ...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RCNRadio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.linkedin.com/in/coolnalu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xdbogotanos", "text": "Al aire #RCNRadio.Com con toda la informaci\u00f3n del mundo de la tecnolog\u00eda. 93.9 FM Bogot\u00e1, 990 AM Medellin o por https://www.linkedin.com/in/coolnalu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al aire <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RCNRadio?src=hash\"><s>#</s><b>RCNRadio</b></a>.Com con toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> del mundo de la tecnolog\u00eda. 93.9 FM <strong>Bogot\u00e1</strong>, 990 AM Medellin o por <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.linkedin.com/in/coolnalu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.linkedin.com/in/coolnalu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">linkedin.com/in/coolnalu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T18:48:58", "timestamp_epochs": 1345920538, "tweet_id": "239434207909249024", "tweet_url": "/xdbogotanos/status/239434207909249024", "user_id": "743706884", "username": "Carmensita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RCNRadio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.rcnmundo.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rcnradio", "text": "Al aire #RCNRadio.Com con toda la informaci\u00f3n del mundo de la tecnolog\u00eda. 93.9 FM Bogot\u00e1, 990 AM Medellin o por http://www.rcnmundo.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al aire <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RCNRadio?src=hash\"><s>#</s><b>RCNRadio</b></a>.Com con toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> del mundo de la tecnolog\u00eda. 93.9 FM <strong>Bogot\u00e1</strong>, 990 AM Medellin o por <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rcnmundo.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XYs08DNq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rcnmundo.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rcnmundo.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T18:35:57", "timestamp_epochs": 1345919757, "tweet_id": "239430931348324352", "tweet_url": "/rcnradio/status/239430931348324352", "user_id": "40533752", "username": "RCN Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngeCardenas", "text": "@fansanluiscolom Tengo una informaci\u00f3n importante para varias cosas con SanLuis en Bogot\u00e1!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"749969172\" dir=\"ltr\" href=\"/fansanluiscolom\"><s>@</s><b>fansanluiscolom</b></a> Tengo una <strong>informaci\u00f3n</strong> importante para varias cosas con SanLuis en <strong>Bogot\u00e1</strong>!</p>", "timestamp": "2012-08-25T17:12:13", "timestamp_epochs": 1345914733, "tweet_id": "239409859827736576", "tweet_url": "/AngeCardenas/status/239409859827736576", "user_id": "57372982", "username": "Ang\u00e9 C\u00e1rdenas \ud83d\ude48", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["767"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239399281725935616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kno_juan", "user_id": "770377260"}], "retweets": 0, "screen_name": "sttmed", "text": "Hola @kno_juan. Para informaci\u00f3n sobre Autopista Medell\u00edn-Bogot\u00e1 le recomendamos revisar reportes de @DEVIMED o llamar a #767. Feliz tarde.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770377260\" dir=\"ltr\" href=\"/kno_juan\"><s>@</s><b>kno_juan</b></a>. Para <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre Autopista Medell\u00edn-<strong>Bogot\u00e1</strong> le recomendamos revisar reportes de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216724312\" dir=\"ltr\" href=\"/Devimed\"><s>@</s><b>DEVIMED</b></a> o llamar a #767. Feliz tarde.</p>", "timestamp": "2012-08-25T17:11:01", "timestamp_epochs": 1345914661, "tweet_id": "239409560467681280", "tweet_url": "/sttmed/status/239409560467681280", "user_id": "73007294", "username": "Secretar\u00eda de Movilidad de Medell\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "233333330978934784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JimmySurenio", "user_id": "605798683"}], "retweets": 0, "screen_name": "fukuroudanii", "text": "@JimmySurenio no, no eran de popular...la verdad, no tengo informaci\u00f3n pues estoy en Bogot\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"605798683\" dir=\"ltr\" href=\"/JimmySurenio\"><s>@</s><b>JimmySurenio</b></a> no, no eran de popular...la verdad, no tengo <strong>informaci\u00f3n</strong> pues estoy en <strong>Bogot\u00e1</strong></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:07:03", "timestamp_epochs": 1345910823, "tweet_id": "239393461198012416", "tweet_url": "/fukuroudanii/status/239393461198012416", "user_id": "490949491", "username": "\ud83e\udd89", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QejM7S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisaRica", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace... http://bit.ly/QejM7S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QejM7S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nk5myVcu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QejM7S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QejM7S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:03:56", "timestamp_epochs": 1345910636, "tweet_id": "239392677882392576", "tweet_url": "/LuisaRica/status/239392677882392576", "user_id": "364519656", "username": "Luisa Ricaurte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QejM7S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolulupe", "text": "@periodisonline Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n e... http://bit.ly/QejM7S\u00a0 @noticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"333465917\" dir=\"ltr\" href=\"/PeriodisOnline\"><s>@</s><b>periodisonline</b></a> Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QejM7S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ABaV4rFy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QejM7S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QejM7S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"421871703\" dir=\"ltr\" href=\"/noticias\"><s>@</s><b>noticias</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:03:56", "timestamp_epochs": 1345910636, "tweet_id": "239392677148364800", "tweet_url": "/carolulupe/status/239392677148364800", "user_id": "345452931", "username": "Carolina Luper", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QejM7S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alex_Beta", "text": "@noticias Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este e... http://bit.ly/QejM7S\u00a0 #bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"421871703\" dir=\"ltr\" href=\"/noticias\"><s>@</s><b>noticias</b></a> Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QejM7S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0Ux0jERf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QejM7S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QejM7S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:03:56", "timestamp_epochs": 1345910636, "tweet_id": "239392676397600769", "tweet_url": "/Alex_Beta/status/239392676397600769", "user_id": "343580088", "username": "Alex Betancur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "henryrage", "text": "@BOMM_Bogota es importante lo que se esta desarrollando para todos, pero es bueno tener clara la informaci\u00f3n y el beneficio mutuo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"714508381\" dir=\"ltr\" href=\"/BOmm_Bogota\"><s>@</s><b>BOMM_<strong>Bogota</strong></b></a> es importante lo que se esta desarrollando para todos, pero es bueno tener clara la <strong>informaci\u00f3n</strong> y el beneficio mutuo</p>", "timestamp": "2012-08-25T15:59:41", "timestamp_epochs": 1345910381, "tweet_id": "239391609123397632", "tweet_url": "/henryrage/status/239391609123397632", "user_id": "61585797", "username": "Henry Gonzalez Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PcmoTZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaunCaos", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace http://bit.ly/PcmoTZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PcmoTZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MR0UGs6O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PcmoTZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PcmoTZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:57:17", "timestamp_epochs": 1345910237, "tweet_id": "239391003369426944", "tweet_url": "/ColombiaunCaos/status/239391003369426944", "user_id": "455782907", "username": "Colombia un Caos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Qekwdi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DjWillyRadio", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace http://bit.ly/Qekwdi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Qekwdi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LYV9JSL4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Qekwdi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Qekwdi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:57:17", "timestamp_epochs": 1345910237, "tweet_id": "239391002639601664", "tweet_url": "/DjWillyRadio/status/239391002639601664", "user_id": "126621008", "username": "Dj W!LLY\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Qekwdi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isaiasmp4", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace http://bit.ly/Qekwdi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Qekwdi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EHdVYsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Qekwdi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Qekwdi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:57:17", "timestamp_epochs": 1345910237, "tweet_id": "239391001851080705", "tweet_url": "/isaiasmp4/status/239391001851080705", "user_id": "143499059", "username": "Isa\u00edas Contreras Torra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Qekwdi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasColombi", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace http://bit.ly/Qekwdi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Qekwdi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Os7trk6k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Qekwdi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Qekwdi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:57:17", "timestamp_epochs": 1345910237, "tweet_id": "239391001163214848", "tweet_url": "/NoticiasColombi/status/239391001163214848", "user_id": "353676409", "username": "Noticias Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/PcmoTZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisContreras01", "text": "RT Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace http://bit.ly/PcmoTZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/PcmoTZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C81yQqJy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/PcmoTZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/PcmoTZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:57:16", "timestamp_epochs": 1345910236, "tweet_id": "239390999670054912", "tweet_url": "/LuisContreras01/status/239390999670054912", "user_id": "179377168", "username": "Luis Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QekvG2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisContreras01", "text": "RT Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace http://bit.ly/QekvG2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QekvG2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p96PlCzZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QekvG2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QekvG2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:57:16", "timestamp_epochs": 1345910236, "tweet_id": "239390999640674304", "tweet_url": "/LuisContreras01/status/239390999640674304", "user_id": "179377168", "username": "Luis Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QejM7S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaraMaraAlzate", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace... http://bit.ly/QejM7S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QejM7S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z117oJaa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QejM7S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QejM7S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:54:00", "timestamp_epochs": 1345910040, "tweet_id": "239390177506758656", "tweet_url": "/SaraMaraAlzate/status/239390177506758656", "user_id": "498237635", "username": "Sara Mar\u00eda Alzate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QejM7S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FarandulaC", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace... http://bit.ly/QejM7S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QejM7S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/l8mhAZQn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QejM7S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QejM7S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:54:00", "timestamp_epochs": 1345910040, "tweet_id": "239390176680505344", "tweet_url": "/FarandulaC/status/239390176680505344", "user_id": "479843694", "username": "FarandulaColombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QejM7S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaverianoVota", "text": "Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en Bogot\u00e1 y en Am\u00e9rica Latina: Vea la informaci\u00f3n en este enlace... http://bit.ly/QejM7S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Forever 21 abri\u00f3 su primera tienda en <strong>Bogot\u00e1</strong> y en Am\u00e9rica Latina: Vea la <strong>informaci\u00f3n</strong> en este enlace... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QejM7S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cLP2it9L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QejM7S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QejM7S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:53:59", "timestamp_epochs": 1345910039, "tweet_id": "239390174080036864", "tweet_url": "/JaverianoVota/status/239390174080036864", "user_id": "349271611", "username": "U Javeriana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Devimed", "text": "Para mayor informaci\u00f3n al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de Bogot\u00e1. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo comunicaciones@tourcolombiauci.com..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo comunicaciones@tourcolombiauci.com..</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:56:00", "timestamp_epochs": 1549065360, "tweet_id": "1091485350181171200", "tweet_url": "/Devimed/status/1091485350181171200", "user_id": "216724312", "username": "Devimed", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Atenci\u00f3n", "Curso", "Conducci\u00f3n", "Bogot\u00e1", "YoAprendoAConducirEnAudiM\u00f3vil", "FelizViernespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyW6OwQXcAAJyOf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://audimovil.com/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AudiMovilCEA", "text": " #Atenci\u00f3n | Es el momento de iniciar tu #Curso de #Conducci\u00f3n en @AudiMovilCEA, vis\u00edtanos en la calle 22 sur # 29b - 38 / 3er. Piso en #Bogot\u00e1.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n  318 785 3803  727 3653 o  http://audimovil.com/\u00a0\n#YoAprendoAConducirEnAudiM\u00f3vil\n#FelizViernespic.twitter.com/fFOT6hzeiR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Atenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Atenci\u00f3n</b></a> | Es el momento de iniciar tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Curso?src=hash\"><s>#</s><b>Curso</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Conducci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Conducci\u00f3n</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1037758525546614784\" dir=\"ltr\" href=\"/AudiMovilCEA\"><s>@</s><b>AudiMovilCEA</b></a>, vis\u00edtanos en la calle 22 sur # 29b - 38 / 3er. Piso en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a>.\n\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/> 318 785 3803 <img alt=\"\u260e\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/260e.png\" title=\"Tel\u00e9fono\"/> 727 3653 o <img alt=\"\ud83c\udf10\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con meridianos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f310.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con meridianos\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://audimovil.com/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tGPh754wmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://audimovil.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">audimovil.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoAprendoAConducirEnAudiM%C3%B3vil?src=hash\"><s>#</s><b>YoAprendoAConducirEnAudiM\u00f3vil</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizViernes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizViernes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fFOT6hzeiR\">pic.twitter.com/fFOT6hzeiR</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:47:57", "timestamp_epochs": 1549064877, "tweet_id": "1091483320888803328", "tweet_url": "/AudiMovilCEA/status/1091483320888803328", "user_id": "1037758525546614784", "username": "AudiM\u00f3vil - Centro de Ense\u00f1anza Automovil\u00edstica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/ClickRemate/posts/1057480777793883"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClickRemateCol", "text": "MAT LAPTOP $39.900\n\nInformacion y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en Bogota y Soacha\n\nPERSONALIZA TU ESPACIO!\n\nEs un c\u00f3modo tapete tipo pad mouse para escritorio, extra\ngrande y... https://www.facebook.com/ClickRemate/posts/1057480777793883\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MAT LAPTOP $39.900\n\n<strong>Informacion</strong> y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en <strong>Bogota</strong> y Soacha\n\nPERSONALIZA TU ESPACIO!\n\nEs un c\u00f3modo tapete tipo pad mouse para escritorio, extra\ngrande y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/posts/1057480777793883\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iW4pXwUtRl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/posts/1057480777793883\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ClickRemate/po</span><span class=\"invisible\">sts/1057480777793883</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:30:08", "timestamp_epochs": 1549063808, "tweet_id": "1091478839715397633", "tweet_url": "/ClickRemateCol/status/1091478839715397633", "user_id": "2178668978", "username": "ClickRemate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arianaartstudio", "text": "Curso de Micropigmentaci\u00f3n capilar dia 1: la teor\u00eda. Informaci\u00f3n al WhatsApp  573105127325 #bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Curso de Micropigmentaci\u00f3n capilar dia 1: la teor\u00eda. <strong>Informaci\u00f3n</strong> al WhatsApp <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/> 573105127325 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogota</strong></b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:13:22", "timestamp_epochs": 1549062802, "tweet_id": "1091474619230507009", "tweet_url": "/arianaartstudio/status/1091474619230507009", "user_id": "449188917", "username": "Ariana Art studio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyR2nFRX4AUMv7J.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/2M4C2AW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CanalCapital", "text": "Seguimos creciendo en Canal Capital. @Ana_Caroliver y @JOSEFDOPATINO se unen al equipo period\u00edstico del canal p\u00fablico de Bogot\u00e1 y su gente. \u00a1En 2019 llevaremos a sus hogares la mejor informaci\u00f3n! \u2192 http://bit.ly/2M4C2AW\u00a0pic.twitter.com/iryUSqLOby", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos creciendo en Canal Capital. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"880826077\" dir=\"ltr\" href=\"/Ana_Caroliver\"><s>@</s><b>Ana_Caroliver</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"208710318\" dir=\"ltr\" href=\"/JOSEFDOPATINO\"><s>@</s><b>JOSEFDOPATINO</b></a> se unen al equipo period\u00edstico del canal p\u00fablico de <strong>Bogot\u00e1</strong> y su gente. \u00a1En 2019 llevaremos a sus hogares la mejor <strong>informaci\u00f3n</strong>! \u2192 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2M4C2AW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ojraUNspiM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2M4C2AW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2M4C2AW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iryUSqLOby\">pic.twitter.com/iryUSqLOby</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:10:00", "timestamp_epochs": 1549062600, "tweet_id": "1091473771058221056", "tweet_url": "/CanalCapital/status/1091473771058221056", "user_id": "252134272", "username": "Capital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyWvXHxW0AA7d8Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2RtPDDv", "http://autec.co"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AUTECLT", "text": "Women It Org\u2019 y la alcald\u00eda de Bogot\u00e1 est\u00e1n ofreciendo un curso gratuito en Ciencia de datos para las mujeres que est\u00e1n interesadas en este tema. Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed:\nhttp://bit.ly/2RtPDDv\u00a0 pic.twitter.com/KecZ9kdFwd somos http://autec.co\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Women It Org\u2019 y la alcald\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> est\u00e1n ofreciendo un curso gratuito en Ciencia de datos para las mujeres que est\u00e1n interesadas en este tema. Conoce m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2RtPDDv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zMON8Ss4wU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2RtPDDv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2RtPDDv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KecZ9kdFwd\">pic.twitter.com/KecZ9kdFwd</a> somos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://autec.co\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yfhkaE9Zpj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://autec.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">autec.co</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:01:49", "timestamp_epochs": 1549062109, "tweet_id": "1091471713865482240", "tweet_url": "/AUTECLT/status/1091471713865482240", "user_id": "606883617", "username": "AUTEC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyWvXHxW0AA7d8Z.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["http://bit.ly/2RtPDDv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ENTERCO", "text": "Women It Org\u2019 y la alcald\u00eda de Bogot\u00e1 est\u00e1n ofreciendo un curso gratuito en Ciencia de datos para las mujeres que est\u00e1n interesadas en este tema. Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed:\nhttp://bit.ly/2RtPDDv\u00a0pic.twitter.com/BGc7cYxlcF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Women It Org\u2019 y la alcald\u00eda de <strong>Bogot\u00e1</strong> est\u00e1n ofreciendo un curso gratuito en Ciencia de datos para las mujeres que est\u00e1n interesadas en este tema. Conoce m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2RtPDDv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/23FqTQxd23\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2RtPDDv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2RtPDDv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BGc7cYxlcF\">pic.twitter.com/BGc7cYxlcF</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:00:10", "timestamp_epochs": 1549062010, "tweet_id": "1091471298096779264", "tweet_url": "/ENTERCO/status/1091471298096779264", "user_id": "19275255", "username": "ENTER.CO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091464531065360386", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marioBGA", "user_id": "426069177"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIANColombia", "text": "3/3. Si te persiste el inconveniente por favor comun\u00edcate a las l\u00edneas de informaci\u00f3n general: Nacional con costo en Bogot\u00e1 057(1) 3556922  de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3/3. Si te persiste el inconveniente por favor comun\u00edcate a las l\u00edneas de <strong>informaci\u00f3n</strong> general: Nacional con costo en <strong>Bogot\u00e1</strong> 057(1) 3556922  de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m.</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:50:00", "timestamp_epochs": 1549061400, "tweet_id": "1091468737449021441", "tweet_url": "/DIANColombia/status/1091468737449021441", "user_id": "186182226", "username": "DIANColombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Devimed", "text": "Para mayor informaci\u00f3n al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de Bogot\u00e1. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo comunicaciones@tourcolombiauci.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo comunicaciones@tourcolombiauci.com</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:38:27", "timestamp_epochs": 1549060707, "tweet_id": "1091465833048621058", "tweet_url": "/Devimed/status/1091465833048621058", "user_id": "216724312", "username": "Devimed", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["vende", "Normandia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyWlcSCW0AEvgif.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "FRANCOhsCompany", "text": "Se #vende  propiedad en el barrio #Normandia (Bogot\u00e1, CO), vivienda ideal para parejas , familias numerosas  y/o constructoras  que deseen ampliar proyectos en esta zona.\n\nMayor informaci\u00f3n:\n+57 1 743 22 14\n+57 312 452 9084 (Tambi\u00e9n WhatsApp)\ninfo@francohomeservices.com pic.twitter.com/4mo6BPnpcd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vende?src=hash\"><s>#</s><b>vende</b></a> <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> propiedad en el barrio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Normandia?src=hash\"><s>#</s><b>Normandia</b></a> (<strong>Bogot\u00e1</strong>, CO), vivienda ideal para parejas <img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Hombre y mujer de la mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46b.png\" title=\"Hombre y mujer de la mano\"/>, familias numerosas <img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\" aria-label=\"Emoji: Familia (hombre, mujer, ni\u00f1a, ni\u00f1o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f469-200d-1f467-200d-1f466.png\" title=\"Familia (hombre, mujer, ni\u00f1a, ni\u00f1o)\"/> y/o constructoras <img alt=\"\ud83c\udfd7\" aria-label=\"Emoji: Edificio en construcci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3d7.png\" title=\"Edificio en construcci\u00f3n\"/> que deseen ampliar proyectos en esta zona.\n\nMayor <strong>informaci\u00f3n</strong>:\n+57 1 743 22 14\n+57 312 452 9084 (Tambi\u00e9n WhatsApp)\ninfo@francohomeservices.com <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4mo6BPnpcd\">pic.twitter.com/4mo6BPnpcd</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T22:16:59", "timestamp_epochs": 1549059419, "tweet_id": "1091460428033609728", "tweet_url": "/FRANCOhsCompany/status/1091460428033609728", "user_id": "877934405989412864", "username": "FRANCO HomeServices", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FamRw", "reloj", "relojes", "relojesbucaramanga", "relojesyess", "relojescolombia", "tiendaderelojes", "articulosdelujo", "relojbucaramanga", "Calidad", "Bucaramanga", "Medell\u00edn", "Bogot\u00e1", "Calipic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyWiGBGUcAA5Ax0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "relojes_w", "text": "Nueva colecci\u00f3n YESS\n$189.900 \nMayor informaci\u00f3n y pedidos Whatsapp 3046095757\n#FamRw\n.\n.\n.\n.\n.\n#reloj #relojes #relojesbucaramanga #relojesyess #relojescolombia #tiendaderelojes #articulosdelujo #relojbucaramanga #Calidad #Bucaramanga #Medell\u00edn #Bogot\u00e1 #Calipic.twitter.com/uxJy8LFu9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva colecci\u00f3n YESS\n$189.900 <img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: TOP con flecha hacia arriba encima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"TOP con flecha hacia arriba encima\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: TOP con flecha hacia arriba encima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"TOP con flecha hacia arriba encima\"/>\nMayor <strong>informaci\u00f3n</strong> y pedidos Whatsapp 3046095757<img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/><img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FamRw?src=hash\"><s>#</s><b>FamRw</b></a>\n.\n.\n.\n.\n.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reloj?src=hash\"><s>#</s><b>reloj</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/relojes?src=hash\"><s>#</s><b>relojes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/relojesbucaramanga?src=hash\"><s>#</s><b>relojesbucaramanga</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/relojesyess?src=hash\"><s>#</s><b>relojesyess</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/relojescolombia?src=hash\"><s>#</s><b>relojescolombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tiendaderelojes?src=hash\"><s>#</s><b>tiendaderelojes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/articulosdelujo?src=hash\"><s>#</s><b>articulosdelujo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/relojbucaramanga?src=hash\"><s>#</s><b>relojbucaramanga</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Calidad?src=hash\"><s>#</s><b>Calidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bucaramanga?src=hash\"><s>#</s><b>Bucaramanga</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medell%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Medell\u00edn</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogot\u00e1</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cali?src=hash\"><s>#</s><b>Cali</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uxJy8LFu9n\">pic.twitter.com/uxJy8LFu9n</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T22:02:12", "timestamp_epochs": 1549058532, "tweet_id": "1091456711569874946", "tweet_url": "/relojes_w/status/1091456711569874946", "user_id": "885647736313442304", "username": "Relojes W", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/284165045583576/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClickRemateCol", "text": "ANTIRONQUIDO Y PURIFICADOR DE AIRE $19.900\n\nInformacion y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en Bogota\n\nEs el nuevo dispositivo, que facilita la entrada de aire en el cuerpo del... https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/284165045583576/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ANTIRONQUIDO Y PURIFICADOR DE AIRE $19.900\n\n<strong>Informacion</strong> y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en <strong>Bogota</strong>\n\nEs el nuevo dispositivo, que facilita la entrada de aire en el cuerpo del... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/284165045583576/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2X2I9k0cbg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/284165045583576/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ClickRemate/vi</span><span class=\"invisible\">deos/284165045583576/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T21:30:06", "timestamp_epochs": 1549056606, "tweet_id": "1091448631771697153", "tweet_url": "/ClickRemateCol/status/1091448631771697153", "user_id": "2178668978", "username": "ClickRemate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Devimed", "text": "Para mayor informaci\u00f3n al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de Bogot\u00e1. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo comunicaciones@tourcolombiauci.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo comunicaciones@tourcolombiauci.com</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:23:20", "timestamp_epochs": 1549056200, "tweet_id": "1091446928150327296", "tweet_url": "/Devimed/status/1091446928150327296", "user_id": "216724312", "username": "Devimed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2rWjFVZ"], "parent_tweet_id": "1089518668780920833", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RAULLEALB", "user_id": "169313145"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sicresponde", "text": "1/2 Hola, para brindarte informaci\u00f3n detallada, comun\u00edcate con nosotros por medio del Chat: https://bit.ly/2rWjFVZ\u00a0, las 24 horas los 7 d\u00edas de la semana o en Bogot\u00e1: 5920400,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1/2 Hola, para brindarte <strong>informaci\u00f3n</strong> detallada, comun\u00edcate con nosotros por medio del Chat: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2rWjFVZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aPjfL71vum\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2rWjFVZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2rWjFVZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, las 24 horas los 7 d\u00edas de la semana o en <strong>Bogot\u00e1</strong>: 5920400,</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:15:04", "timestamp_epochs": 1549055704, "tweet_id": "1091444847414661122", "tweet_url": "/Sicresponde/status/1091444847414661122", "user_id": "2892107872", "username": "SIC Responde", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyR24XyWsAA44a_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/2M4C2AW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CanalCapital", "text": "Seguimos creciendo en Canal Capital. @Ana_Caroliver y @JOSEFDOPATINO se unen al equipo period\u00edstico del canal p\u00fablico de Bogot\u00e1 y su gente. \u00a1En 2019 llevaremos a sus hogares la mejor informaci\u00f3n! \u2192 http://bit.ly/2M4C2AW\u00a0pic.twitter.com/qgl7C4m0T3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos creciendo en Canal Capital. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"880826077\" dir=\"ltr\" href=\"/Ana_Caroliver\"><s>@</s><b>Ana_Caroliver</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"208710318\" dir=\"ltr\" href=\"/JOSEFDOPATINO\"><s>@</s><b>JOSEFDOPATINO</b></a> se unen al equipo period\u00edstico del canal p\u00fablico de <strong>Bogot\u00e1</strong> y su gente. \u00a1En 2019 llevaremos a sus hogares la mejor <strong>informaci\u00f3n</strong>! \u2192 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2M4C2AW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ojraUNaOre\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2M4C2AW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2M4C2AW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qgl7C4m0T3\">pic.twitter.com/qgl7C4m0T3</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T21:10:00", "timestamp_epochs": 1549055400, "tweet_id": "1091443572505800706", "tweet_url": "/CanalCapital/status/1091443572505800706", "user_id": "252134272", "username": "Capital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090320700668346368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Davidernestos14", "user_id": "1073721487998246920"}, {"screen_name": "NoticiasUno", "user_id": "79585327"}], "retweets": 0, "screen_name": "EdwinPoHe", "text": "En Bogot\u00e1 perdi\u00f3 hijo, con eso se nota que su informaci\u00f3n no es ver\u00e1s. Mocus casi triplic\u00f3 a su h\u00e9roe para el senado  jajajajaja jajajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <strong>Bogot\u00e1</strong> perdi\u00f3 hijo, con eso se nota que su <strong>informaci\u00f3n</strong> no es ver\u00e1s. Mocus casi triplic\u00f3 a su h\u00e9roe para el senado  jajajajaja jajajajaja</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:50:58", "timestamp_epochs": 1549054258, "tweet_id": "1091438784967778310", "tweet_url": "/EdwinPoHe/status/1091438784967778310", "user_id": "453644253", "username": "Edwin Posada - Antiuribista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PonLa101ya", "YoEscuchoLa101"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "101fmMerida", "text": "El presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque\u00a0pidi\u00f3 a los pa\u00edses que tengan informaci\u00f3n sobre el atentado perpetrado por el ELN contra una Escuela de la Polic\u00eda en Bogot\u00e1, en el que murieron 21 cadetes.\n#PonLa101ya\n#YoEscuchoLa101", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque\u00a0pidi\u00f3 a los pa\u00edses que tengan <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre el atentado perpetrado por el ELN contra una Escuela de la Polic\u00eda en <strong>Bogot\u00e1</strong>, en el que murieron 21 cadetes.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PonLa101ya?src=hash\"><s>#</s><b>PonLa101ya</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoEscuchoLa101?src=hash\"><s>#</s><b>YoEscuchoLa101</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T20:37:14", "timestamp_epochs": 1549053434, "tweet_id": "1091435326910971904", "tweet_url": "/101fmMerida/status/1091435326910971904", "user_id": "239586106", "username": "La Ciento Uno - 101.5fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/355793428586949/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClickRemateCol", "text": "PET PEDICURE $19.900\nLimador de u\u00f1as perros y gatos.\n\nInformaci\u00f3n y pedidos WhatsApp 3004768137\nEnv\u00edo GRATIS en Bogot\u00e1 y Soacha- Pago Contraentrega\n\n\u00datil herramienta inal\u00e1mbrica para arreglar y limar las u\u00f1as de tu... https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/355793428586949/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PET PEDICURE $19.900\nLimador de u\u00f1as perros y gatos.\n\n<strong>Informaci\u00f3n</strong> y pedidos WhatsApp 3004768137\nEnv\u00edo GRATIS en <strong>Bogot\u00e1</strong> y Soacha- Pago Contraentrega\n\n\u00datil herramienta inal\u00e1mbrica para arreglar y limar las u\u00f1as de tu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/355793428586949/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U4cemDMFjU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/355793428586949/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ClickRemate/vi</span><span class=\"invisible\">deos/355793428586949/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T20:30:12", "timestamp_epochs": 1549053012, "tweet_id": "1091433557950713857", "tweet_url": "/ClickRemateCol/status/1091433557950713857", "user_id": "2178668978", "username": "ClickRemate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Devimed", "text": "Para mayor informaci\u00f3n al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de Bogot\u00e1. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo: comunicaciones@tourcolombiauci.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> al respecto del TOUR COLOMBIA 2.1, puede comunicarse con la Federaci\u00f3n Colombiana de Ciclismo en la Ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong>. Tel\u00e9fono: (1) 2210607 o al correo: comunicaciones@tourcolombiauci.com</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:20:54", "timestamp_epochs": 1549052454, "tweet_id": "1091431215675174916", "tweet_url": "/Devimed/status/1091431215675174916", "user_id": "216724312", "username": "Devimed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1281009128257867776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bogotamuyfirme", "user_id": "1245855704734457857"}, {"screen_name": "ClaudiaLopez", "user_id": "137908875"}], "retweets": 0, "screen_name": "muchogustoaugus", "text": "Recomendamos publicar oficialmente  el n\u00famero total  de muertes en Bogot\u00e1 las \u00faltimas 24 horas,  es muy importante para  que   no se tergiverse  la informaci\u00f3n  de la capital colombiana......", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendamos publicar oficialmente  el n\u00famero total  de muertes en <strong>Bogot\u00e1</strong> las \u00faltimas 24 horas,  es muy importante para  que   no se tergiverse  la <strong>informaci\u00f3n</strong>  de la capital colombiana......</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:59:41", "timestamp_epochs": 1594252781, "tweet_id": "1281015127135920128", "tweet_url": "/muchogustoaugus/status/1281015127135920128", "user_id": "321071052", "username": "C\u00e9sar Augusto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://g.page/soldadura-soldador-bogota?gm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soldadoradomici", "text": "Obt\u00e9n informaci\u00f3n sobre SOLDADOR A DOMICILIO BOGOTA en Google.\nhttps://g.page/soldadura-soldador-bogota?gm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obt\u00e9n <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre SOLDADOR A DOMICILIO <strong>BOGOTA</strong> en Google.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://g.page/soldadura-soldador-bogota?gm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M6ZjVuKCD7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://g.page/soldadura-soldador-bogota?gm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">g.page/soldadura-sold</span><span class=\"invisible\">ador-bogota?gm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:46:07", "timestamp_epochs": 1594251967, "tweet_id": "1281011716269146114", "tweet_url": "/soldadoradomici/status/1281011716269146114", "user_id": "741123345370976256", "username": "Soldador A Domicilio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://g.page/Soldamos?gm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soldadoradomici", "text": "Obt\u00e9n informaci\u00f3n sobre soldadura 24 horas Bogot\u00e1 en Google.\nhttps://g.page/Soldamos?gm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obt\u00e9n <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre soldadura 24 horas <strong>Bogot\u00e1</strong> en Google.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://g.page/Soldamos?gm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5o6OdsjVHa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://g.page/Soldamos?gm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">g.page/Soldamos?gm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:42:15", "timestamp_epochs": 1594251735, "tweet_id": "1281010740900638722", "tweet_url": "/soldadoradomici/status/1281010740900638722", "user_id": "741123345370976256", "username": "Soldador A Domicilio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2XCYqqq", "https://bit.ly/2EYLqEc"], "parent_tweet_id": "1280541487726501895", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luzelianah", "user_id": "705604436"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sicresponde", "text": "Hola, para brindarte informaci\u00f3n detallada de tu caso, comun\u00edcate al Chat: https://bit.ly/2XCYqqq\u00a0, (24/7) o en Bogot\u00e1: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: https://bit.ly/2EYLqEc\u00a0, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz tarde.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, para brindarte <strong>informaci\u00f3n</strong> detallada de tu caso, comun\u00edcate al Chat: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2XCYqqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FHJ9Bggm1O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2XCYqqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2XCYqqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, (24/7) o en <strong>Bogot\u00e1</strong>: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2EYLqEc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vcmUYPc40s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2EYLqEc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2EYLqEc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz tarde.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:16:40", "timestamp_epochs": 1594250200, "tweet_id": "1281004302341996544", "tweet_url": "/Sicresponde/status/1281004302341996544", "user_id": "2892107872", "username": "SIC Responde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2XCYqqq", "https://bit.ly/2EYLqEc"], "parent_tweet_id": "1280539740014608384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jhondavidladino", "user_id": "137055638"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sicresponde", "text": "Hola, para brindarte una informaci\u00f3n adecuada te invitamos a comun\u00edcarte al Chat: https://bit.ly/2XCYqqq\u00a0, (24/7) o en Bogot\u00e1: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: https://bit.ly/2EYLqEc\u00a0, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz tarde.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, para brindarte una <strong>informaci\u00f3n</strong> adecuada te invitamos a comun\u00edcarte al Chat: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2XCYqqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FHJ9Bggm1O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2XCYqqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2XCYqqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, (24/7) o en <strong>Bogot\u00e1</strong>: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2EYLqEc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vcmUYPc40s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2EYLqEc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2EYLqEc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz tarde.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:15:01", "timestamp_epochs": 1594250101, "tweet_id": "1281003889081360385", "tweet_url": "/Sicresponde/status/1281003889081360385", "user_id": "2892107872", "username": "SIC Responde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2XCYqqq", "https://bit.ly/2EYLqEc"], "parent_tweet_id": "1280529287490215943", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Angelic64556681", "user_id": "1277993377334808578"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sicresponde", "text": "Hola, para brindarte informaci\u00f3n detallada de tu caso, comun\u00edcate al Chat: https://bit.ly/2XCYqqq\u00a0, (24/7) o en Bogot\u00e1: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: https://bit.ly/2EYLqEc\u00a0, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, para brindarte <strong>informaci\u00f3n</strong> detallada de tu caso, comun\u00edcate al Chat: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2XCYqqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FHJ9Bggm1O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2XCYqqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2XCYqqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, (24/7) o en <strong>Bogot\u00e1</strong>: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2EYLqEc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vcmUYPc40s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2EYLqEc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2EYLqEc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz d\u00eda.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:14:57", "timestamp_epochs": 1594250097, "tweet_id": "1281003869523390472", "tweet_url": "/Sicresponde/status/1281003869523390472", "user_id": "2892107872", "username": "SIC Responde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280540081594535936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EPS_Famisanar", "user_id": "478614627"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "DaRfOrSaL", "text": "De que sirve un link, sin informaci\u00f3n real. A los que est\u00e1n enga\u00f1ando son a sus propios clientes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De que sirve un link, sin <strong>informaci\u00f3n</strong> real. A los que est\u00e1n enga\u00f1ando son a sus propios clientes.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:48:15", "timestamp_epochs": 1594248495, "tweet_id": "1280997152655892480", "tweet_url": "/DaRfOrSaL/status/1280997152655892480", "user_id": "342812155", "username": "DaRfOrSaL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2XCYqqq", "https://bit.ly/2EYLqEc"], "parent_tweet_id": "1280969164652523520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BerthaS73791847", "user_id": "1278857387600941057"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sicresponde", "text": "Hola, para brindarte informaci\u00f3n detallada de tu caso, comun\u00edcate al Chat: https://bit.ly/2XCYqqq\u00a0, (24/7) o en Bogot\u00e1: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: https://bit.ly/2EYLqEc\u00a0, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, para brindarte <strong>informaci\u00f3n</strong> detallada de tu caso, comun\u00edcate al Chat: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2XCYqqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FHJ9Bggm1O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2XCYqqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2XCYqqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, (24/7) o en <strong>Bogot\u00e1</strong>: 5920400, L\u00ednea Nacional: 018000910165 y Videollamada: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2EYLqEc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vcmUYPc40s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2EYLqEc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2EYLqEc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, de lunes a s\u00e1bado de 7:00 a.m. a 7:00 p.m., feliz d\u00eda.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:30:26", "timestamp_epochs": 1594247426, "tweet_id": "1280992667929886723", "tweet_url": "/Sicresponde/status/1280992667929886723", "user_id": "2892107872", "username": "SIC Responde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/38PMbxn"], "parent_tweet_id": "1280897672984113154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nicholas_Medina", "user_id": "67743906"}], "retweets": 0, "screen_name": "davidayala_laV", "text": "Tremenda panader\u00eda con opciones vegan; aqu\u00ed est\u00e1 toda la informaci\u00f3n: http://bit.ly/38PMbxn\u00a0\nY en @vogotamapaveg toda la oferta 100% vegan de Bogot\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tremenda panader\u00eda con opciones vegan; aqu\u00ed est\u00e1 toda la <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/38PMbxn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mqg2w0wwcQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/38PMbxn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/38PMbxn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nY en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1272906944320344067\" dir=\"ltr\" href=\"/vogotamapaveg\"><s>@</s><b>vogotamapaveg</b></a> toda la oferta 100% vegan de <strong>Bogot\u00e1</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:30:04", "timestamp_epochs": 1594247404, "tweet_id": "1280992576456339457", "tweet_url": "/davidayala_laV/status/1280992576456339457", "user_id": "1003602754932178944", "username": "David Ayala La\u24cberde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273324111477997568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nicolasrareval0", "user_id": "1467640507"}, {"screen_name": "ClaudiaLopez", "user_id": "137908875"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "grupovanti", "text": "Hola, por favor comun\u00edcate con nosotros v\u00eda mensaje directo para brindarte informaci\u00f3n y ayuda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, por favor comun\u00edcate con nosotros v\u00eda mensaje directo para brindarte <strong>informaci\u00f3n</strong> y ayuda.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:14:07", "timestamp_epochs": 1594246447, "tweet_id": "1280988562289287171", "tweet_url": "/grupovanti/status/1280988562289287171", "user_id": "1065647847180300290", "username": "Grupo Vanti", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["proyectos", "serviciosinmobiliarios", "ventaapartamentos", "apartamentos", "Bogota", "campinpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecb5-XbXsAEwetr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "inmobiliariaajm", "text": "PROYECTOS INMOBILIARIOS AJM\n\nAbrimos ventas para un nuevo proyecto inmobiliario, edificio de apartamentos Balcones del Camp\u00edn III\n\nPara mayor informaci\u00f3n\n(1) 443 1770  317 635 3569\n\n#proyectos #serviciosinmobiliarios #ventaapartamentos #apartamentos #Bogota #campinpic.twitter.com/lsw5eVknN7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PROYECTOS INMOBILIARIOS AJM\n\nAbrimos ventas para un nuevo proyecto inmobiliario, edificio de apartamentos Balcones del Camp\u00edn III\n\nPara mayor <strong>informaci\u00f3n</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udcde\" aria-label=\"Emoji: Auricular de tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4de.png\" title=\"Auricular de tel\u00e9fono\"/>(1) 443 1770 <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/> 317 635 3569\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/proyectos?src=hash\"><s>#</s><b>proyectos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/serviciosinmobiliarios?src=hash\"><s>#</s><b>serviciosinmobiliarios</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ventaapartamentos?src=hash\"><s>#</s><b>ventaapartamentos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/apartamentos?src=hash\"><s>#</s><b>apartamentos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/campin?src=hash\"><s>#</s><b>campin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lsw5eVknN7\">pic.twitter.com/lsw5eVknN7</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:04:00", "timestamp_epochs": 1594245840, "tweet_id": "1280986015704940547", "tweet_url": "/inmobiliariaajm/status/1280986015704940547", "user_id": "1580965776", "username": "Inmobiliaria AJM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "florbea31", "text": "@Cucuta_Online quer\u00eda saber si ustedes tienen informaci\u00f3n si ya se restableci\u00f3 el transporte desde C\u00facuta hacia Bogot\u00e1 o Medell\u00edn?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2841534148\" dir=\"ltr\" href=\"/Cucuta_Online\"><s>@</s><b>Cucuta_Online</b></a> quer\u00eda saber si ustedes tienen <strong>informaci\u00f3n</strong> si ya se restableci\u00f3 el transporte desde C\u00facuta hacia <strong>Bogot\u00e1</strong> o Medell\u00edn?</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:03:29", "timestamp_epochs": 1594245809, "tweet_id": "1280985886105260032", "tweet_url": "/florbea31/status/1280985886105260032", "user_id": "106789702", "username": "Flor Gonzalez  \uf8ff \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280530125294120963", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mariovi23802437", "user_id": "1198128298850766849"}, {"screen_name": "natiibedoya", "user_id": "159950603"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "sebastian_oro", "text": "M\u00e1s ilusos los que le creen a Petro que nunca se gana nada y que no salio de la Alcaldia de Bogot\u00e1 por la puerta de atr\u00e1s, gracias a su acuerdo con @JuanManSantos !!! ... Ya con Petro se sabe, que siempre hace acuerdos por debajo de mesa, con Casta\u00f1o m\u00ednimo vendio informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s ilusos los que le creen a Petro que nunca se gana nada y que no salio de la Alcaldia de <strong>Bogot\u00e1</strong> por la puerta de atr\u00e1s, gracias a su acuerdo con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64839766\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanManSantos\"><s>@</s><b>JuanManSantos</b></a> !!! ... Ya con Petro se sabe, que siempre hace acuerdos por debajo de mesa, con Casta\u00f1o m\u00ednimo vendio <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:59:11", "timestamp_epochs": 1594245551, "tweet_id": "1280984802758451208", "tweet_url": "/sebastian_oro/status/1280984802758451208", "user_id": "246521514", "username": "Paul Sebasti\u00e1n Orozco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HenryGozal", "text": "@Freddyluna77 buenas tardes, ingeniero para informaci\u00f3n de c\u00f3mo adquirir las caretas , estoy ubicado en Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"798159683668344832\" dir=\"ltr\" href=\"/Freddyluna77\"><s>@</s><b>Freddyluna77</b></a> buenas tardes, ingeniero para <strong>informaci\u00f3n</strong> de c\u00f3mo adquirir las caretas , estoy ubicado en <strong>Bogota</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:48:56", "timestamp_epochs": 1594244936, "tweet_id": "1280982224255553538", "tweet_url": "/HenryGozal/status/1280982224255553538", "user_id": "704291687640735744", "username": "Henry Mart\u00ednez gozal", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecb1kpPWkAEEuFR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RutadelToro_Col", "text": "Vio!!\n\n\u00bfConoces galleras o sabes de peleas de gallos en tu localidad en Bogot\u00e1? Denuncia y comp\u00e1rtenos la denuncia al correo: info@andreapadilla.org Esta informaci\u00f3n es clave para el avance de nuestro proyecto de acuerdo en el Concejo d\u00e9 Bogot\u00e1 \u00a1Ay\u00fadanos a rotar esta solicitud! pic.twitter.com/xVSEJ8XFO9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vio!!\n\n\u00bfConoces galleras o sabes de peleas de gallos en tu localidad en <strong>Bogot\u00e1</strong>? Denuncia y comp\u00e1rtenos la denuncia al correo: info@andreapadilla.org Esta <strong>informaci\u00f3n</strong> es clave para el avance de nuestro proyecto de acuerdo en el Concejo d\u00e9 <strong>Bogot\u00e1</strong> \u00a1Ay\u00fadanos a rotar esta solicitud! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xVSEJ8XFO9\">pic.twitter.com/xVSEJ8XFO9</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:47:49", "timestamp_epochs": 1594244869, "tweet_id": "1280981943363022848", "tweet_url": "/RutadelToro_Col/status/1280981943363022848", "user_id": "248886154", "username": "RUTA DEL TORO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/oswaldoaves/status/1186054342098468864"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "sawl1812", "text": "Est\u00e1 informaci\u00f3n es importante cuando encontramos un ave en dificultades en la ciudad de Bogot\u00e1 https://twitter.com/oswaldoaves/status/1186054342098468864\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Est\u00e1 <strong>informaci\u00f3n</strong> es importante cuando encontramos un ave en dificultades en la ciudad de <strong>Bogot\u00e1</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/oswaldoaves/status/1186054342098468864\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pxDgXsHy6y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/oswaldoaves/status/1186054342098468864\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/oswaldoaves/st</span><span class=\"invisible\">atus/1186054342098468864</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:29:58", "timestamp_epochs": 1571614198, "tweet_id": "1186062029339189249", "tweet_url": "/sawl1812/status/1186062029339189249", "user_id": "109834763", "username": "Walter Bishop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1186058561610289154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "numeral767", "user_id": "284614660"}, {"screen_name": "Miguelengel_80", "user_id": "1060680956170919936"}], "retweets": 0, "screen_name": "numeral767", "text": "Puntos de control y horarios de cierre:\nSector Yomasa: Cierre 2:00 p.m.\nSector Fundadores: Cierre 3:30 p.m.\n\nEl d\u00eda 20 de octubre no habr\u00e1 circulaci\u00f3n para los veh\u00edculos de carga por la v\u00eda Bogot\u00e1 \u2013 Villavicencio. Recuerda que esta informaci\u00f3n est\u00e1 sujeta a cambios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puntos de control y horarios de cierre:\nSector Yomasa: Cierre 2:00 p.m.\nSector Fundadores: Cierre 3:30 p.m.\n\nEl d\u00eda 20 de octubre no habr\u00e1 circulaci\u00f3n para los veh\u00edculos de carga por la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong> \u2013 Villavicencio. Recuerda que esta <strong>informaci\u00f3n</strong> est\u00e1 sujeta a cambios.</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:19:58", "timestamp_epochs": 1571613598, "tweet_id": "1186059512979083265", "tweet_url": "/numeral767/status/1186059512979083265", "user_id": "284614660", "username": "INVIAS  #767", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1186043461230878720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}, {"screen_name": "fernapaba", "user_id": "203359932"}, {"screen_name": "angelamrobledo", "user_id": "165748292"}], "retweets": 1, "screen_name": "canoseg1018", "text": "Deje de tergiversar la informaci\u00f3n Srta Carrascal, cuando Petro se decid\u00eda el bien o el mal. A la alcald\u00eda de Bogota hay 3 males, y solo una es opci\u00f3n y lineamiento decente y progresista. Si usted tiene intereses de por medio para un aval, es otra cosa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deje de tergiversar la <strong>informaci\u00f3n</strong> Srta Carrascal, cuando Petro se decid\u00eda el bien o el mal. A la alcald\u00eda de <strong>Bogota</strong> hay 3 males, y solo una es opci\u00f3n y lineamiento decente y progresista. Si usted tiene intereses de por medio para un aval, es otra cosa.</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:05:25", "timestamp_epochs": 1571612725, "tweet_id": "1186055851779481601", "tweet_url": "/canoseg1018/status/1186055851779481601", "user_id": "986979907174531073", "username": "Ju\u00e1n Camilo Cano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185880843119517697", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZiliaCastrillon", "user_id": "3068328472"}, {"screen_name": "andresrivera119", "user_id": "2351177426"}], "retweets": 0, "screen_name": "adrianvalero", "text": "Todo lo que dice ah\u00ed  lo ha verificado el concejo de estado o lo est\u00e1 verificando la contralor\u00eda y a\u00fan  nada se ha confirmado Y para su informaci\u00f3n si utilizo el transporte p\u00fablico todos los d\u00edas Y ya que vivo en Bogot\u00e1 y no cr\u00edtico dese otro pa\u00eds se m\u00e1s de las mentiras que dicen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo que dice ah\u00ed  lo ha verificado el concejo de estado o lo est\u00e1 verificando la contralor\u00eda y a\u00fan  nada se ha confirmado Y para su <strong>informaci\u00f3n</strong> si utilizo el transporte p\u00fablico todos los d\u00edas Y ya que vivo en <strong>Bogot\u00e1</strong> y no cr\u00edtico dese otro pa\u00eds se m\u00e1s de las mentiras que dicen</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:14:34", "timestamp_epochs": 1571609674, "tweet_id": "1186043055704543232", "tweet_url": "/adrianvalero/status/1186043055704543232", "user_id": "77929551", "username": "OSCAR MORENO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185898459125243909", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RevistaSemana", "user_id": "18079284"}, {"screen_name": "DANE_Colombia", "user_id": "89707185"}], "retweets": 0, "screen_name": "charlycafr", "text": "Bogot\u00e1 tiene un n\u00famero mayor que la que se reporta, est\u00e1 informaci\u00f3n sobre habitantes de la ciudad tiene como finalidad hacer recorte a los pocos aportes que devuelve la Naci\u00f3n, por el recaudo que hacen bogotanos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Bogot\u00e1</strong> tiene un n\u00famero mayor que la que se reporta, est\u00e1 <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre habitantes de la ciudad tiene como finalidad hacer recorte a los pocos aportes que devuelve la Naci\u00f3n, por el recaudo que hacen bogotanos.</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:10:35", "timestamp_epochs": 1571609435, "tweet_id": "1186042052204777472", "tweet_url": "/charlycafr/status/1186042052204777472", "user_id": "784109004297469952", "username": "Carlos A. Forero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["movilidadsostenible"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWcQ-jWkAAQv3J.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LataMobility", "text": "Primera l\u00ednea del metro de Bogot\u00e1 \n#movilidadsostenible \n\nPara mayor informaci\u00f3n de nuestro tour 2020  escr\u00edbenos a info@latamobility.com pic.twitter.com/DkhShDfXm9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primera l\u00ednea del metro de <strong>Bogot\u00e1</strong> <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Colombia\"/><img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Colombia\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/movilidadsostenible?src=hash\"><s>#</s><b>movilidadsostenible</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand\"/>\n\nPara mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> de nuestro tour 2020 <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/><img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandera de M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandera de M\u00e9xico\"/><img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandera de Colombia\"/> escr\u00edbenos a info@latamobility.com <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DkhShDfXm9\">pic.twitter.com/DkhShDfXm9</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:06:24", "timestamp_epochs": 1571605584, "tweet_id": "1186025898501431297", "tweet_url": "/LataMobility/status/1186025898501431297", "user_id": "914631667171676162", "username": "Latam Mobility \ud83c\udf0e\ud83d\udef4\ud83d\ude8a\ud83d\udeb2\ud83d\ude97\ud83d\udd0c\u26a1\ud83c\udf0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1186018136795037696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "numeral767", "user_id": "284614660"}, {"screen_name": "WilmarAntonioR", "user_id": "913572565"}], "retweets": 0, "screen_name": "numeral767", "text": "Puntos de control y horarios de cierre:\nSector Yomasa: Cierre 2:00 p.m.\nSector Fundadores: Cierre 3:30 p.m.\n\nEl d\u00eda 20 de octubre no habr\u00e1 circulaci\u00f3n para los veh\u00edculos de carga por la v\u00eda Bogot\u00e1 \u2013 Villavicencio. Recuerda que esta informaci\u00f3n est\u00e1 sujeta a cambios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puntos de control y horarios de cierre:\nSector Yomasa: Cierre 2:00 p.m.\nSector Fundadores: Cierre 3:30 p.m.\n\nEl d\u00eda 20 de octubre no habr\u00e1 circulaci\u00f3n para los veh\u00edculos de carga por la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong> \u2013 Villavicencio. Recuerda que esta <strong>informaci\u00f3n</strong> est\u00e1 sujeta a cambios.</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:02:16", "timestamp_epochs": 1571605336, "tweet_id": "1186024859542921216", "tweet_url": "/numeral767/status/1186024859542921216", "user_id": "284614660", "username": "INVIAS  #767", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Comisi\u00f3nGobierno"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWYFkvWsAoyJEr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://concejodebogota.gov.co/boletin-diario-n-791-domingo-20-de-octubre-de-2019/cbogota/2019-10-20/150701.php"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConcejoDeBogota", "text": "Esto ocurri\u00f3 hoy en el @ConcejoDeBogota #Comisi\u00f3nGobierno  La Candelaria debe ser patrimonio hist\u00f3rico para Bogot\u00e1\n\nAmpl\u00ede informaci\u00f3n aqu\u00ed \nhttp://concejodebogota.gov.co/boletin-diario-n-791-domingo-20-de-octubre-de-2019/cbogota/2019-10-20/150701.php\u00a0\u2026pic.twitter.com/K10vkLqvKg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto ocurri\u00f3 hoy en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720804330\" dir=\"ltr\" href=\"/ConcejoDeBogota\"><s>@</s><b>ConcejoDeBogota</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comisi%C3%B3nGobierno?src=hash\"><s>#</s><b>Comisi\u00f3nGobierno</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\"/> La Candelaria debe ser patrimonio hist\u00f3rico para <strong>Bogot\u00e1</strong>\n\nAmpl\u00ede <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://concejodebogota.gov.co/boletin-diario-n-791-domingo-20-de-octubre-de-2019/cbogota/2019-10-20/150701.php\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/La70yzFUoA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://concejodebogota.gov.co/boletin-diario-n-791-domingo-20-de-octubre-de-2019/cbogota/2019-10-20/150701.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">concejodebogota.gov.co/boletin-diario</span><span class=\"invisible\">-n-791-domingo-20-de-octubre-de-2019/cbogota/2019-10-20/150701.php</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K10vkLqvKg\">pic.twitter.com/K10vkLqvKg</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:48:10", "timestamp_epochs": 1571604490, "tweet_id": "1186021311811915777", "tweet_url": "/ConcejoDeBogota/status/1186021311811915777", "user_id": "720804330", "username": "Concejo de Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Domingo", "chicasmasajistas", "hombres", "masajestantricos", "Bogota"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWQVZ_WkAA4yct.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NanxingSpa", "text": "Un viaje m\u00e1gico que envuelve los sentidos y relaja cuerpo y mente, un escape de la frenes\u00ed de la cotidianidad hacia una nueva dimensi\u00f3n. En @NanxingSpa te esperamos ll\u00e1manos para ampliarte la informaci\u00f3n 3214851113 #Domingo #chicasmasajistas #hombres #masajestantricos #Bogota pic.twitter.com/3a6r91fgvB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un viaje m\u00e1gico que envuelve los sentidos y relaja cuerpo y mente, un escape de la frenes\u00ed de la cotidianidad hacia una nueva dimensi\u00f3n. En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2485698097\" dir=\"ltr\" href=\"/NanxingSpa\"><s>@</s><b>NanxingSpa</b></a> te esperamos ll\u00e1manos para ampliarte la <strong>informaci\u00f3n</strong> 3214851113 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Domingo?src=hash\"><s>#</s><b>Domingo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chicasmasajistas?src=hash\"><s>#</s><b>chicasmasajistas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hombres?src=hash\"><s>#</s><b>hombres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/masajestantricos?src=hash\"><s>#</s><b>masajestantricos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3a6r91fgvB\">pic.twitter.com/3a6r91fgvB</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:14:17", "timestamp_epochs": 1571602457, "tweet_id": "1186012783449722880", "tweet_url": "/NanxingSpa/status/1186012783449722880", "user_id": "2485698097", "username": "NanxingSpa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWC51QXYAIGPqp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FrancysTrujillo", "text": "Saludos cordiales desde Bogot\u00e1 Colombia... Seguimos de gira por esta tierra hermana... Mayor informaci\u00f3n Whatsapp 58 4146459072 pic.twitter.com/oXELdcyB47", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saludos cordiales desde <strong>Bogot\u00e1</strong> Colombia... Seguimos de gira por esta tierra hermana... Mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> Whatsapp 58 4146459072 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oXELdcyB47\">pic.twitter.com/oXELdcyB47</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T19:15:40", "timestamp_epochs": 1571598940, "tweet_id": "1185998032552239104", "tweet_url": "/FrancysTrujillo/status/1185998032552239104", "user_id": "151181635", "username": "Francys Trujillo Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VinchoHernandez", "text": "@numeral767 hola muy buena tarde. Me podr\u00edan brindar informaci\u00f3n de hasta que hora hay paso para motos el d\u00eda de hoy en la v\u00eda Bogot\u00e1 Villavicencio. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284614660\" dir=\"ltr\" href=\"/numeral767\"><s>@</s><b>numeral767</b></a> hola muy buena tarde. Me podr\u00edan brindar <strong>informaci\u00f3n</strong> de hasta que hora hay paso para motos el d\u00eda de hoy en la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong> Villavicencio. Gracias</p>", "timestamp": "2019-10-20T19:02:59", "timestamp_epochs": 1571598179, "tweet_id": "1185994841261596679", "tweet_url": "/VinchoHernandez/status/1185994841261596679", "user_id": "140315036", "username": "Jonnathan Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B32brLXpxs9/?igshid=1ub6df7808vhb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AltyvaCesar", "text": "Hermosas argollas de matrimonio en madera de caoba y haya, informaci\u00f3n Whatsapp:3224251590 en Bogot\u00e1, Colombia https://www.instagram.com/p/B32brLXpxs9/?igshid=1ub6df7808vhb\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hermosas argollas de matrimonio en madera de caoba y haya, <strong>informaci\u00f3n</strong> Whatsapp:3224251590 en <strong>Bogot\u00e1</strong>, Colombia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B32brLXpxs9/?igshid=1ub6df7808vhb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XUhyZ5n67s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B32brLXpxs9/?igshid=1ub6df7808vhb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B32brLXpxs9/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1ub6df7808vhb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T18:43:48", "timestamp_epochs": 1571597028, "tweet_id": "1185990012397129729", "tweet_url": "/AltyvaCesar/status/1185990012397129729", "user_id": "2518318992", "username": "argollas de matrimonio en madera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Escorts", "Caracas", "Venezuela", "Bogota"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "deluxevipmodels", "text": "Disfruta de un servicio exquisito, solicita informaci\u00f3n sobre nuestras Vip Premium Models. Solo para gustos exigentes #Escorts #Caracas #Venezuela#Bogota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disfruta de un servicio exquisito, solicita <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre nuestras Vip Premium Models. Solo para gustos exigentes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escorts?src=hash\"><s>#</s><b>Escorts</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Caracas?src=hash\"><s>#</s><b>Caracas</b></a> #Venezuela#<strong>Bogota</strong></p>", "timestamp": "2019-10-20T18:31:50", "timestamp_epochs": 1571596310, "tweet_id": "1185987001499246593", "tweet_url": "/deluxevipmodels/status/1185987001499246593", "user_id": "2329033074", "username": "Deluxe VIP", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHV1xPQXkBAAmH9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "Car_Chica", "text": "Se busca. Probablemente escap\u00f3 del apartamento esta madrugada. \nSector del Parkway en Bogot\u00e1.\n\nSe agradece informaci\u00f3n al\n3123048910\n\n@tatianaduplat\n@anaruizpe\n@TereMedia @dariofpatino\n@Andre_Olano @MAVILLAMZAR @castroopina @EdnaBonillaSeba @DayannaR_B @TataAro @loreprensapic.twitter.com/1EUB4Cwjps", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se busca. Probablemente escap\u00f3 del apartamento esta madrugada. \nSector del Parkway en <strong>Bogot\u00e1</strong>.\n\nSe agradece <strong>informaci\u00f3n</strong> al\n3123048910\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226713255\" dir=\"ltr\" href=\"/tatianaduplat\"><s>@</s><b>tatianaduplat</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148379290\" dir=\"ltr\" href=\"/anaruizpe\"><s>@</s><b>anaruizpe</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47798559\" dir=\"ltr\" href=\"/TereMedia\"><s>@</s><b>TereMedia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"439322753\" dir=\"ltr\" href=\"/dariofpatino\"><s>@</s><b>dariofpatino</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133926244\" dir=\"ltr\" href=\"/Andre_Olano\"><s>@</s><b>Andre_Olano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52536992\" dir=\"ltr\" href=\"/MAVILLAMZAR\"><s>@</s><b>MAVILLAMZAR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"906525562545561600\" dir=\"ltr\" href=\"/castroopina\"><s>@</s><b>castroopina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"860261654\" dir=\"ltr\" href=\"/EdnaBonillaSeba\"><s>@</s><b>EdnaBonillaSeba</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2857370281\" dir=\"ltr\" href=\"/DayannaR_B\"><s>@</s><b>DayannaR_B</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174701738\" dir=\"ltr\" href=\"/TataAro\"><s>@</s><b>TataAro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114456883\" dir=\"ltr\" href=\"/loreprensa\"><s>@</s><b>loreprensa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1EUB4Cwjps\">pic.twitter.com/1EUB4Cwjps</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T18:18:12", "timestamp_epochs": 1571595492, "tweet_id": "1185983570692755456", "tweet_url": "/Car_Chica/status/1185983570692755456", "user_id": "1117123262", "username": "Carlos Alberto Chica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185976412139933697", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "hugo68793703", "user_id": "964302596235243520"}], "retweets": 0, "screen_name": "numeral767", "text": "Hola Hugo buenas tardes, actualmente la v\u00eda Villeta - La Vega - Bogot\u00e1 actualmente no reporta ninguna novedad. Recuerda la informaci\u00f3n est\u00e1 sujeta a cambios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Hugo buenas tardes, actualmente la v\u00eda Villeta - La Vega - <strong>Bogot\u00e1</strong> actualmente no reporta ninguna novedad. Recuerda la <strong>informaci\u00f3n</strong> est\u00e1 sujeta a cambios.</p>", "timestamp": "2019-10-20T18:13:50", "timestamp_epochs": 1571595230, "tweet_id": "1185982471051141120", "tweet_url": "/numeral767/status/1185982471051141120", "user_id": "284614660", "username": "INVIAS  #767", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Escort", "Bogota", "VIPpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHVpo8zX4AA2MWT.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHVpo9HX0AIPmYy.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHVpo8oWwAAH_dS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHVpo9bW4AA9IQM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CO_SecretGarden", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal pasar la noche juntos? Soy Nicole D\u00edaz, entregada, complaciente y muy sexual. Necesitas m\u00e1s informaci\u00f3n? MD o WhatsApp 3158437782 #Escort #Bogota #VIPpic.twitter.com/LWgrDVg4Rf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tal pasar la noche juntos? Soy Nicole D\u00edaz, entregada, complaciente y muy sexual. Necesitas m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>? MD o WhatsApp 3158437782 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escort?src=hash\"><s>#</s><b>Escort</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIP?src=hash\"><s>#</s><b>VIP</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LWgrDVg4Rf\">pic.twitter.com/LWgrDVg4Rf</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T17:25:12", "timestamp_epochs": 1571592312, "tweet_id": "1185970231245770755", "tweet_url": "/CO_SecretGarden/status/1185970231245770755", "user_id": "1174460983739371520", "username": "Secret Garden", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 53, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "AndreaDavilacla", "text": "Votar\u00e9 en Bogot\u00e1 porque es la ciudad que vivo. Desist\u00ed de votar en Barranquilla pese a que tengo mi casa all\u00e1, x varias razones: los medios no dieron informaci\u00f3n vital de los candidatos, las elecciones son las m\u00e1s aburridas de todo el pa\u00eds, me impondr\u00e1n lo que diga la Monarqu\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Votar\u00e9 en <strong>Bogot\u00e1</strong> porque es la ciudad que vivo. Desist\u00ed de votar en Barranquilla pese a que tengo mi casa all\u00e1, x varias razones: los medios no dieron <strong>informaci\u00f3n</strong> vital de los candidatos, las elecciones son las m\u00e1s aburridas de todo el pa\u00eds, me impondr\u00e1n lo que diga la Monarqu\u00eda.</p>", "timestamp": "2019-10-20T17:19:55", "timestamp_epochs": 1571591995, "tweet_id": "1185968903329062913", "tweet_url": "/AndreaDavilacla/status/1185968903329062913", "user_id": "114534816", "username": "Andrea D\u00e1vila Claro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185940060342013953", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Realtaco3", "user_id": "1026092951150178304"}, {"screen_name": "Coviandes", "user_id": "1617973172"}], "retweets": 0, "screen_name": "numeral767", "text": "El 19 y 20 no habr\u00e1 circulaci\u00f3n para veh\u00edculos de carga por la v\u00eda Bogot\u00e1 - Villavicencio. Recuerda que esta informaci\u00f3n est\u00e1 sujeta a cambios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 19 y 20 no habr\u00e1 circulaci\u00f3n para veh\u00edculos de carga por la v\u00eda <strong>Bogot\u00e1</strong> - Villavicencio. Recuerda que esta <strong>informaci\u00f3n</strong> est\u00e1 sujeta a cambios.</p>", "timestamp": "2019-10-20T17:15:02", "timestamp_epochs": 1571591702, "tweet_id": "1185967672544104448", "tweet_url": "/numeral767/status/1185967672544104448", "user_id": "284614660", "username": "INVIAS  #767", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AHORA", "Bogota"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHVkCrgWwAAcQbw.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHVkEWRXYAA6Wc0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHVkHBNWwAYozT_.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHVkIcNXYAIhKv7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "arboleda_dianap", "text": "#AHORA | C.Z. Santafe y equipos EMPI #Bogota brindan a padres flia y ni\u00f1@s informaci\u00f3n sobre servicios @ICBFColombia y orientan en rutas atenci\u00f3n para protecci\u00f3n derechos  ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en la Feria de Servicios realizada en Parque Nal. Enrique Olaya Herrera.pic.twitter.com/SnNLbOYtkq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AHORA?src=hash\"><s>#</s><b>AHORA</b></a> | C.Z. Santafe y equipos EMPI <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> brindan a padres flia y ni\u00f1<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"/s\"><s>@</s><b>s</b></a> <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre servicios <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296304120\" dir=\"ltr\" href=\"/ICBFColombia\"><s>@</s><b>ICBFColombia</b></a> y orientan en rutas atenci\u00f3n para protecci\u00f3n derechos  ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en la Feria de Servicios realizada en Parque Nal. Enrique Olaya Herrera.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SnNLbOYtkq\">pic.twitter.com/SnNLbOYtkq</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T17:01:12", "timestamp_epochs": 1571590872, "tweet_id": "1185964194610450432", "tweet_url": "/arboleda_dianap/status/1185964194610450432", "user_id": "3440388695", "username": "Diana Arboleda R.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHVeLAEWkAES6RN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HILOSMAGICOS", "text": "Viaja con los t\u00edteres de Teatro Hilos M\u00e1gicos - Bogot\u00e1, este s\u00e1bado a las 3:00 pm, domingo 11:00 am y 3:00 pm en la sede de la calle 71 # 12 - 22 no te pierdas BREVES HISTORIAS DEL MUNDO. Mayor informaci\u00f3n al 2101092 - 3177241558\n\n@mincultura @idartes  @Alcaldiamayordebogotapic.twitter.com/kplO28rgzR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viaja con los t\u00edteres de Teatro Hilos M\u00e1gicos - <strong>Bogot\u00e1</strong>, este s\u00e1bado a las 3:00 pm, domingo 11:00 am y 3:00 pm en la sede de la calle 71 # 12 - 22 no te pierdas BREVES HISTORIAS DEL MUNDO. Mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> al 2101092 - 3177241558\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15404821\" dir=\"ltr\" href=\"/mincultura\"><s>@</s><b>mincultura</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"370115289\" dir=\"ltr\" href=\"/idartes\"><s>@</s><b>idartes</b></a>  @Alcaldiamayordebogota<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kplO28rgzR\">pic.twitter.com/kplO28rgzR</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T16:35:07", "timestamp_epochs": 1571589307, "tweet_id": "1185957627941011457", "tweet_url": "/HILOSMAGICOS/status/1185957627941011457", "user_id": "256644664", "username": "Teatro Hilos M\u00e1gicos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://goo.gl/5HBnyw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Santa_Rosa_Cauc", "text": "3. Te esperamos.\n\nFecha: 18 de mayo 2018\n\nHora: 7: 30 am \u2013 1 pm\n\nLugar: Radisson AR Hotel Bogot\u00e1 Airport \u2013 Sal\u00f3n Armon\u00eda\n\nDirecci\u00f3n: Ave. Carrera 60 No. 22-99, Bogot\u00e1\n\nPara mayor informaci\u00f3n consultar: https://goo.gl/5HBnyw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3. Te esperamos.\n\nFecha: 18 de mayo 2018\n\nHora: 7: 30 am \u2013 1 pm\n\nLugar: Radisson AR Hotel <strong>Bogot\u00e1</strong> Airport \u2013 Sal\u00f3n Armon\u00eda\n\nDirecci\u00f3n: Ave. Carrera 60 No. 22-99, <strong>Bogot\u00e1</strong>\n\nPara mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> consultar: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/5HBnyw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vFpJ5N6PrT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/5HBnyw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/5HBnyw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:58:33", "timestamp_epochs": 1526515113, "tweet_id": "996902758509961216", "tweet_url": "/Santa_Rosa_Cauc/status/996902758509961216", "user_id": "796858863987359744", "username": "Santa Rosa - Cauca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN"], "parent_tweet_id": "995048590094594049", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yonny_ReyesU", "user_id": "137363939"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIANColombia", "text": "Hola, comun\u00edcate a las l\u00edneas de informaci\u00f3n: Nacional con costo 019001115462, en Bogot\u00e1 057(1) 6059830 y 057(1) 5462200 de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m. o a trav\u00e9s del Chat http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN\u00a0 , para orientarte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, comun\u00edcate a las l\u00edneas de <strong>informaci\u00f3n</strong>: Nacional con costo 019001115462, en <strong>Bogot\u00e1</strong> 057(1) 6059830 y 057(1) 5462200 de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m. o a trav\u00e9s del Chat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DHPbHlvhUX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ChatUsuarioDIAN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> , para orientarte.</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:50:49", "timestamp_epochs": 1526514649, "tweet_id": "996900810931015680", "tweet_url": "/DIANColombia/status/996900810931015680", "user_id": "186182226", "username": "DIANColombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996895190626467841", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MuyCAI", "user_id": "783741996666060800"}], "retweets": 0, "screen_name": "lizcano8606", "text": "Aca en bogota van a vender la camiseta del rojo... gracias por la informacion\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aca en <strong>bogota</strong> van a vender la camiseta del rojo... gracias por la <strong>informacion</strong>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1!!!!!!</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:38:01", "timestamp_epochs": 1526513881, "tweet_id": "996897587943952386", "tweet_url": "/lizcano8606/status/996897587943952386", "user_id": "2741718107", "username": "Gerson Lizcano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWv3Q-WkAEBEeL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdWv3SyXkAAXoM2.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdWv3ShXkAEzUnc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdWv3RHX4AARE4D.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.facebook.com/TuSitioColombia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuSitioColombia", "text": "Lampara Exterior Ever Brite Energia Solar Sensor Movimiento \nEn Bogota a Domicilio y Envios 100% seguros a todo el Pais                    Mas Articulos: https://www.facebook.com/TuSitioColombia/\u00a0\u2026 \u2026\nInformacion de productos DM oWhatsApp 3194808994 pic.twitter.com/jTjl2piS4g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udecd\" aria-label=\"Emoji: Bolsas de la compra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6cd.png\" title=\"Bolsas de la compra\"/>Lampara Exterior Ever Brite Energia Solar Sensor Movimiento <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand (tono de piel medio-claro)\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udef5\" aria-label=\"Emoji: Scooter a motor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6f5.png\" title=\"Scooter a motor\"/>En <strong>Bogota</strong> a Domicilio y Envios 100% seguros a todo el Pais <img alt=\"\ud83d\ude9b\" aria-label=\"Emoji: Cami\u00f3n articulado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f69b.png\" title=\"Cami\u00f3n articulado\"/>                   Mas Articulos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/TuSitioColombia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JQ0ir1XqJP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/TuSitioColombia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/TuSitioColombi</span><span class=\"invisible\">a/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026\n<img alt=\"\u2198\" aria-label=\"Emoji: Flecha se\u00f1alando al sudeste\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2198.png\" title=\"Flecha se\u00f1alando al sudeste\"/><strong>Informacion</strong> de productos <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/>DM o<img alt=\"\ud83d\udcf1\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f1.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil\"/>WhatsApp 3194808994 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jTjl2piS4g\">pic.twitter.com/jTjl2piS4g</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:32:57", "timestamp_epochs": 1526513577, "tweet_id": "996896315304013824", "tweet_url": "/TuSitioColombia/status/996896315304013824", "user_id": "703279828426948608", "username": "Tu Sitio Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN"], "parent_tweet_id": "995048590094594049", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kgzlez", "user_id": "737786075649875969"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIANColombia", "text": "Hola, comun\u00edcate a las l\u00edneas de informaci\u00f3n: Nacional con costo 019001115462, en Bogot\u00e1 057(1) 6059830 y 057(1) 5462200 de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m. o a trav\u00e9s del Chat http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN\u00a0 , para orientarte. Feliz tarde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, comun\u00edcate a las l\u00edneas de <strong>informaci\u00f3n</strong>: Nacional con costo 019001115462, en <strong>Bogot\u00e1</strong> 057(1) 6059830 y 057(1) 5462200 de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m. o a trav\u00e9s del Chat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DHPbHlvhUX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ChatUsuarioDIAN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ChatUsuarioDIAN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> , para orientarte. Feliz tarde</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:28:47", "timestamp_epochs": 1526513327, "tweet_id": "996895264966311936", "tweet_url": "/DIANColombia/status/996895264966311936", "user_id": "186182226", "username": "DIANColombia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWucVQX4AEvQa_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ochodoce.com.co/site/contactenos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "812construccion", "text": "Iniciamos obra en nuestro Proyecto San Patrizio, ubicado en la Cra 17 No. 109A-60 Bogot\u00e1. Apartamentos de 1, 2 y 3 alcobas.\nMayor informaci\u00f3n en http://www.ochodoce.com.co/site/contactenos\u00a0\u2026pic.twitter.com/E2uAGr2uop", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iniciamos obra en nuestro Proyecto San Patrizio, ubicado en la Cra 17 No. 109A-60 <strong>Bogot\u00e1</strong>. Apartamentos de 1, 2 y 3 alcobas.\nMayor <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ochodoce.com.co/site/contactenos\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pBnNhkBWC8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ochodoce.com.co/site/contactenos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ochodoce.com.co/site/contacten</span><span class=\"invisible\">os</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E2uAGr2uop\">pic.twitter.com/E2uAGr2uop</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:27:50", "timestamp_epochs": 1526513270, "tweet_id": "996895027753377792", "tweet_url": "/812construccion/status/996895027753377792", "user_id": "4878500219", "username": "812 Construcciones", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["wwe2k", "ps3", "ccs", "venezuela", "bsas", "argentina", "santiago", "chile", "quito", "guayaquil", "ecuador", "colombia", "bogot\u00e1", "panama", "santodomingo", "republicadominicana", "usa", "estadosunidos", "miami", "madrid", "espa\u00f1a", "europa", "europepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWuQNyX0AASeUY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ps3juegosventas", "text": "#wwe2k digital para #ps3 Para mas informaci\u00f3n Whatsapp: +58-414-912-8008 #ccs #venezuela #bsas #argentina #santiago #chile #quito #guayaquil #ecuador #colombia #bogot\u00e1 #panama #santodomingo #republicadominicana #usa #estadosunidos #miami #madrid #espa\u00f1a #europa #europepic.twitter.com/2BrTU36x6N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wwe2k?src=hash\"><s>#</s><b>wwe2k</b></a> digital para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ps3?src=hash\"><s>#</s><b>ps3</b></a> Para mas <strong>informaci\u00f3n</strong> Whatsapp: +58-414-912-8008 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ccs?src=hash\"><s>#</s><b>ccs</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>venezuela</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bsas?src=hash\"><s>#</s><b>bsas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/argentina?src=hash\"><s>#</s><b>argentina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/santiago?src=hash\"><s>#</s><b>santiago</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chile?src=hash\"><s>#</s><b>chile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/quito?src=hash\"><s>#</s><b>quito</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/guayaquil?src=hash\"><s>#</s><b>guayaquil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/colombia?src=hash\"><s>#</s><b>colombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b><strong>bogot\u00e1</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/panama?src=hash\"><s>#</s><b>panama</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/santodomingo?src=hash\"><s>#</s><b>santodomingo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/republicadominicana?src=hash\"><s>#</s><b>republicadominicana</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/usa?src=hash\"><s>#</s><b>usa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estadosunidos?src=hash\"><s>#</s><b>estadosunidos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miami?src=hash\"><s>#</s><b>miami</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/madrid?src=hash\"><s>#</s><b>madrid</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/espa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>espa\u00f1a</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/europa?src=hash\"><s>#</s><b>europa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/europe?src=hash\"><s>#</s><b>europe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2BrTU36x6N\">pic.twitter.com/2BrTU36x6N</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:25:50", "timestamp_epochs": 1526513150, "tweet_id": "996894524688486400", "tweet_url": "/ps3juegosventas/status/996894524688486400", "user_id": "933079294997422081", "username": "Ps3juegosventas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869880086553954/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClickRemateCol", "text": "JUEGO CASINO Y ALCANC\u00cdA \nAntes $49.900 AHORA $39.900 \n\nInformacion y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en Bogota\n\nSe requiere 2 pilas AA (NO INCLUIDAS) para operar la luz intermitente... https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869880086553954/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JUEGO CASINO Y ALCANC\u00cdA \nAntes $49.900 AHORA $39.900 \n\n<strong>Informacion</strong> y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en <strong>Bogota</strong>\n\nSe requiere 2 pilas AA (NO INCLUIDAS) para operar la luz intermitente... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869880086553954/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0LjeCy9sII\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869880086553954/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ClickRemate/vi</span><span class=\"invisible\">deos/869880086553954/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:15:06", "timestamp_epochs": 1526512506, "tweet_id": "996891820939403264", "tweet_url": "/ClickRemateCol/status/996891820939403264", "user_id": "2178668978", "username": "ClickRemate", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BOGOT\u00c1", "CUNDINAMARCA", "Boyaca"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWnUVVW0AE2wcm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://bit.ly/2wI9b1E"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "cracolombia", "text": "Atenci\u00f3n #BOGOT\u00c1, #CUNDINAMARCA Y #Boyaca :\nInscr\u00edbete a la Participaci\u00f3n Ciudadana de la Res. CRA 836 de 2018 y al Taller de Aplicaci\u00f3n del Marco Tarifario de Acueducto y Alcantarillado para Peque\u00f1os Prestadores. Mayor informaci\u00f3n e inscripciones en: https://bit.ly/2wI9b1E\u00a0pic.twitter.com/w9STRZ1Opq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atenci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BOGOT%C3%81?src=hash\"><s>#</s><b><strong>BOGOT\u00c1</strong></b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CUNDINAMARCA?src=hash\"><s>#</s><b>CUNDINAMARCA</b></a> Y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Boyaca?src=hash\"><s>#</s><b>Boyaca</b></a> :\nInscr\u00edbete a la Participaci\u00f3n Ciudadana de la Res. CRA 836 de 2018 y al Taller de Aplicaci\u00f3n del Marco Tarifario de Acueducto y Alcantarillado para Peque\u00f1os Prestadores. Mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> e inscripciones en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2wI9b1E\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2JVczPBTGD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2wI9b1E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2wI9b1E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w9STRZ1Opq\">pic.twitter.com/w9STRZ1Opq</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:55:31", "timestamp_epochs": 1526511331, "tweet_id": "996886894188351490", "tweet_url": "/cracolombia/status/996886894188351490", "user_id": "123989488", "username": "Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n Agua y Saneamiento B\u00e1sico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.youtube.com/watch?v=KuNLwGFt7to"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaolaBermudezL", "text": "Vea toda la informaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Movilidad de Bogot\u00e1:\nhttps://m.youtube.com/watch?v=KuNLwGFt7to\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vea toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de la Secretar\u00eda de Movilidad de <strong>Bogot\u00e1</strong>:\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://m.youtube.com/watch?v=KuNLwGFt7to\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rERfEBxPiv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.youtube.com/watch?v=KuNLwGFt7to\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com/watch?v=KuNLwG</span><span class=\"invisible\">Ft7to</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:53:19", "timestamp_epochs": 1526511199, "tweet_id": "996886339613351936", "tweet_url": "/PaolaBermudezL/status/996886339613351936", "user_id": "813798709980962816", "username": "Paola Berm\u00fadez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://Bogota.gov.co/sdqs"], "parent_tweet_id": "996885764024733696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChiquitaBrrava", "user_id": "247891956"}, {"screen_name": "ProteccionPonal", "user_id": "2726406104"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnimalesBOG", "text": "Hola Natalia, claro que si, por favor env\u00eda solicitud de visita de verificaci\u00f3n con la informaci\u00f3n del caso y datos de contacto a trav\u00e9s de cualquiera de estos canales:\n\n proteccionanimal@alcaldiabogota.gov.co\n http://Bogota.gov.co/sdqs\u00a0\n Calle 116 70G - 82", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Natalia, claro que si, por favor env\u00eda solicitud de visita de verificaci\u00f3n con la <strong>informaci\u00f3n</strong> del caso y datos de contacto a trav\u00e9s de cualquiera de estos canales:\n\n<img alt=\"\ud83d\udce7\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de correo electr\u00f3nico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e7.png\" title=\"S\u00edmbolo de correo electr\u00f3nico\"/> proteccionanimal@alcaldiabogota.gov.co\n<img alt=\"\ud83c\udf10\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con meridianos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f310.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con meridianos\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://Bogota.gov.co/sdqs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o1sKqFWGlE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://Bogota.gov.co/sdqs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">Bogota.gov.co/sdqs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Chincheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Chincheta\"/> Calle 116 70G - 82</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:52:49", "timestamp_epochs": 1526511169, "tweet_id": "996886214056857601", "tweet_url": "/AnimalesBOG/status/996886214056857601", "user_id": "732690384942465025", "username": "Protecci\u00f3n Animal Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996760516092661762", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "maclaudia211", "user_id": "2777289573"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "Promoambiental_", "text": "Hola @maclaudia211 Nos podr\u00edas por favor confirmar la localidad y el barrio en el que vives? Estaremos atentos a tu informaci\u00f3n. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2777289573\" dir=\"ltr\" href=\"/maclaudia211\"><s>@</s><b>maclaudia211</b></a> Nos podr\u00edas por favor confirmar la localidad y el barrio en el que vives? Estaremos atentos a tu <strong>informaci\u00f3n</strong>. Saludos.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:33:59", "timestamp_epochs": 1526510039, "tweet_id": "996881475348979712", "tweet_url": "/Promoambiental_/status/996881475348979712", "user_id": "964463252662087680", "username": "Promoambiental Distrito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869876046554358/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClickRemateCol", "text": "LENTE ZOOM TELESCOPIO 8X $34.900\n\nInformacion y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en Bogota\n\n-Lente telescopio para celular, util captar las mejores fotos a distancia.\n-Zoom 8x sin... https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869876046554358/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LENTE ZOOM TELESCOPIO 8X $34.900\n\n<strong>Informacion</strong> y pedidos al WhatsApp 3004768137\nEnvio GRATIS y pago contra entrega en <strong>Bogota</strong>\n\n-Lente telescopio para celular, util captar las mejores fotos a distancia.\n-Zoom 8x sin... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869876046554358/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9CPrTYJePf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ClickRemate/videos/869876046554358/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ClickRemate/vi</span><span class=\"invisible\">deos/869876046554358/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:32:04", "timestamp_epochs": 1526509924, "tweet_id": "996880992160886785", "tweet_url": "/ClickRemateCol/status/996880992160886785", "user_id": "2178668978", "username": "ClickRemate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996870662257070081", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marcehomeovet", "user_id": "899618990414233602"}, {"screen_name": "IvanDuque", "user_id": "77653794"}], "retweets": 0, "screen_name": "HosneyderTorres", "text": "Por que usan esa informaci\u00f3n que est\u00e1n falsa como tu, @petrogustavo fue el segundo alcalde de bogot\u00e1 en dejar la ciudad en superavit", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por que usan esa <strong>informaci\u00f3n</strong> que est\u00e1n falsa como tu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> fue el segundo alcalde de <strong>bogot\u00e1</strong> en dejar la ciudad en superavit</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:25:03", "timestamp_epochs": 1526509503, "tweet_id": "996879225201266688", "tweet_url": "/HosneyderTorres/status/996879225201266688", "user_id": "977263782778015744", "username": "HOSNEYDER VALENCIA TORRES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996874768887533569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lainezt", "user_id": "447543090"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIANColombia", "text": "Hola, tu consulta requiere ser resuelta por el \u00e1rea de aduanas por favor comun\u00edcate a las l\u00edneas de informaci\u00f3n: Nacional con costo 019001115462 o en Bogot\u00e1 057(1) 6059830 y 057(1) 5462200 de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, tu consulta requiere ser resuelta por el \u00e1rea de aduanas por favor comun\u00edcate a las l\u00edneas de <strong>informaci\u00f3n</strong>: Nacional con costo 019001115462 o en <strong>Bogot\u00e1</strong> 057(1) 6059830 y 057(1) 5462200 de lunes a viernes 6:00 a.m. a 8:00 p.m. y s\u00e1bados de 8:00 a.m. a 2:00 p.m.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:21:20", "timestamp_epochs": 1526509280, "tweet_id": "996878291083628544", "tweet_url": "/DIANColombia/status/996878291083628544", "user_id": "186182226", "username": "DIANColombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996751014131851264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vickyflechas", "user_id": "709409131703234561"}, {"screen_name": "AMAldanaS", "user_id": "1117109826"}], "retweets": 0, "screen_name": "Promoambiental_", "text": "Hola @vickyflechas te hemos enviado un mensaje directo. Quedamos atentos a tu informaci\u00f3n. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"709409131703234561\" dir=\"ltr\" href=\"/vickyflechas\"><s>@</s><b>vickyflechas</b></a> te hemos enviado un mensaje directo. Quedamos atentos a tu <strong>informaci\u00f3n</strong>. Saludos.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:17:44", "timestamp_epochs": 1526509064, "tweet_id": "996877383826313218", "tweet_url": "/Promoambiental_/status/996877383826313218", "user_id": "964463252662087680", "username": "Promoambiental Distrito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996789397751238656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pinator", "user_id": "111310675"}, {"screen_name": "federicoalves", "user_id": "115308684"}], "retweets": 1, "screen_name": "valentogp", "text": "Si desea salir y no tiene pasaporte venezolano. Salga por la frontera colombiana con la cedula venezolana y en bogota toma avion a europa u otro pais con su pasaporte comunitario. De igual manera busque mas informacion respecto a lo que le aconsejo. Exitos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si desea salir y no tiene pasaporte venezolano. Salga por la frontera colombiana con la cedula venezolana y en <strong>bogota</strong> toma avion a europa u otro pais con su pasaporte comunitario. De igual manera busque mas <strong>informacion</strong> respecto a lo que le aconsejo. Exitos.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:14:11", "timestamp_epochs": 1526508851, "tweet_id": "996876493274968075", "tweet_url": "/valentogp/status/996876493274968075", "user_id": "4389312262", "username": "Prepper", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWa8wjW4AYkMMa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://facebook.com/zonamixtabta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ZonaMixta_Bta", "text": " AL AIRE  \n\nPendientes! Ya iniciamos @ZonaMixta_Bta con sorpresas para los hinchas embajadores  y toda la informaci\u00f3n de las \u2018Leonas\u2019 previo de semifinal \n: 5:00PM\n: 1040AM (Bogot\u00e1)\n: @ColmundoRadio en TuneIn\n: http://facebook.com/zonamixtabta/\u00a0pic.twitter.com/gAn1MxsWm4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz giratoria de coches de polic\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a8.png\" title=\"Luz giratoria de coches de polic\u00eda\"/> AL AIRE <img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz giratoria de coches de polic\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a8.png\" title=\"Luz giratoria de coches de polic\u00eda\"/> \n\nPendientes! Ya iniciamos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4818908265\" dir=\"ltr\" href=\"/ZonaMixta_Bta\"><s>@</s><b>ZonaMixta_Bta</b></a> con sorpresas para los hinchas embajadores <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/> y toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de las \u2018Leonas\u2019 <img alt=\"\ud83e\udd81\" aria-label=\"Emoji: Cara de le\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f981.png\" title=\"Cara de le\u00f3n\"/>previo de semifinal <img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00f3n de f\u00fatbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Bal\u00f3n de f\u00fatbol\"/>\n<img alt=\"\u231a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Reloj de pulsera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/231a.png\" title=\"Reloj de pulsera\"/>: 5:00PM\n<img alt=\"\ud83d\udcfb\" aria-label=\"Emoji: Radio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fb.png\" title=\"Radio\"/>: 1040AM (<strong>Bogot\u00e1</strong>)\n<img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102759477\" dir=\"ltr\" href=\"/ColmundoRadio\"><s>@</s><b>ColmundoRadio</b></a> en TuneIn\n<img alt=\"\ud83d\udcf9\" aria-label=\"Emoji: C\u00e1mara de video\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f9.png\" title=\"C\u00e1mara de video\"/><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://facebook.com/zonamixtabta/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ezMzUGQmf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://facebook.com/zonamixtabta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/zonamixtabta/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gAn1MxsWm4\">pic.twitter.com/gAn1MxsWm4</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:01:28", "timestamp_epochs": 1526508088, "tweet_id": "996873291645227009", "tweet_url": "/ZonaMixta_Bta/status/996873291645227009", "user_id": "4818908265", "username": "Zona Mixta Bogot\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FiCs"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWa50bV0AEBGwI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fiduoccidente.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fiduoccidente", "text": "Conoce m\u00e1s sobre nuestro portafolio de #FiCs ingresando a: http://fiduoccidente.com\u00a0 o comun\u00edcate con uno de nuestros asesores a la l\u00ednea de atenci\u00f3n al consumidor financiero: Bogot\u00e1 297 30 60 / Resto del pa\u00eds: 01 8000 52 11 44 y obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n. pic.twitter.com/p9P0lUuoIF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce m\u00e1s sobre nuestro portafolio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FiCs?src=hash\"><s>#</s><b>FiCs</b></a> ingresando a: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fiduoccidente.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qfEQhfURZK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fiduoccidente.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fiduoccidente.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> o comun\u00edcate con uno de nuestros asesores a la l\u00ednea de atenci\u00f3n al consumidor financiero: <strong>Bogot\u00e1</strong> 297 30 60 / Resto del pa\u00eds: 01 8000 52 11 44 y obt\u00e9n m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p9P0lUuoIF\">pic.twitter.com/p9P0lUuoIF</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:01:09", "timestamp_epochs": 1526508069, "tweet_id": "996873213354356736", "tweet_url": "/Fiduoccidente/status/996873213354356736", "user_id": "2842578675", "username": "Fiduoccidente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Marketing", "MarketingDigital", "Bogota", "Chile", "16Mayo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.outven.net"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "out_ven", "text": "Conoce c\u00f3mo aprovechar los canales digitales para aumentar el alcance de tu empresa en las redes sociales. Consulta por m\u00e1s informaci\u00f3n visitando nuestra p\u00e1gina web http://www.outven.net\u00a0 #Marketing #MarketingDigital #Bogota #Chile #16Mayo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce c\u00f3mo aprovechar los canales digitales para aumentar el alcance de tu empresa en las redes sociales. Consulta por m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> visitando nuestra p\u00e1gina web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.outven.net\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kGLbpAN4z8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.outven.net\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">outven.net</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Marketing?src=hash\"><s>#</s><b>Marketing</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MarketingDigital?src=hash\"><s>#</s><b>MarketingDigital</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogota?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Bogota</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chile?src=hash\"><s>#</s><b>Chile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/16Mayo?src=hash\"><s>#</s><b>16Mayo</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:55:09", "timestamp_epochs": 1526507709, "tweet_id": "996871703874670593", "tweet_url": "/out_ven/status/996871703874670593", "user_id": "3384487719", "username": "OutVen", "video_url": ""}]