[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Estrafalarius", "text": "Andar en bici puede causar disfunci\u00f3n: Seg\u00fan un estudio presentado la semana pasada en Acona Italia.. http://tinyurl.com/2z4qx7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Andar en bici puede <strong>causar</strong> disfunci\u00f3n: Seg\u00fan un <strong>estudio</strong> presentado la semana pasada en Acona Italia.. http://tinyurl.com/2z4qx7</p>", "timestamp": "2007-11-15T15:37:04", "timestamp_epochs": 1195141024, "tweet_id": "417009812", "tweet_url": "/Estrafalarius/status/417009812", "user_id": "5780462", "username": "Estrafalarius", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiasperu", "text": "[RPP] Contaminaci\u00f3n del agua podr\u00eda causar esterilidad masculina: El estudio identific\u00f3 a un nuevo grupo de.. http://tinyurl.com/7gxndt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[RPP] Contaminaci\u00f3n del agua podr\u00eda <strong>causar</strong> esterilidad masculina: El <strong>estudio</strong> identific\u00f3 a un nuevo grupo de.. http://tinyurl.com/7gxndt</p>", "timestamp": "2009-01-19T21:27:08", "timestamp_epochs": 1232400428, "tweet_id": "1131468662", "tweet_url": "/noticiasperu/status/1131468662", "user_id": "15621464", "username": "Noticias Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elSelector", "text": "El caf\u00e9 puede causar alucinaciones : Un nuevo estudio lo revela http://bit.ly/3AD4rk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> alucinaciones : Un nuevo <strong>estudio</strong> lo revela http://bit.ly/3AD4rk</p>", "timestamp": "2009-01-15T12:19:16", "timestamp_epochs": 1232021956, "tweet_id": "1120808411", "tweet_url": "/elSelector/status/1120808411", "user_id": "19016907", "username": "soitu.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sofiasaurus_", "text": "ma\u00f1ana...a causar furor con la disertacion donde el gran estudio ser\u00e1, en la micro ;D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ma\u00f1ana...a <strong>causar</strong> furor con la disertacion donde el gran <strong>estudio</strong> ser\u00e1, en la micro ;D</p>", "timestamp": "2008-11-24T05:36:00", "timestamp_epochs": 1227504960, "tweet_id": "1020418605", "tweet_url": "/Sofiasaurus_/status/1020418605", "user_id": "14100521", "username": "Sofiasaurus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miblackberry", "text": "Salud: Un estudio dice que los auriculares pueden causar interferencias en los marcapasos http://tinyurl.com/5h73jx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salud: Un <strong>estudio</strong> dice que los auriculares pueden <strong>causar</strong> interferencias en los marcapasos http://tinyurl.com/5h73jx</p>", "timestamp": "2008-11-10T21:52:20", "timestamp_epochs": 1226353940, "tweet_id": "999437886", "tweet_url": "/miblackberry/status/999437886", "user_id": "1777371", "username": "miBlackBerry.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiTecnologia", "text": "Los auriculares pueden causar interferencias en los marcapasos, seg\u00fan estudio http://tinyurl.com/6ogdpv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares pueden <strong>causar</strong> interferencias en los marcapasos, seg\u00fan <strong>estudio</strong> http://tinyurl.com/6ogdpv</p>", "timestamp": "2008-11-10T14:15:54", "timestamp_epochs": 1226326554, "tweet_id": "998791327", "tweet_url": "/MiTecnologia/status/998791327", "user_id": "12560712", "username": "Made in Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_stella", "text": "o povo resolve causar no twitter bem no dia em que fiquei no est\u00fadio 4 horas sem intervalo. saco. perdi.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o povo resolve <strong>causar</strong> no twitter bem no dia em que fiquei no <strong>est\u00fadio</strong> 4 horas sem intervalo. saco. perdi.</p>", "timestamp": "2008-08-27T20:51:12", "timestamp_epochs": 1219870272, "tweet_id": "900920594", "tweet_url": "/_stella/status/900920594", "user_id": "15005708", "username": "_stella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "expansioncom", "text": "El l\u00e1ser contra las arrugas puede causar complicaciones: Un estudio publicado por la revista Archive.. http://tinyurl.com/5kvcca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00e1ser contra las arrugas puede <strong>causar</strong> complicaciones: Un <strong>estudio</strong> publicado por la revista Archive.. http://tinyurl.com/5kvcca</p>", "timestamp": "2008-07-30T16:18:22", "timestamp_epochs": 1217434702, "tweet_id": "872723103", "tweet_url": "/expansioncom/status/872723103", "user_id": "14942445", "username": "expansioncom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jairbi", "text": "Esto del estudio me va a causar una rage tipo Chris Brown.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto del <strong>estudio</strong> me va a <strong>causar</strong> una rage tipo Chris Brown.</p>", "timestamp": "2011-03-22T21:01:35", "timestamp_epochs": 1300827695, "tweet_id": "50301117212528641", "tweet_url": "/jairbi/status/50301117212528641", "user_id": "22720441", "username": "J\u00fapiter.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mary_neubauer", "text": "Quando a @gabi_neubauer for produtora musical vou causar no est\u00fadio dela! Ela vai ter q me aguentar l\u00e1 diretoooo! HAHSAHSHAHSAHS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61061607\" dir=\"ltr\" href=\"/gabi_neubauer\"><s>@</s><b>gabi_neubauer</b></a> for produtora musical vou <strong>causar</strong> no <strong>est\u00fadio</strong> dela! Ela vai ter q me aguentar l\u00e1 diretoooo! HAHSAHSHAHSAHS</p>", "timestamp": "2011-03-21T22:31:51", "timestamp_epochs": 1300746711, "tweet_id": "49961447442227201", "tweet_url": "/mary_neubauer/status/49961447442227201", "user_id": "58658396", "username": "Mariana Neubauer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cynthitaplazam", "text": "Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://alturl.com/jwe7p -\u00bba mi me desestresa!! Bueno tw si jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://alturl.com/jwe7p -\u00bba mi me desestresa!! Bueno tw si jaja</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:59:34", "timestamp_epochs": 1300730374, "tweet_id": "49892925085188096", "tweet_url": "/cynthitaplazam/status/49892925085188096", "user_id": "86458269", "username": "Cynthia Plaza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MajandraC", "text": "Eso les pod\u00eda decir yo hace un a\u00f1o RT@teleamazonasec Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso les pod\u00eda decir yo hace un a\u00f1o RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a> Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:48:26", "timestamp_epochs": 1300729706, "tweet_id": "49890121931177984", "tweet_url": "/MajandraC/status/49890121931177984", "user_id": "77106024", "username": "Carmen va cantando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElianaRobles", "text": "\"@teleamazonasec: Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://alturl.com/jwe7p\" @gbeltranmunoz :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a>: Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://alturl.com/jwe7p\" @gbeltranmunoz :)</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:43:19", "timestamp_epochs": 1300729399, "tweet_id": "49888833285783552", "tweet_url": "/ElianaRobles/status/49888833285783552", "user_id": "131255596", "username": "Eliana Robles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kaluko", "text": "RT @teleamazonasec: Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://alturl.com/jwe7p //creanlo que si", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a>: Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://alturl.com/jwe7p //creanlo que si</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:41:27", "timestamp_epochs": 1300729287, "tweet_id": "49888364018663424", "tweet_url": "/kaluko/status/49888364018663424", "user_id": "14861338", "username": "Carlos Jumbo Granda.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "csalazam", "text": "\"@teleamazonasec: Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://bit.ly/gSHkEx\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a>: Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://bit.ly/gSHkEx\"</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:39:36", "timestamp_epochs": 1300729176, "tweet_id": "49887898929086465", "tweet_url": "/csalazam/status/49887898929086465", "user_id": "136320986", "username": "Christian Salazar M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pAstudillo86", "text": "RT @garlcyon @teleamazonasec: Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://alturl.com/jwe7p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234491867\" dir=\"ltr\" href=\"/garlcyon\"><s>@</s><b>garlcyon</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a>: Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://alturl.com/jwe7p</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:39:17", "timestamp_epochs": 1300729157, "tweet_id": "49887820495601664", "tweet_url": "/pAstudillo86/status/49887820495601664", "user_id": "238358223", "username": "..:: Pato A ::..", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeTtYBG", "text": "A mi me desestrezan RT @teleamazonasec: Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://alturl.com/jwe7p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi me desestrezan RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a>: Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://alturl.com/jwe7p</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:39:09", "timestamp_epochs": 1300729149, "tweet_id": "49887787033440256", "tweet_url": "/LeTtYBG/status/49887787033440256", "user_id": "130213510", "username": "Malague\u00f1a Salerosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vic_Alvarado", "text": "Eso no es novedad RT @teleamazonasec: Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://alturl.com/jwe7p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso no es novedad RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a>: Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://alturl.com/jwe7p</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:38:44", "timestamp_epochs": 1300729124, "tweet_id": "49887678719733760", "tweet_url": "/Vic_Alvarado/status/49887678719733760", "user_id": "135549931", "username": "Vic Alvarado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "teleamazonasec", "text": "Las redes sociales podr\u00edan causar estr\u00e9s dice un estudio universitario http://alturl.com/jwe7p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las redes sociales podr\u00edan <strong>causar</strong> estr\u00e9s dice un <strong>estudio</strong> universitario http://alturl.com/jwe7p</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:37:05", "timestamp_epochs": 1300729025, "tweet_id": "49887266822291456", "tweet_url": "/teleamazonasec/status/49887266822291456", "user_id": "95217117", "username": "Teleamazonas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CAOP11", "text": "Port\u00e1tiles recalentados da\u00f1an la piel y podr\u00edan causar #c\u00e1ncer Seg\u00fan estudio de la publicaci\u00f3n m\u00e9dica Pediatrics http://tinyurl.com/2fgpt5l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Port\u00e1tiles recalentados da\u00f1an la piel y podr\u00edan <strong>causar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> Seg\u00fan <strong>estudio</strong> de la publicaci\u00f3n m\u00e9dica Pediatrics http://tinyurl.com/2fgpt5l</p>", "timestamp": "2011-03-21T16:18:40", "timestamp_epochs": 1300724320, "tweet_id": "49867528855498753", "tweet_url": "/CAOP11/status/49867528855498753", "user_id": "89246766", "username": "Andrei", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RDjobero", "text": "Analg\u00e9sicos \"pueden causar malformaciones\" en el embarazo: El estudio analiz\u00f3 el v\u00ednculo\u2026 http://goo.gl/fb/jhVrL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Analg\u00e9sicos \"pueden <strong>causar</strong> malformaciones\" en el embarazo: El <strong>estudio</strong> analiz\u00f3 el v\u00ednculo\u2026 http://goo.gl/fb/jhVrL</p>", "timestamp": "2011-03-19T05:02:34", "timestamp_epochs": 1300510954, "tweet_id": "48972607936139264", "tweet_url": "/RDjobero/status/48972607936139264", "user_id": "101905273", "username": "RDjobero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gaboscos89", "text": "RT @fariditagb: Ma\u00f1ana llevare mi rollo de papel de ba\u00f1o a la unid, no quiero causar accidentes.../ q bueno q estudio n la tard!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83972163\" dir=\"ltr\" href=\"/fariditagb\"><s>@</s><b>fariditagb</b></a>: Ma\u00f1ana llevare mi rollo de papel de ba\u00f1o a la unid, no quiero <strong>causar</strong> accidentes.../ q bueno q <strong>estudio</strong> n la tard!</p>", "timestamp": "2011-03-16T06:38:29", "timestamp_epochs": 1300257509, "tweet_id": "47909581866799104", "tweet_url": "/gaboscos89/status/47909581866799104", "user_id": "140673834", "username": "gabriel oscos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "giorgiobuffa", "text": "\u00bfHabr\u00e1 un estudio que indique que el consumo exagerado de M&Ms puede causar mareos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfHabr\u00e1 un <strong>estudio</strong> que indique que el consumo exagerado de M&amp;Ms puede <strong>causar</strong> mareos?</p>", "timestamp": "2011-03-15T23:28:04", "timestamp_epochs": 1300231684, "tweet_id": "47801265341743104", "tweet_url": "/giorgiobuffa/status/47801265341743104", "user_id": "74522030", "username": "Giorgio Buffa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrtaNimov", "text": "\"@tusabiasque: El azucar podr\u00eda causar adicci\u00f3n, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/f1gHk4\" @mescanciano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: El azucar podr\u00eda <strong>causar</strong> adicci\u00f3n, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. http://bit.ly/f1gHk4\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"751903508\" dir=\"ltr\" href=\"/MEscanciano\"><s>@</s><b>mescanciano</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-14T23:22:03", "timestamp_epochs": 1300144923, "tweet_id": "47437364888477697", "tweet_url": "/SrtaNimov/status/47437364888477697", "user_id": "121685078", "username": "Se\u00f1orita Nimov", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rosouza_", "text": "os mlk mais top me chamando pra ir no estudio causar l\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os mlk mais top me chamando pra ir no <strong>estudio</strong> <strong>causar</strong> l\u00e1</p>", "timestamp": "2011-03-14T19:03:57", "timestamp_epochs": 1300129437, "tweet_id": "47372409761824768", "tweet_url": "/rosouza_/status/47372409761824768", "user_id": "187405291", "username": "ogoiaba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarieteBePe", "text": "Un estudio de la Univ.Harvardcete dice que ver las 3 entregas de Torrente en un plazo de 12 horas...puede causar insomnio! @SSantiagosegura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> de la Univ.Harvardcete dice que ver las 3 entregas de Torrente en un plazo de 12 horas...puede <strong>causar</strong> insomnio! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105451020\" dir=\"ltr\" href=\"/SSantiagosegura\"><s>@</s><b>SSantiagosegura</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-11T13:24:28", "timestamp_epochs": 1299849868, "tweet_id": "46199814546931712", "tweet_url": "/MarieteBePe/status/46199814546931712", "user_id": "217438450", "username": "Mariete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mgcampamento", "text": "RT @tusabiasque: El azucar podr\u00eda causar adicci\u00f3n, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/f1gHk4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: El azucar podr\u00eda <strong>causar</strong> adicci\u00f3n, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. http://bit.ly/f1gHk4</p>", "timestamp": "2011-03-11T00:45:04", "timestamp_epochs": 1299804304, "tweet_id": "46008705677934593", "tweet_url": "/mgcampamento/status/46008705677934593", "user_id": "119489471", "username": "MG Campamento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheSuperBoring", "text": "La mala comunicaci\u00f3n entre compa\u00f1eros de estudio, puede causar infartos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mala comunicaci\u00f3n entre compa\u00f1eros de <strong>estudio</strong>, puede <strong>causar</strong> infartos.</p>", "timestamp": "2011-03-10T23:09:16", "timestamp_epochs": 1299798556, "tweet_id": "45984596818538497", "tweet_url": "/TheSuperBoring/status/45984596818538497", "user_id": "34232446", "username": "Sara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "meneame_feed", "text": "Una m\u00ednima deshidrataci\u00f3n puede causar p\u00e9rdidas de atenci\u00f3n y memoria: Seg\u00fan el estudio \u00abHidrataci\u00f3n y Rendimie.. http://bit.ly/2tnxJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una m\u00ednima deshidrataci\u00f3n puede <strong>causar</strong> p\u00e9rdidas de atenci\u00f3n y memoria: Seg\u00fan el <strong>estudio</strong> \u00abHidrataci\u00f3n y Rendimie.. http://bit.ly/2tnxJA</p>", "timestamp": "2009-10-14T23:04:43", "timestamp_epochs": 1255561483, "tweet_id": "4874290184", "tweet_url": "/meneame_feed/status/4874290184", "user_id": "28103275", "username": "meneame_feed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YahooNoticias", "text": "La cirug\u00eda para adelgazar puede causar deficiencia de hierro: NUEVA YORK (Reuters Health) - Un nuevo estudio su.. http://bit.ly/2m666", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cirug\u00eda para adelgazar puede <strong>causar</strong> deficiencia de hierro: NUEVA YORK (Reuters Health) - Un nuevo <strong>estudio</strong> su.. http://bit.ly/2m666</p>", "timestamp": "2009-10-05T19:45:08", "timestamp_epochs": 1254771908, "tweet_id": "4635853368", "tweet_url": "/YahooNoticias/status/4635853368", "user_id": "17905183", "username": "Yahoo Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "STEVENZIGGIZ", "text": "Chanflez....Estudio realizados demuestran que la falta de sue\u00f1o podria causar Alzheimer, menos palmadas y se nos olvidad programar...   :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chanflez....<strong>Estudio</strong> realizados demuestran que la falta de sue\u00f1o podria <strong>causar</strong> Alzheimer, menos palmadas y se nos olvidad programar...   :)</p>", "timestamp": "2009-09-29T14:58:10", "timestamp_epochs": 1254236290, "tweet_id": "4471668778", "tweet_url": "/STEVENZIGGIZ/status/4471668778", "user_id": "21266047", "username": "Steven Barba Obando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cliqzesnews", "text": "El sobrepeso pudo causar en Europa hasta 124.000 casos de c\u00e1ncer en 2008, seg\u00fan estudio http://bit.ly/Ip9qi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El sobrepeso pudo <strong>causar</strong> en Europa hasta 124.000 casos de c\u00e1ncer en 2008, seg\u00fan <strong>estudio</strong> http://bit.ly/Ip9qi</p>", "timestamp": "2009-09-25T15:55:03", "timestamp_epochs": 1253894103, "tweet_id": "4371255543", "tweet_url": "/cliqzesnews/status/4371255543", "user_id": "48291978", "username": "cliqzesnews", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Univision48", "text": "Noticias: Nuevo estudio demuestra que el beber en exceso puede causar infecciones http://bit.ly/2A29Fw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noticias: Nuevo <strong>estudio</strong> demuestra que el beber en exceso puede <strong>causar</strong> infecciones http://bit.ly/2A29Fw</p>", "timestamp": "2009-09-19T01:12:13", "timestamp_epochs": 1253322733, "tweet_id": "4092685990", "tweet_url": "/Univision48/status/4092685990", "user_id": "42583577", "username": "Noticias 48", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MINA__estudio", "text": "Si esos pelotudos siguen martillando un S\u00e1bado a las 9 AM, creo que van a causar pelea. NAT FANIS AROL.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si esos pelotudos siguen martillando un S\u00e1bado a las 9 AM, creo que van a <strong>causar</strong> pelea. NAT FANIS AROL.</p>", "timestamp": "2009-09-12T12:30:38", "timestamp_epochs": 1252758638, "tweet_id": "3932910844", "tweet_url": "/MINA__estudio/status/3932910844", "user_id": "35862849", "username": "MINA \u3030", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tiagoishikawa", "text": "B\u00f3ra causar no estudio antes de dormir? Abs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">B\u00f3ra <strong>causar</strong> no <strong>estudio</strong> antes de dormir? Abs</p>", "timestamp": "2009-09-04T05:20:38", "timestamp_epochs": 1252041638, "tweet_id": "3751107172", "tweet_url": "/Tiagoishikawa/status/3751107172", "user_id": "24817621", "username": "Tiago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lavozdegalicia", "text": "El \u00abTetris\u00bb es positivo para el cerebro, seg\u00fan un estudio: Puede causar cambios favorables en las \u00e1reas del cere.. http://bit.ly/sltXT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00abTetris\u00bb es positivo para el cerebro, seg\u00fan un <strong>estudio</strong>: Puede <strong>causar</strong> cambios favorables en las \u00e1reas del cere.. http://bit.ly/sltXT</p>", "timestamp": "2009-09-01T19:12:11", "timestamp_epochs": 1251832331, "tweet_id": "3694571930", "tweet_url": "/lavozdegalicia/status/3694571930", "user_id": "38640768", "username": "La Voz de Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chileteinforma", "text": "La Tercera: Estudio sostiene que \"pesta\u00f1as\" de c\u00e9lulas podr\u00edan causar tumores: Esos ap\u00e9ndices juegan .. http://bit.ly/15Vcgu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Tercera: <strong>Estudio</strong> sostiene que \"pesta\u00f1as\" de c\u00e9lulas podr\u00edan <strong>causar</strong> tumores: Esos ap\u00e9ndices juegan .. http://bit.ly/15Vcgu</p>", "timestamp": "2009-08-24T13:30:26", "timestamp_epochs": 1251120626, "tweet_id": "3512402033", "tweet_url": "/chileteinforma/status/3512402033", "user_id": "19008261", "username": "Chile te informa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Viralsocialmed2", "text": "Uma humilde aranha pode causar um desastre: Mulher se apavora com aranha, acelera o carro e invade est\u00fadio http://migre.me/5AxZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma humilde aranha pode <strong>causar</strong> um desastre: Mulher se apavora com aranha, acelera o carro e invade <strong>est\u00fadio</strong> http://migre.me/5AxZ</p>", "timestamp": "2009-08-21T12:26:43", "timestamp_epochs": 1250857603, "tweet_id": "3448651249", "tweet_url": "/Viralsocialmed2/status/3448651249", "user_id": "22563416", "username": "-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HelloCordoba", "text": "Estudio se\u00f1ala que el rechazo social puede causar dolor f\u00edsico: De esta manera, la investigaci\u00f3n constata  http://twurl.nl/kzkzxs @latercera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> se\u00f1ala que el rechazo social puede <strong>causar</strong> dolor f\u00edsico: De esta manera, la investigaci\u00f3n constata  http://twurl.nl/kzkzxs <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3222731\" dir=\"ltr\" href=\"/latercera\"><s>@</s><b>latercera</b></a></p>", "timestamp": "2009-08-19T22:22:57", "timestamp_epochs": 1250720577, "tweet_id": "3414505611", "tweet_url": "/HelloCordoba/status/3414505611", "user_id": "63701367", "username": "Hello C\u00f3rdoba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "Estudio se\u00f1ala que el rechazo social puede causar dolor f\u00edsico: De esta manera, la investigaci\u00f3n constata que el.. http://twurl.nl/kzkzxs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> se\u00f1ala que el rechazo social puede <strong>causar</strong> dolor f\u00edsico: De esta manera, la investigaci\u00f3n constata que el.. http://twurl.nl/kzkzxs</p>", "timestamp": "2009-08-19T22:09:50", "timestamp_epochs": 1250719790, "tweet_id": "3414259054", "tweet_url": "/latercera/status/3414259054", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hepatitis_abc", "text": "Nuevo Articulo en el Exceso de bebidas dulces pueden causar da\u00f1o al h\u00edgado seg\u00fan estudio isr.. http://bit.ly/NZsiy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo Articulo en el Exceso de bebidas dulces pueden <strong>causar</strong> da\u00f1o al h\u00edgado seg\u00fan <strong>estudio</strong> isr.. http://bit.ly/NZsiy</p>", "timestamp": "2009-08-11T12:01:03", "timestamp_epochs": 1249992063, "tweet_id": "3244160235", "tweet_url": "/hepatitis_abc/status/3244160235", "user_id": "7503452", "username": "Hepatitis ABC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EspadasEvaristo", "text": "balix: Podr\u00eda colesterol alto causar demencia : Revela estudio que quienes tienen colesterol elevado a med.. http://bit.ly/XvwrC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">balix: Podr\u00eda colesterol alto <strong>causar</strong> demencia : Revela <strong>estudio</strong> que quienes tienen colesterol elevado a med.. http://bit.ly/XvwrC</p>", "timestamp": "2009-08-05T14:58:22", "timestamp_epochs": 1249484302, "tweet_id": "3146445890", "tweet_url": "/EspadasEvaristo/status/3146445890", "user_id": "29223251", "username": "ee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoNahum", "text": "No vean ustedes la tele antes de dormir. Puede causar \"problemas de salud cr\u00f3nicos\", seg\u00fan este estudio:  http://is.gd/Umyt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No vean ustedes la tele antes de dormir. Puede <strong>causar</strong> \"problemas de salud cr\u00f3nicos\", seg\u00fan este <strong>estudio</strong>:  http://is.gd/Umyt</p>", "timestamp": "2009-06-09T08:10:42", "timestamp_epochs": 1244535042, "tweet_id": "2087333396", "tweet_url": "/AlbertoNahum/status/2087333396", "user_id": "18768543", "username": "Alberto N. Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WRadioColombia", "text": "Denuncian que Chevron pag\u00f3 estudio que exonera a vertidos de causar c\u00e1ncer http://tinyurl.com/orpyjo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Denuncian que Chevron pag\u00f3 <strong>estudio</strong> que exonera a vertidos de <strong>causar</strong> c\u00e1ncer http://tinyurl.com/orpyjo</p>", "timestamp": "2009-05-23T03:31:17", "timestamp_epochs": 1243049477, "tweet_id": "1890099566", "tweet_url": "/WRadioColombia/status/1890099566", "user_id": "20560294", "username": "W Radio Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GLR_Networks", "text": "/ COL / Denuncian que Chevron pag\u00f3 estudio que exonera a vertidos de causar c\u00e1ncer http://tinyurl.com/orpyjo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">/ COL / Denuncian que Chevron pag\u00f3 <strong>estudio</strong> que exonera a vertidos de <strong>causar</strong> c\u00e1ncer http://tinyurl.com/orpyjo</p>", "timestamp": "2009-05-23T03:30:51", "timestamp_epochs": 1243049451, "tweet_id": "1890095038", "tweet_url": "/GLR_Networks/status/1890095038", "user_id": "20558701", "username": "GLR Networks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dontriana", "text": "Denuncian que Chevron pag\u00f3 un estudio que exonera a los vertidos de causar c\u00e1ncer | SDP - http://shar.es/aGhs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Denuncian que Chevron pag\u00f3 un <strong>estudio</strong> que exonera a los vertidos de <strong>causar</strong> c\u00e1ncer | SDP - http://shar.es/aGhs</p>", "timestamp": "2009-05-23T01:37:32", "timestamp_epochs": 1243042652, "tweet_id": "1889138301", "tweet_url": "/dontriana/status/1889138301", "user_id": "32273344", "username": "Martin Triana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndreaObaid", "text": "Consumo excesivo de bebidas de cola puede causar taquicardias, debilidad \u00f3sea y par\u00e1lisis muscular, seg\u00fan estudio griego. NO TOME COCA COLA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consumo excesivo de bebidas de cola puede <strong>causar</strong> taquicardias, debilidad \u00f3sea y par\u00e1lisis muscular, seg\u00fan <strong>estudio</strong> griego. NO TOME COCA COLA!</p>", "timestamp": "2009-05-19T14:41:50", "timestamp_epochs": 1242744110, "tweet_id": "1847737413", "tweet_url": "/AndreaObaid/status/1847737413", "user_id": "37492509", "username": "Andrea Obaid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anfetamines", "text": "se hoje o estudio n\u00e3o pegar fogo sozinho, eu vou causar um inc\u00eandio s\u00f3 pra vir pra casa dormir.. \u00ca SONO DA PORRA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se hoje o <strong>estudio</strong> n\u00e3o pegar fogo sozinho, eu vou <strong>causar</strong> um inc\u00eandio s\u00f3 pra vir pra casa dormir.. \u00ca SONO DA PORRA.</p>", "timestamp": "2009-05-05T16:29:25", "timestamp_epochs": 1241540965, "tweet_id": "1707490457", "tweet_url": "/anfetamines/status/1707490457", "user_id": "17059797", "username": "eduarda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AgenciaCN", "text": "#TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica</p>", "timestamp": "2012-08-25T06:30:03", "timestamp_epochs": 1345876203, "tweet_id": "239248252275404800", "tweet_url": "/AgenciaCN/status/239248252275404800", "user_id": "70502750", "username": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lorenza_Rafaela", "text": "Sab\u00edan que hay un estudio que dice que comer m\u00e1s de 6 tortillas al d\u00eda puede causar insuficiencia renal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edan que hay un <strong>estudio</strong> que dice que comer m\u00e1s de 6 tortillas al d\u00eda puede <strong>causar</strong> insuficiencia renal.</p>", "timestamp": "2012-08-24T22:11:45", "timestamp_epochs": 1345846305, "tweet_id": "239122850936672256", "tweet_url": "/Lorenza_Rafaela/status/239122850936672256", "user_id": "94234298", "username": "Betabel Leavit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/P9rLPf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DemesaMx", "text": "Seg\u00fan un estudio, la depresi\u00f3n y el estr\u00e9s cr\u00f3nico pueden causar una disminuci\u00f3n en el volumen cerebral http://bit.ly/P9rLPf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan un <strong>estudio</strong>, la depresi\u00f3n y el estr\u00e9s cr\u00f3nico pueden <strong>causar</strong> una disminuci\u00f3n en el volumen cerebral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/P9rLPf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JVgf3bls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/P9rLPf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/P9rLPf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T21:47:00", "timestamp_epochs": 1345844820, "tweet_id": "239116626224635904", "tweet_url": "/DemesaMx/status/239116626224635904", "user_id": "467940560", "username": "DEMESA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pedrolanteri", "text": "Un estudio afirma que dormir en pareja puede causar insomnio// y pesadillas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> afirma que dormir en pareja puede <strong>causar</strong> insomnio// y pesadillas</p>", "timestamp": "2012-08-24T21:06:25", "timestamp_epochs": 1345842385, "tweet_id": "239106411055939584", "tweet_url": "/pedrolanteri/status/239106411055939584", "user_id": "130896795", "username": "Pedro Lanteri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SabiasQueNet", "text": "Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-24T17:30:04", "timestamp_epochs": 1345829404, "tweet_id": "239051965575876608", "tweet_url": "/SabiasQueNet/status/239051965575876608", "user_id": "293962532", "username": "Sabias Que", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["curiosiAndrea"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hellooandy2", "text": "#curiosiAndrea Seg\u00fan estudio, dedicar tiempo a jugar tetris puede causar cambios en \u00e1reas del cerebro vinculadas con el pensamiento cr\u00edtico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/curiosiAndrea?src=hash\"><s>#</s><b>curiosiAndrea</b></a> Seg\u00fan <strong>estudio</strong>, dedicar tiempo a jugar tetris puede <strong>causar</strong> cambios en \u00e1reas del cerebro vinculadas con el pensamiento cr\u00edtico.</p>", "timestamp": "2012-08-24T16:13:11", "timestamp_epochs": 1345824791, "tweet_id": "239032617406713856", "tweet_url": "/hellooandy2/status/239032617406713856", "user_id": "371295798", "username": "Andy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "238985484502724608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Vorterix", "user_id": "477764907"}], "retweets": 0, "screen_name": "Paulis3000", "text": "@Vorterix \"Un estudio afirma que dormir en pareja puede causar insomnio\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"477764907\" dir=\"ltr\" href=\"/Vorterix\"><s>@</s><b>Vorterix</b></a> \"Un <strong>estudio</strong> afirma que dormir en pareja puede <strong>causar</strong> insomnio\"</p>", "timestamp": "2012-08-24T13:16:30", "timestamp_epochs": 1345814190, "tweet_id": "238988154839916548", "tweet_url": "/Paulis3000/status/238988154839916548", "user_id": "249461435", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Belgio_", "text": "Con raz\u00f3n! RT @AgenciaCN: #TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con raz\u00f3n! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70502750\" dir=\"ltr\" href=\"/AgenciaCN\"><s>@</s><b>AgenciaCN</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica</p>", "timestamp": "2012-08-24T06:36:06", "timestamp_epochs": 1345790166, "tweet_id": "238887389370667008", "tweet_url": "/Belgio_/status/238887389370667008", "user_id": "110896505", "username": "B\u00e9lgica Pedroza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgenciaCN", "text": "#TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica</p>", "timestamp": "2012-08-24T06:30:07", "timestamp_epochs": 1345789807, "tweet_id": "238885883221270528", "tweet_url": "/AgenciaCN/status/238885883221270528", "user_id": "70502750", "username": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "TodoNegativo", "text": "Urgente: Un estudio reciente constata que leer pagina/12 mas de una vez al mes puede causar problemas de erecci\u00f3n, ampliaremos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Urgente: Un <strong>estudio</strong> reciente constata que leer pagina/12 mas de una vez al mes puede <strong>causar</strong> problemas de erecci\u00f3n, ampliaremos</p>", "timestamp": "2012-08-23T19:15:56", "timestamp_epochs": 1345749356, "tweet_id": "238716219790860288", "tweet_url": "/TodoNegativo/status/238716219790860288", "user_id": "211696619", "username": "Todo Negativo \ud83d\udc4e\ud83c\udffd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgenciaCN", "text": "#TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica</p>", "timestamp": "2012-08-23T06:30:04", "timestamp_epochs": 1345703404, "tweet_id": "238523481023737858", "tweet_url": "/AgenciaCN/status/238523481023737858", "user_id": "70502750", "username": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ObrasPublicas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kandradef", "text": "#ObrasPublicas J. Rivera: Todas las obras se realizan tras un estudio de profesionales con el fin de causar m\u00ednimas molestias al ciudadano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ObrasPublicas?src=hash\"><s>#</s><b>ObrasPublicas</b></a> J. Rivera: Todas las obras se realizan tras un <strong>estudio</strong> de profesionales con el fin de <strong>causar</strong> m\u00ednimas molestias al ciudadano</p>", "timestamp": "2012-08-22T12:40:17", "timestamp_epochs": 1345639217, "tweet_id": "238254261253861376", "tweet_url": "/kandradef/status/238254261253861376", "user_id": "539976249", "username": "Katy Andrade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AgenciaCN", "text": "#TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica</p>", "timestamp": "2012-08-22T06:30:04", "timestamp_epochs": 1345617004, "tweet_id": "238161095699877889", "tweet_url": "/AgenciaCN/status/238161095699877889", "user_id": "70502750", "username": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ONH5Qg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Panoramanat", "text": "Anestesia puede causar trastornos del lenguaje en los ni\u00f1os: En un nuevo estudio, los beb\u00e9sy los ni\u00f1os peque\u00f1os ... http://bit.ly/ONH5Qg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anestesia puede <strong>causar</strong> trastornos del lenguaje en los ni\u00f1os: En un nuevo <strong>estudio</strong>, los beb\u00e9sy los ni\u00f1os peque\u00f1os ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ONH5Qg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/REX0tx9e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ONH5Qg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ONH5Qg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T20:06:18", "timestamp_epochs": 1345579578, "tweet_id": "238004118302650368", "tweet_url": "/Panoramanat/status/238004118302650368", "user_id": "248779819", "username": "T.Naturista Panorama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KriseidaR", "text": "\"@AgenciaCN: #TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica\" @Krissalesrg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70502750\" dir=\"ltr\" href=\"/AgenciaCN\"><s>@</s><b>AgenciaCN</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212718451\" dir=\"ltr\" href=\"/Krissalesrg\"><s>@</s><b>Krissalesrg</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T09:55:43", "timestamp_epochs": 1345542943, "tweet_id": "237850459421945856", "tweet_url": "/KriseidaR/status/237850459421945856", "user_id": "107751134", "username": "Kriss Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgenciaCN", "text": "#TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica</p>", "timestamp": "2012-08-21T06:30:03", "timestamp_epochs": 1345530603, "tweet_id": "237798704457863168", "tweet_url": "/AgenciaCN/status/237798704457863168", "user_id": "70502750", "username": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://actualidad.rt.com/ciencias/view/51908-cientificos-descubren-cosmetica--enfermedades-graves-cancer-esterilidad"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AtomunteleSUR", "text": "Cosm\u00e9ticos generan alarma: pueden causar desde alergia hasta esterilidad. Seg\u00fan estudio. http://actualidad.rt.com/ciencias/view/51908-cientificos-descubren-cosmetica--enfermedades-graves-cancer-esterilidad\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cosm\u00e9ticos generan alarma: pueden <strong>causar</strong> desde alergia hasta esterilidad. Seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://actualidad.rt.com/ciencias/view/51908-cientificos-descubren-cosmetica--enfermedades-graves-cancer-esterilidad\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3RyuL2jG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://actualidad.rt.com/ciencias/view/51908-cientificos-descubren-cosmetica--enfermedades-graves-cancer-esterilidad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">actualidad.rt.com/ciencias/view/</span><span class=\"invisible\">51908-cientificos-descubren-cosmetica--enfermedades-graves-cancer-esterilidad</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-20T17:43:07", "timestamp_epochs": 1345484587, "tweet_id": "237605696441577472", "tweet_url": "/AtomunteleSUR/status/237605696441577472", "user_id": "612781675", "username": "Atomun teleSUR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoBiopolimeros"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p1iiF1-us"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "cirujano", "text": "Estudio: Inyecciones de silicona l\u00edquida puede causar la muerte #NoBiopolimeros http://wp.me/p1iiF1-us\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: Inyecciones de silicona l\u00edquida puede <strong>causar</strong> la muerte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoBiopolimeros?src=hash\"><s>#</s><b>NoBiopolimeros</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p1iiF1-us\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eyTDm7qN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p1iiF1-us\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p1iiF1-us</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-20T07:16:41", "timestamp_epochs": 1345447001, "tweet_id": "237448049109114880", "tweet_url": "/cirujano/status/237448049109114880", "user_id": "17414051", "username": "Dr. Daniel Slobodianik", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LuisLara00", "text": "#TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica@AmandaLara00@rlaracastillo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica@AmandaLara00@rlaracastillo</p>", "timestamp": "2012-08-20T06:47:35", "timestamp_epochs": 1345445255, "tweet_id": "237440726697398272", "tweet_url": "/LuisLara00/status/237440726697398272", "user_id": "118891483", "username": "Luis Beltr\u00e1n Lara Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsACN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgenciaCN", "text": "#TipsACN: Estudio revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede causar depresi\u00f3n cr\u00f3nica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsACN?src=hash\"><s>#</s><b>TipsACN</b></a>: <strong>Estudio</strong> revela que si duermes con la luz, televisor o radio encendidos puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n cr\u00f3nica</p>", "timestamp": "2012-08-20T06:30:03", "timestamp_epochs": 1345444203, "tweet_id": "237436314755137536", "tweet_url": "/AgenciaCN/status/237436314755137536", "user_id": "70502750", "username": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.europapress.es/00074/20130512192508/mutaciones-geneticas-no-hereditarias-pueden-causar-enfermedad-cardiaca-congenita.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Coravant", "text": "Mutaciones gen\u00e9ticas no hereditarias pueden causar enfermedad cardiaca cong\u00e9nita / ESTUDIO PUBLICADO EN 'NATURE' http://www.europapress.es/00074/20130512192508/mutaciones-geneticas-no-hereditarias-pueden-causar-enfermedad-cardiaca-congenita.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mutaciones gen\u00e9ticas no hereditarias pueden <strong>causar</strong> enfermedad cardiaca cong\u00e9nita / <strong>ESTUDIO</strong> PUBLICADO EN 'NATURE' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.europapress.es/00074/20130512192508/mutaciones-geneticas-no-hereditarias-pueden-causar-enfermedad-cardiaca-congenita.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WP3K1cyb6z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.europapress.es/00074/20130512192508/mutaciones-geneticas-no-hereditarias-pueden-causar-enfermedad-cardiaca-congenita.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">europapress.es/00074/20130512</span><span class=\"invisible\">192508/mutaciones-geneticas-no-hereditarias-pueden-causar-enfermedad-cardiaca-congenita.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-13T12:39:26", "timestamp_epochs": 1368448766, "tweet_id": "333924445087477760", "tweet_url": "/Coravant/status/333924445087477760", "user_id": "379289532", "username": "AACIC CorAvant", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fferrettiz", "text": "\"@EresCurioso: Secar la ropa dentro de la casa puede causar riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio @kakoferretti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228609209\" dir=\"ltr\" href=\"/EresCurioso\"><s>@</s><b>EresCurioso</b></a>: Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117432825\" dir=\"ltr\" href=\"/kakoferretti\"><s>@</s><b>kakoferretti</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-12T20:15:54", "timestamp_epochs": 1368389754, "tweet_id": "333676930903728128", "tweet_url": "/fferrettiz/status/333676930903728128", "user_id": "832579374", "username": "Fabrizio Ferretti Z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nazatrione", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T17:23:03", "timestamp_epochs": 1368379383, "tweet_id": "333633431382679552", "tweet_url": "/nazatrione/status/333633431382679552", "user_id": "404948630", "username": "Ambar Violeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nitrospy", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T16:30:44", "timestamp_epochs": 1368376244, "tweet_id": "333620267089813504", "tweet_url": "/nitrospy/status/333620267089813504", "user_id": "455144626", "username": "NitroX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IonRV", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T15:10:45", "timestamp_epochs": 1368371445, "tweet_id": "333600137999970304", "tweet_url": "/IonRV/status/333600137999970304", "user_id": "206467784", "username": "John Rodriguez Vera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rayodeluzts", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T15:10:19", "timestamp_epochs": 1368371419, "tweet_id": "333600025789739008", "tweet_url": "/rayodeluzts/status/333600025789739008", "user_id": "872834114", "username": "Rayo de Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ValeHerter", "text": "@martintejedor Secar la ropa dentro d la casa puede causar problemas a las personas con riesgo d asma,rinitis y otras alergias,seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252092115\" dir=\"ltr\" href=\"/martintejedor\"><s>@</s><b>martintejedor</b></a> Secar la ropa dentro d la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo d asma,rinitis y otras alergias,seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T14:09:11", "timestamp_epochs": 1368367751, "tweet_id": "333584645012742145", "tweet_url": "/ValeHerter/status/333584645012742145", "user_id": "165767484", "username": "Vale.H\u300b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "e_moran01", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T14:01:53", "timestamp_epochs": 1368367313, "tweet_id": "333582806284374016", "tweet_url": "/e_moran01/status/333582806284374016", "user_id": "135750478", "username": "Mor\u00e1n\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kary_gil", "text": "\"@EresCurioso: Secar ropa dentro d casa puede causar problemas a personas con asma rinitis y otras alergias seg\u00fan estudio\" @fabiogilm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228609209\" dir=\"ltr\" href=\"/EresCurioso\"><s>@</s><b>EresCurioso</b></a>: Secar ropa dentro d casa puede <strong>causar</strong> problemas a personas con asma rinitis y otras alergias seg\u00fan <strong>estudio</strong>\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357495960\" dir=\"ltr\" href=\"/fabiogilm\"><s>@</s><b>fabiogilm</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-12T13:49:49", "timestamp_epochs": 1368366589, "tweet_id": "333579772158418944", "tweet_url": "/Kary_gil/status/333579772158418944", "user_id": "28530863", "username": "Karina Gil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YusnayFloresD", "text": "\" Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\" Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong>\"</p>", "timestamp": "2013-05-12T13:47:56", "timestamp_epochs": 1368366476, "tweet_id": "333579296549527552", "tweet_url": "/YusnayFloresD/status/333579296549527552", "user_id": "136501357", "username": "Yusnay Flores Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leiremalo10", "text": "Segun un estudio secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Segun un <strong>estudio</strong> secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias.</p>", "timestamp": "2013-05-12T13:43:15", "timestamp_epochs": 1368366195, "tweet_id": "333578119749435394", "tweet_url": "/leiremalo10/status/333578119749435394", "user_id": "571868948", "username": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarollCantillo", "text": "RT: Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias,seg\u00fan estudio\" :O  :O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT: Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias,seg\u00fan <strong>estudio</strong>\" :O  :O</p>", "timestamp": "2013-05-12T13:42:55", "timestamp_epochs": 1368366175, "tweet_id": "333578032872828929", "tweet_url": "/CarollCantillo/status/333578032872828929", "user_id": "368003490", "username": "Wohoo \\o/", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 163, "screen_name": "EresCurioso", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T13:40:53", "timestamp_epochs": 1368366053, "tweet_id": "333577521318739968", "tweet_url": "/EresCurioso/status/333577521318739968", "user_id": "228609209", "username": "Eres Curioso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Power_of_RT", "text": "RT @LoQuePublicas: Seg\u00fan un estudio publicado en la revista \u2018Psiquiatr\u00eda y Ciencias Afines\u2019, Facebook puede causar trastornos mentales...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1096637882\" dir=\"ltr\" href=\"/LoQuePublicas\"><s>@</s><b>LoQuePublicas</b></a>: Seg\u00fan un <strong>estudio</strong> publicado en la revista \u2018Psiquiatr\u00eda y Ciencias Afines\u2019, Facebook puede <strong>causar</strong> trastornos mentales...</p>", "timestamp": "2013-05-10T17:23:14", "timestamp_epochs": 1368206594, "tweet_id": "332908704020168706", "tweet_url": "/Power_of_RT/status/332908704020168706", "user_id": "333612182", "username": "Power_of_RT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrBygodeoficial", "text": "Partiu...sal\u00e3o estudio mandy cuidar do visual...hj \u00e9 dia de.....................causar kkkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Partiu...sal\u00e3o <strong>estudio</strong> mandy cuidar do visual...hj \u00e9 dia de.....................<strong>causar</strong> kkkkk</p>", "timestamp": "2013-05-10T17:19:12", "timestamp_epochs": 1368206352, "tweet_id": "332907686666584064", "tweet_url": "/MrBygodeoficial/status/332907686666584064", "user_id": "256059304", "username": "@mr.bygode", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andiepl", "text": "Tantas horas de estudio puede causar apoptosis neuronal, sin duda, est\u00e1 comprobado...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tantas horas de <strong>estudio</strong> puede <strong>causar</strong> apoptosis neuronal, sin duda, est\u00e1 comprobado...</p>", "timestamp": "2013-05-09T20:53:13", "timestamp_epochs": 1368132793, "tweet_id": "332599159473459201", "tweet_url": "/andiepl/status/332599159473459201", "user_id": "494996113", "username": "Andrea P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FrancisRSanchez", "text": "Causar mini-infartos a @pablosevi1997 hace m\u00e1s llevadero el estudio jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Causar</strong> mini-infartos a @pablosevi1997 hace m\u00e1s llevadero el <strong>estudio</strong> jajaja</p>", "timestamp": "2013-05-09T20:40:49", "timestamp_epochs": 1368132049, "tweet_id": "332596039578185728", "tweet_url": "/FrancisRSanchez/status/332596039578185728", "user_id": "417459929", "username": "\u2664\u2661\u25c7\u2667", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElSebaGao", "text": "Viejitaa le decis al hnito benjamin que pare de causar alboroto toy tratando de pegarle un ojo al estudio che. Terrible bochinche benja!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viejitaa le decis al hnito benjamin que pare de <strong>causar</strong> alboroto toy tratando de pegarle un ojo al <strong>estudio</strong> che. Terrible bochinche benja!!</p>", "timestamp": "2013-05-09T17:10:34", "timestamp_epochs": 1368119434, "tweet_id": "332543127858597889", "tweet_url": "/ElSebaGao/status/332543127858597889", "user_id": "1380315493", "username": "Seba Gao Di Bonshovi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://diariocorreo.pe/movil/ultimas/noticias/4512504/edicion+lima/redes-sociales-pueden-causar-trastornos-ment"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naslyjulieth", "text": "Redes sociales pueden causar trastornos mentales, seg\u00fan estudio\nhttp://diariocorreo.pe/movil/ultimas/noticias/4512504/edicion+lima/redes-sociales-pueden-causar-trastornos-ment\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Redes sociales pueden <strong>causar</strong> trastornos mentales, seg\u00fan <strong>estudio</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://diariocorreo.pe/movil/ultimas/noticias/4512504/edicion+lima/redes-sociales-pueden-causar-trastornos-ment\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5XcaWB62Jx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://diariocorreo.pe/movil/ultimas/noticias/4512504/edicion+lima/redes-sociales-pueden-causar-trastornos-ment\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">diariocorreo.pe/movil/ultimas/</span><span class=\"invisible\">noticias/4512504/edicion+lima/redes-sociales-pueden-causar-trastornos-ment</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-09T15:16:29", "timestamp_epochs": 1368112589, "tweet_id": "332514418153902083", "tweet_url": "/naslyjulieth/status/332514418153902083", "user_id": "72875128", "username": "Nasly P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/10cMkCs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "d_gomez_b", "text": "Estudio revela que Facebook podr\u00eda causar problemas mentales http://buff.ly/10cMkCs\u00a0 ...y la TV, los videojuegos...la misma historia siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> revela que Facebook podr\u00eda <strong>causar</strong> problemas mentales <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/10cMkCs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DExJsEzpw5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/10cMkCs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/10cMkCs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> ...y la TV, los videojuegos...la misma historia siempre</p>", "timestamp": "2013-05-09T11:37:09", "timestamp_epochs": 1368099429, "tweet_id": "332459220052107264", "tweet_url": "/d_gomez_b/status/332459220052107264", "user_id": "87419003", "username": "David G. Bola\u00f1os", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiasd", "text": "MUNDIAL. UN ESTUDIO ADVIERTE DEL DA\u00d1O AUDITIVO QUE PUEDEN CAUSAR LAS VUVUZELAS > Discapnet (Comunicado de prensa) > http://brkn.cc/b9kz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MUNDIAL. UN <strong>ESTUDIO</strong> ADVIERTE DEL DA\u00d1O AUDITIVO QUE PUEDEN <strong>CAUSAR</strong> LAS VUVUZELAS &gt; Discapnet (Comunicado de prensa) &gt; http://brkn.cc/b9kz</p>", "timestamp": "2010-06-17T12:41:30", "timestamp_epochs": 1276778490, "tweet_id": "16385272585", "tweet_url": "/noticiasd/status/16385272585", "user_id": "44082423", "username": "Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moretosco", "text": "Un estudio indica que las vuvuzelas pueden causar serios da\u00f1os al aparato auditivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> indica que las vuvuzelas pueden <strong>causar</strong> serios da\u00f1os al aparato auditivo.</p>", "timestamp": "2010-06-14T12:56:46", "timestamp_epochs": 1276520206, "tweet_id": "16145054874", "tweet_url": "/moretosco/status/16145054874", "user_id": "63518000", "username": "Morella Tosco B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15964989595", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carmen_flurry", "user_id": "49454158"}], "retweets": 0, "screen_name": "laspornografas", "text": "@carmen_flurry no hay ningun estudio que lo demuestre pero en las mujeres puede causar irritacion #FF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49454158\" dir=\"ltr\" href=\"/carmen_flurry\"><s>@</s><b>carmen_flurry</b></a> no hay ningun <strong>estudio</strong> que lo demuestre pero en las mujeres puede <strong>causar</strong> irritacion <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FF?src=hash\"><s>#</s><b>FF</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-12T00:19:22", "timestamp_epochs": 1276301962, "tweet_id": "15965380374", "tweet_url": "/laspornografas/status/15965380374", "user_id": "78998229", "username": "\ud83d\udc9a Freyja \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELDEBATE", "text": "Gases de termoel\u00e9ctrica podr\u00edan causar c\u00e1ncer: Solicitar\u00e1n a las autoridades que realicen un estudio del aire http://bit.ly/c8SG17", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gases de termoel\u00e9ctrica podr\u00edan <strong>causar</strong> c\u00e1ncer: Solicitar\u00e1n a las autoridades que realicen un <strong>estudio</strong> del aire http://bit.ly/c8SG17</p>", "timestamp": "2010-06-10T12:42:25", "timestamp_epochs": 1276173745, "tweet_id": "15847580896", "tweet_url": "/ELDEBATE/status/15847580896", "user_id": "57719142", "username": "Peri\u00f3dico El Debate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15724578036", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisOlguin", "user_id": "72621522"}], "retweets": 0, "screen_name": "SOTSchocolate", "text": "@LuisOlguin La creencia popular que consumir chocolate puede causar acn\u00e9 no es apoyada por ning\u00fan estudio cient\u00edfico, quiz\u00e1 x locoderemate\u263b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72621522\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisOlguin\"><s>@</s><b>LuisOlguin</b></a> La creencia popular que consumir chocolate puede <strong>causar</strong> acn\u00e9 no es apoyada por ning\u00fan <strong>estudio</strong> cient\u00edfico, quiz\u00e1 x <img alt=\"\u263a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Cara sonriente\"/>locoderemate\u263b</p>", "timestamp": "2010-06-08T19:33:30", "timestamp_epochs": 1276025610, "tweet_id": "15727423657", "tweet_url": "/SOTSchocolate/status/15727423657", "user_id": "138100543", "username": "SOTS'", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mundial_segunda", "text": "Estudio se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden causar da\u00f1os auditivos. http://bit.ly/bQ1wfx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos. http://bit.ly/bQ1wfx</p>", "timestamp": "2010-06-07T16:53:39", "timestamp_epochs": 1275929619, "tweet_id": "15642064847", "tweet_url": "/mundial_segunda/status/15642064847", "user_id": "153035269", "username": "La Segunda Mundial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["chile", "noticias", "medios", "prensa", "deportes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BotDateador", "text": "Estudio se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden causar da\u00f1os auditivos http://xd.cl/5af88a #chile #noticias #medios #prensa #deportes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos http://xd.cl/5af88a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chile?src=hash\"><s>#</s><b>chile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noticias?src=hash\"><s>#</s><b>noticias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/medios?src=hash\"><s>#</s><b>medios</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prensa?src=hash\"><s>#</s><b>prensa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/deportes?src=hash\"><s>#</s><b>deportes</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-07T13:39:08", "timestamp_epochs": 1275917948, "tweet_id": "15629688589", "tweet_url": "/BotDateador/status/15629688589", "user_id": "111315453", "username": "RoBot Dateador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["News"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CpnPeru", "text": "[News] El ruido de las vuvuzelas puede causar da\u00f1os auditivos, seg\u00fan estudio: Las trompetas de pl\u00e1stico carac... http://bit.ly/9HPRii #News", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[News] El ruido de las vuvuzelas puede <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos, seg\u00fan <strong>estudio</strong>: Las trompetas de pl\u00e1stico carac... http://bit.ly/9HPRii <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/News?src=hash\"><s>#</s><b>News</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-07T13:25:12", "timestamp_epochs": 1275917112, "tweet_id": "15628846663", "tweet_url": "/CpnPeru/status/15628846663", "user_id": "87501205", "username": "Noticias del Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Informativo_ES", "text": "El ruido de las vuvuzelas puede causar da\u00f1os auditivos, seg\u00fan estudio http://bit.ly/9HPRii", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ruido de las vuvuzelas puede <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos, seg\u00fan <strong>estudio</strong> http://bit.ly/9HPRii</p>", "timestamp": "2010-06-07T13:21:55", "timestamp_epochs": 1275916915, "tweet_id": "15628649575", "tweet_url": "/Informativo_ES/status/15628649575", "user_id": "90750854", "username": "Minuto a Minuto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vicsuarezber", "text": "Sport: El ruido de las vuvuzelas puede causar da\u00f1os auditivos, seg\u00fan estudio http://ow.ly/17E9Sf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sport: El ruido de las vuvuzelas puede <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos, seg\u00fan <strong>estudio</strong> http://ow.ly/17E9Sf</p>", "timestamp": "2010-06-07T13:19:25", "timestamp_epochs": 1275916765, "tweet_id": "15628497935", "tweet_url": "/vicsuarezber/status/15628497935", "user_id": "57060762", "username": "Victor Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SarkASStik0", "text": "El ruido de las vuvuzelas puede causar da\u00f1os auditivos, seg\u00fan estudio http://bit.ly/aNCPVo via @elcomercio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ruido de las vuvuzelas puede <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos, seg\u00fan <strong>estudio</strong> http://bit.ly/aNCPVo via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8168562\" dir=\"ltr\" href=\"/elcomercio\"><s>@</s><b>elcomercio</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-07T13:05:23", "timestamp_epochs": 1275915923, "tweet_id": "15627697601", "tweet_url": "/SarkASStik0/status/15627697601", "user_id": "53070435", "username": "\ud83e\udd8e \u054f \u0251 \u027e \u0198 \u0251 \u054f \u054f \u0535 \u00ed \u0198 \u0585\ud83e\udd8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ErasmoProvenza", "text": "Seg\u00fan un estudio m\u00e9dico, las vuvuzelas podr\u00edan causar da\u00f1os auditivos. Bueeehhhh... En M\u00e9xico 86 tmb dijeron presente y no hubo tanto l\u00edo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan un <strong>estudio</strong> m\u00e9dico, las vuvuzelas podr\u00edan <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos. Bueeehhhh... En M\u00e9xico 86 tmb dijeron presente y no hubo tanto l\u00edo.</p>", "timestamp": "2010-06-07T12:33:19", "timestamp_epochs": 1275913999, "tweet_id": "15625916942", "tweet_url": "/ErasmoProvenza/status/15625916942", "user_id": "51429968", "username": "Erasmo Provenza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YahooDeportes", "text": "Sud\u00e1frica - Un estudio se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden causar da\u00f1os auditivos (AFP): AFP - Sud\u00e1frica - Un estudio ... http://bit.ly/cY7UnP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sud\u00e1frica - Un <strong>estudio</strong> se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos (AFP): AFP - Sud\u00e1frica - Un <strong>estudio</strong> ... http://bit.ly/cY7UnP</p>", "timestamp": "2010-06-07T11:58:29", "timestamp_epochs": 1275911909, "tweet_id": "15624103340", "tweet_url": "/YahooDeportes/status/15624103340", "user_id": "17900415", "username": "Yahoo Deportes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "365Soccer", "text": "Un estudio se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden causar da\u00f1os auditivos http://ping.fm/kc3yJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> se\u00f1ala que las vuvuzelas pueden <strong>causar</strong> da\u00f1os auditivos http://ping.fm/kc3yJ</p>", "timestamp": "2010-06-07T11:38:37", "timestamp_epochs": 1275910717, "tweet_id": "15623139588", "tweet_url": "/365Soccer/status/15623139588", "user_id": "151989940", "username": "365SOCCER Follow Me!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "klip7", "text": "La droga recreativa \u201cSpecial K\u201d podr\u00eda causar incontinencia: Un estudio halla que el uso excesivo podr\u00eda reducir l... http://bit.ly/culVYs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La droga recreativa \u201cSpecial K\u201d podr\u00eda <strong>causar</strong> incontinencia: Un <strong>estudio</strong> halla que el uso excesivo podr\u00eda reducir l... http://bit.ly/culVYs</p>", "timestamp": "2010-06-01T18:54:07", "timestamp_epochs": 1275418447, "tweet_id": "15196751851", "tweet_url": "/klip7/status/15196751851", "user_id": "142399300", "username": "clip7.cl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heychriz", "text": "eu j\u00e1 sabia que, at\u00e9 mesmo o barulho de um ventilador em um est\u00fadio fotogr\u00e1fico, pode causar ru\u00eddos nas imagens. mas h\u00e1 pessoas que n\u00e3o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 sabia que, at\u00e9 mesmo o barulho de um ventilador em um <strong>est\u00fadio</strong> fotogr\u00e1fico, pode <strong>causar</strong> ru\u00eddos nas imagens. mas h\u00e1 pessoas que n\u00e3o.</p>", "timestamp": "2010-06-01T04:27:22", "timestamp_epochs": 1275366442, "tweet_id": "15155463886", "tweet_url": "/heychriz/status/15155463886", "user_id": "23678363", "username": "Chris Greco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cosmicJunkBot", "text": "En realidad, _dnf_, el estudio s\u00f3lo comprueba que al causar una lesi\u00f3n en el tejido con una aguja genera una reacci\u00f3n... nada extraordinario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad, _dnf_, el <strong>estudio</strong> s\u00f3lo comprueba que al <strong>causar</strong> una lesi\u00f3n en el tejido con una aguja genera una reacci\u00f3n... nada extraordinario</p>", "timestamp": "2010-06-01T04:02:57", "timestamp_epochs": 1275364977, "tweet_id": "15154242967", "tweet_url": "/cosmicJunkBot/status/15154242967", "user_id": "19376524", "username": "Laszlo Cravensworth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bend3r", "text": "RT @NBAenEspanol: Un estudio dice que el impacto de LeBron en una ciudad puede causar unos ingresos de 2.7 billones de $ (v\u00eda @TheNBAScoop)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1024645820\" dir=\"ltr\" href=\"/nbaenespanol\"><s>@</s><b>NBAenEspanol</b></a>: Un <strong>estudio</strong> dice que el impacto de LeBron en una ciudad puede <strong>causar</strong> unos ingresos de 2.7 billones de $ (v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"936746756292907008\" dir=\"ltr\" href=\"/theNBAscoop\"><s>@</s><b>TheNBAScoop</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-05-31T21:47:31", "timestamp_epochs": 1275342451, "tweet_id": "15133921237", "tweet_url": "/Bend3r/status/15133921237", "user_id": "15416597", "username": "Bend3r", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RichardDigital7", "text": "Saber el salario de los dem\u00e1s puede causar infelicidad (Estudio) http://bit.ly/a2NjQc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saber el salario de los dem\u00e1s puede <strong>causar</strong> infelicidad (<strong>Estudio</strong>) http://bit.ly/a2NjQc</p>", "timestamp": "2010-05-31T15:51:23", "timestamp_epochs": 1275321083, "tweet_id": "15115908536", "tweet_url": "/RichardDigital7/status/15115908536", "user_id": "61008555", "username": "Richard Ca\u00f1as C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1hTWmQ3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgathaMurillo2", "text": "Follow Me Plis El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio: Los antioxidantes, de gran popula... http://bit.ly/1hTWmQ3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Follow Me Plis El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong>: Los antioxidantes, de gran popula... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1hTWmQ3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HZZxIVvXEf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1hTWmQ3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1hTWmQ3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:57:30", "timestamp_epochs": 1391126250, "tweet_id": "429040706913435648", "tweet_url": "/AgathaMurillo2/status/429040706913435648", "user_id": "1904834198", "username": "Agatha Murillo ..", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1hTWmQ3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gabrielapuli2", "text": "Su\u00edgueme  : El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio: Los antioxidantes... http://bit.ly/1hTWmQ3\u00a0 Via @gabrielapuli2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Su\u00edgueme  : El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong>: Los antioxidantes... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1hTWmQ3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NBkdwLhgiD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1hTWmQ3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1hTWmQ3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1695023011\" dir=\"ltr\" href=\"/gabrielapuli2\"><s>@</s><b>gabrielapuli2</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:57:28", "timestamp_epochs": 1391126248, "tweet_id": "429040697857945600", "tweet_url": "/gabrielapuli2/status/429040697857945600", "user_id": "1695023011", "username": "gabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1hTWmQ3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariomontoya26", "text": "@jupresidente El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio: Los antioxidantes, de g... http://bit.ly/1hTWmQ3\u00a0 @yoshualie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@jupresidente El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong>: Los antioxidantes, de g... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1hTWmQ3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jNb10Ge6Y1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1hTWmQ3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1hTWmQ3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"515594527\" dir=\"ltr\" href=\"/Yoshualie\"><s>@</s><b>yoshualie</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:57:25", "timestamp_epochs": 1391126245, "tweet_id": "429040687384772608", "tweet_url": "/mariomontoya26/status/429040687384772608", "user_id": "621543064", "username": "mario montoya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/abusoAntiox"], "parent_tweet_id": "429020913032376320", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elcomerciocom", "user_id": "14333756"}], "retweets": 0, "screen_name": "SupervivenciaEC", "text": "\u201c@elcomerciocom: El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio \u00bb http://bit.ly/abusoAntiox\u00a0 - #salud\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14333756\" dir=\"ltr\" href=\"/elcomerciocom\"><s>@</s><b>elcomerciocom</b></a>: El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong> \u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/abusoAntiox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lGne8JyuFO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/abusoAntiox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/abusoAntiox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a>\u201d</p>", "timestamp": "2014-01-30T22:58:59", "timestamp_epochs": 1391122739, "tweet_id": "429025980640800771", "tweet_url": "/SupervivenciaEC/status/429025980640800771", "user_id": "348811260", "username": "SupervivenciaUrbana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elcomercio.com/salud/antioxidantes-cancer-cancer_de_pulmon-estudios-riesgos_0_1075692609.html#.UurUk3D8ABg.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arleyor", "text": "El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio: http://www.elcomercio.com/salud/antioxidantes-cancer-cancer_de_pulmon-estudios-riesgos_0_1075692609.html#.UurUk3D8ABg.twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @elcomerciocom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elcomercio.com/salud/antioxidantes-cancer-cancer_de_pulmon-estudios-riesgos_0_1075692609.html#.UurUk3D8ABg.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kryQKMYNmB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elcomercio.com/salud/antioxidantes-cancer-cancer_de_pulmon-estudios-riesgos_0_1075692609.html#.UurUk3D8ABg.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elcomercio.com/salud/antioxid</span><span class=\"invisible\">antes-cancer-cancer_de_pulmon-estudios-riesgos_0_1075692609.html#.UurUk3D8ABg.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14333756\" dir=\"ltr\" href=\"/elcomerciocom\"><s>@</s><b>elcomerciocom</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:40:55", "timestamp_epochs": 1391121655, "tweet_id": "429021432954122241", "tweet_url": "/arleyor/status/429021432954122241", "user_id": "213528603", "username": "Arley Osorio Restrep", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/abusoAntiox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "elcomerciocom", "text": "El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio \u00bb http://bit.ly/abusoAntiox\u00a0 - #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong> \u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/abusoAntiox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JbEDgKhiKH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/abusoAntiox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/abusoAntiox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:38:51", "timestamp_epochs": 1391121531, "tweet_id": "429020913032376320", "tweet_url": "/elcomerciocom/status/429020913032376320", "user_id": "14333756", "username": "El Comercio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2Dpjrb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Iradelans", "text": "El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio - El Comercio (Ecuador) http://ow.ly/2Dpjrb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong> - El Comercio (Ecuador) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2Dpjrb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5wluZ4FOIK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2Dpjrb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2Dpjrb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:31:57", "timestamp_epochs": 1391121117, "tweet_id": "429019179631403009", "tweet_url": "/Iradelans/status/429019179631403009", "user_id": "1264559894", "username": "Iradelans Ortopedia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1i4z9ZX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TINNoticias", "text": "ECUADOR: El abuso de antioxidantes puede causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio Tiempo de lectura: 3' 26'' No. de palabras... http://ift.tt/1i4z9ZX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ECUADOR: El abuso de antioxidantes puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong> Tiempo de lectura: 3' 26'' No. de palabras... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1i4z9ZX\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kT495o1hkW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1i4z9ZX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1i4z9ZX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:19:42", "timestamp_epochs": 1391120382, "tweet_id": "429016096209768448", "tweet_url": "/TINNoticias/status/429016096209768448", "user_id": "583287325", "username": "Traficologo Int News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sangalodahoui", "text": "Ivete invadindo o est\u00fadio do Globo Esporte! mds, mais gosta de me causar mini infartos!!! scrr kkkkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ivete invadindo o <strong>est\u00fadio</strong> do Globo Esporte! mds, mais gosta de me <strong>causar</strong> mini infartos!!! scrr kkkkkk</p>", "timestamp": "2014-01-29T16:09:16", "timestamp_epochs": 1391011756, "tweet_id": "428560485315653632", "tweet_url": "/sangalodahoui/status/428560485315653632", "user_id": "128048598", "username": "Sher \ud83d\udccd\ud83c\udf2a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeticiaColllins", "text": "percebo o Robbie cheio de cuidado pra n\u00e3o levar esporro no estudio, tadinho tava que tava com medo do que aquilo ia causar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">percebo o Robbie cheio de cuidado pra n\u00e3o levar esporro no <strong>estudio</strong>, tadinho tava que tava com medo do que aquilo ia <strong>causar</strong></p>", "timestamp": "2014-01-29T13:29:48", "timestamp_epochs": 1391002188, "tweet_id": "428520352629534720", "tweet_url": "/LeticiaColllins/status/428520352629534720", "user_id": "47048507", "username": "Let\u00edcia Collins Egerton", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vitaminaD", "embarazada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/t3SDf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EmbarazoyMas", "text": "Estudio: Niveles bajos de #vitaminaD en las primeras 26 semanas de embarazo puede causar preeclampsia http://ow.ly/t3SDf\u00a0 #embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: Niveles bajos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vitaminaD?src=hash\"><s>#</s><b>vitaminaD</b></a> en las primeras 26 semanas de embarazo puede <strong>causar</strong> preeclampsia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/t3SDf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DGXPZyyAFr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/t3SDf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/t3SDf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>embarazada</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T10:33:09", "timestamp_epochs": 1390991589, "tweet_id": "428475897260544000", "tweet_url": "/EmbarazoyMas/status/428475897260544000", "user_id": "230811548", "username": "Embarazo y Lactancia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanoramaVirtMx", "text": "\u00bfNo m\u00e1s brasieres? Estudio revela que usarlos podr\u00eda causar la p\u00e9rdida de firmeza | MAM\u00c1 NATURAL http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/\u00a0\u2026 v\u00eda @_MamaNatural", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNo m\u00e1s brasieres? <strong>Estudio</strong> revela que usarlos podr\u00eda <strong>causar</strong> la p\u00e9rdida de firmeza | MAM\u00c1 NATURAL <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bBtJkn2dtD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%</span><span class=\"invisible\">25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @_MamaNatural</p>", "timestamp": "2014-01-29T07:22:54", "timestamp_epochs": 1390980174, "tweet_id": "428428020479565824", "tweet_url": "/PanoramaVirtMx/status/428428020479565824", "user_id": "67529404", "username": "Panorama Virtual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fabs_Va", "text": "\u00bfNo m\u00e1s brasieres? Estudio revela que usarlos podr\u00eda causar la p\u00e9rdida de firmeza http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNo m\u00e1s brasieres? <strong>Estudio</strong> revela que usarlos podr\u00eda <strong>causar</strong> la p\u00e9rdida de firmeza <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rFBvauXxIh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mamanatural.com.mx/2013/04/%25C2%</span><span class=\"invisible\">25BFno-mas-brasieres-estudio-revela-que-usarlos-podria-causar-la-perdida-de-firmeza/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T01:56:17", "timestamp_epochs": 1390960577, "tweet_id": "428345822950875137", "tweet_url": "/Fabs_Va/status/428345822950875137", "user_id": "94449832", "username": "Fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2MXKxrJdD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darlennys1993", "text": "\u00bfNo m\u00e1s brasieres? Estudio revela que usarlos podr\u00eda causar la p\u00e9rdida de firmeza http://fb.me/2MXKxrJdD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNo m\u00e1s brasieres? <strong>Estudio</strong> revela que usarlos podr\u00eda <strong>causar</strong> la p\u00e9rdida de firmeza <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2MXKxrJdD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vvCfopppak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2MXKxrJdD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2MXKxrJdD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-28T20:06:11", "timestamp_epochs": 1390939571, "tweet_id": "428257717275611136", "tweet_url": "/darlennys1993/status/428257717275611136", "user_id": "272063310", "username": "Michelle D Mejias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["emfamilia", "maneco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/juLvbknhmH/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caiogallucci", "text": "@alice_correa que vai causar em #emfamilia #maneco @ Estudio CaioGallucci Fotografia http://instagram.com/p/juLvbknhmH/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"845385566485168129\" dir=\"ltr\" href=\"/alice_correa\"><s>@</s><b>alice_correa</b></a> que vai <strong>causar</strong> em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emfamilia?src=hash\"><s>#</s><b>emfamilia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/maneco?src=hash\"><s>#</s><b>maneco</b></a> @ <strong>Estudio</strong> CaioGallucci Fotografia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/juLvbknhmH/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/78EzyeWhVh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/juLvbknhmH/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/juLvbknhmH/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-28T17:53:29", "timestamp_epochs": 1390931609, "tweet_id": "428224324273967104", "tweet_url": "/caiogallucci/status/428224324273967104", "user_id": "57807958", "username": "caio gallucci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6Vdp5Dubv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "skaf29", "text": "\u00bfNo m\u00e1s brasieres? Estudio revela que usarlos podr\u00eda causar la p\u00e9rdida de firmeza http://fb.me/6Vdp5Dubv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNo m\u00e1s brasieres? <strong>Estudio</strong> revela que usarlos podr\u00eda <strong>causar</strong> la p\u00e9rdida de firmeza <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6Vdp5Dubv\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CSlkNG5Nrr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6Vdp5Dubv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6Vdp5Dubv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-28T17:20:22", "timestamp_epochs": 1390929622, "tweet_id": "428215990644506625", "tweet_url": "/skaf29/status/428215990644506625", "user_id": "134671853", "username": "SANDRA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/t2l4I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MamaNaturalTV", "text": "\u00bfNo m\u00e1s brasieres? Estudio revela que usarlos podr\u00eda causar la p\u00e9rdida de firmeza http://ow.ly/t2l4I\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNo m\u00e1s brasieres? <strong>Estudio</strong> revela que usarlos podr\u00eda <strong>causar</strong> la p\u00e9rdida de firmeza <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/t2l4I\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qbD7tUCij8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/t2l4I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/t2l4I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-28T17:12:18", "timestamp_epochs": 1390929138, "tweet_id": "428213958504640512", "tweet_url": "/MamaNaturalTV/status/428213958504640512", "user_id": "197273728", "username": "Mam\u00e1 Natural TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuciAlzu", "text": "\"@DatosCuriososES: Seg\u00fan un estudio demasiada tarea puede causar estr\u00e9s, depresi\u00f3n y calificaciones a\u00fan m\u00e1s bajas.\" no hago m\u00e1s la tarea ah", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2834431779\" dir=\"ltr\" href=\"/DatosCuriososES\"><s>@</s><b>DatosCuriososES</b></a>: Seg\u00fan un <strong>estudio</strong> demasiada tarea puede <strong>causar</strong> estr\u00e9s, depresi\u00f3n y calificaciones a\u00fan m\u00e1s bajas.\" no hago m\u00e1s la tarea ah</p>", "timestamp": "2014-01-28T08:58:10", "timestamp_epochs": 1390899490, "tweet_id": "428089606396215296", "tweet_url": "/LuciAlzu/status/428089606396215296", "user_id": "2169025183", "username": "Lucia Alzugaray \u264a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2SsMJLMeV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiabeticZone", "text": "Revelan que la diabetes tambi\u00e9n puede causar da\u00f1os en los huesos\nAs\u00ed lo determina un estudio reciente sobre... http://fb.me/2SsMJLMeV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Revelan que la diabetes tambi\u00e9n puede <strong>causar</strong> da\u00f1os en los huesos\nAs\u00ed lo determina un <strong>estudio</strong> reciente sobre... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2SsMJLMeV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gUJuHb8l6R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2SsMJLMeV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2SsMJLMeV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-27T00:27:12", "timestamp_epochs": 1390782432, "tweet_id": "427598631802519553", "tweet_url": "/DiabeticZone/status/427598631802519553", "user_id": "143956803", "username": "DIABETIC ZONE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LocalizaTMedico", "text": "Un reciente estudio ha encontrado que textear y caminar a la vez no solo cambia la postura tambi\u00e9n afecta el balance  y puede causar da\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un reciente <strong>estudio</strong> ha encontrado que textear y caminar a la vez no solo cambia la postura tambi\u00e9n afecta el balance  y puede <strong>causar</strong> da\u00f1os.</p>", "timestamp": "2014-01-26T14:10:19", "timestamp_epochs": 1390745419, "tweet_id": "427443384379535360", "tweet_url": "/LocalizaTMedico/status/427443384379535360", "user_id": "103913801", "username": "LocalizaTuM\u00e9dico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1zD9dON"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "libaneses", "text": "Estudio revel\u00f3 que tomar dos tazas d caf\u00e9 al d\u00eda puede causar o exacerbar la incontinencia urinaria masculina http://bit.ly/1zD9dON\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> revel\u00f3 que tomar dos tazas d caf\u00e9 al d\u00eda puede <strong>causar</strong> o exacerbar la incontinencia urinaria masculina <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1zD9dON\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ddoRPK09bE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1zD9dON\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1zD9dON</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-04T15:45:04", "timestamp_epochs": 1436024704, "tweet_id": "617358472401829888", "tweet_url": "/libaneses/status/617358472401829888", "user_id": "81505857", "username": "Coupon Me", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ztyph", "text": "Dormir poco puede causar depresi\u00f3n con el tiempo, pero si no estudio igual me voy a deprimir \uff08)\u00b4\u0434`(\uff09", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dormir poco puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n con el tiempo, pero si no <strong>estudio</strong> igual me voy a deprimir \uff08)\u00b4\u0434`(\uff09</p>", "timestamp": "2015-07-04T09:40:03", "timestamp_epochs": 1436002803, "tweet_id": "617266614615060480", "tweet_url": "/Ztyph/status/617266614615060480", "user_id": "184086792", "username": "Steff \ud83d\udc30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.webmd.com/anxiety-panic/news/20150617/too-much-feel-good-brain-chemical-may-trigger-social-phobia?src=RSS_PUBLIC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mediafrenesi", "text": "Antidepresivos como Xeristar pueden causar mayor ansiedad: Nuevo estudio - WebMD (en ingl\u00e9s) http://www.webmd.com/anxiety-panic/news/20150617/too-much-feel-good-brain-chemical-may-trigger-social-phobia?src=RSS_PUBLIC\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antidepresivos como Xeristar pueden <strong>causar</strong> mayor ansiedad: Nuevo <strong>estudio</strong> - WebMD (en ingl\u00e9s) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.webmd.com/anxiety-panic/news/20150617/too-much-feel-good-brain-chemical-may-trigger-social-phobia?src=RSS_PUBLIC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Nwl1qkRLZz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.webmd.com/anxiety-panic/news/20150617/too-much-feel-good-brain-chemical-may-trigger-social-phobia?src=RSS_PUBLIC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">webmd.com/anxiety-panic/</span><span class=\"invisible\">news/20150617/too-much-feel-good-brain-chemical-may-trigger-social-phobia?src=RSS_PUBLIC</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T18:41:33", "timestamp_epochs": 1435948893, "tweet_id": "617040498021240832", "tweet_url": "/mediafrenesi/status/617040498021240832", "user_id": "192965014", "username": "mediafrenes\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "615694491538882560", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_belenaza", "user_id": "108106250"}], "retweets": 0, "screen_name": "juliethyn", "text": "@_belenaza gracioso una vieja q se gana la vida lami\u00e9ndole el trasero a los dem\u00e1s para causar risa salga con tal babosada se nota tu estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108106250\" dir=\"ltr\" href=\"/_belenaza\"><s>@</s><b>_belenaza</b></a> gracioso una vieja q se gana la vida lami\u00e9ndole el trasero a los dem\u00e1s para <strong>causar</strong> risa salga con tal babosada se nota tu <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2015-07-01T00:04:31", "timestamp_epochs": 1435709071, "tweet_id": "616034613190901760", "tweet_url": "/juliethyn/status/616034613190901760", "user_id": "637086064", "username": "Julietha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MuyRaros", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2015-06-30T12:30:01", "timestamp_epochs": 1435667401, "tweet_id": "615859837298188288", "tweet_url": "/MuyRaros/status/615859837298188288", "user_id": "372258494", "username": "SISOY\u00b7o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eisaunam", "text": "Un estudio alem\u00e1n dice que permanecer mucho tiempo frente a tablets, computadoras y tel\u00e9fonos inteligentes puede causar miop\u00eda @dw_espanol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> alem\u00e1n dice que permanecer mucho tiempo frente a tablets, computadoras y tel\u00e9fonos inteligentes puede <strong>causar</strong> miop\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6135622\" dir=\"ltr\" href=\"/dw_espanol\"><s>@</s><b>dw_espanol</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T17:20:30", "timestamp_epochs": 1435425630, "tweet_id": "614845775219003392", "tweet_url": "/eisaunam/status/614845775219003392", "user_id": "1440061603", "username": "Guadalupe Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bxqe_zdIYAAWPKa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "muyenforma", "text": "Los alimentos ricos en grasa podr\u00edan causar da\u00f1os en el cerebro, afirma un estudio \u279c http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/1cKCbSxrzz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los alimentos ricos en grasa podr\u00edan <strong>causar</strong> da\u00f1os en el cerebro, afirma un <strong>estudio</strong> \u279c <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qx1U0YoSKo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">muyenforma.com/los-alimentos-</span><span class=\"invisible\">ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1cKCbSxrzz\">pic.twitter.com/1cKCbSxrzz</a></p>", "timestamp": "2015-06-26T05:30:45", "timestamp_epochs": 1435296645, "tweet_id": "614304769964945408", "tweet_url": "/muyenforma/status/614304769964945408", "user_id": "375658752", "username": "Muy en forma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Ovo9m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farestaielab", "text": "Estudio Gen\u00e9tico de Deficiencia \u03b1-1-antitripsina: su d\u00e9ficit puede causar enfermedad pulmonar http://ow.ly/Ovo9m\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> Gen\u00e9tico de Deficiencia \u03b1-1-antitripsina: su d\u00e9ficit puede <strong>causar</strong> enfermedad pulmonar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Ovo9m\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/D7QV09Cwy5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Ovo9m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Ovo9m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-25T12:10:56", "timestamp_epochs": 1435234256, "tweet_id": "614043092900048897", "tweet_url": "/farestaielab/status/614043092900048897", "user_id": "349097006", "username": "Fares Taie Biotecnolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://ow.ly/OHTyS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "P1nteligentes", "text": "\u00bfLos \u2018skinny jeans\u2019 pueden afectar tu salud? Un estudio dice que pueden causar problemas musculares http://ow.ly/OHTyS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfLos \u2018skinny jeans\u2019 pueden afectar tu salud? Un <strong>estudio</strong> dice que pueden <strong>causar</strong> problemas musculares <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/OHTyS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IyPEjOKUOT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/OHTyS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/OHTyS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-24T01:00:15", "timestamp_epochs": 1435107615, "tweet_id": "613511921569017856", "tweet_url": "/P1nteligentes/status/613511921569017856", "user_id": "61870944", "username": "\u00bf? Inteligentes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CINy_FUWEAAgAHk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "RTSEcuador", "text": "Las grasas trans pueden causar p\u00e9rdida de la memoria, seg\u00fan un estudio de la Universidad de California, San Diego. pic.twitter.com/nBzxDHokdy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las grasas trans pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de la memoria, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> de la Universidad de California, San Diego. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nBzxDHokdy\">pic.twitter.com/nBzxDHokdy</a></p>", "timestamp": "2015-06-23T21:35:32", "timestamp_epochs": 1435095332, "tweet_id": "613460402572275713", "tweet_url": "/RTSEcuador/status/613460402572275713", "user_id": "72325179", "username": "RTS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIMS5U3WUAA6x6G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RTSEcuador", "text": "Las grasas trans pueden causar p\u00e9rdida de la memoria, seg\u00fan un estudio de la Universidad de California, San Diego. pic.twitter.com/uPyEZxer07", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las grasas trans pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de la memoria, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> de la Universidad de California, San Diego. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uPyEZxer07\">pic.twitter.com/uPyEZxer07</a></p>", "timestamp": "2015-06-23T14:35:42", "timestamp_epochs": 1435070142, "tweet_id": "613354750520762370", "tweet_url": "/RTSEcuador/status/613354750520762370", "user_id": "72325179", "username": "RTS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://shrd.by/eMl6fC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agscomparin", "text": "Estudio sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede causar c\u00e1ncer http://shrd.by/eMl6fC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://shrd.by/eMl6fC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W9N3ZH0iGY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://shrd.by/eMl6fC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">shrd.by/eMl6fC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-21T20:07:10", "timestamp_epochs": 1434917230, "tweet_id": "612713391115923456", "tweet_url": "/agscomparin/status/612713391115923456", "user_id": "37319311", "username": "Alejandro Scomparin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6DpuYosFU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DoraGrac", "text": "Estudio en 100,000 personas revela que esto puede causar muerte prematura http://fb.me/6DpuYosFU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> en 100,000 personas revela que esto puede <strong>causar</strong> muerte prematura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6DpuYosFU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NhIYyEIa6P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6DpuYosFU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6DpuYosFU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-21T14:14:25", "timestamp_epochs": 1434896065, "tweet_id": "612624617266524160", "tweet_url": "/DoraGrac/status/612624617266524160", "user_id": "69451803", "username": "Dora Graciela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://shrd.by/eMl6fC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agscomparin", "text": "Estudio sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede causar c\u00e1ncer http://shrd.by/eMl6fC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://shrd.by/eMl6fC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W9N3ZGIHio\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://shrd.by/eMl6fC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">shrd.by/eMl6fC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-20T19:38:45", "timestamp_epochs": 1434829125, "tweet_id": "612343852167356416", "tweet_url": "/agscomparin/status/612343852167356416", "user_id": "37319311", "username": "Alejandro Scomparin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1zD9dON"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tusuerte", "text": "Estudio revel\u00f3 que tomar dos tazas d caf\u00e9 al d\u00eda puede causar o exacerbar la incontinencia urinaria masculina http://bit.ly/1zD9dON\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> revel\u00f3 que tomar dos tazas d caf\u00e9 al d\u00eda puede <strong>causar</strong> o exacerbar la incontinencia urinaria masculina <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1zD9dON\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/J6L178xIpa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1zD9dON\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1zD9dON</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-20T04:45:08", "timestamp_epochs": 1434775508, "tweet_id": "612118965628850177", "tweet_url": "/tusuerte/status/612118965628850177", "user_id": "30239266", "username": "La Loter\u00eda Tarot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://uni.vi/NjAN4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medolosaltos", "text": "La yerba mate podr\u00eda causar c\u00e1ncer, seg\u00fan estudio. Por @UnivisionSalud http://uni.vi/NjAN4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La yerba mate podr\u00eda <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. Por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1104490436\" dir=\"ltr\" href=\"/UnivisionSalud\"><s>@</s><b>UnivisionSalud</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://uni.vi/NjAN4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UgWrA2YtGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://uni.vi/NjAN4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">uni.vi/NjAN4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-18T23:20:36", "timestamp_epochs": 1434669636, "tweet_id": "611674905768251392", "tweet_url": "/medolosaltos/status/611674905768251392", "user_id": "2230499466", "username": "CM Docente Los Altos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://shrd.by/eMl6fC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agscomparin", "text": "Estudio sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede causar c\u00e1ncer http://shrd.by/eMl6fC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://shrd.by/eMl6fC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W9N3ZH0iGY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://shrd.by/eMl6fC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">shrd.by/eMl6fC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-18T19:40:51", "timestamp_epochs": 1434656451, "tweet_id": "611619604327219200", "tweet_url": "/agscomparin/status/611619604327219200", "user_id": "37319311", "username": "Alejandro Scomparin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHuefgOUsAAJ2zp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://bit.ly/1GOYmaJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "diario24horas", "text": "\u00a1Cuidado! Consumo excesivo de omeprazol puede causar la muerte. Va el estudio --> http://bit.ly/1GOYmaJ\u00a0pic.twitter.com/gGG8JUcs7G", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Cuidado! Consumo excesivo de omeprazol puede <strong>causar</strong> la muerte. Va el <strong>estudio</strong> --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1GOYmaJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3KqOSdmBm8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1GOYmaJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1GOYmaJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gGG8JUcs7G\">pic.twitter.com/gGG8JUcs7G</a></p>", "timestamp": "2015-06-18T05:40:05", "timestamp_epochs": 1434606005, "tweet_id": "611408017565704192", "tweet_url": "/diario24horas/status/611408017565704192", "user_id": "357050985", "username": "@diario24horas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHuefgOUsAAJ2zp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["http://bit.ly/1GOYmaJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "diario24horas", "text": "\u00a1Cuidado! Consumo excesivo de omeprazol puede causar la muerte. Va el estudio --> http://bit.ly/1GOYmaJ\u00a0pic.twitter.com/gGG8JUcs7G", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Cuidado! Consumo excesivo de omeprazol puede <strong>causar</strong> la muerte. Va el <strong>estudio</strong> --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1GOYmaJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3KqOSdmBm8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1GOYmaJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1GOYmaJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gGG8JUcs7G\">pic.twitter.com/gGG8JUcs7G</a></p>", "timestamp": "2015-06-18T01:47:42", "timestamp_epochs": 1434592062, "tweet_id": "611349537332969472", "tweet_url": "/diario24horas/status/611349537332969472", "user_id": "357050985", "username": "@diario24horas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://shrd.by/eMl6fC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agscomparin", "text": "Estudio sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede causar c\u00e1ncer http://shrd.by/eMl6fC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> sugiere que excederse en el consumo de vitam\u00ednicos puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://shrd.by/eMl6fC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W9N3ZH0iGY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://shrd.by/eMl6fC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">shrd.by/eMl6fC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T02:57:49", "timestamp_epochs": 1434509869, "tweet_id": "611004794040397824", "tweet_url": "/agscomparin/status/611004794040397824", "user_id": "37319311", "username": "Alejandro Scomparin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vacuna", "Gardasil", "muerte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "mercola_espanol", "text": "Un estudio reciente revela que la #vacuna #Gardasil (VPH) puede causar un tipo de inflamaci\u00f3n del cerebro que puede conducir a la #muerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> reciente revela que la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vacuna?src=hash\"><s>#</s><b>vacuna</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gardasil?src=hash\"><s>#</s><b>Gardasil</b></a> (VPH) puede <strong>causar</strong> un tipo de inflamaci\u00f3n del cerebro que puede conducir a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/muerte?src=hash\"><s>#</s><b>muerte</b></a>.</p>", "timestamp": "2014-10-17T19:00:03", "timestamp_epochs": 1413572403, "tweet_id": "523186697652019200", "tweet_url": "/mercola_espanol/status/523186697652019200", "user_id": "2307491953", "username": "Dr.Mercola (Espa\u00f1ol)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B0Gi72ECQAEF121.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tJS6vU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nexnoticias", "text": "Estudio revela que el iPad puede causar alergias debido a que est\u00e1 fabricado con n\u00edquel http://bit.ly/1tJS6vU\u00a0pic.twitter.com/P1EcVnX1Pj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> revela que el iPad puede <strong>causar</strong> alergias debido a que est\u00e1 fabricado con n\u00edquel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tJS6vU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pAqlGoUsBV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tJS6vU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tJS6vU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/P1EcVnX1Pj\">pic.twitter.com/P1EcVnX1Pj</a></p>", "timestamp": "2014-10-17T11:00:15", "timestamp_epochs": 1413543615, "tweet_id": "523065951302844417", "tweet_url": "/nexnoticias/status/523065951302844417", "user_id": "1131092646", "username": "Nex Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CiruTips", "Estudio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://wp.me/p1iiF1-1yw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "cirujano", "text": "Los trasplantes de c\u00e9lulas madre podr\u00edan causar perjuicios en la vida sexual del destinatario http://wp.me/p1iiF1-1yw\u00a0 #CiruTips #Estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los trasplantes de c\u00e9lulas madre podr\u00edan <strong>causar</strong> perjuicios en la vida sexual del destinatario <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p1iiF1-1yw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PzC7Uk2TOB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p1iiF1-1yw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p1iiF1-1yw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CiruTips?src=hash\"><s>#</s><b>CiruTips</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Estudio?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Estudio</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T23:45:32", "timestamp_epochs": 1413503132, "tweet_id": "522896155110150144", "tweet_url": "/cirujano/status/522896155110150144", "user_id": "17414051", "username": "Dr. Daniel Slobodianik", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaDinora", "text": "\"@EresKurioso: Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.\" // :O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1216328455\" dir=\"ltr\" href=\"/EresKurioso\"><s>@</s><b>EresKurioso</b></a>: Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.\" // :O</p>", "timestamp": "2014-10-16T03:45:41", "timestamp_epochs": 1413431141, "tweet_id": "522594199246737408", "tweet_url": "/SofiaDinora/status/522594199246737408", "user_id": "360222654", "username": "Sof\u00eda Dinora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Juanda_fnsf", "text": "\"@EresKurioso: Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.\"@alicialopezja ahora todo cuadra...JAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1216328455\" dir=\"ltr\" href=\"/EresKurioso\"><s>@</s><b>EresKurioso</b></a>: Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.\"@alicialopezja ahora todo cuadra...JAJAJA</p>", "timestamp": "2014-10-15T21:36:06", "timestamp_epochs": 1413408966, "tweet_id": "522501193650937857", "tweet_url": "/Juanda_fnsf/status/522501193650937857", "user_id": "1474717412", "username": "JUANDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisaTReyes", "text": "\"@EresKurioso: Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.\" Huuu que loco..!!! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1216328455\" dir=\"ltr\" href=\"/EresKurioso\"><s>@</s><b>EresKurioso</b></a>: Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.\" Huuu que loco..!!! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2014-10-15T21:26:01", "timestamp_epochs": 1413408361, "tweet_id": "522498656038305792", "tweet_url": "/LuisaTReyes/status/522498656038305792", "user_id": "2296452009", "username": "LuisaTReyes \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ManuVera99", "text": "\"@EresKurioso: Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.\" @3valeriamonreal ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1216328455\" dir=\"ltr\" href=\"/EresKurioso\"><s>@</s><b>EresKurioso</b></a>: Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"954050455\" dir=\"ltr\" href=\"/3valeriamonreal\"><s>@</s><b>3valeriamonreal</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2014-10-15T21:21:09", "timestamp_epochs": 1413408069, "tweet_id": "522497428235497472", "tweet_url": "/ManuVera99/status/522497428235497472", "user_id": "1360082431", "username": "MANU", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://go.shr.lc/1sQsNCq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barbagordon", "text": "Un estudio determin\u00f3 que las gaseosas diet\u00e9ticas pueden causar obesidad y diabetes- http://go.shr.lc/1sQsNCq\u00a0 via @minutounocom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> determin\u00f3 que las gaseosas diet\u00e9ticas pueden <strong>causar</strong> obesidad y diabetes- <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://go.shr.lc/1sQsNCq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/H09CFR0PRB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://go.shr.lc/1sQsNCq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">go.shr.lc/1sQsNCq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86219321\" dir=\"ltr\" href=\"/minutounocom\"><s>@</s><b>minutounocom</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-15T16:34:37", "timestamp_epochs": 1413390877, "tweet_id": "522425321673347072", "tweet_url": "/barbagordon/status/522425321673347072", "user_id": "929632381", "username": "Ale Barba Gordon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/78JU04935"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "genotipia", "text": "Un estudio revela que la prote\u00edna Pcp4 act\u00faa como regulador del ritmo cardiaco y que su alteraci\u00f3n puede causar... http://fb.me/78JU04935\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> revela que la prote\u00edna Pcp4 act\u00faa como regulador del ritmo cardiaco y que su alteraci\u00f3n puede <strong>causar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/78JU04935\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dnIgZ08jWv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/78JU04935\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/78JU04935</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T08:36:00", "timestamp_epochs": 1413189360, "tweet_id": "521580096109289474", "tweet_url": "/genotipia/status/521580096109289474", "user_id": "2263594152", "username": "Genotipia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AuricularesyAudicion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tnFBXe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gaes", "text": "Un estudio se\u00f1ala que los auriculares pueden causar problemas auditivos al 45% de sus usuarios. http://bit.ly/1tnFBXe\u00a0 #AuricularesyAudicion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> se\u00f1ala que los auriculares pueden <strong>causar</strong> problemas auditivos al 45% de sus usuarios. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tnFBXe\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XrBEm8OUo6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tnFBXe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tnFBXe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AuricularesyAudicion?src=hash\"><s>#</s><b>AuricularesyAudicion</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T08:26:34", "timestamp_epochs": 1413188794, "tweet_id": "521577723391909888", "tweet_url": "/Gaes/status/521577723391909888", "user_id": "164655866", "username": "GAES", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BwCYPobIEAACvDQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "muyenforma", "text": "Evita alimentos ricos en grasa. Un estudio dice que podr\u00edan causar da\u00f1os en el cerebro. Lee \u279c http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/TVk3dUyTlm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evita alimentos ricos en grasa. Un <strong>estudio</strong> dice que podr\u00edan <strong>causar</strong> da\u00f1os en el cerebro. Lee \u279c <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qx1U0YoSKo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://muyenforma.com/los-alimentos-ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">muyenforma.com/los-alimentos-</span><span class=\"invisible\">ricos-en-grasa-podrian-causar-danos-en-el-cerebro.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TVk3dUyTlm\">pic.twitter.com/TVk3dUyTlm</a></p>", "timestamp": "2014-10-12T16:00:09", "timestamp_epochs": 1413129609, "tweet_id": "521329483874181121", "tweet_url": "/muyenforma/status/521329483874181121", "user_id": "375658752", "username": "Muy en forma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tamaragallo_ok", "text": "\"@SiNoLoSabias: Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n\" Ahora entiendo todo jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"421169002\" dir=\"ltr\" href=\"/SiNoLoSabias\"><s>@</s><b>SiNoLoSabias</b></a>: Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n\" Ahora entiendo todo jajaja</p>", "timestamp": "2014-10-11T00:48:02", "timestamp_epochs": 1412988482, "tweet_id": "520737553931333632", "tweet_url": "/tamaragallo_ok/status/520737553931333632", "user_id": "1472752682", "username": "#46\ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520521669035970560", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "iEnterate", "user_id": "385621677"}], "retweets": 1, "screen_name": "TetoTatoTomaTe", "text": "@PsicologiaGrado  \u201c@iEnterate: Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2577184659\" dir=\"ltr\" href=\"/PsicologiaGrado\"><s>@</s><b>PsicologiaGrado</b></a>  \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"385621677\" dir=\"ltr\" href=\"/iEnterate\"><s>@</s><b>iEnterate</b></a>: Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.\u201d</p>", "timestamp": "2014-10-10T11:10:34", "timestamp_epochs": 1412939434, "tweet_id": "520531831176040448", "tweet_url": "/TetoTatoTomaTe/status/520531831176040448", "user_id": "134097729", "username": "TeToTaToTiToTaTe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NatyPetersenP", "text": "\"@iEnterate: Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.\" @Anita_Perez96 espero que no te deprimas..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"385621677\" dir=\"ltr\" href=\"/iEnterate\"><s>@</s><b>iEnterate</b></a>: Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1854573992\" dir=\"ltr\" href=\"/Anita_Perez96\"><s>@</s><b>Anita_Perez96</b></a> espero que no te deprimas..</p>", "timestamp": "2014-10-10T11:00:26", "timestamp_epochs": 1412938826, "tweet_id": "520529281026650112", "tweet_url": "/NatyPetersenP/status/520529281026650112", "user_id": "437999609", "username": "Naty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "iEnterate", "text": "Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-10-10T10:30:11", "timestamp_epochs": 1412937011, "tweet_id": "520521669035970560", "tweet_url": "/iEnterate/status/520521669035970560", "user_id": "385621677", "username": "ienterate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CiruTips", "Estudio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p1iiF1-1yw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "cirujano", "text": "Los trasplantes de c\u00e9lulas madre podr\u00edan causar perjuicios en la vida sexual del destinatario http://wp.me/p1iiF1-1yw\u00a0 #CiruTips #Estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los trasplantes de c\u00e9lulas madre podr\u00edan <strong>causar</strong> perjuicios en la vida sexual del destinatario <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p1iiF1-1yw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eQEUBvUFPf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p1iiF1-1yw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p1iiF1-1yw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CiruTips?src=hash\"><s>#</s><b>CiruTips</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Estudio?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Estudio</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T03:45:27", "timestamp_epochs": 1412912727, "tweet_id": "520419816491192320", "tweet_url": "/cirujano/status/520419816491192320", "user_id": "17414051", "username": "Dr. Daniel Slobodianik", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MujerPublimetro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/CuYcE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NuevaMujer", "text": "Estudio advierte: creer que se est\u00e1 con sobrepeso puede causar obesidad http://ow.ly/CuYcE\u00a0 #MujerPublimetro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> advierte: creer que se est\u00e1 con sobrepeso puede <strong>causar</strong> obesidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CuYcE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ehjZV3FYkP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CuYcE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CuYcE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MujerPublimetro?src=hash\"><s>#</s><b>MujerPublimetro</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T01:00:56", "timestamp_epochs": 1412902856, "tweet_id": "520378412888649731", "tweet_url": "/NuevaMujer/status/520378412888649731", "user_id": "207565698", "username": "Nueva Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MujerPublimetro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/CuY4E"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NuevaMujer", "text": "Estudio advierte: creer que se est\u00e1 con sobrepeso puede causar obesidad http://ow.ly/CuY4E\u00a0 #MujerPublimetro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> advierte: creer que se est\u00e1 con sobrepeso puede <strong>causar</strong> obesidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CuY4E\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sYN28aQ9z2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CuY4E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CuY4E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MujerPublimetro?src=hash\"><s>#</s><b>MujerPublimetro</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-09T13:54:22", "timestamp_epochs": 1412862862, "tweet_id": "520210666884702208", "tweet_url": "/NuevaMujer/status/520210666884702208", "user_id": "207565698", "username": "Nueva Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ceguera", "hombres", "saludvisual"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/CjsJU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OpticaBalear", "text": "Un estudio afirma que Viagra puede causar #ceguera http://ow.ly/CjsJU\u00a0 l V\u00eda @larazon_es #hombres #saludvisual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> afirma que Viagra puede <strong>causar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ceguera?src=hash\"><s>#</s><b>ceguera</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CjsJU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1XW3cA3PCl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CjsJU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CjsJU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> l V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112694236\" dir=\"ltr\" href=\"/larazon_es\"><s>@</s><b>larazon_es</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hombres?src=hash\"><s>#</s><b>hombres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludvisual?src=hash\"><s>#</s><b>saludvisual</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T17:35:27", "timestamp_epochs": 1412789727, "tweet_id": "519903915274678273", "tweet_url": "/OpticaBalear/status/519903915274678273", "user_id": "532994935", "username": "Optica Balear", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EmiSuarez2013", "text": "A apagar el Tv \"@SiNoLoSabias  Un estudio comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede causar depresi\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A apagar el Tv \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"421169002\" dir=\"ltr\" href=\"/SiNoLoSabias\"><s>@</s><b>SiNoLoSabias</b></a>  Un <strong>estudio</strong> comprueba que dormir con la televisi\u00f3n encendida puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n.\"</p>", "timestamp": "2014-10-08T15:55:53", "timestamp_epochs": 1412783753, "tweet_id": "519878857340772352", "tweet_url": "/EmiSuarez2013/status/519878857340772352", "user_id": "476767755", "username": "E m i l i a n n y \ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GarcPalomar", "text": "Los edredones y almohadas de plumas pueden causar fibrosis pulmonar segun estudio H.Vall d'Hebron  (2013)//rtve.es/n/770760 v\u00eda @rtve", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los edredones y almohadas de plumas pueden <strong>causar</strong> fibrosis pulmonar segun <strong>estudio</strong> H.Vall d'Hebron  (2013)//rtve.es/n/770760 v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26729931\" dir=\"ltr\" href=\"/rtve\"><s>@</s><b>rtve</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T16:11:07", "timestamp_epochs": 1481386267, "tweet_id": "807618656586833920", "tweet_url": "/GarcPalomar/status/807618656586833920", "user_id": "2856949827", "username": "Antonio Palomar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2dADWrx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanamaPuntoCom", "text": "Estudio: Ejercitarse al estar enojado puede causar infarto http://bit.ly/2dADWrx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: Ejercitarse al estar enojado puede <strong>causar</strong> infarto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2dADWrx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CvgmI1eiuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2dADWrx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2dADWrx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T01:16:14", "timestamp_epochs": 1481332574, "tweet_id": "807393453017427968", "tweet_url": "/PanamaPuntoCom/status/807393453017427968", "user_id": "722159041", "username": "PANAM\u00c1 PUNTO COM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Afolox", "text": "Algunas cosas pueden causar algunas cosas de acuerdo a un estudio reciente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunas cosas pueden <strong>causar</strong> algunas cosas de acuerdo a un <strong>estudio</strong> reciente.</p>", "timestamp": "2016-12-09T05:11:57", "timestamp_epochs": 1481260317, "tweet_id": "807090387210932224", "tweet_url": "/Afolox/status/807090387210932224", "user_id": "33810152", "username": "Not Woke", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzG-WMvXEAI1hgI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.medicalpraxis.net/#!/-cientificos-detectan-un-peligro-inesperado-de-la-marihuana/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Medical_Praxis", "text": "Un nuevo estudio revela que la marihuana puede causar el as\u00ed llamado  s\u00edndrome de coraz\u00f3n roto. http://www.medicalpraxis.net/#!/-cientificos-detectan-un-peligro-inesperado-de-la-marihuana/\u00a0\u2026pic.twitter.com/Nza67qBr9k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un nuevo <strong>estudio</strong> revela que la marihuana puede <strong>causar</strong> el as\u00ed llamado  s\u00edndrome de coraz\u00f3n roto. <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.medicalpraxis.net/#!/-cientificos-detectan-un-peligro-inesperado-de-la-marihuana/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FR3bDl19Yw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.medicalpraxis.net/#!/-cientificos-detectan-un-peligro-inesperado-de-la-marihuana/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">medicalpraxis.net/#!/-cientifico</span><span class=\"invisible\">s-detectan-un-peligro-inesperado-de-la-marihuana/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nza67qBr9k\">pic.twitter.com/Nza67qBr9k</a></p>", "timestamp": "2016-12-07T23:03:43", "timestamp_epochs": 1481151823, "tweet_id": "806635328673120256", "tweet_url": "/Medical_Praxis/status/806635328673120256", "user_id": "2481461450", "username": "Medical Praxis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["datosmovies"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ln.is/TUmZr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ale_Mateo25", "text": "Un estudio muestra que el uso continuado de omeprazol puede causar da\u00f1os... http://ln.is/TUmZr\u00a0 by #datosmovies via @c0nvey", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> muestra que el uso continuado de omeprazol puede <strong>causar</strong> da\u00f1os... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ln.is/TUmZr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UKSJnMGc4m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ln.is/TUmZr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ln.is/TUmZr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> by <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/datosmovies?src=hash\"><s>#</s><b>datosmovies</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750282011160481792\" dir=\"ltr\" href=\"/c0nvey\"><s>@</s><b>c0nvey</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T18:41:05", "timestamp_epochs": 1481136065, "tweet_id": "806569234658627584", "tweet_url": "/Ale_Mateo25/status/806569234658627584", "user_id": "4243279514", "username": "Alejandra Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsEjercicio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ln.is/ZHKN8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelyeve", "text": "Un estudio muestra que el uso continuado de omeprazol puede causar da\u00f1os... http://ln.is/ZHKN8\u00a0 by #EsEjercicio via @c0nvey", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> muestra que el uso continuado de omeprazol puede <strong>causar</strong> da\u00f1os... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ln.is/ZHKN8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VJPcM207uq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ln.is/ZHKN8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ln.is/ZHKN8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> by <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsEjercicio?src=hash\"><s>#</s><b>EsEjercicio</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750282011160481792\" dir=\"ltr\" href=\"/c0nvey\"><s>@</s><b>c0nvey</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T18:40:53", "timestamp_epochs": 1481136053, "tweet_id": "806569183542706176", "tweet_url": "/angelyeve/status/806569183542706176", "user_id": "255040193", "username": "hazel evelyn gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://flip.it/ZVwodZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Electricx95", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio\nhttp://flip.it/ZVwodZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://flip.it/ZVwodZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wczPd3p3SI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://flip.it/ZVwodZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">flip.it/ZVwodZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T22:39:25", "timestamp_epochs": 1481063965, "tweet_id": "806266825910718464", "tweet_url": "/Electricx95/status/806266825910718464", "user_id": "767874426562117632", "username": "InserteNombreAqui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/i/web/status/806223056385507328"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infomedisalud", "text": "Turnos de 24 horas pueden causar problemas serios al coraz\u00f3n, seg\u00fan estudio. Ent\u00e9rate aqu\u00ed -->\u2026 https://twitter.com/i/web/status/806223056385507328\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Turnos de 24 horas pueden <strong>causar</strong> problemas serios al coraz\u00f3n, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. Ent\u00e9rate aqu\u00ed --&gt;\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/web/status/806223056385507328\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u81paWps8n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/web/status/806223056385507328\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/web/status/8</span><span class=\"invisible\">06223056385507328</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T19:49:17", "timestamp_epochs": 1481053757, "tweet_id": "806224010161823744", "tweet_url": "/infomedisalud/status/806224010161823744", "user_id": "204965171", "username": "MARKETING DIGITAL Y DE SALUD", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzBGwXDUoAEamQ8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://bit.ly/2ggV8Wz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "MedlinePlusEsp", "text": "Turnos de 24 horas pueden causar problemas serios al coraz\u00f3n, seg\u00fan estudio. Ent\u00e9rate aqu\u00ed --> http://bit.ly/2ggV8Wz\u00a0pic.twitter.com/pkn7IuUoaq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Turnos de 24 horas pueden <strong>causar</strong> problemas serios al coraz\u00f3n, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. Ent\u00e9rate aqu\u00ed --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ggV8Wz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R1IrAjNGe2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ggV8Wz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ggV8Wz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pkn7IuUoaq\">pic.twitter.com/pkn7IuUoaq</a></p>", "timestamp": "2016-12-06T19:45:30", "timestamp_epochs": 1481053530, "tweet_id": "806223056385507328", "tweet_url": "/MedlinePlusEsp/status/806223056385507328", "user_id": "386689483", "username": "MedlinePlus Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://inethonduras.com/index.php/2016/12/06/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causar-perdida-de-audicion-segun-un-estudio/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Multipublihn", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un\u00a0estudio http://inethonduras.com/index.php/2016/12/06/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causar-perdida-de-audicion-segun-un-estudio/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un\u00a0<strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://inethonduras.com/index.php/2016/12/06/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causar-perdida-de-audicion-segun-un-estudio/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ws4Iv5KLFF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://inethonduras.com/index.php/2016/12/06/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causar-perdida-de-audicion-segun-un-estudio/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">inethonduras.com/index.php/2016</span><span class=\"invisible\">/12/06/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causar-perdida-de-audicion-segun-un-estudio/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T17:57:43", "timestamp_epochs": 1481047063, "tweet_id": "806195934052937728", "tweet_url": "/Multipublihn/status/806195934052937728", "user_id": "871165706", "username": "Multipublicity", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["auriculares", "ni\u00f1xs", "audici\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://flip.it/YnxIka"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nexvs6", "text": "Los #auriculares para #ni\u00f1xs de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de #audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio\nhttp://flip.it/YnxIka\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/auriculares?src=hash\"><s>#</s><b>auriculares</b></a> para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ni%C3%B1xs?src=hash\"><s>#</s><b>ni\u00f1xs</b></a> de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/audici%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>audici\u00f3n</b></a>, seg\u00fan un <strong>estudio</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://flip.it/YnxIka\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zZQDEiu2Vd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://flip.it/YnxIka\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">flip.it/YnxIka</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T17:29:18", "timestamp_epochs": 1481045358, "tweet_id": "806188783662198784", "tweet_url": "/nexvs6/status/806188783662198784", "user_id": "9165832", "username": "nexvs6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2gN5Kx1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cyberfrancisnet", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio http://ift.tt/2gN5Kx1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2gN5Kx1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WtvJnf6PpV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2gN5Kx1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2gN5Kx1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:44:22", "timestamp_epochs": 1481042662, "tweet_id": "806177475147468801", "tweet_url": "/Cyberfrancisnet/status/806177475147468801", "user_id": "22524476", "username": "Cyberfrancis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/upXC507gCQE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tecmologia", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio http://ow.ly/upXC507gCQE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/upXC507gCQE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ewDT1r2hq4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/upXC507gCQE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/upXC507gCQE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:31:40", "timestamp_epochs": 1481041900, "tweet_id": "806174279121469440", "tweet_url": "/tecmologia/status/806174279121469440", "user_id": "4393262297", "username": "Tecmolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/tNEK507gCqK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carrazzzo", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio http://ow.ly/tNEK507gCqK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/tNEK507gCqK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JEqxKoFgyk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/tNEK507gCqK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/tNEK507gCqK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:31:24", "timestamp_epochs": 1481041884, "tweet_id": "806174212301922304", "tweet_url": "/carrazzzo/status/806174212301922304", "user_id": "3969308536", "username": "Carrazzzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/2gzrrxC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nivelvirtual", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio http://j.mp/2gzrrxC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/2gzrrxC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gcpYgIzyBv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/2gzrrxC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/2gzrrxC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:26:10", "timestamp_epochs": 1481041570, "tweet_id": "806172891716943873", "tweet_url": "/Nivelvirtual/status/806172891716943873", "user_id": "591323513", "username": "NivelVirtual", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzAZX9SXEAAeOsT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "b4mbuuu", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio pic.twitter.com/eo5vhXTL8k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eo5vhXTL8k\">pic.twitter.com/eo5vhXTL8k</a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:23:33", "timestamp_epochs": 1481041413, "tweet_id": "806172234985467904", "tweet_url": "/b4mbuuu/status/806172234985467904", "user_id": "613412406", "username": "Bambu \ud83c\udf8d\ud83c\udf8d\ud83c\udf8d\ud83c\udf8d\ud83c\udf8d", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzAZV1EXUAA5VNe.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lblancoa", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio \u2026 pic.twitter.com/OzG41BXBg0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OzG41BXBg0\">pic.twitter.com/OzG41BXBg0</a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:23:24", "timestamp_epochs": 1481041404, "tweet_id": "806172198343995392", "tweet_url": "/lblancoa/status/806172198343995392", "user_id": "14724203", "username": "Luis Enrique Blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2gN5Kx1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "morochosve", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio http://ift.tt/2gN5Kx1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2gN5Kx1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x8NNqoP5MD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2gN5Kx1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2gN5Kx1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:21:20", "timestamp_epochs": 1481041280, "tweet_id": "806171678619402240", "tweet_url": "/morochosve/status/806171678619402240", "user_id": "191187000", "username": "Morochosve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://es.gizmodo.com/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causa-1789730432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "notasbit", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio http://es.gizmodo.com/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causa-1789730432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://es.gizmodo.com/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causa-1789730432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oBy3C40pjP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://es.gizmodo.com/los-auriculares-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causa-1789730432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">es.gizmodo.com/los-auriculare</span><span class=\"invisible\">s-para-ninos-de-peor-calidad-pueden-causa-1789730432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:21:04", "timestamp_epochs": 1481041264, "tweet_id": "806171610453573633", "tweet_url": "/notasbit/status/806171610453573633", "user_id": "766272502213517312", "username": "Notasbit", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzAYs9QUsAAD2D7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/MqHFrf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jrc20123", "text": "Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden causar p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un estudio http://dlvr.it/MqHFrf\u00a0 V\u00eda @gizmodoESpic.twitter.com/DMXYb6MQwR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los auriculares para ni\u00f1os de peor calidad pueden <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de audici\u00f3n, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/MqHFrf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HwTAmezfeW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/MqHFrf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/MqHFrf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108626853\" dir=\"ltr\" href=\"/GizmodoES\"><s>@</s><b>gizmodoES</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DMXYb6MQwR\">pic.twitter.com/DMXYb6MQwR</a></p>", "timestamp": "2016-12-06T16:20:37", "timestamp_epochs": 1481041237, "tweet_id": "806171497895063552", "tweet_url": "/jrc20123/status/806171497895063552", "user_id": "2169111356", "username": "Ruben Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/sRRWsu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "benitubodoque", "text": "Estr\u00e9s en embarazo temprano puede causar partos prematuros: El estudio, financiado por la Fundaci\u00f3n Nacional de ... http://bit.ly/sRRWsu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estr\u00e9s en embarazo temprano puede <strong>causar</strong> partos prematuros: El <strong>estudio</strong>, financiado por la Fundaci\u00f3n Nacional de ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/sRRWsu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NWQSkAOX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/sRRWsu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/sRRWsu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T20:37:32", "timestamp_epochs": 1323376652, "tweet_id": "144878298869145600", "tweet_url": "/benitubodoque/status/144878298869145600", "user_id": "209121855", "username": "Benito Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/uCrMWQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SimaInformativa", "text": "Lo ultimo || Estr\u00e9s en embarazo temprano puede causar partos prematuros: El estudio, financiado por la Fundaci\u00f3n... http://bit.ly/uCrMWQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo ultimo || Estr\u00e9s en embarazo temprano puede <strong>causar</strong> partos prematuros: El <strong>estudio</strong>, financiado por la Fundaci\u00f3n... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/uCrMWQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/l1DYWqhg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/uCrMWQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/uCrMWQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T20:37:32", "timestamp_epochs": 1323376652, "tweet_id": "144878298562957312", "tweet_url": "/SimaInformativa/status/144878298562957312", "user_id": "361629261", "username": "Sima Informativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tutigelormini", "text": "Segun estudio, cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables. Ahora te entiendo Funes Mori..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Segun <strong>estudio</strong>, cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables. Ahora te entiendo Funes Mori..</p>", "timestamp": "2011-12-08T18:16:07", "timestamp_epochs": 1323368167, "tweet_id": "144842709801242624", "tweet_url": "/Tutigelormini/status/144842709801242624", "user_id": "190086164", "username": "Tuti Gelormini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danielach511", "text": "RT @tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/adsDJEWa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T17:00:41", "timestamp_epochs": 1323363641, "tweet_id": "144823724238045185", "tweet_url": "/Danielach511/status/144823724238045185", "user_id": "273699388", "username": "\u262eDaniela Chiarilli\u262e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marialop10", "text": "\"@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\" NOOOOOOOO! Me voy a quedar tonta :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qj83YDtF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\" NOOOOOOOO! Me voy a quedar tonta :(</p>", "timestamp": "2011-12-08T08:34:05", "timestamp_epochs": 1323333245, "tweet_id": "144696234949615618", "tweet_url": "/marialop10/status/144696234949615618", "user_id": "383933865", "username": "Mar\u00eda L\u00f3pez Fuster", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miri_agua", "text": "RT:\"@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio.\" Asi se han quedado algunos, ahora se entiende todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT:\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>.\" Asi se han quedado algunos, ahora se entiende todo.</p>", "timestamp": "2011-12-08T08:31:07", "timestamp_epochs": 1323333067, "tweet_id": "144695487172325377", "tweet_url": "/miri_agua/status/144695487172325377", "user_id": "238191668", "username": "Miriam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/s12Ume"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SistemaAcabado", "text": "Estudio revela que las nanopart\u00edculas de \u00f3xido de zinc pueden causar c\u00e1ncer http://bit.ly/s12Ume\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> revela que las nanopart\u00edculas de \u00f3xido de zinc pueden <strong>causar</strong> c\u00e1ncer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/s12Ume\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6JsUTLIq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/s12Ume\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/s12Ume</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T08:09:04", "timestamp_epochs": 1323331744, "tweet_id": "144689938250739712", "tweet_url": "/SistemaAcabado/status/144689938250739712", "user_id": "286092358", "username": "Jes\u00fas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "engel4ad", "text": "\"@SabiasUnDato: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3152467060\" dir=\"ltr\" href=\"/SabiasUnDato\"><s>@</s><b>SabiasUnDato</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PhjhUq5e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-12-08T06:52:05", "timestamp_epochs": 1323327125, "tweet_id": "144670564848648192", "tweet_url": "/engel4ad/status/144670564848648192", "user_id": "338423721", "username": "Angel Cristian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntoPumpkin", "text": "\"@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio\" @MecheRueda por eso nunca queria cabecear!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182598841\" dir=\"ltr\" href=\"/MecheRueda\"><s>@</s><b>MecheRueda</b></a> por eso nunca queria cabecear!!</p>", "timestamp": "2011-12-08T03:48:16", "timestamp_epochs": 1323316096, "tweet_id": "144624305253269505", "tweet_url": "/AntoPumpkin/status/144624305253269505", "user_id": "307033432", "username": "Maria Antonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "salammy211", "text": "Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0 @poncho_fc7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ld6p1PNZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"427084646\" dir=\"ltr\" href=\"/poncho_fc7\"><s>@</s><b>poncho_fc7</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T03:32:16", "timestamp_epochs": 1323315136, "tweet_id": "144620279107289088", "tweet_url": "/salammy211/status/144620279107289088", "user_id": "103469284", "username": "Samantha Figueroa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jc_ortegon", "text": "Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eRHx8u9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-12-08T03:27:14", "timestamp_epochs": 1323314834, "tweet_id": "144619016110084097", "tweet_url": "/jc_ortegon/status/144619016110084097", "user_id": "237356207", "username": "Jorge Carlos Orteg\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gabyri", "text": "\"@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\" / @loregp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6acwdeMy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\" / <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47266813\" dir=\"ltr\" href=\"/loregp\"><s>@</s><b>loregp</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T03:12:49", "timestamp_epochs": 1323313969, "tweet_id": "144615386837565441", "tweet_url": "/gabyri/status/144615386837565441", "user_id": "64533669", "username": "Gabriela Ri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dbladinieres8", "text": "\u201c@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\u201d con raz\u00f3n tengo mala memoria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fEZ4wjqh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d con raz\u00f3n tengo mala memoria</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:57:11", "timestamp_epochs": 1323313031, "tweet_id": "144611450428719104", "tweet_url": "/dbladinieres8/status/144611450428719104", "user_id": "105602855", "username": "Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariellaDV_", "text": "\"tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio\"// ahora entiendo tanto wey con retraso mental jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"tusabiasque: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>\"// ahora entiendo tanto wey con retraso mental jaja</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:48:53", "timestamp_epochs": 1323312533, "tweet_id": "144609364571987968", "tweet_url": "/MariellaDV_/status/144609364571987968", "user_id": "146986344", "username": "Mariella DV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorode4", "text": "Por eso jamas quise aprender \"@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por eso jamas quise aprender \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JzWyJCpC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:46:40", "timestamp_epochs": 1323312400, "tweet_id": "144608803214733312", "tweet_url": "/jorode4/status/144608803214733312", "user_id": "379241382", "username": "Jorge Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Greeit", "text": "@mf_urdaneta \"@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77594267\" dir=\"ltr\" href=\"/mf_urdaneta\"><s>@</s><b>mf_urdaneta</b></a> \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3r5rs8D6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:43:56", "timestamp_epochs": 1323312236, "tweet_id": "144608117974507520", "tweet_url": "/Greeit/status/144608117974507520", "user_id": "201272006", "username": "Grei Torregroza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andremalbran", "text": "Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\"//por eso los jurgolistas no saen ni  aular po \u00a1\u00a1\u00a1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lGlvNPOA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"//por eso los jurgolistas no saen ni  aular po \u00a1\u00a1\u00a1</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:38:41", "timestamp_epochs": 1323311921, "tweet_id": "144606797561470977", "tweet_url": "/andremalbran/status/144606797561470977", "user_id": "403908197", "username": "Supropinaesmisueldo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuisitaBoscan", "text": "RT @tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xOIb1JFa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T02:36:06", "timestamp_epochs": 1323311766, "tweet_id": "144606144470581248", "tweet_url": "/LuisitaBoscan/status/144606144470581248", "user_id": "155660280", "username": "Luisita Bustamante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dendral", "text": "\u201c@tusabiasque: Cabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\u201d<- eso podr\u00eda explicar varias cosas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242953192\" dir=\"ltr\" href=\"/TuSabiasQue\"><s>@</s><b>tusabiasque</b></a>: Cabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ku5s1Waj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d&lt;- eso podr\u00eda explicar varias cosas</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:35:44", "timestamp_epochs": 1323311744, "tweet_id": "144606055194836993", "tweet_url": "/dendral/status/144606055194836993", "user_id": "96412008", "username": "Paco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vp624b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "siylkat", "text": "\u201cCabecear una pelota puede causar da\u00f1os irreparables, seg\u00fan estudio. http://bit.ly/vp624b\u00a0\u201deso explica tantas cosas!!!    ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cCabecear una pelota puede <strong>causar</strong> da\u00f1os irreparables, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vp624b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sZFKp654\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vp624b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vp624b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201deso explica tantas cosas!!!    ;)</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:28:52", "timestamp_epochs": 1323311332, "tweet_id": "144604327531659264", "tweet_url": "/siylkat/status/144604327531659264", "user_id": "58144962", "username": "Siylkat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "901470444888494081", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lady_34r54345R", "user_id": "2171278383"}, {"screen_name": "TheTodo", "user_id": "773739030"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArtanisD", "text": "Le\u00ed un buen trecho el 2\u00ba d\u00eda, creo. Lo que me interesa es el efecto que ha sabido (\u00bf?) causar. Merece estudio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le\u00ed un buen trecho el 2\u00ba d\u00eda, creo. Lo que me interesa es el efecto que ha sabido (\u00bf?) <strong>causar</strong>. Merece <strong>estudio</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-26T16:10:35", "timestamp_epochs": 1503763835, "tweet_id": "901476981438636032", "tweet_url": "/ArtanisD/status/901476981438636032", "user_id": "270487539", "username": "David Breijo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shopbebote", "text": "Estimular en exceso a tus hijos puede causar hiperactividad. Seg\u00fan estudio - Naran Xadul http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimular en exceso a tus hijos puede <strong>causar</strong> hiperactividad. Seg\u00fan <strong>estudio</strong> - Naran Xadul <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pt0W58bHgO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">naranxadul.com/1/post/2017/08</span><span class=\"invisible\">/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T17:04:08", "timestamp_epochs": 1503680648, "tweet_id": "901128069628428288", "tweet_url": "/shopbebote/status/901128069628428288", "user_id": "213789353", "username": "BeBote.es (\ud83c\udf81)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TopLaKalle"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIFVu07XoAA1uaT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2w2a8Q1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LaKalle", "text": "#TopLaKalle  Ojo al estudio: Utilizar copitos puede causar DA\u00d1OS para tu salud --> http://bit.ly/2w2a8Q1\u00a0pic.twitter.com/wusAEPgnzH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TopLaKalle?src=hash\"><s>#</s><b>TopLaKalle</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\u270d\" aria-label=\"Emoji: Mano que escribe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270d.png\" title=\"Mano que escribe\"/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> Ojo al <strong>estudio</strong>: Utilizar copitos puede <strong>causar</strong> DA\u00d1OS para tu salud --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2w2a8Q1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OWJqhUBJlt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2w2a8Q1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2w2a8Q1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wusAEPgnzH\">pic.twitter.com/wusAEPgnzH</a></p>", "timestamp": "2017-08-25T16:00:00", "timestamp_epochs": 1503676800, "tweet_id": "901111931393658880", "tweet_url": "/LaKalle/status/901111931393658880", "user_id": "791800207", "username": "La Kalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "S_Marisel", "text": "Estimular en exceso a tus hijos puede causar hiperactividad. Seg\u00fan estudio - Naran Xadul http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimular en exceso a tus hijos puede <strong>causar</strong> hiperactividad. Seg\u00fan <strong>estudio</strong> - Naran Xadul <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zIXrVTGmYt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.naranxadul.com/1/post/2017/08/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">naranxadul.com/1/post/2017/08</span><span class=\"invisible\">/estimular-en-exceso-a-tus-hijos-puede-causar-hiperactividad-segun-estudio.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T01:35:10", "timestamp_epochs": 1503624910, "tweet_id": "900894286178377728", "tweet_url": "/S_Marisel/status/900894286178377728", "user_id": "326496093", "username": "Sandrita Avila H.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIBe3CmXgAAoKHw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2w2a8Q1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaKalle", "text": " Ojo al estudio: Utilizar copitos puede causar DA\u00d1OS para tu salud --> http://bit.ly/2w2a8Q1\u00a0pic.twitter.com/TqkWa9wF1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de miedo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Cara gritando de miedo\"/><img alt=\"\u270d\" aria-label=\"Emoji: Mano que escribe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270d.png\" title=\"Mano que escribe\"/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> Ojo al <strong>estudio</strong>: Utilizar copitos puede <strong>causar</strong> DA\u00d1OS para tu salud --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2w2a8Q1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OWJqhUk8tV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2w2a8Q1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2w2a8Q1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TqkWa9wF1o\">pic.twitter.com/TqkWa9wF1o</a></p>", "timestamp": "2017-08-24T20:57:49", "timestamp_epochs": 1503608269, "tweet_id": "900824488333410307", "tweet_url": "/LaKalle/status/900824488333410307", "user_id": "791800207", "username": "La Kalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JC_Sarti", "text": "Quiz\u00e1s el hackeo sirva como estudio o an\u00e1lisis para la directiva y vean el impacto que pueden causar. Quiz\u00e1s fue planeado. Que voy a saber.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiz\u00e1s el hackeo sirva como <strong>estudio</strong> o an\u00e1lisis para la directiva y vean el impacto que pueden <strong>causar</strong>. Quiz\u00e1s fue planeado. Que voy a saber.</p>", "timestamp": "2017-08-23T02:35:55", "timestamp_epochs": 1503455755, "tweet_id": "900184799683465220", "tweet_url": "/JC_Sarti/status/900184799683465220", "user_id": "452467543", "username": "Jorge", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH4BJAaWAAEKKyg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.radiohc.cu/noticias/salud/138993-estudio-devela-mecanismos-del-zika-para-causar-defectos-congenitos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EmbaCuba_Surina", "text": "Estudio devela mecanismos del zika para causar defectos cong\u00e9nitos. http://www.radiohc.cu/noticias/salud/138993-estudio-devela-mecanismos-del-zika-para-causar-defectos-congenitos\u00a0\u2026pic.twitter.com/I5iNLPJuHd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> devela mecanismos del zika para <strong>causar</strong> defectos cong\u00e9nitos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radiohc.cu/noticias/salud/138993-estudio-devela-mecanismos-del-zika-para-causar-defectos-congenitos\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WTeADkBqKt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radiohc.cu/noticias/salud/138993-estudio-devela-mecanismos-del-zika-para-causar-defectos-congenitos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radiohc.cu/noticias/salud</span><span class=\"invisible\">/138993-estudio-devela-mecanismos-del-zika-para-causar-defectos-congenitos</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I5iNLPJuHd\">pic.twitter.com/I5iNLPJuHd</a></p>", "timestamp": "2017-08-23T00:50:22", "timestamp_epochs": 1503449422, "tweet_id": "900158237214994433", "tweet_url": "/EmbaCuba_Surina/status/900158237214994433", "user_id": "2829634983", "username": "EmbaCuba Suriname", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH2jiw9UMAAbnQQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PressReleaseCC", "text": "Falta de vitamina C podr\u00eda causar leucemia. Nuevo estudio descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto pic.twitter.com/hgVvyCd3L0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta de vitamina C podr\u00eda <strong>causar</strong> leucemia. Nuevo <strong>estudio</strong> descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hgVvyCd3L0\">pic.twitter.com/hgVvyCd3L0</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T18:01:25", "timestamp_epochs": 1503424885, "tweet_id": "900055320524984320", "tweet_url": "/PressReleaseCC/status/900055320524984320", "user_id": "117437757", "username": "PressRelease", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH2jiqjWsAAIbfI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "presscol", "text": "Falta de vitamina C podr\u00eda causar leucemia. Nuevo estudio descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto pic.twitter.com/VEcjzu0G1O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta de vitamina C podr\u00eda <strong>causar</strong> leucemia. Nuevo <strong>estudio</strong> descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VEcjzu0G1O\">pic.twitter.com/VEcjzu0G1O</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T18:01:24", "timestamp_epochs": 1503424884, "tweet_id": "900055318960492546", "tweet_url": "/presscol/status/900055318960492546", "user_id": "295367259", "username": "Press Release COL", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH2jd8NUAAAOlOT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PressTica", "text": "Falta de vitamina C podr\u00eda causar leucemia. Nuevo estudio descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto pic.twitter.com/MG29OTFeDw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta de vitamina C podr\u00eda <strong>causar</strong> leucemia. Nuevo <strong>estudio</strong> descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MG29OTFeDw\">pic.twitter.com/MG29OTFeDw</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T18:01:05", "timestamp_epochs": 1503424865, "tweet_id": "900055238471819264", "tweet_url": "/PressTica/status/900055238471819264", "user_id": "2321031158", "username": "PressTica", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH2jd50UQAAzALE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PressRPeru", "text": "Falta de vitamina C podr\u00eda causar leucemia. Nuevo estudio descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto pic.twitter.com/bvLa9fkyRV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta de vitamina C podr\u00eda <strong>causar</strong> leucemia. Nuevo <strong>estudio</strong> descubri\u00f3 que estos pacientes suelen tener menos niveles de VitaminaC que el resto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bvLa9fkyRV\">pic.twitter.com/bvLa9fkyRV</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T18:01:05", "timestamp_epochs": 1503424865, "tweet_id": "900055238018818048", "tweet_url": "/PressRPeru/status/900055238018818048", "user_id": "816043880940498945", "username": "PressPeru", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH2J3tPU0AEhVXT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=864964"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pmxico", "text": "Estudio devela mecanismos del zika para causar defectos cong\u00e9nitos http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=864964\u00a0\u2026pic.twitter.com/SvkieDGB5H", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> devela mecanismos del zika para <strong>causar</strong> defectos cong\u00e9nitos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=864964\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VCayiGxn9c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=864964\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elperiodicodemexico.com/nota.php?id=86</span><span class=\"invisible\">4964</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SvkieDGB5H\">pic.twitter.com/SvkieDGB5H</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T16:09:15", "timestamp_epochs": 1503418155, "tweet_id": "900027093110718465", "tweet_url": "/pmxico/status/900027093110718465", "user_id": "586963883", "username": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2dADWrx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanamaPuntoCom", "text": "Estudio: Ejercitarse al estar enojado puede causar infarto http://bit.ly/2dADWrx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: Ejercitarse al estar enojado puede <strong>causar</strong> infarto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2dADWrx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CvgmI1eiuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2dADWrx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2dADWrx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-22T14:19:56", "timestamp_epochs": 1503411596, "tweet_id": "899999585099173888", "tweet_url": "/PanamaPuntoCom/status/899999585099173888", "user_id": "722159041", "username": "PANAM\u00c1 PUNTO COM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://elluchador.info/web/2017/08/21/estudio-determina-que-la-falta-de-vitamina-c-podria-causar-leucemia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "infoelluchador", "text": "Estudio determina que la falta de vitamina C podr\u00eda causar leucemia - MAS INFO: http://elluchador.info/web/2017/08/21/estudio-determina-que-la-falta-de-vitamina-c-podria-causar-leucemia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> determina que la falta de vitamina C podr\u00eda <strong>causar</strong> leucemia - MAS INFO: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elluchador.info/web/2017/08/21/estudio-determina-que-la-falta-de-vitamina-c-podria-causar-leucemia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tG594cePsH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elluchador.info/web/2017/08/21/estudio-determina-que-la-falta-de-vitamina-c-podria-causar-leucemia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elluchador.info/web/2017/08/21</span><span class=\"invisible\">/estudio-determina-que-la-falta-de-vitamina-c-podria-causar-leucemia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-21T16:51:06", "timestamp_epochs": 1503334266, "tweet_id": "899675238740488192", "tweet_url": "/infoelluchador/status/899675238740488192", "user_id": "338410908", "username": "Diario El Luchador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nutech_co", "text": "Un estudio asegura que comer a altas horas de la noche podr\u00eda causar que gan\u00e1ramos m\u00e1s peso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> asegura que comer a altas horas de la noche podr\u00eda <strong>causar</strong> que gan\u00e1ramos m\u00e1s peso.</p>", "timestamp": "2017-08-18T12:01:29", "timestamp_epochs": 1503057689, "tweet_id": "898515188520964097", "tweet_url": "/nutech_co/status/898515188520964097", "user_id": "2752602326", "username": "NUTECH SUPPLEMENTS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ap_Emocional", "text": "Un estudio mostr\u00f3 que a fingir su sonrisa de forma frecuente puede empeorar tu \u00e1nimo, y hasta puede causar depresi\u00f3n. Sonr\u00ede de verdad!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> mostr\u00f3 que a fingir su sonrisa de forma frecuente puede empeorar tu \u00e1nimo, y hasta puede <strong>causar</strong> depresi\u00f3n. Sonr\u00ede de verdad!</p>", "timestamp": "2017-08-18T00:19:30", "timestamp_epochs": 1503015570, "tweet_id": "898338531134775296", "tweet_url": "/Ap_Emocional/status/898338531134775296", "user_id": "898332518465798144", "username": "Apoyo Emocional", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHW-fBuUMAEfLPx.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 52, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "rgaytanad", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio. pic.twitter.com/MsS8OQFYY3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MsS8OQFYY3\">pic.twitter.com/MsS8OQFYY3</a></p>", "timestamp": "2017-08-16T14:51:18", "timestamp_epochs": 1502895078, "tweet_id": "897833150621134848", "tweet_url": "/rgaytanad/status/897833150621134848", "user_id": "197888442", "username": "Rodolfo Gayt\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "894641928410722304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Finiten", "user_id": "188971731"}, {"screen_name": "pberecia", "user_id": "341704517"}], "retweets": 0, "screen_name": "vhyunis", "text": "Coincido, es necesario hacer un estudio integral de cuencas, errores pueden causar desastres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Coincido, es necesario hacer un <strong>estudio</strong> integral de cuencas, errores pueden <strong>causar</strong> desastres.</p>", "timestamp": "2017-08-15T17:10:08", "timestamp_epochs": 1502817008, "tweet_id": "897505698514440192", "tweet_url": "/vhyunis/status/897505698514440192", "user_id": "314885462", "username": "V\u00edctor H Yunis", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHNnurBXkAAtbnW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wallymontiel", "text": "Secar La Ropa Dentro De La Casa Puede Causar Problemas A Las Personas Con Riesgo De Asma, Rinitis Y Otras Alergias, Seg\u00fan Estudio, pic.twitter.com/QLbEmoYBOH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar La Ropa Dentro De La Casa Puede <strong>Causar</strong> Problemas A Las Personas Con Riesgo De Asma, Rinitis Y Otras Alergias, Seg\u00fan <strong>Estudio</strong>, <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QLbEmoYBOH\">pic.twitter.com/QLbEmoYBOH</a></p>", "timestamp": "2017-08-14T19:15:17", "timestamp_epochs": 1502738117, "tweet_id": "897174805795000320", "tweet_url": "/wallymontiel/status/897174805795000320", "user_id": "171120914", "username": "CDFlash \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2dADWrx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanamaPuntoCom", "text": "Estudio: Ejercitarse al estar enojado puede causar infarto http://bit.ly/2dADWrx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: Ejercitarse al estar enojado puede <strong>causar</strong> infarto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2dADWrx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CvgmI1eiuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2dADWrx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2dADWrx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T08:25:58", "timestamp_epochs": 1502699158, "tweet_id": "897011402505732096", "tweet_url": "/PanamaPuntoCom/status/897011402505732096", "user_id": "722159041", "username": "PANAM\u00c1 PUNTO COM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091473347685376001", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mars_Vltor", "user_id": "257669392"}], "retweets": 0, "screen_name": "evaglez98", "text": "Na si tienes raz\u00f3n normalmente cuando se hace un proyecto de este tipo debe hacerse un estudio del entorno y ver c\u00f3mo afecta est\u00e9ticamente y los da\u00f1os o beneficios que puede causar. Bueno yo te hablo de lo que yo estudio que no es arquitectura en s\u00ed pero es bastante parecido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Na si tienes raz\u00f3n normalmente cuando se hace un proyecto de este tipo debe hacerse un <strong>estudio</strong> del entorno y ver c\u00f3mo afecta est\u00e9ticamente y los da\u00f1os o beneficios que puede <strong>causar</strong>. Bueno yo te hablo de lo que yo <strong>estudio</strong> que no es arquitectura en s\u00ed pero es bastante parecido.</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:24:52", "timestamp_epochs": 1549063492, "tweet_id": "1091477512088141824", "tweet_url": "/evaglez98/status/1091477512088141824", "user_id": "444504860", "username": "Eva\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyQ0wezXQAAEXw8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "alomedellin1", "text": "Seg\u00fan estudio de la Asociaci\u00f3n Estadounidense del Coraz\u00f3n (AHA,, determinaron que el aumento de la temperatura y el cambio clim\u00e1tico pueden causar cerca de 7.000 casos adicionales de Defectos Cong\u00e9nitos del Coraz\u00f3n en los pr\u00f3ximos 11 a\u00f1os. pic.twitter.com/5nDVpMUAue", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan <strong>estudio</strong> de la Asociaci\u00f3n Estadounidense del Coraz\u00f3n (AHA,, determinaron que el aumento de la temperatura y el cambio clim\u00e1tico pueden <strong>causar</strong> cerca de 7.000 casos adicionales de Defectos Cong\u00e9nitos del Coraz\u00f3n en los pr\u00f3ximos 11 a\u00f1os. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5nDVpMUAue\">pic.twitter.com/5nDVpMUAue</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T19:26:11", "timestamp_epochs": 1548962771, "tweet_id": "1091055058337349634", "tweet_url": "/alomedellin1/status/1091055058337349634", "user_id": "1514052541", "username": "Alirio Cano Montoya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PeriodicoElSol", "FamiliaySalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://elsolweb.tv/altas-temperaturas-incrementan-anomalias-congenitas-de-corazon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "El_Sol_Web", "text": "Seg\u00fan el estudio presentado por la Asociaci\u00f3n Estadounidense del Coraz\u00f3n (AHA, por sus siglas en ingl\u00e9s), determinaron que el aumento de la temperatura y el cambio clim\u00e1tico pueden causar cerca de 7. ...\n#PeriodicoElSol #FamiliaySalud https://elsolweb.tv/altas-temperaturas-incrementan-anomalias-congenitas-de-corazon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan el <strong>estudio</strong> presentado por la Asociaci\u00f3n Estadounidense del Coraz\u00f3n (AHA, por sus siglas en ingl\u00e9s), determinaron que el aumento de la temperatura y el cambio clim\u00e1tico pueden <strong>causar</strong> cerca de 7. ...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PeriodicoElSol?src=hash\"><s>#</s><b>PeriodicoElSol</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FamiliaySalud?src=hash\"><s>#</s><b>FamiliaySalud</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://elsolweb.tv/altas-temperaturas-incrementan-anomalias-congenitas-de-corazon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NCLo7SHt9Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elsolweb.tv/altas-temperaturas-incrementan-anomalias-congenitas-de-corazon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elsolweb.tv/altas-temperat</span><span class=\"invisible\">uras-incrementan-anomalias-congenitas-de-corazon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T17:47:52", "timestamp_epochs": 1548956872, "tweet_id": "1091030317048258560", "tweet_url": "/El_Sol_Web/status/1091030317048258560", "user_id": "2305805412", "username": "Peri\u00f3dico El Sol Web", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyL5RJrXQAER9Bg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eupronat", "text": "La radiaci\u00f3n de radiofrecuencia de las redes de telefon\u00eda celular (m\u00f3vil) puede causar c\u00e1ncer, concluy\u00f3 un importante estudio. Existe una \"evidencia clara\", que es el nivel m\u00e1s alto de pruebas, de que la exposici\u00f3n a la radiaci\u00f3n de las redes 2G y 3G en particular es cancer\u00edgena. pic.twitter.com/F7T6lZLRPw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La radiaci\u00f3n de radiofrecuencia de las redes de telefon\u00eda celular (m\u00f3vil) puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer, concluy\u00f3 un importante <strong>estudio</strong>. Existe una \"evidencia clara\", que es el nivel m\u00e1s alto de pruebas, de que la exposici\u00f3n a la radiaci\u00f3n de las redes 2G y 3G en particular es cancer\u00edgena. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F7T6lZLRPw\">pic.twitter.com/F7T6lZLRPw</a></p>", "timestamp": "2019-01-30T20:28:20", "timestamp_epochs": 1548880100, "tweet_id": "1090708311937306625", "tweet_url": "/eupronat/status/1090708311937306625", "user_id": "1078382877287559170", "username": "EUPRONAT. (Europea de Productos Naturales)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["contaminaci\u00f3n", "Alzheimer"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyLX34gX0AA5gJw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/KkWQ30nfcj9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "phsSerkonten", "text": " La #contaminaci\u00f3n puede llegar a causar #Alzheimer seg\u00fan un estudio de las universidades de Montana.  http://ow.ly/KkWQ30nfcj9\u00a0 V\u00eda @infosalus_compic.twitter.com/aLXZrEW7sm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf2c\" aria-label=\"Emoji: Rostro al viento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f32c.png\" title=\"Rostro al viento\"/> La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/contaminaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>contaminaci\u00f3n</b></a> puede llegar a <strong>causar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alzheimer?src=hash\"><s>#</s><b>Alzheimer</b></a> seg\u00fan un <strong>estudio</strong> de las universidades de Montana. <img alt=\"\ud83d\udca8\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de carrera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a8.png\" title=\"S\u00edmbolo de carrera\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/KkWQ30nfcj9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XXET1uhnP9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/KkWQ30nfcj9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/KkWQ30nfcj9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253031005\" dir=\"ltr\" href=\"/infosalus_com\"><s>@</s><b>infosalus_com</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aLXZrEW7sm\">pic.twitter.com/aLXZrEW7sm</a></p>", "timestamp": "2019-01-30T18:01:44", "timestamp_epochs": 1548871304, "tweet_id": "1090671417505533955", "tweet_url": "/phsSerkonten/status/1090671417505533955", "user_id": "871984177092153344", "username": "PHS Serkonten", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eitb.eus/es/radio/radio-euskadi/programas/boulevard/detalle/6165100/la-tinta-90-tickets-compra-es-toxica-puede-generar-cancer/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Boulevardeitb", "text": ".@Boulevardeitb Un estudio liderado sobre los tickets de la compra que se borran, ha determinado la toxicidad de los mismos. Un hecho que podr\u00eda causar c\u00e1ncer e infertilidad. Nos lo cuenta Alejandro Mart\u00ednez Berriochoa de @EROSKIhttp://www.eitb.eus/es/radio/radio-euskadi/programas/boulevard/detalle/6165100/la-tinta-90-tickets-compra-es-toxica-puede-generar-cancer/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365969860\" dir=\"ltr\" href=\"/Boulevardeitb\"><s>@</s><b>Boulevardeitb</b></a> Un <strong>estudio</strong> liderado sobre los tickets de la compra que se borran, ha determinado la toxicidad de los mismos. Un hecho que podr\u00eda <strong>causar</strong> c\u00e1ncer e infertilidad. Nos lo cuenta Alejandro Mart\u00ednez Berriochoa de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198793430\" dir=\"ltr\" href=\"/EROSKI\"><s>@</s><b>EROSKI</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.eitb.eus/es/radio/radio-euskadi/programas/boulevard/detalle/6165100/la-tinta-90-tickets-compra-es-toxica-puede-generar-cancer/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kiTX56bpAD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eitb.eus/es/radio/radio-euskadi/programas/boulevard/detalle/6165100/la-tinta-90-tickets-compra-es-toxica-puede-generar-cancer/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eitb.eus/es/radio/radio</span><span class=\"invisible\">-euskadi/programas/boulevard/detalle/6165100/la-tinta-90-tickets-compra-es-toxica-puede-generar-cancer/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T15:30:00", "timestamp_epochs": 1548862200, "tweet_id": "1090633233836924928", "tweet_url": "/Boulevardeitb/status/1090633233836924928", "user_id": "365969860", "username": "Boulevard R. Euskadi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyKbJ_dUUAEnT09.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 46, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "rgaytanad", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio. pic.twitter.com/3iVemMNbbc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3iVemMNbbc\">pic.twitter.com/3iVemMNbbc</a></p>", "timestamp": "2019-01-30T13:36:29", "timestamp_epochs": 1548855389, "tweet_id": "1090604665908199425", "tweet_url": "/rgaytanad/status/1090604665908199425", "user_id": "197888442", "username": "Rodolfo Gayt\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.dextrainternational.com.co/?p=1803"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColombiaDextra", "text": "ESTUDIO ESTABLECE QUE BACTERIAS CONTROLAR\u00cdAN SIGATOKA NEGRA EN CULTIVOS DE BANANO\nLa sigatoka puede reducir hasta en 50 % el peso del racimo y causar p\u00e9rdidas hasta del 100 % de la producci\u00f3n.\nhttp://www.dextrainternational.com.co/?p=1803\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>ESTUDIO</strong> ESTABLECE QUE BACTERIAS CONTROLAR\u00cdAN SIGATOKA NEGRA EN CULTIVOS DE BANANO\nLa sigatoka puede reducir hasta en 50 % el peso del racimo y <strong>causar</strong> p\u00e9rdidas hasta del 100 % de la producci\u00f3n.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dextrainternational.com.co/?p=1803\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3NSBwIOCnc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dextrainternational.com.co/?p=1803\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dextrainternational.com.co/?p=1803</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-28T15:34:08", "timestamp_epochs": 1548689648, "tweet_id": "1089909496007282693", "tweet_url": "/ColombiaDextra/status/1089909496007282693", "user_id": "1016597915316473857", "username": "Dextra Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2eJX30nojrV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CremCarrascosa", "text": "La aflicci\u00f3n tras la perdida de la pareja puede causar una inflamaci\u00f3n letal en el organismo de los viudos. \n\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre este estudio? \nhttp://ow.ly/2eJX30nojrV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aflicci\u00f3n tras la perdida de la pareja puede <strong>causar</strong> una inflamaci\u00f3n letal en el organismo de los viudos. \n\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre este <strong>estudio</strong>? <img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Flecha hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2eJX30nojrV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P6eRDKF76n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2eJX30nojrV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2eJX30nojrV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-28T13:55:07", "timestamp_epochs": 1548683707, "tweet_id": "1089884580109258752", "tweet_url": "/CremCarrascosa/status/1089884580109258752", "user_id": "827125744451121152", "username": "CrematorioCarrascosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BamBamRomo", "text": "El mal humor puede causar aumento de peso, seg\u00fan estudio https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mal humor puede <strong>causar</strong> aumento de peso, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lz6wyaSy3P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">24horas.cl/tendencias/sal</span><span class=\"invisible\">ud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-28T04:24:59", "timestamp_epochs": 1548649499, "tweet_id": "1089741101362307072", "tweet_url": "/BamBamRomo/status/1089741101362307072", "user_id": "1348218698", "username": "Bam Bam Romo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SigchaM", "text": "El mal humor puede causar aumento de peso, seg\u00fan estudio https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mal humor puede <strong>causar</strong> aumento de peso, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GWx9PLyfmX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">24horas.cl/tendencias/sal</span><span class=\"invisible\">ud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-27T03:34:08", "timestamp_epochs": 1548560048, "tweet_id": "1089365918113845250", "tweet_url": "/SigchaM/status/1089365918113845250", "user_id": "249699365", "username": "Maria Elena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035?fbclid=IwAR1rm2cFkS6B4z-xHZieSpse-emqMiDabzmA2bHGlWpSfh0eYr3ScFzudfE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LilianOrifice", "text": "El mal humor puede causar aumento de peso, seg\u00fan estudio https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035?fbclid=IwAR1rm2cFkS6B4z-xHZieSpse-emqMiDabzmA2bHGlWpSfh0eYr3ScFzudfE\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mal humor puede <strong>causar</strong> aumento de peso, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035?fbclid=IwAR1rm2cFkS6B4z-xHZieSpse-emqMiDabzmA2bHGlWpSfh0eYr3ScFzudfE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ciQKQKpo8j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035?fbclid=IwAR1rm2cFkS6B4z-xHZieSpse-emqMiDabzmA2bHGlWpSfh0eYr3ScFzudfE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">24horas.cl/tendencias/sal</span><span class=\"invisible\">ud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035?fbclid=IwAR1rm2cFkS6B4z-xHZieSpse-emqMiDabzmA2bHGlWpSfh0eYr3ScFzudfE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-27T01:40:04", "timestamp_epochs": 1548553204, "tweet_id": "1089337209986125824", "tweet_url": "/LilianOrifice/status/1089337209986125824", "user_id": "573122308", "username": "lilian orifice", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TendenciasAtv", "text": "El mal humor puede causar aumento de peso, seg\u00fan estudio https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mal humor puede <strong>causar</strong> aumento de peso, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W5tEngnFjt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">24horas.cl/tendencias/sal</span><span class=\"invisible\">ud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T02:33:39", "timestamp_epochs": 1548470019, "tweet_id": "1088988306480787456", "tweet_url": "/TendenciasAtv/status/1088988306480787456", "user_id": "2882825898", "username": "TENDENCIAS_AFTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.elinformadorchile.com/2019/01/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cbonilla889", "text": "El mal humor puede causar aumento de peso, seg\u00fan estudio https://www.elinformadorchile.com/2019/01/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mal humor puede <strong>causar</strong> aumento de peso, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.elinformadorchile.com/2019/01/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vav3GnMYBo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elinformadorchile.com/2019/01/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elinformadorchile.com/2019/01/el-mal</span><span class=\"invisible\">-humor-puede-causar-aumento-de.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-26T02:31:56", "timestamp_epochs": 1548469916, "tweet_id": "1088987873888661506", "tweet_url": "/cbonilla889/status/1088987873888661506", "user_id": "74485190", "username": "Cristi\u00e1n Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NoticiasTanger", "Tecnologiapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dxyx8iWWkAA-STD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://tangercg.com/2018/09/21/el-metodo-que-usa-google-para-entrevistas-de-trabajo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TangerCG", "text": "En un estudio realizado por Will Felps, Terence R. Mitchell y Eliza Byington, encontraron que un solo empleado negativo puede causar un 30 a 40% de ca\u00edda en el rendimiento de un equipo.\nhttp://tangercg.com/2018/09/21/el-metodo-que-usa-google-para-entrevistas-de-trabajo/\u00a0\u2026\n#NoticiasTanger #Tecnologiapic.twitter.com/WLufSY8EGD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un <strong>estudio</strong> realizado por Will Felps, Terence R. Mitchell y Eliza Byington, encontraron que un solo empleado negativo puede <strong>causar</strong> un 30 a 40% de ca\u00edda en el rendimiento de un equipo.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tangercg.com/2018/09/21/el-metodo-que-usa-google-para-entrevistas-de-trabajo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vl4vLr02nh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tangercg.com/2018/09/21/el-metodo-que-usa-google-para-entrevistas-de-trabajo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tangercg.com/2018/09/21/el-</span><span class=\"invisible\">metodo-que-usa-google-para-entrevistas-de-trabajo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasTanger?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasTanger</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tecnologia?src=hash\"><s>#</s><b>Tecnologia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WLufSY8EGD\">pic.twitter.com/WLufSY8EGD</a></p>", "timestamp": "2019-01-25T23:25:08", "timestamp_epochs": 1548458708, "tweet_id": "1088940865748389892", "tweet_url": "/TangerCG/status/1088940865748389892", "user_id": "923285544225902592", "username": "Tanger Consulting Group", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://diarionoticiasweb.com/estudio-el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso/#.XEtN-PVM7NQ.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ivysosa22", "text": "Estudio: El mal humor puede causar aumento de peso | Diario Noticias Web https://diarionoticiasweb.com/estudio-el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso/#.XEtN-PVM7NQ.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: El mal humor puede <strong>causar</strong> aumento de peso | Diario Noticias Web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://diarionoticiasweb.com/estudio-el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso/#.XEtN-PVM7NQ.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UfVtFAh8a1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://diarionoticiasweb.com/estudio-el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso/#.XEtN-PVM7NQ.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">diarionoticiasweb.com/estudio-el-mal</span><span class=\"invisible\">-humor-puede-causar-aumento-de-peso/#.XEtN-PVM7NQ.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-25T17:57:13", "timestamp_epochs": 1548439033, "tweet_id": "1088858343916097536", "tweet_url": "/Ivysosa22/status/1088858343916097536", "user_id": "3254050861", "username": "Ivette Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maritagorda", "text": "El mal humor puede causar aumento de peso, seg\u00fan estudio https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mal humor puede <strong>causar</strong> aumento de peso, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cBOH83IHt6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.24horas.cl/tendencias/salud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">24horas.cl/tendencias/sal</span><span class=\"invisible\">ud-bienestar/el-mal-humor-puede-causar-aumento-de-peso-segun-estudio-2866035</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-25T15:38:54", "timestamp_epochs": 1548430734, "tweet_id": "1088823535047446528", "tweet_url": "/maritagorda/status/1088823535047446528", "user_id": "2568114811", "username": "maria lourdes otero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FANZONE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "93Guedes", "text": "#FANZONE PERGUNTO SE A REUNI\u00c3O DO PRESIDENTE DO SPORTING N\u00c3O VEIO CAUSAR O QUE ACONTECEU ONTEM? PERGUNTO A ESSE SR QUE EST\u00c1 EM EST\u00daDIO..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FANZONE?src=hash\"><s>#</s><b>FANZONE</b></a> PERGUNTO SE A REUNI\u00c3O DO PRESIDENTE DO SPORTING N\u00c3O VEIO <strong>CAUSAR</strong> O QUE ACONTECEU ONTEM? PERGUNTO A ESSE SR QUE EST\u00c1 EM <strong>EST\u00daDIO</strong>..</p>", "timestamp": "2018-05-16T17:49:37", "timestamp_epochs": 1526492977, "tweet_id": "996809911181987841", "tweet_url": "/93Guedes/status/996809911181987841", "user_id": "536301957", "username": "Paulo Dores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996493155318059008", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NatachaJaitt", "user_id": "148595282"}, {"screen_name": "rialjorge", "user_id": "124779370"}], "retweets": 0, "screen_name": "queen_latika_", "text": "Est\u00e1 gorda solo sabe causar problemas nunca ser\u00e1 reconocida por ning\u00fan logro o estudio es un desastre la kingorena rial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 gorda solo sabe <strong>causar</strong> problemas nunca ser\u00e1 reconocida por ning\u00fan logro o <strong>estudio</strong> es un desastre la kingorena rial</p>", "timestamp": "2018-05-15T21:14:49", "timestamp_epochs": 1526418889, "tweet_id": "996499165084553217", "tweet_url": "/queen_latika_/status/996499165084553217", "user_id": "1849872488", "username": "eva\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["INSenLosMedios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2wJxqMX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noverea", "text": "INSColombia #INSenLosMedios: por a\u00f1os se crey\u00f3 que el virus del Chickungunya no pod\u00eda causar la muerte, un estudio realizado por INSColombia, publicado en la \u00faltima edici\u00f3n de la revista cient\u00edfica Journal of Clinical Virology, revel\u00f3 lo contrario.\u00a0  http://bit.ly/2wJxqMX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INSColombia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INSenLosMedios?src=hash\"><s>#</s><b>INSenLosMedios</b></a>: por a\u00f1os se crey\u00f3 que el virus del Chickungunya no pod\u00eda <strong>causar</strong> la muerte, un <strong>estudio</strong> realizado por INSColombia, publicado en la \u00faltima edici\u00f3n de la revista cient\u00edfica Journal of Clinical Virology, revel\u00f3 lo contrario.\u00a0  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2wJxqMX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YW5iogjCB0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2wJxqMX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2wJxqMX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-15T21:02:35", "timestamp_epochs": 1526418155, "tweet_id": "996496085429481475", "tweet_url": "/noverea/status/996496085429481475", "user_id": "151420991", "username": "Norberto Vera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["INSenLosMedios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://bit.ly/2wJxqMX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "INSColombia", "text": "#INSenLosMedios: por a\u00f1os se crey\u00f3 que el virus del Chickungunya no pod\u00eda causar la muerte, un estudio realizado por @INSColombia, publicado en la \u00faltima edici\u00f3n de la revista cient\u00edfica Journal of Clinical Virology, revel\u00f3 lo contrario.\u00a0http://bit.ly/2wJxqMX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INSenLosMedios?src=hash\"><s>#</s><b>INSenLosMedios</b></a>: por a\u00f1os se crey\u00f3 que el virus del Chickungunya no pod\u00eda <strong>causar</strong> la muerte, un <strong>estudio</strong> realizado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151922663\" dir=\"ltr\" href=\"/INSColombia\"><s>@</s><b>INSColombia</b></a>, publicado en la \u00faltima edici\u00f3n de la revista cient\u00edfica Journal of Clinical Virology, revel\u00f3 lo contrario.\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2wJxqMX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ni2aGmE6nu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2wJxqMX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2wJxqMX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-15T21:00:15", "timestamp_epochs": 1526418015, "tweet_id": "996495497006329857", "tweet_url": "/INSColombia/status/996495497006329857", "user_id": "151922663", "username": "Instituto Nacional de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "996455247735414785", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "RodzXavier", "user_id": "1068728562"}, {"screen_name": "Enrique_Rojas1", "user_id": "42258863"}], "retweets": 0, "screen_name": "roa_manuel", "text": "Si claro por qu\u00e9 los doctores de mlb que ponen esa sustancia en la lista de prohibidos lo hacen sin previo estudio y an\u00e1lisis . Ellos s\u00f3lo lo colocan por querer causar da\u00f1o a los peloteros latinos e  general, ahora es que nos damos cuenta que los doctores de mlb no son serios ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si claro por qu\u00e9 los doctores de mlb que ponen esa sustancia en la lista de prohibidos lo hacen sin previo <strong>estudio</strong> y an\u00e1lisis . Ellos s\u00f3lo lo colocan por querer <strong>causar</strong> da\u00f1o a los peloteros latinos e  general, ahora es que nos damos cuenta que los doctores de mlb no son serios <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2018-05-15T18:47:07", "timestamp_epochs": 1526410027, "tweet_id": "996461992411058176", "tweet_url": "/roa_manuel/status/996461992411058176", "user_id": "348213836", "username": "Manuel  Roa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996129484691697664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TimeToWakeUp90", "user_id": "103306252"}, {"screen_name": "conradoasenjo", "user_id": "2468684696"}, {"screen_name": "ElNuevoDia", "user_id": "15726324"}], "retweets": 0, "screen_name": "TimeToWakeUp90", "text": "8) La informaci\u00f3n y los PDFs de las vacunas est\u00e1 disponibles para leer, la mayor\u00eda de ellas indica el estudio puede causar como efecto secundario la condici\u00f3n para la cual se supone proteja, en otras palabras causa la enfermedad, algunas incluyen el autismo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">8) La informaci\u00f3n y los PDFs de las vacunas est\u00e1 disponibles para leer, la mayor\u00eda de ellas indica el <strong>estudio</strong> puede <strong>causar</strong> como efecto secundario la condici\u00f3n para la cual se supone proteja, en otras palabras causa la enfermedad, algunas incluyen el autismo...</p>", "timestamp": "2018-05-15T06:48:04", "timestamp_epochs": 1526366884, "tweet_id": "996281037515886594", "tweet_url": "/TimeToWakeUp90/status/996281037515886594", "user_id": "103306252", "username": "Luis E. Rodriguez/El Profesor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "proZesa_com", "text": " Estudio inquietante: El aceite de girasol puede causar c\u00e1ncer de h\u00edgado \nhttps://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u21aa\" aria-label=\"Emoji: Flecha con gancho hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/21aa.png\" title=\"Flecha con gancho hacia la derecha\"/> <strong>Estudio</strong> inquietante: El aceite de girasol puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de h\u00edgado \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Pxqjvi7bv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">prozesa.com/2018/02/01/est</span><span class=\"invisible\">udio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-15T05:07:24", "timestamp_epochs": 1526360844, "tweet_id": "996255705194745857", "tweet_url": "/proZesa_com/status/996255705194745857", "user_id": "613209721", "username": "proZesa.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "QueDatoCurioso", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2018-05-14T23:02:08", "timestamp_epochs": 1526338928, "tweet_id": "996163781901340678", "tweet_url": "/QueDatoCurioso/status/996163781901340678", "user_id": "2753404542", "username": "Datos Curiosos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2dADWrx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanamaPuntoCom", "text": "Estudio: Ejercitarse al estar enojado puede causar infarto http://bit.ly/2dADWrx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: Ejercitarse al estar enojado puede <strong>causar</strong> infarto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2dADWrx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CvgmI1eiuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2dADWrx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2dADWrx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-14T19:50:26", "timestamp_epochs": 1526327426, "tweet_id": "996115541487108097", "tweet_url": "/PanamaPuntoCom/status/996115541487108097", "user_id": "722159041", "username": "PANAM\u00c1 PUNTO COM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["contaminaci\u00f3n", "EPOC", "asma", "CalidadDelAire", "Salud", "Estudio"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdLN98dWkAMjxMD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.troposfera.org/news/14979/39/La-contaminacion-del-aire-podria-causar-descompensaciones-en-la-EPOC-y-propiciar-la-aparicion-de-asma/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Troposfera", "text": "La #contaminaci\u00f3n del aire podr\u00eda causar descompensaciones en la #EPOC y propiciar la aparici\u00f3n de #asma\nhttp://www.troposfera.org/news/14979/39/La-contaminacion-del-aire-podria-causar-descompensaciones-en-la-EPOC-y-propiciar-la-aparicion-de-asma/\u00a0\u2026\n#CalidadDelAire #Salud #Estudio pic.twitter.com/lEqiDqqBmy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/contaminaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>contaminaci\u00f3n</b></a> del aire podr\u00eda <strong>causar</strong> descompensaciones en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EPOC?src=hash\"><s>#</s><b>EPOC</b></a> y propiciar la aparici\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asma?src=hash\"><s>#</s><b>asma</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.troposfera.org/news/14979/39/La-contaminacion-del-aire-podria-causar-descompensaciones-en-la-EPOC-y-propiciar-la-aparicion-de-asma/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YMwIx5Zsur\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.troposfera.org/news/14979/39/La-contaminacion-del-aire-podria-causar-descompensaciones-en-la-EPOC-y-propiciar-la-aparicion-de-asma/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">troposfera.org/news/14979/39/</span><span class=\"invisible\">La-contaminacion-del-aire-podria-causar-descompensaciones-en-la-EPOC-y-propiciar-la-aparicion-de-asma/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Estudio?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Estudio</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lEqiDqqBmy\">pic.twitter.com/lEqiDqqBmy</a></p>", "timestamp": "2018-05-14T17:48:50", "timestamp_epochs": 1526320130, "tweet_id": "996084940239441922", "tweet_url": "/Troposfera/status/996084940239441922", "user_id": "25267789", "username": "Troposfera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "proZesa_com", "text": " Estudio inquietante: El aceite de girasol puede causar c\u00e1ncer de h\u00edgado \nhttps://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u21aa\" aria-label=\"Emoji: Flecha con gancho hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/21aa.png\" title=\"Flecha con gancho hacia la derecha\"/> <strong>Estudio</strong> inquietante: El aceite de girasol puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de h\u00edgado \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Pxqjvi7bv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">prozesa.com/2018/02/01/est</span><span class=\"invisible\">udio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-14T16:22:22", "timestamp_epochs": 1526314942, "tweet_id": "996063180483907584", "tweet_url": "/proZesa_com/status/996063180483907584", "user_id": "613209721", "username": "proZesa.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["vitaminaD", "m\u00e9todoBONOME", "DraBONOME", "Alopecia", "Ca\u00eddaDelPelo", "Calviciepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdBQ07hUwAAGODR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/r4tH30jXzkb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaBonome", "text": "Un estudio concluye que un d\u00e9ficit de #vitaminaD podr\u00eda causar p\u00e9rdida de cabello  http://ow.ly/r4tH30jXzkb\u00a0 #m\u00e9todoBONOME #DraBONOME #Alopecia #Ca\u00eddaDelPelo #Calviciepic.twitter.com/NlgM2ZLOBh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> concluye que un d\u00e9ficit de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vitaminaD?src=hash\"><s>#</s><b>vitaminaD</b></a> podr\u00eda <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de cabello <img alt=\"\u23e9\" aria-label=\"Emoji: Doble tri\u00e1ngulo apuntando a la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23e9.png\" title=\"Doble tri\u00e1ngulo apuntando a la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/r4tH30jXzkb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MeopPULXMW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/r4tH30jXzkb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/r4tH30jXzkb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/m%C3%A9todoBONOME?src=hash\"><s>#</s><b>m\u00e9todoBONOME</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DraBONOME?src=hash\"><s>#</s><b>DraBONOME</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alopecia?src=hash\"><s>#</s><b>Alopecia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ca%C3%ADdaDelPelo?src=hash\"><s>#</s><b>Ca\u00eddaDelPelo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Calvicie?src=hash\"><s>#</s><b>Calvicie</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NlgM2ZLOBh\">pic.twitter.com/NlgM2ZLOBh</a></p>", "timestamp": "2018-05-12T19:25:06", "timestamp_epochs": 1526153106, "tweet_id": "995384390933975041", "tweet_url": "/ClinicaBonome/status/995384390933975041", "user_id": "1628794500", "username": "Cl\u00ednica Bonome", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["vitaminaD", "m\u00e9todoBONOME", "DraBONOME", "Alopecia", "Ca\u00eddaDelPelo", "Calviciepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdBQ07jV0AEHhUq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/r4tH30jXzkb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DraBonome", "text": "Un estudio concluye que un d\u00e9ficit de #vitaminaD podr\u00eda causar p\u00e9rdida de cabello  http://ow.ly/r4tH30jXzkb\u00a0 #m\u00e9todoBONOME #DraBONOME #Alopecia #Ca\u00eddaDelPelo #Calviciepic.twitter.com/TiOIyqGuPr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> concluye que un d\u00e9ficit de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vitaminaD?src=hash\"><s>#</s><b>vitaminaD</b></a> podr\u00eda <strong>causar</strong> p\u00e9rdida de cabello <img alt=\"\u23e9\" aria-label=\"Emoji: Doble tri\u00e1ngulo apuntando a la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23e9.png\" title=\"Doble tri\u00e1ngulo apuntando a la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/r4tH30jXzkb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7woa0aW6nV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/r4tH30jXzkb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/r4tH30jXzkb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/m%C3%A9todoBONOME?src=hash\"><s>#</s><b>m\u00e9todoBONOME</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DraBONOME?src=hash\"><s>#</s><b>DraBONOME</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alopecia?src=hash\"><s>#</s><b>Alopecia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ca%C3%ADdaDelPelo?src=hash\"><s>#</s><b>Ca\u00eddaDelPelo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Calvicie?src=hash\"><s>#</s><b>Calvicie</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TiOIyqGuPr\">pic.twitter.com/TiOIyqGuPr</a></p>", "timestamp": "2018-05-12T19:25:06", "timestamp_epochs": 1526153106, "tweet_id": "995384389977731072", "tweet_url": "/DraBonome/status/995384389977731072", "user_id": "730935546", "username": "Dra. Elizabeth Bonome", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "proZesa_com", "text": " Estudio inquietante: El aceite de girasol puede causar c\u00e1ncer de h\u00edgado \nhttps://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u21aa\" aria-label=\"Emoji: Flecha con gancho hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/21aa.png\" title=\"Flecha con gancho hacia la derecha\"/> <strong>Estudio</strong> inquietante: El aceite de girasol puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de h\u00edgado \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Pxqjvi7bv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.prozesa.com/2018/02/01/estudio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">prozesa.com/2018/02/01/est</span><span class=\"invisible\">udio-inquietante-el-aceite-de-girasol-puede-causar-cancer-de-higado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-12T10:08:24", "timestamp_epochs": 1526119704, "tweet_id": "995244293332852736", "tweet_url": "/proZesa_com/status/995244293332852736", "user_id": "613209721", "username": "proZesa.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994579445070647296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgeCasalla", "user_id": "379065496"}, {"screen_name": "CarlaBueno61", "user_id": "940039058"}, {"screen_name": "ULPGC", "user_id": "34606262"}], "retweets": 0, "screen_name": "mafolu2", "text": "Y tampoco se trata de que sea mejor o peor persona. No se trata de catalogar, sino de vivir en consonancia, de causar el menos mal posible. 0 distracciones en el lugar de trabajo o estudio. En la calle que haga lo que quiera,  o no seg\u00fan qu\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y tampoco se trata de que sea mejor o peor persona. No se trata de catalogar, sino de vivir en consonancia, de <strong>causar</strong> el menos mal posible. 0 distracciones en el lugar de trabajo o <strong>estudio</strong>. En la calle que haga lo que quiera,  o no seg\u00fan qu\u00e9.</p>", "timestamp": "2018-05-11T14:35:02", "timestamp_epochs": 1526049302, "tweet_id": "994949005292523520", "tweet_url": "/mafolu2/status/994949005292523520", "user_id": "2737010841", "username": "Antonia UDLP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "994579445070647296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgeCasalla", "user_id": "379065496"}, {"screen_name": "CarlaBueno61", "user_id": "940039058"}, {"screen_name": "ULPGC", "user_id": "34606262"}], "retweets": 0, "screen_name": "mafolu2", "text": "Hay que saber estar en cada lugar. Y esa vestimenta no es la apropiada para un lugar de trabajo y o estudio. Causa m\u00e1s distracci\u00f3n que concentraci\u00f3n,  por ejemplo. Y de forma indirecta causar malestar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que saber estar en cada lugar. Y esa vestimenta no es la apropiada para un lugar de trabajo y o <strong>estudio</strong>. Causa m\u00e1s distracci\u00f3n que concentraci\u00f3n,  por ejemplo. Y de forma indirecta <strong>causar</strong> malestar.</p>", "timestamp": "2018-05-11T14:14:07", "timestamp_epochs": 1526048047, "tweet_id": "994943740551852032", "tweet_url": "/mafolu2/status/994943740551852032", "user_id": "2737010841", "username": "Antonia UDLP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MuyRaros", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2018-05-11T11:00:01", "timestamp_epochs": 1526036401, "tweet_id": "994894894123618304", "tweet_url": "/MuyRaros/status/994894894123618304", "user_id": "372258494", "username": "SISOY\u00b7o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.sdpnoticias.com/estilo-de-vida/2018/05/09/comer-comida-chatarra-podria-causar-infertilidad-estudio"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jramiroMX", "text": "Comer comida chatarra podr\u00eda causar infertilidad: estudio https://www.sdpnoticias.com/estilo-de-vida/2018/05/09/comer-comida-chatarra-podria-causar-infertilidad-estudio\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comer comida chatarra podr\u00eda <strong>causar</strong> infertilidad: <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.sdpnoticias.com/estilo-de-vida/2018/05/09/comer-comida-chatarra-podria-causar-infertilidad-estudio\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wvcCmXYJiB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sdpnoticias.com/estilo-de-vida/2018/05/09/comer-comida-chatarra-podria-causar-infertilidad-estudio\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sdpnoticias.com/estilo-de-vida</span><span class=\"invisible\">/2018/05/09/comer-comida-chatarra-podria-causar-infertilidad-estudio</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-10T14:51:14", "timestamp_epochs": 1525963874, "tweet_id": "994590693711544322", "tweet_url": "/jramiroMX/status/994590693711544322", "user_id": "296592711", "username": "CHILANGO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://notainteresante.serprotec.com.mx/?VerNota=09CD779F4745604C55FD760728A264E9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotaInteresante", "text": "Comer comida chatarra podr\u00eda causar infertilidad: estudio http://notainteresante.serprotec.com.mx/?VerNota=09CD779F4745604C55FD760728A264E9\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comer comida chatarra podr\u00eda <strong>causar</strong> infertilidad: <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://notainteresante.serprotec.com.mx/?VerNota=09CD779F4745604C55FD760728A264E9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aHELDu4hIY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://notainteresante.serprotec.com.mx/?VerNota=09CD779F4745604C55FD760728A264E9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">notainteresante.serprotec.com.mx/?VerNota=09CD7</span><span class=\"invisible\">79F4745604C55FD760728A264E9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-10T04:31:47", "timestamp_epochs": 1525926707, "tweet_id": "994434804740427778", "tweet_url": "/NotaInteresante/status/994434804740427778", "user_id": "84781408", "username": "Nota Interesante \u25bc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisishttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoReportes", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisishttps://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hykpbNbPsl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:31:40", "timestamp_epochs": 1571614300, "tweet_id": "1186062457674043392", "tweet_url": "/InfoReportes/status/1186062457674043392", "user_id": "4570694146", "username": "Info Reportes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GiraInformativa", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo negro\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fZkMU5uItz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:25:30", "timestamp_epochs": 1571613930, "tweet_id": "1186060907081846785", "tweet_url": "/GiraInformativa/status/1186060907081846785", "user_id": "4701767429", "username": "Gira Informativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tuiterricolas", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo negro\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cubbNCSLYm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:20:02", "timestamp_epochs": 1571613602, "tweet_id": "1186059528741240833", "tweet_url": "/Tuiterricolas/status/1186059528741240833", "user_id": "165173859", "username": "Tuiterr\u00edcolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoApuntes", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo negro\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ziEAl5YT0N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:12:32", "timestamp_epochs": 1571613152, "tweet_id": "1186057641820393475", "tweet_url": "/InfoApuntes/status/1186057641820393475", "user_id": "4786294347", "username": "InfoApuntes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuitSugerido", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo negro\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U0P3u1a8Il\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:57:21", "timestamp_epochs": 1571612241, "tweet_id": "1186053819505008640", "tweet_url": "/TuitSugerido/status/1186053819505008640", "user_id": "1267787288", "username": "Tuit Sugerido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2J5WW2L"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MinutoChiapas", "text": "Estudio muestra que los terremotos en California acaban de causar que una falla importante se mueva por primera vez\n\n https://ift.tt/2J5WW2L\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> muestra que los terremotos en California acaban de <strong>causar</strong> que una falla importante se mueva por primera vez\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2J5WW2L\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0rJahx2odF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2J5WW2L\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2J5WW2L</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:55:02", "timestamp_epochs": 1571612102, "tweet_id": "1186053238522548224", "tweet_url": "/MinutoChiapas/status/1186053238522548224", "user_id": "2215358216", "username": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GiraInformativa", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd37\" aria-label=\"Emoji: Rombo azul grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f537.png\" title=\"Rombo azul grande\"/><img alt=\"\ud83d\udd36\" aria-label=\"Emoji: Rombo naranja grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f536.png\" title=\"Rombo naranja grande\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fZkMU5uItz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:37:41", "timestamp_epochs": 1571611061, "tweet_id": "1186048871031607297", "tweet_url": "/GiraInformativa/status/1186048871031607297", "user_id": "4701767429", "username": "Gira Informativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ReporteActivo", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo negro\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CRFrTbnKWV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:33:29", "timestamp_epochs": 1571610809, "tweet_id": "1186047814121463808", "tweet_url": "/ReporteActivo/status/1186047814121463808", "user_id": "2163072423", "username": "Reporte Activo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Postematico", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo negro\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gWk0OLGFif\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:17:13", "timestamp_epochs": 1571609833, "tweet_id": "1186043722955448322", "tweet_url": "/Postematico/status/1186043722955448322", "user_id": "2450701819", "username": "Postem\u00e1tico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hiperenlazados", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd37\" aria-label=\"Emoji: Rombo azul grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f537.png\" title=\"Rombo azul grande\"/><img alt=\"\ud83d\udd36\" aria-label=\"Emoji: Rombo naranja grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f536.png\" title=\"Rombo naranja grande\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W24lWkiB6t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:08:00", "timestamp_epochs": 1571609280, "tweet_id": "1186041400971972608", "tweet_url": "/Hiperenlazados/status/1186041400971972608", "user_id": "4350395897", "username": "HiperEnlazados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosArticulistas", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4LTisQgoRD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:04:43", "timestamp_epochs": 1571609083, "tweet_id": "1186040574446571521", "tweet_url": "/LosArticulistas/status/1186040574446571521", "user_id": "720534432109707264", "username": "Los Articulistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ExoMedios", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd37\" aria-label=\"Emoji: Rombo azul grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f537.png\" title=\"Rombo azul grande\"/><img alt=\"\ud83d\udd36\" aria-label=\"Emoji: Rombo naranja grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f536.png\" title=\"Rombo naranja grande\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W1V8ZzSCJa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:37:51", "timestamp_epochs": 1571607471, "tweet_id": "1186033816164536321", "tweet_url": "/ExoMedios/status/1186033816164536321", "user_id": "129306477", "username": "ExoMedios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoLecturas", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JUcBlwuoxr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:32:42", "timestamp_epochs": 1571607162, "tweet_id": "1186032520506347522", "tweet_url": "/InfoLecturas/status/1186032520506347522", "user_id": "1531880323", "username": "InfoLecturas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ExoMedios", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W1V8ZzSCJa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:11:09", "timestamp_epochs": 1571605869, "tweet_id": "1186027094071037952", "tweet_url": "/ExoMedios/status/1186027094071037952", "user_id": "129306477", "username": "ExoMedios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Reportes24H", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vmtOfvVCYL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:09:09", "timestamp_epochs": 1571605749, "tweet_id": "1186026593812189184", "tweet_url": "/Reportes24H/status/1186026593812189184", "user_id": "720571556909490177", "username": "Reportes 24H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GrandesMedios", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd37\" aria-label=\"Emoji: Rombo azul grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f537.png\" title=\"Rombo azul grande\"/><img alt=\"\ud83d\udd36\" aria-label=\"Emoji: Rombo naranja grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f536.png\" title=\"Rombo naranja grande\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OwIG9fdBpz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:54:07", "timestamp_epochs": 1571604847, "tweet_id": "1186022809111273474", "tweet_url": "/GrandesMedios/status/1186022809111273474", "user_id": "506717275", "username": "Grandes Medios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DebesLeerlo", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo negro\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GTmsTu5tsi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:34:08", "timestamp_epochs": 1571603648, "tweet_id": "1186017779163582471", "tweet_url": "/DebesLeerlo/status/1186017779163582471", "user_id": "722132324314398720", "username": "Debes Leerlo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfoApuntes", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ziEAl5YT0N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:32:12", "timestamp_epochs": 1571603532, "tweet_id": "1186017295015043078", "tweet_url": "/InfoApuntes/status/1186017295015043078", "user_id": "4786294347", "username": "InfoApuntes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": ["https://www.sciencedaily.com/releases/2019/10/191017101253.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "calotonterias", "text": "M\u00e1s indicios de q la exposici\u00f3n a la luz azul artificial podr\u00eda acortar la vida y causar neurodegeneraci\u00f3n, INCLUSO si no te da en los ojos\n\nEn un nuevo estudio con moscas, las q no ten\u00edan ojos tambi\u00e9n mostraron da\u00f1os cerebrales y problemas de locomoci\u00f3n\n\nhttps://www.sciencedaily.com/releases/2019/10/191017101253.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s indicios de q la exposici\u00f3n a la luz azul artificial podr\u00eda acortar la vida y <strong>causar</strong> neurodegeneraci\u00f3n, INCLUSO si no te da en los ojos\n\nEn un nuevo <strong>estudio</strong> con moscas, las q no ten\u00edan ojos tambi\u00e9n mostraron da\u00f1os cerebrales y problemas de locomoci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.sciencedaily.com/releases/2019/10/191017101253.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4X2wPtQFC5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sciencedaily.com/releases/2019/10/191017101253.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sciencedaily.com/releases/2019/</span><span class=\"invisible\">10/191017101253.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:25:25", "timestamp_epochs": 1571603125, "tweet_id": "1186015585974607873", "tweet_url": "/calotonterias/status/1186015585974607873", "user_id": "962152558574829568", "username": "Calotonter\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["An\u00e1lisis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lecturas24H", "text": " Estudio advierte que consumir caf\u00e9 puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n #An\u00e1lisis https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/> <strong>Estudio</strong> advierte que consumir caf\u00e9 puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/An%C3%A1lisis?src=hash\"><s>#</s><b>An\u00e1lisis</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N9Q3Q3Uf1H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:22:51", "timestamp_epochs": 1571602971, "tweet_id": "1186014941985280002", "tweet_url": "/Lecturas24H/status/1186014941985280002", "user_id": "2491390638", "username": "Lecturas 24H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1pHbzO6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndoniOscoz", "text": "Masticar mal puede causar trastornos neuronales, seg\u00fan un estudio http://bit.ly/1pHbzO6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Masticar mal puede <strong>causar</strong> trastornos neuronales, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pHbzO6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ca4m2Cau0t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pHbzO6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pHbzO6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T08:15:38", "timestamp_epochs": 1458720938, "tweet_id": "712553376865771521", "tweet_url": "/AndoniOscoz/status/712553376865771521", "user_id": "115341542", "username": "\ud83d\udc40 Andoni Oscoz \ud83d\udc40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/V60mL53g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bioeticar2015", "text": "EL VIRUS TAMBIEN PODRIA CAUSAR UNA INFECCION CEREBRAL EN EL ADULTO\nM\u00e1s peligros que trae el zika\n \nUn estudio... http://fb.me/V60mL53g\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL VIRUS TAMBIEN PODRIA <strong>CAUSAR</strong> UNA INFECCION CEREBRAL EN EL ADULTO\nM\u00e1s peligros que trae el zika\n \nUn <strong>estudio</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/V60mL53g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SbCPepxCTe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/V60mL53g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/V60mL53g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-22T20:41:02", "timestamp_epochs": 1458679262, "tweet_id": "712378575140159489", "tweet_url": "/Bioeticar2015/status/712378575140159489", "user_id": "2192865210", "username": "Bioeticar Asoc. Civ.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeK72CBWoAAXSpm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ZHXra"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Estosdias", "text": "Masticar mal puede causar trastornos neuronales, seg\u00fan un estudio.- \nhttp://ow.ly/ZHXra\u00a0pic.twitter.com/KFTZYhbRvM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Masticar mal puede <strong>causar</strong> trastornos neuronales, seg\u00fan un <strong>estudio</strong>.- \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZHXra\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3qZg4f7F1l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZHXra\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZHXra</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KFTZYhbRvM\">pic.twitter.com/KFTZYhbRvM</a></p>", "timestamp": "2016-03-22T18:00:42", "timestamp_epochs": 1458669642, "tweet_id": "712338228276289537", "tweet_url": "/Estosdias/status/712338228276289537", "user_id": "172778637", "username": "Semanario Estosd\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeJ7NIZUIAUGINM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://goo.gl/AMls98"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "elsiglogt", "text": "La bacteria E.coli puede causar infecciones urinarias, seg\u00fan estudio. Lea m\u00e1s: http://goo.gl/AMls98\u00a0pic.twitter.com/X6sGJoh8CT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La bacteria E.coli puede <strong>causar</strong> infecciones urinarias, seg\u00fan <strong>estudio</strong>. Lea m\u00e1s: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/AMls98\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iD5RnMUdZT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/AMls98\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/AMls98</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X6sGJoh8CT\">pic.twitter.com/X6sGJoh8CT</a></p>", "timestamp": "2016-03-22T13:30:23", "timestamp_epochs": 1458653423, "tweet_id": "712270201069240320", "tweet_url": "/elsiglogt/status/712270201069240320", "user_id": "193050457", "username": "El Siglo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeJaTgRXEAAveAA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ZNnZN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GutMicrobiotaWW", "text": "\"La bacteria E.coli puede causar infecciones urinarias\" nuevo estudio v\u00eda @ElMundoSV http://ow.ly/ZNnZN\u00a0pic.twitter.com/ht4YrNrXVH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La bacteria E.coli puede <strong>causar</strong> infecciones urinarias\" nuevo <strong>estudio</strong> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202824247\" dir=\"ltr\" href=\"/ElMundoSV\"><s>@</s><b>ElMundoSV</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZNnZN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WqKHLRMwII\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZNnZN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZNnZN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ht4YrNrXVH\">pic.twitter.com/ht4YrNrXVH</a></p>", "timestamp": "2016-03-22T10:54:33", "timestamp_epochs": 1458644073, "tweet_id": "712230982544461825", "tweet_url": "/GutMicrobiotaWW/status/712230982544461825", "user_id": "574654527", "username": "Gut Microbiota NW", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CambioClim\u00e1tico", "agricultura"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "huerta_digital", "text": "El #CambioClim\u00e1tico en #agricultura podr\u00eda causar +500.000 muertes seg\u00fan estudio Univ. Oxford http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CambioClim%C3%A1tico?src=hash\"><s>#</s><b>CambioClim\u00e1tico</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/agricultura?src=hash\"><s>#</s><b>agricultura</b></a> podr\u00eda <strong>causar</strong> +500.000 muertes seg\u00fan <strong>estudio</strong> Univ. Oxford <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HzI4Yeqg4q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">agronegocios.es/los-efectos-de</span><span class=\"invisible\">l-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-22T10:15:26", "timestamp_epochs": 1458641726, "tweet_id": "712221140207411200", "tweet_url": "/huerta_digital/status/712221140207411200", "user_id": "3988853159", "username": "La Huerta Digital \ud83d\udcf1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cd__g36W8AAY9Dm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ZHXra"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Estosdias", "text": "Masticar mal puede causar trastornos neuronales, seg\u00fan un estudio.- \n http://ow.ly/ZHXra\u00a0pic.twitter.com/peQvr23ZrO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Masticar mal puede <strong>causar</strong> trastornos neuronales, seg\u00fan un <strong>estudio</strong>.- \n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZHXra\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3qZg4f7F1l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZHXra\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZHXra</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/peQvr23ZrO\">pic.twitter.com/peQvr23ZrO</a></p>", "timestamp": "2016-03-20T15:00:55", "timestamp_epochs": 1458486055, "tweet_id": "711568206675185665", "tweet_url": "/Estosdias/status/711568206675185665", "user_id": "172778637", "username": "Semanario Estosd\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CiruTipspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cb21SjJW0AAcG7P.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://cirutips.com/estudio-los-medicamentos-para-el-reflujo-podrian-causar-demencia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "cirujano", "text": "Estudio: Los medicamentos para el reflujo podr\u00edan causar demencia http://cirutips.com/estudio-los-medicamentos-para-el-reflujo-podrian-causar-demencia/\u00a0\u2026 #CiruTipspic.twitter.com/YrtEJOHmfx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong>: Los medicamentos para el reflujo podr\u00edan <strong>causar</strong> demencia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cirutips.com/estudio-los-medicamentos-para-el-reflujo-podrian-causar-demencia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hAjdfBxQvh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cirutips.com/estudio-los-medicamentos-para-el-reflujo-podrian-causar-demencia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cirutips.com/estudio-los-me</span><span class=\"invisible\">dicamentos-para-el-reflujo-podrian-causar-demencia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CiruTips?src=hash\"><s>#</s><b>CiruTips</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YrtEJOHmfx\">pic.twitter.com/YrtEJOHmfx</a></p>", "timestamp": "2016-03-19T13:16:59", "timestamp_epochs": 1458393419, "tweet_id": "711179662836244481", "tweet_url": "/cirujano/status/711179662836244481", "user_id": "17414051", "username": "Dr. Daniel Slobodianik", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/41JLD0rIT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ari_Shemoth", "text": "Estudio En 100,000 Personas Revela Que Esto Puede Causar Muerte Prematura http://fb.me/41JLD0rIT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> En 100,000 Personas Revela Que Esto Puede <strong>Causar</strong> Muerte Prematura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/41JLD0rIT\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kGAPBNmbSh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/41JLD0rIT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/41JLD0rIT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T16:41:14", "timestamp_epochs": 1458319274, "tweet_id": "710868678141587456", "tweet_url": "/Ari_Shemoth/status/710868678141587456", "user_id": "707324983", "username": "Ari Shemoth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["zika", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://s.notitarde.com/0xDDD2C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "webnotitarde", "text": "Estudio revela que el #zika podr\u00eda causar meningoencefalitis en adultos http://s.notitarde.com/0xDDD2C\u00a0 #Salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> revela que el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zika?src=hash\"><s>#</s><b>zika</b></a> podr\u00eda <strong>causar</strong> meningoencefalitis en adultos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://s.notitarde.com/0xDDD2C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oWuHUJGV1P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://s.notitarde.com/0xDDD2C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">s.notitarde.com/0xDDD2C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T16:15:17", "timestamp_epochs": 1458317717, "tweet_id": "710862146222039040", "tweet_url": "/webnotitarde/status/710862146222039040", "user_id": "78915732", "username": "Notitarde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["zika", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://s.notitarde.com/0xDDD2C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "webnotitarde", "text": "Estudio revela que el #zika podr\u00eda causar meningoencefalitis en adultos http://s.notitarde.com/0xDDD2C\u00a0 #Salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> revela que el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zika?src=hash\"><s>#</s><b>zika</b></a> podr\u00eda <strong>causar</strong> meningoencefalitis en adultos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://s.notitarde.com/0xDDD2C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oWuHUJGV1P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://s.notitarde.com/0xDDD2C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">s.notitarde.com/0xDDD2C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T15:01:54", "timestamp_epochs": 1458313314, "tweet_id": "710843677879476224", "tweet_url": "/webnotitarde/status/710843677879476224", "user_id": "78915732", "username": "Notitarde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/folha/status/710458243701604353"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriosTorales", "text": "Dengue y chikungunya pueden causar aborto y parto prematuro, dice el estudio. https://twitter.com/folha/status/710458243701604353\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Dengue y chikungunya pueden <strong>causar</strong> aborto y parto prematuro, dice el <strong>estudio</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/folha/status/710458243701604353\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sr7d7BURbk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/folha/status/710458243701604353\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/folha/status/7</span><span class=\"invisible\">10458243701604353</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T13:47:37", "timestamp_epochs": 1458222457, "tweet_id": "710462594759442432", "tweet_url": "/BarriosTorales/status/710462594759442432", "user_id": "110200585", "username": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdv6R2JW0AEMJp6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/1Z2dPLx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rumbosradio", "text": "Zika podr\u00eda causar meningoencefalitis en adultos, seg\u00fan estudio http://j.mp/1Z2dPLx\u00a0pic.twitter.com/LdwhJhEn8o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zika podr\u00eda <strong>causar</strong> meningoencefalitis en adultos, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/1Z2dPLx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wibvsQGpvG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/1Z2dPLx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/1Z2dPLx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LdwhJhEn8o\">pic.twitter.com/LdwhJhEn8o</a></p>", "timestamp": "2016-03-17T12:04:07", "timestamp_epochs": 1458216247, "tweet_id": "710436550950195200", "tweet_url": "/rumbosradio/status/710436550950195200", "user_id": "521263632", "username": "RadioRumbos.net", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlltechSpain", "text": "El cambio clim\u00e1tico en agricultura podr\u00eda causar +500.000 muertes seg\u00fan estudio Univ. Oxford http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cambio clim\u00e1tico en agricultura podr\u00eda <strong>causar</strong> +500.000 muertes seg\u00fan <strong>estudio</strong> Univ. Oxford <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oJsLo1iy3A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">agronegocios.es/los-efectos-de</span><span class=\"invisible\">l-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T08:45:15", "timestamp_epochs": 1458204315, "tweet_id": "710386505869606912", "tweet_url": "/AlltechSpain/status/710386505869606912", "user_id": "2378982798", "username": "Alltech Spain", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdu_DR7UEAAR3TZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VRural", "text": "El cambio clim\u00e1tico en agricultura podr\u00eda causar +500.000 muertes seg\u00fan estudio Univ. Oxford http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\u00a0\u2026pic.twitter.com/tSjDGnxvCx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cambio clim\u00e1tico en agricultura podr\u00eda <strong>causar</strong> +500.000 muertes seg\u00fan <strong>estudio</strong> Univ. Oxford <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SVNbDTSiPW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.agronegocios.es/los-efectos-del-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">agronegocios.es/los-efectos-de</span><span class=\"invisible\">l-cambio-climatico-en-la-agricultura-pueden-provocar-mas-de-medio-millon-de-muertes-segun-un-estudio/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tSjDGnxvCx\">pic.twitter.com/tSjDGnxvCx</a></p>", "timestamp": "2016-03-17T07:45:21", "timestamp_epochs": 1458200721, "tweet_id": "710371429775233024", "tweet_url": "/VRural/status/710371429775233024", "user_id": "229124931", "username": "Vida Rural", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MuyRaros", "text": "Secar la ropa dentro de la casa puede causar problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan estudio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Secar la ropa dentro de la casa puede <strong>causar</strong> problemas a las personas con riesgo de asma, rinitis y otras alergias, seg\u00fan <strong>estudio</strong></p>", "timestamp": "2016-03-17T06:00:00", "timestamp_epochs": 1458194400, "tweet_id": "710344918795849728", "tweet_url": "/MuyRaros/status/710344918795849728", "user_id": "372258494", "username": "SISOY\u00b7o", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdnAnaHW0AI8CR6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.invdes.com.mx/salud-mobil/10746-masticar-mal-puede-causar-trastornos-neuronales-segun-un-estudio"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FisioinEsterR", "text": "Masticar mal puede causar trastornos neuronales, seg\u00fan un estudio http://www.invdes.com.mx/salud-mobil/10746-masticar-mal-puede-causar-trastornos-neuronales-segun-un-estudio\u00a0\u2026pic.twitter.com/6yRz6ugjip", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Masticar mal puede <strong>causar</strong> trastornos neuronales, seg\u00fan un <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.invdes.com.mx/salud-mobil/10746-masticar-mal-puede-causar-trastornos-neuronales-segun-un-estudio\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pTPCE6V8hY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.invdes.com.mx/salud-mobil/10746-masticar-mal-puede-causar-trastornos-neuronales-segun-un-estudio\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">invdes.com.mx/salud-mobil/10</span><span class=\"invisible\">746-masticar-mal-puede-causar-trastornos-neuronales-segun-un-estudio</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6yRz6ugjip\">pic.twitter.com/6yRz6ugjip</a></p>", "timestamp": "2016-03-16T13:55:17", "timestamp_epochs": 1458136517, "tweet_id": "710102140069552128", "tweet_url": "/FisioinEsterR/status/710102140069552128", "user_id": "4696773882", "username": "Fisioterapia Ester R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/F60vEF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gracielagookis", "text": "Estudio en 100,000 personas revela que esto puede causar muerte prematura - http://goo.gl/F60vEF\u00a0 @El_Ciudadano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> en 100,000 personas revela que esto puede <strong>causar</strong> muerte prematura - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/F60vEF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4cmrHKP4FX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/F60vEF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/F60vEF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14445094\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Ciudadano\"><s>@</s><b>El_Ciudadano</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-16T13:49:27", "timestamp_epochs": 1458136167, "tweet_id": "710100668518944768", "tweet_url": "/gracielagookis/status/710100668518944768", "user_id": "555484762", "username": "graciela@gookis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TeamYamita", "FL\u00c4K\u00d6Mudial"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1YZVLBM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlakoMundial", "text": "#TeamYamita El zika puede causar microcefalia en uno de cada cien embarazos: El estudio refuerz... http://bit.ly/1YZVLBM\u00a0 #FL\u00c4K\u00d6Mudial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TeamYamita?src=hash\"><s>#</s><b>TeamYamita</b></a> El zika puede <strong>causar</strong> microcefalia en uno de cada cien embarazos: El <strong>estudio</strong> refuerz... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1YZVLBM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DPw90udmxo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1YZVLBM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1YZVLBM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FL%C3%84K%C3%96Mudial?src=hash\"><s>#</s><b>FL\u00c4K\u00d6Mudial</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-16T13:06:44", "timestamp_epochs": 1458133604, "tweet_id": "710089922078572544", "tweet_url": "/FlakoMundial/status/710089922078572544", "user_id": "711158802", "username": "senxual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "InterDifusion", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kddUj33vjB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:48:29", "timestamp_epochs": 1594252109, "tweet_id": "1281012310547615750", "tweet_url": "/InterDifusion/status/1281012310547615750", "user_id": "4267678283", "username": "InterDifusi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coronavirus"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccNvY0XYAArNUM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://ow.ly/sG3U30qX7Wt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "canalN_", "text": "Un estudio del University College de Londres sostiene que el #Coronavirus puede causar problemas cerebrales, incluso en sus formas benignas \u25ba http://ow.ly/sG3U30qX7Wt\u00a0pic.twitter.com/kUBgfHL575", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> del University College de Londres sostiene que el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a> puede <strong>causar</strong> problemas cerebrales, incluso en sus formas benignas \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sG3U30qX7Wt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8ypM2wrrVW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sG3U30qX7Wt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sG3U30qX7Wt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kUBgfHL575\">pic.twitter.com/kUBgfHL575</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:30:16", "timestamp_epochs": 1594251016, "tweet_id": "1281007727943331843", "tweet_url": "/canalN_/status/1281007727943331843", "user_id": "248692867", "username": "Canal N", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280983209874993153", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DideFantom", "user_id": "1022928468835790848"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rebecaramc140", "text": "Imag\u00ednate si a un ni\u00f1o le dice que su comida es porquer\u00eda o lo humilla, le va a causar traumas y le va a desmotivar para seguir mejorando. Un adulto deber\u00eda tomarlo de otra forma y ver c\u00f3mo mejorar porque para eso estudi\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate si a un ni\u00f1o le dice que su comida es porquer\u00eda o lo humilla, le va a <strong>causar</strong> traumas y le va a desmotivar para seguir mejorando. Un adulto deber\u00eda tomarlo de otra forma y ver c\u00f3mo mejorar porque para eso <strong>estudi\u00f3</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:07:28", "timestamp_epochs": 1594249648, "tweet_id": "1281001988860383234", "tweet_url": "/Rebecaramc140/status/1281001988860383234", "user_id": "846845977025765376", "username": "Rebeca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Covid19"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaraboboNews", "text": "Daniel_RiosVE: Un estudio de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede causar el #Covid19, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n#\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daniel_RiosVE: Un <strong>estudio</strong> de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede <strong>causar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a>, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n#\u2026</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:32:05", "timestamp_epochs": 1594247525, "tweet_id": "1280993084705210369", "tweet_url": "/CaraboboNews/status/1280993084705210369", "user_id": "554464930", "username": "Carabobo News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Covid19"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GacetaCarabobo", "text": "Daniel_RiosVE: Un estudio de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede causar el #Covid19, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n#\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daniel_RiosVE: Un <strong>estudio</strong> de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede <strong>causar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a>, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n#\u2026</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:22:11", "timestamp_epochs": 1594246931, "tweet_id": "1280990592638636042", "tweet_url": "/GacetaCarabobo/status/1280990592638636042", "user_id": "218961715", "username": "Gaceta Carabobo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ultraprocesados", "publicidad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecb5qdMXQAEjira.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://ow.ly/RTwn50Adqg2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "quekilos", "text": "Un estudio report\u00f3 que consumir alimentos #ultraprocesados antes de los dos a\u00f1os puede causar obesidad. Se requieren pol\u00edticas que regulen la #publicidad de estos productos en la poblaci\u00f3n infantil. Consulta el art\u00edculo aqu\u00ed http://ow.ly/RTwn50Adqg2\u00a0pic.twitter.com/LO24voSwxX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/>Un <strong>estudio</strong> report\u00f3 que consumir alimentos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ultraprocesados?src=hash\"><s>#</s><b>ultraprocesados</b></a> antes de los dos a\u00f1os puede <strong>causar</strong> obesidad. Se requieren pol\u00edticas que regulen la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/publicidad?src=hash\"><s>#</s><b>publicidad</b></a> de estos productos en la poblaci\u00f3n infantil. Consulta el art\u00edculo aqu\u00ed <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/RTwn50Adqg2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yPvu4FC67O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/RTwn50Adqg2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/RTwn50Adqg2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LO24voSwxX\">pic.twitter.com/LO24voSwxX</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:02:33", "timestamp_epochs": 1594245753, "tweet_id": "1280985653233229824", "tweet_url": "/quekilos/status/1280985653233229824", "user_id": "1069673377290440711", "username": "Quekilos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecb5UZFU0AEnEi4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/RbDYVp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "suprema1063", "text": "Estudio sugiere que el coronavirus podr\u00eda causar problemas cerebrales http://dlvr.it/RbDYVp\u00a0pic.twitter.com/0u8SK1y09o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> sugiere que el coronavirus podr\u00eda <strong>causar</strong> problemas cerebrales <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbDYVp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QeRyfAwtAl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbDYVp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbDYVp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0u8SK1y09o\">pic.twitter.com/0u8SK1y09o</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:01:03", "timestamp_epochs": 1594245663, "tweet_id": "1280985274407772160", "tweet_url": "/suprema1063/status/1280985274407772160", "user_id": "1633284307", "username": "Suprema 106.3 fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "EfectoCognitivo", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L9Pd3Qbn1M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:53:56", "timestamp_epochs": 1594245236, "tweet_id": "1280983481858904065", "tweet_url": "/EfectoCognitivo/status/1280983481858904065", "user_id": "720816919427854336", "username": "Efecto Cognitivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Covid19"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias0241", "text": "Daniel_RiosVE: Un estudio de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede causar el #Covid19, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n#\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Daniel_RiosVE: Un <strong>estudio</strong> de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede <strong>causar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a>, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n#\u2026</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:36:27", "timestamp_epochs": 1594244187, "tweet_id": "1280979084659613696", "tweet_url": "/Noticias0241/status/1280979084659613696", "user_id": "275074722", "username": "Noticias 0241", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Covid19", "DanielRiospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbQM6HWkAIP6Nw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Daniel_RiosVE", "text": "Un estudio de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede causar el #Covid19, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n#DanielRiospic.twitter.com/gINZwvORwC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>estudio</strong> de investigadores de la University College London a\u00f1adi\u00f3 nuevos hallazgos sobre los da\u00f1os cerebrales que puede <strong>causar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a>, entre ellos: apoplej\u00edas, lesiones nerviosas u otros efectos cerebrales serios, que pudieran agravarse en el tiempo.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DanielRios?src=hash\"><s>#</s><b>DanielRios</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gINZwvORwC\">pic.twitter.com/gINZwvORwC</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:35:00", "timestamp_epochs": 1594244100, "tweet_id": "1280978717271965698", "tweet_url": "/Daniel_RiosVE/status/1280978717271965698", "user_id": "65277547", "username": "Daniel Rios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["COVID19", "China", "todochinohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/xhnews/status/1280974022365175808"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "todochinotweet", "text": "Nuevo estudio alarmante advierte #COVID19 puede causar da\u00f1o cerebral severo #China #todochinohttps://twitter.com/xhnews/status/1280974022365175808\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nuevo <strong>estudio</strong> alarmante advierte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> puede <strong>causar</strong> da\u00f1o cerebral severo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/China?src=hash\"><s>#</s><b>China</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todochino?src=hash\"><s>#</s><b>todochino</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/xhnews/status/1280974022365175808\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mQ5Qbhu94P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/xhnews/status/1280974022365175808\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/xhnews/status/</span><span class=\"invisible\">1280974022365175808</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:24:56", "timestamp_epochs": 1594243496, "tweet_id": "1280976184856240130", "tweet_url": "/todochinotweet/status/1280976184856240130", "user_id": "889903269795041280", "username": "TodoChino.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Echobox"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://lakalle.bluradio.com/ojo-al-estudio/covid-19-podria-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas-segun-estudio-16252-ie184086?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594233878"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaKalle", "text": "COVID-19 podr\u00eda causar problemas cerebrales incluso en sus formas benignas, seg\u00fan estudio https://lakalle.bluradio.com/ojo-al-estudio/covid-19-podria-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas-segun-estudio-16252-ie184086?utm_medium=Social_EB&utm_source=Twitter#Echobox=1594233878\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COVID-19 podr\u00eda <strong>causar</strong> problemas cerebrales incluso en sus formas benignas, seg\u00fan <strong>estudio</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lakalle.bluradio.com/ojo-al-estudio/covid-19-podria-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas-segun-estudio-16252-ie184086?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594233878\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yik999uxfP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lakalle.bluradio.com/ojo-al-estudio/covid-19-podria-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas-segun-estudio-16252-ie184086?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594233878\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lakalle.bluradio.com/ojo-al-estudio</span><span class=\"invisible\">/covid-19-podria-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas-segun-estudio-16252-ie184086?utm_medium=Social_EB&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1594233878</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:17:03", "timestamp_epochs": 1594243023, "tweet_id": "1280974198823882759", "tweet_url": "/LaKalle/status/1280974198823882759", "user_id": "791800207", "username": "La Kalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lanacion.cl/estudio-asegura-que-el-covid-19-puede-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ReinaldoMarfull", "text": "Estudio asegura que el Covid-19 puede causar problemas cerebrales, incluso en sus formas benignas http://www.lanacion.cl/estudio-asegura-que-el-covid-19-puede-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @La Naci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> asegura que el Covid-19 puede <strong>causar</strong> problemas cerebrales, incluso en sus formas benignas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lanacion.cl/estudio-asegura-que-el-covid-19-puede-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8vIs7TSdhQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lanacion.cl/estudio-asegura-que-el-covid-19-puede-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lanacion.cl/estudio-asegur</span><span class=\"invisible\">a-que-el-covid-19-puede-causar-problemas-cerebrales-incluso-en-sus-formas-benignas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4386321\" dir=\"ltr\" href=\"/LA\"><s>@</s><b>La</b></a> Naci\u00f3n</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:02:16", "timestamp_epochs": 1594242136, "tweet_id": "1280970478908248070", "tweet_url": "/ReinaldoMarfull/status/1280970478908248070", "user_id": "1643779795", "username": "DIOS JES\u00daS TODOPODEROSO. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05db\u05d9\u05e8 \u05dc\u05e2\u05e6\u05de\u05d9 \u05e1\u05dc\u05e2 \u05de\u05e7\u05dc\u05d8 \u05e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GrandesMedios", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OwIG9fdBpz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:30:24", "timestamp_epochs": 1594240224, "tweet_id": "1280962462418903042", "tweet_url": "/GrandesMedios/status/1280962462418903042", "user_id": "506717275", "username": "Grandes Medios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuperTrinos", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aeCb0Qa3XN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:29:45", "timestamp_epochs": 1594240185, "tweet_id": "1280962299306610689", "tweet_url": "/SuperTrinos/status/1280962299306610689", "user_id": "4570879167", "username": "S\u00faper Trinos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1280939679882280962", "replies": 6, "reply_to_users": [{"screen_name": "LRsecreta", "user_id": "1238460604270116864"}, {"screen_name": "Carlitos_martnz", "user_id": "1244619298783576070"}], "retweets": 0, "screen_name": "Neworderbegins", "text": "Poca broma que la University College de Londres, acaba de publicar un estudio advirtiendo que el virus puede causar complicaciones neurol\u00f3gicas graves. Las consecuencias : ictus, lesiones nerviosas y psicosis. Tambi\u00e9n causan delirios, \u00bfEstar\u00e1n infectados los negacionistas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Poca broma que la University College de Londres, acaba de publicar un <strong>estudio</strong> advirtiendo que el virus puede <strong>causar</strong> complicaciones neurol\u00f3gicas graves. Las consecuencias : ictus, lesiones nerviosas y psicosis. Tambi\u00e9n causan delirios, \u00bfEstar\u00e1n infectados los negacionistas?</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:07:22", "timestamp_epochs": 1594238842, "tweet_id": "1280956664057905152", "tweet_url": "/Neworderbegins/status/1280956664057905152", "user_id": "1242892513494683649", "username": "Mart\u00ed M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RbDDwH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ayayaytv", "text": "Estudio sugiere que el coronavirus podr\u00eda causar problemas cerebrales http://dlvr.it/RbDDwH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Estudio</strong> sugiere que el coronavirus podr\u00eda <strong>causar</strong> problemas cerebrales <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RbDDwH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oi2DIZPWHt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RbDDwH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RbDDwH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:51:02", "timestamp_epochs": 1594237862, "tweet_id": "1280952554050838528", "tweet_url": "/ayayaytv/status/1280952554050838528", "user_id": "3428929073", "username": "Ayayay TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://www.t13.cl/noticia/mundo/estudio-coronavirus-problemas-cerebrales-08-07-2020"], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "T13", "text": " Estudio plantea que COVID-19 puede causar problemas cerebrales\n\nhttps://www.t13.cl/noticia/mundo/estudio-coronavirus-problemas-cerebrales-08-07-2020\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd39\" aria-label=\"Emoji: Rombo azul peque\u00f1o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f539.png\" title=\"Rombo azul peque\u00f1o\"/> <strong>Estudio</strong> plantea que COVID-19 puede <strong>causar</strong> problemas cerebrales\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.t13.cl/noticia/mundo/estudio-coronavirus-problemas-cerebrales-08-07-2020\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iv8COWIuCU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.t13.cl/noticia/mundo/estudio-coronavirus-problemas-cerebrales-08-07-2020\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">t13.cl/noticia/mundo/</span><span class=\"invisible\">estudio-coronavirus-problemas-cerebrales-08-07-2020</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:35:54", "timestamp_epochs": 1594236954, "tweet_id": "1280948745186807809", "tweet_url": "/T13/status/1280948745186807809", "user_id": "24952459", "username": "T13", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotaVeraz", "text": " Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un estudio advierte que puede causar c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> Malas noticias para quienes beben caf\u00e9: Un <strong>estudio</strong> advierte que puede <strong>causar</strong> c\u00e1ncer de pulm\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sZbmpyhjZn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://grandesmedios.com/relacion-cafe-cancer-de-pulmon/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">grandesmedios.com/relacion-cafe-</span><span class=\"invisible\">cancer-de-pulmon/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:26:30", "timestamp_epochs": 1594232790, "tweet_id": "1280931278544687105", "tweet_url": "/NotaVeraz/status/1280931278544687105", "user_id": "4400584415", "username": "Nota Veraz", "video_url": ""}]