[{"has_media": true, "hashtags": ["TipDelD\u00eda"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8fPpkJWsAAZddQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/yRXG50q0wpf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sajeeva_hurtado", "text": "#TipDelD\u00eda\n.\nTe compartimos diferentes recetas para ayudarte a ciclar de una forma m\u00e1s sana y sabrosa\n.\nT\u00f3malo despu\u00e9s de la menstruaci\u00f3n a la media ma\u00f1ana, luego de hacer ejercicio\n.\nAprende a cuidar de ti durante la menstruci\u00f3n, visita http://ow.ly/yRXG50q0wpf\u00a0pic.twitter.com/v8Vc7CDQYq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipDelD%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>TipDelD\u00eda</b></a>\n.\nTe compartimos diferentes recetas para ayudarte a <strong>ciclar</strong> de una forma m\u00e1s sana y sabrosa\n.\nT\u00f3malo despu\u00e9s de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a la media ma\u00f1ana, luego de hacer ejercicio\n.\nAprende a cuidar de ti durante la menstruci\u00f3n, visita <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/yRXG50q0wpf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IYs5KlMcXU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/yRXG50q0wpf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/yRXG50q0wpf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v8Vc7CDQYq\">pic.twitter.com/v8Vc7CDQYq</a></p>", "timestamp": "2019-06-07T21:15:10", "timestamp_epochs": 1559942110, "tweet_id": "1137105745470775296", "tweet_url": "/sajeeva_hurtado/status/1137105745470775296", "user_id": "1331676030", "username": "Sajeeva Hurtado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "micaelaayelenn7", "text": "Mi relaci\u00f3n con la menstruaci\u00f3n es de amor-odio. Tipo siii te amo, amo mis ovarios, amo mi \u00fatero, amo ciclar, amo amo amo  y de repente mmm se me parte de dolor la cabeza, dios qu\u00e9 inc\u00f3modo es, me duele la panza,porque esto 1 vez al mes xq xq xq re que no quiero ser madre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi relaci\u00f3n con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es de amor-odio. Tipo siii te amo, amo mis ovarios, amo mi \u00fatero, amo <strong>ciclar</strong>, amo amo amo <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/> y de repente mmm se me parte de dolor la cabeza, dios qu\u00e9 inc\u00f3modo es, me duele la panza,porque esto 1 vez al mes xq xq xq re que no quiero ser madre<img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62b.png\" title=\"Cara cansada\"/></p>", "timestamp": "2019-02-26T05:06:12", "timestamp_epochs": 1551157572, "tweet_id": "1100260720204267526", "tweet_url": "/micaelaayelenn7/status/1100260720204267526", "user_id": "2886827932", "username": "\ud83e\udda6 Luzbelito \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "geralmaray", "text": "\"Re-aprender a ciclar...Menstruaci\u00f3n consciente\" es el t\u00edtulo de un curso, \u00bfno nos hemos ido a un lugar tan lejano del que ser\u00e1 muy dif\u00edcil regresar? Al menos no sin migas de pan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Re-aprender a <strong>ciclar</strong>...<strong>Menstruaci\u00f3n</strong> consciente\" es el t\u00edtulo de un curso, \u00bfno nos hemos ido a un lugar tan lejano del que ser\u00e1 muy dif\u00edcil regresar? Al menos no sin migas de pan.</p>", "timestamp": "2018-11-18T22:10:28", "timestamp_epochs": 1542579028, "tweet_id": "1064279698006581252", "tweet_url": "/geralmaray/status/1064279698006581252", "user_id": "168504230", "username": "Geraldine Sans Sou", "video_url": ""}]