[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "21345648696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierRoimiser", "user_id": "131921243"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisAutalan", "text": "@JavierRoimiser: Hoy es el partido de Arg Jrs, se acordaran en el F\u00fatbol p Todos de citar la fuente del material hist\u00f3rico?/ Perm\u00edtame dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131921243\" dir=\"ltr\" href=\"/JavierRoimiser\"><s>@</s><b>JavierRoimiser</b></a>: Hoy es el partido de Arg Jrs, se acordaran en el F\u00fatbol p Todos de <strong>citar</strong> la fuente del material hist\u00f3rico?/ Perm\u00edtame <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2010-08-16T21:21:39", "timestamp_epochs": 1281993699, "tweet_id": "21345791011", "tweet_url": "/LuisAutalan/status/21345791011", "user_id": "138372119", "username": "Luis Autal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Hidalgo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albertobuitre", "text": "RT @laloflu: Ser\u00e1 confiable el PREP #Hidalgo, digo, hay que dudar de todo no? se me hizo raro levantar sesi\u00f3n en pleno conteo y citar 10 pm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61598299\" dir=\"ltr\" href=\"/laloflu\"><s>@</s><b>laloflu</b></a>: Ser\u00e1 confiable el PREP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hidalgo?src=hash\"><s>#</s><b>Hidalgo</b></a>, digo, hay que <strong>dudar</strong> de todo no? se me hizo raro levantar sesi\u00f3n en pleno conteo y <strong>citar</strong> 10 pm</p>", "timestamp": "2010-07-05T01:13:14", "timestamp_epochs": 1278292394, "tweet_id": "17755828251", "tweet_url": "/albertobuitre/status/17755828251", "user_id": "80380588", "username": "Alberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Hidalgo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "laloflu", "text": "Ser\u00e1 confiable el PREP #Hidalgo, digo, hay que dudar de todo no?.... se me hizo raro levantar la sesi\u00f3n en pleno conteo y citar 10 pm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 confiable el PREP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hidalgo?src=hash\"><s>#</s><b>Hidalgo</b></a>, digo, hay que <strong>dudar</strong> de todo no?.... se me hizo raro levantar la sesi\u00f3n en pleno conteo y <strong>citar</strong> 10 pm</p>", "timestamp": "2010-07-05T01:11:29", "timestamp_epochs": 1278292289, "tweet_id": "17755737858", "tweet_url": "/laloflu/status/17755737858", "user_id": "61598299", "username": "Eduardo Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "21345648696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierRoimiser", "user_id": "131921243"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisAutalan", "text": "@JavierRoimiser: Hoy es el partido de Arg Jrs, se acordaran en el F\u00fatbol p Todos de citar la fuente del material hist\u00f3rico?/ Perm\u00edtame dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131921243\" dir=\"ltr\" href=\"/JavierRoimiser\"><s>@</s><b>JavierRoimiser</b></a>: Hoy es el partido de Arg Jrs, se acordaran en el F\u00fatbol p Todos de <strong>citar</strong> la fuente del material hist\u00f3rico?/ Perm\u00edtame <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2010-08-16T21:21:39", "timestamp_epochs": 1281993699, "tweet_id": "21345791011", "tweet_url": "/LuisAutalan/status/21345791011", "user_id": "138372119", "username": "Luis Autal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Hidalgo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albertobuitre", "text": "RT @laloflu: Ser\u00e1 confiable el PREP #Hidalgo, digo, hay que dudar de todo no? se me hizo raro levantar sesi\u00f3n en pleno conteo y citar 10 pm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61598299\" dir=\"ltr\" href=\"/laloflu\"><s>@</s><b>laloflu</b></a>: Ser\u00e1 confiable el PREP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hidalgo?src=hash\"><s>#</s><b>Hidalgo</b></a>, digo, hay que <strong>dudar</strong> de todo no? se me hizo raro levantar sesi\u00f3n en pleno conteo y <strong>citar</strong> 10 pm</p>", "timestamp": "2010-07-05T01:13:14", "timestamp_epochs": 1278292394, "tweet_id": "17755828251", "tweet_url": "/albertobuitre/status/17755828251", "user_id": "80380588", "username": "Alberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Hidalgo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "laloflu", "text": "Ser\u00e1 confiable el PREP #Hidalgo, digo, hay que dudar de todo no?.... se me hizo raro levantar la sesi\u00f3n en pleno conteo y citar 10 pm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 confiable el PREP <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hidalgo?src=hash\"><s>#</s><b>Hidalgo</b></a>, digo, hay que <strong>dudar</strong> de todo no?.... se me hizo raro levantar la sesi\u00f3n en pleno conteo y <strong>citar</strong> 10 pm</p>", "timestamp": "2010-07-05T01:11:29", "timestamp_epochs": 1278292289, "tweet_id": "17755737858", "tweet_url": "/laloflu/status/17755737858", "user_id": "61598299", "username": "Eduardo Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "796803634772250624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanMontroya", "user_id": "300670697"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuanMontroya", "text": "Yo s\u00e9 que es m\u00e1s f\u00e1cil memorizar partes de un libro y citar autores, que dudar, cuestionar y proponer en lo le\u00eddo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo s\u00e9 que es m\u00e1s f\u00e1cil memorizar partes de un libro y <strong>citar</strong> autores, que <strong>dudar</strong>, cuestionar y proponer en lo le\u00eddo.</p>", "timestamp": "2016-11-10T20:25:01", "timestamp_epochs": 1478809501, "tweet_id": "796810917480644609", "tweet_url": "/JuanMontroya/status/796810917480644609", "user_id": "300670697", "username": "Juan Montoya \u270a\ud83c\udffd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "782613846150307840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ocanajavier", "user_id": "1622860333"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Van_Der", "text": "En Espa\u00f1a ya ni se imparte filosof\u00eda.El personaje de Huppert es imposible.Pensar, dudar y citar a Pascal ocurre en otros mundos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Espa\u00f1a ya ni se imparte filosof\u00eda.El personaje de Huppert es imposible.Pensar, <strong>dudar</strong> y <strong>citar</strong> a Pascal ocurre en otros mundos</p>", "timestamp": "2016-10-02T20:52:27", "timestamp_epochs": 1475441547, "tweet_id": "782684694894837760", "tweet_url": "/_Van_Der/status/782684694894837760", "user_id": "392676982", "username": "VanDer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "777425357850943488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmordiaz", "user_id": "220071698"}, {"screen_name": "eparquiodelgado", "user_id": "217374089"}, {"screen_name": "ezeyan", "user_id": "270017321"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jorge_Campo", "text": "Ja, ja, ya veo imposible convencer como para pensar en citar. Con hacer dudar ya ser\u00eda un paso gordito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ja, ja, ya veo imposible convencer como para pensar en <strong>citar</strong>. Con hacer <strong>dudar</strong> ya ser\u00eda un paso gordito.</p>", "timestamp": "2016-09-18T09:58:36", "timestamp_epochs": 1474192716, "tweet_id": "777446717264367616", "tweet_url": "/Jorge_Campo/status/777446717264367616", "user_id": "36603396", "username": "JC \ud83e\udd5a\ud83d\udc14", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "773732546018480128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GloriaAlvarez85", "user_id": "145741832"}, {"screen_name": "CrazyGlorita", "user_id": "708060653781581824"}], "retweets": 0, "screen_name": "juancho_abril", "text": "es de dudar que el Che haya dicho esas cosas, no alcanza con citar esas fuentes. Te aclaro estoy 99% de acuerdo con vos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es de <strong>dudar</strong> que el Che haya dicho esas cosas, no alcanza con <strong>citar</strong> esas fuentes. Te aclaro estoy 99% de acuerdo con vos.</p>", "timestamp": "2016-09-08T18:12:54", "timestamp_epochs": 1473358374, "tweet_id": "773947236002701312", "tweet_url": "/juancho_abril/status/773947236002701312", "user_id": "872134166", "username": "Juan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "741675178669662208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mmendoza_GT", "user_id": "202303067"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisiniAntonini", "text": "seguir y citar al viejo verde con complejo de inferioridad d @FernandoRamosB me hace dudar de su capacidad anal\u00edtica la verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">seguir y <strong>citar</strong> al viejo verde con complejo de inferioridad d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"265722834\" dir=\"ltr\" href=\"/FernandoRamosB\"><s>@</s><b>FernandoRamosB</b></a> me hace <strong>dudar</strong> de su capacidad anal\u00edtica la verdad.</p>", "timestamp": "2016-06-11T23:10:33", "timestamp_epochs": 1465686633, "tweet_id": "741769621598920705", "tweet_url": "/LuisiniAntonini/status/741769621598920705", "user_id": "713672790", "username": "Lord Ivael Antonie Fleck", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "796803634772250624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanMontroya", "user_id": "300670697"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuanMontroya", "text": "Yo s\u00e9 que es m\u00e1s f\u00e1cil memorizar partes de un libro y citar autores, que dudar, cuestionar y proponer en lo le\u00eddo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo s\u00e9 que es m\u00e1s f\u00e1cil memorizar partes de un libro y <strong>citar</strong> autores, que <strong>dudar</strong>, cuestionar y proponer en lo le\u00eddo.</p>", "timestamp": "2016-11-10T20:25:01", "timestamp_epochs": 1478809501, "tweet_id": "796810917480644609", "tweet_url": "/JuanMontroya/status/796810917480644609", "user_id": "300670697", "username": "Juan Montoya \u270a\ud83c\udffd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "782613846150307840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ocanajavier", "user_id": "1622860333"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Van_Der", "text": "En Espa\u00f1a ya ni se imparte filosof\u00eda.El personaje de Huppert es imposible.Pensar, dudar y citar a Pascal ocurre en otros mundos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Espa\u00f1a ya ni se imparte filosof\u00eda.El personaje de Huppert es imposible.Pensar, <strong>dudar</strong> y <strong>citar</strong> a Pascal ocurre en otros mundos</p>", "timestamp": "2016-10-02T20:52:27", "timestamp_epochs": 1475441547, "tweet_id": "782684694894837760", "tweet_url": "/_Van_Der/status/782684694894837760", "user_id": "392676982", "username": "VanDer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "777425357850943488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmordiaz", "user_id": "220071698"}, {"screen_name": "eparquiodelgado", "user_id": "217374089"}, {"screen_name": "ezeyan", "user_id": "270017321"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jorge_Campo", "text": "Ja, ja, ya veo imposible convencer como para pensar en citar. Con hacer dudar ya ser\u00eda un paso gordito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ja, ja, ya veo imposible convencer como para pensar en <strong>citar</strong>. Con hacer <strong>dudar</strong> ya ser\u00eda un paso gordito.</p>", "timestamp": "2016-09-18T09:58:36", "timestamp_epochs": 1474192716, "tweet_id": "777446717264367616", "tweet_url": "/Jorge_Campo/status/777446717264367616", "user_id": "36603396", "username": "JC \ud83e\udd5a\ud83d\udc14", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "773732546018480128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GloriaAlvarez85", "user_id": "145741832"}, {"screen_name": "CrazyGlorita", "user_id": "708060653781581824"}], "retweets": 0, "screen_name": "juancho_abril", "text": "es de dudar que el Che haya dicho esas cosas, no alcanza con citar esas fuentes. Te aclaro estoy 99% de acuerdo con vos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es de <strong>dudar</strong> que el Che haya dicho esas cosas, no alcanza con <strong>citar</strong> esas fuentes. Te aclaro estoy 99% de acuerdo con vos.</p>", "timestamp": "2016-09-08T18:12:54", "timestamp_epochs": 1473358374, "tweet_id": "773947236002701312", "tweet_url": "/juancho_abril/status/773947236002701312", "user_id": "872134166", "username": "Juan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "741675178669662208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mmendoza_GT", "user_id": "202303067"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisiniAntonini", "text": "seguir y citar al viejo verde con complejo de inferioridad d @FernandoRamosB me hace dudar de su capacidad anal\u00edtica la verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">seguir y <strong>citar</strong> al viejo verde con complejo de inferioridad d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"265722834\" dir=\"ltr\" href=\"/FernandoRamosB\"><s>@</s><b>FernandoRamosB</b></a> me hace <strong>dudar</strong> de su capacidad anal\u00edtica la verdad.</p>", "timestamp": "2016-06-11T23:10:33", "timestamp_epochs": 1465686633, "tweet_id": "741769621598920705", "tweet_url": "/LuisiniAntonini/status/741769621598920705", "user_id": "713672790", "username": "Lord Ivael Antonie Fleck", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "332175165653929985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SaNdiiiveL", "user_id": "722565074"}], "retweets": 0, "screen_name": "Hellboy180689", "text": "@SaNdiiiveL pues eso de citar que la plaza es lo mejor ... Me hace dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"722565074\" dir=\"ltr\" href=\"/SaNdiiiveL\"><s>@</s><b>SaNdiiiveL</b></a> pues eso de <strong>citar</strong> que la plaza es lo mejor ... Me hace <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2013-05-08T16:50:02", "timestamp_epochs": 1368031802, "tweet_id": "332175573713559552", "tweet_url": "/Hellboy180689/status/332175573713559552", "user_id": "176257835", "username": "Hellboy180689", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuentuito"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "atenoriom", "text": "En sue\u00f1os ella gustaba de citar malos escritores. Al amanecer, le llam\u00f3 y lo cit\u00f3 El no supo si era halago o dudar de su talento #cuentuito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En sue\u00f1os ella gustaba de <strong>citar</strong> malos escritores. Al amanecer, le llam\u00f3 y lo cit\u00f3 El no supo si era halago o <strong>dudar</strong> de su talento <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuentuito?src=hash\"><s>#</s><b>cuentuito</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-26T04:10:59", "timestamp_epochs": 1364271059, "tweet_id": "316401870614720512", "tweet_url": "/atenoriom/status/316401870614720512", "user_id": "117187963", "username": "Antonio Tenorio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["plop"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "300310192153833474", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CDN37", "user_id": "145802745"}], "retweets": 0, "screen_name": "atabeiraestrell", "text": "@CDN37 jajaajaja, lean la frase otra vez y diganme qu\u00e9 tiene de indigno no dudar de mis capacidades? Eso les pasa x citar a Coelho #plop", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145802745\" dir=\"ltr\" href=\"/CDN37\"><s>@</s><b>CDN37</b></a> jajaajaja, lean la frase otra vez y diganme qu\u00e9 tiene de indigno no <strong>dudar</strong> de mis capacidades? Eso les pasa x <strong>citar</strong> a Coelho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plop?src=hash\"><s>#</s><b>plop</b></a></p>", "timestamp": "2013-02-09T18:57:08", "timestamp_epochs": 1360436228, "tweet_id": "300317425071702018", "tweet_url": "/atabeiraestrell/status/300317425071702018", "user_id": "158712354", "username": "Ata :)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "296748172074696704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pepelias17", "user_id": "150557170"}], "retweets": 0, "screen_name": "JosAntonioRosa", "text": "@Pepelias17 Es que citar no deber\u00eda ser noticia. Como respetar la informaci\u00f3n de un compa\u00f1ero sin dudar de ella. Pero no es as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150557170\" dir=\"ltr\" href=\"/Pepelias17\"><s>@</s><b>Pepelias17</b></a> Es que <strong>citar</strong> no deber\u00eda ser noticia. Como respetar la informaci\u00f3n de un compa\u00f1ero sin <strong>dudar</strong> de ella. Pero no es as\u00ed.</p>", "timestamp": "2013-01-30T22:37:59", "timestamp_epochs": 1359585479, "tweet_id": "296749124060053505", "tweet_url": "/JosAntonioRosa/status/296749124060053505", "user_id": "132606122", "username": "Jos\u00e9 Antonio Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "295551039833268224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PensarPublico", "user_id": "53902478"}], "retweets": 0, "screen_name": "pazenjesus", "text": "@mwaissbluth que sabio por citar a AE . Otra... la gente cree sin dudar lo q ocurri\u00f3 2 mil mill. d a\u00f1os y duda lo q ocurri\u00f3 hace 2 mil a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1339092600\" dir=\"ltr\" href=\"/mwaissbluth\"><s>@</s><b>mwaissbluth</b></a> que sabio por <strong>citar</strong> a AE . Otra... la gente cree sin <strong>dudar</strong> lo q ocurri\u00f3 2 mil mill. d a\u00f1os y duda lo q ocurri\u00f3 hace 2 mil a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2013-01-27T15:48:21", "timestamp_epochs": 1359301701, "tweet_id": "295558873945894914", "tweet_url": "/pazenjesus/status/295558873945894914", "user_id": "60436336", "username": "Juan Pablo Espinoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "288117338811813888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soymarcosgd", "user_id": "1061710608"}], "retweets": 0, "screen_name": "alberarce", "text": "@LisenGonsales sinceramente, cualquier cosa que venga sin citar de la prensa hondure\u00f1a, me hace dudar. Esto no deber\u00eda ser noticia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LisenGonsales sinceramente, cualquier cosa que venga sin <strong>citar</strong> de la prensa hondure\u00f1a, me hace <strong>dudar</strong>. Esto no deber\u00eda ser noticia.</p>", "timestamp": "2013-01-07T14:10:30", "timestamp_epochs": 1357567830, "tweet_id": "288286492143529984", "tweet_url": "/alberarce/status/288286492143529984", "user_id": "169874262", "username": "alberarce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "332175165653929985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SaNdiiiveL", "user_id": "722565074"}], "retweets": 0, "screen_name": "Hellboy180689", "text": "@SaNdiiiveL pues eso de citar que la plaza es lo mejor ... Me hace dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"722565074\" dir=\"ltr\" href=\"/SaNdiiiveL\"><s>@</s><b>SaNdiiiveL</b></a> pues eso de <strong>citar</strong> que la plaza es lo mejor ... Me hace <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2013-05-08T16:50:02", "timestamp_epochs": 1368031802, "tweet_id": "332175573713559552", "tweet_url": "/Hellboy180689/status/332175573713559552", "user_id": "176257835", "username": "Hellboy180689", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuentuito"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "atenoriom", "text": "En sue\u00f1os ella gustaba de citar malos escritores. Al amanecer, le llam\u00f3 y lo cit\u00f3 El no supo si era halago o dudar de su talento #cuentuito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En sue\u00f1os ella gustaba de <strong>citar</strong> malos escritores. Al amanecer, le llam\u00f3 y lo cit\u00f3 El no supo si era halago o <strong>dudar</strong> de su talento <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuentuito?src=hash\"><s>#</s><b>cuentuito</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-26T04:10:59", "timestamp_epochs": 1364271059, "tweet_id": "316401870614720512", "tweet_url": "/atenoriom/status/316401870614720512", "user_id": "117187963", "username": "Antonio Tenorio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["plop"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "300310192153833474", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CDN37", "user_id": "145802745"}], "retweets": 0, "screen_name": "atabeiraestrell", "text": "@CDN37 jajaajaja, lean la frase otra vez y diganme qu\u00e9 tiene de indigno no dudar de mis capacidades? Eso les pasa x citar a Coelho #plop", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145802745\" dir=\"ltr\" href=\"/CDN37\"><s>@</s><b>CDN37</b></a> jajaajaja, lean la frase otra vez y diganme qu\u00e9 tiene de indigno no <strong>dudar</strong> de mis capacidades? Eso les pasa x <strong>citar</strong> a Coelho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plop?src=hash\"><s>#</s><b>plop</b></a></p>", "timestamp": "2013-02-09T18:57:08", "timestamp_epochs": 1360436228, "tweet_id": "300317425071702018", "tweet_url": "/atabeiraestrell/status/300317425071702018", "user_id": "158712354", "username": "Ata :)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "296748172074696704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pepelias17", "user_id": "150557170"}], "retweets": 0, "screen_name": "JosAntonioRosa", "text": "@Pepelias17 Es que citar no deber\u00eda ser noticia. Como respetar la informaci\u00f3n de un compa\u00f1ero sin dudar de ella. Pero no es as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150557170\" dir=\"ltr\" href=\"/Pepelias17\"><s>@</s><b>Pepelias17</b></a> Es que <strong>citar</strong> no deber\u00eda ser noticia. Como respetar la informaci\u00f3n de un compa\u00f1ero sin <strong>dudar</strong> de ella. Pero no es as\u00ed.</p>", "timestamp": "2013-01-30T22:37:59", "timestamp_epochs": 1359585479, "tweet_id": "296749124060053505", "tweet_url": "/JosAntonioRosa/status/296749124060053505", "user_id": "132606122", "username": "Jos\u00e9 Antonio Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "295551039833268224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PensarPublico", "user_id": "53902478"}], "retweets": 0, "screen_name": "pazenjesus", "text": "@mwaissbluth que sabio por citar a AE . Otra... la gente cree sin dudar lo q ocurri\u00f3 2 mil mill. d a\u00f1os y duda lo q ocurri\u00f3 hace 2 mil a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1339092600\" dir=\"ltr\" href=\"/mwaissbluth\"><s>@</s><b>mwaissbluth</b></a> que sabio por <strong>citar</strong> a AE . Otra... la gente cree sin <strong>dudar</strong> lo q ocurri\u00f3 2 mil mill. d a\u00f1os y duda lo q ocurri\u00f3 hace 2 mil a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2013-01-27T15:48:21", "timestamp_epochs": 1359301701, "tweet_id": "295558873945894914", "tweet_url": "/pazenjesus/status/295558873945894914", "user_id": "60436336", "username": "Juan Pablo Espinoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "288117338811813888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soymarcosgd", "user_id": "1061710608"}], "retweets": 0, "screen_name": "alberarce", "text": "@LisenGonsales sinceramente, cualquier cosa que venga sin citar de la prensa hondure\u00f1a, me hace dudar. Esto no deber\u00eda ser noticia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LisenGonsales sinceramente, cualquier cosa que venga sin <strong>citar</strong> de la prensa hondure\u00f1a, me hace <strong>dudar</strong>. Esto no deber\u00eda ser noticia.</p>", "timestamp": "2013-01-07T14:10:30", "timestamp_epochs": 1357567830, "tweet_id": "288286492143529984", "tweet_url": "/alberarce/status/288286492143529984", "user_id": "169874262", "username": "alberarce", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CGmJvP4UkAA6rXQ.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RodionRomanov", "text": "@estudioatope su extra\u00f1a marera de citar me hacen dudar de su art\u00edculo. u_u pic.twitter.com/NPzweeoVdx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177280357\" dir=\"ltr\" href=\"/estudioatope\"><s>@</s><b>estudioatope</b></a> su extra\u00f1a marera de <strong>citar</strong> me hacen <strong>dudar</strong> de su art\u00edculo. u_u <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NPzweeoVdx\">pic.twitter.com/NPzweeoVdx</a></p>", "timestamp": "2015-06-03T18:34:49", "timestamp_epochs": 1433356489, "tweet_id": "606167169424957440", "tweet_url": "/RodionRomanov/status/606167169424957440", "user_id": "11576862", "username": "Rodion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "603372443390980096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "qtf", "user_id": "24200281"}], "retweets": 0, "screen_name": "oswaldo_va", "text": "@qtf  Fernanda, \u00bfpero de donde son tus fuentes para dudar?, \u00bftienes encuestas a las que puedas citar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24200281\" dir=\"ltr\" href=\"/qtf\"><s>@</s><b>qtf</b></a>  Fernanda, \u00bfpero de donde son tus fuentes para <strong>dudar</strong>?, \u00bftienes encuestas a las que puedas <strong>citar</strong>?</p>", "timestamp": "2015-05-27T01:41:32", "timestamp_epochs": 1432690892, "tweet_id": "603375453500383232", "tweet_url": "/oswaldo_va/status/603375453500383232", "user_id": "62205155", "username": "Oswaldo Valenzuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dudar_martins", "text": "Devido as poucas qualidades do produto, irei citar s\u00f3 uma: fiel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devido as poucas qualidades do produto, irei <strong>citar</strong> s\u00f3 uma: fiel.</p>", "timestamp": "2015-05-07T22:03:23", "timestamp_epochs": 1431036203, "tweet_id": "596435184901345282", "tweet_url": "/dudar_martins/status/596435184901345282", "user_id": "2848213523", "username": "Maria Eduarda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BelenLavallen", "text": "Ahora cuando pongo rt me dos opciones.\n- citar Tw\n- rt\nY la verdad que me hace dudar si le quiero dar rt verdaderamente...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora cuando pongo rt me dos opciones.\n- <strong>citar</strong> Tw\n- rt\nY la verdad que me hace <strong>dudar</strong> si le quiero dar rt verdaderamente...</p>", "timestamp": "2015-04-14T22:43:10", "timestamp_epochs": 1429051390, "tweet_id": "588110275502546945", "tweet_url": "/BelenLavallen/status/588110275502546945", "user_id": "712760032", "username": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2 \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "venenoeterno", "text": "no quiero robar pero voy a citar un tecsto: Dudar, desconfiar de todo, de uno mismo, de todos, de tu mejor amigo/a que te dijo que te quiere", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no quiero robar pero voy a <strong>citar</strong> un tecsto: <strong>Dudar</strong>, desconfiar de todo, de uno mismo, de todos, de tu mejor amigo/a que te dijo que te quiere</p>", "timestamp": "2015-01-21T06:26:48", "timestamp_epochs": 1421821608, "tweet_id": "557786371835064321", "tweet_url": "/venenoeterno/status/557786371835064321", "user_id": "2295432416", "username": "C\u00d3MPLICE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "543457718305296384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DialogosCanal11", "user_id": "114775508"}], "retweets": 0, "screen_name": "SerchDeLaSelva", "text": "@DialogosCanal11 Cualquier psic\u00f3logo me hace dudar de su objetividad y profesionalismo cuando empieza a citar a la Biblia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114775508\" dir=\"ltr\" href=\"/DialogosCanal11\"><s>@</s><b>DialogosCanal11</b></a> Cualquier psic\u00f3logo me hace <strong>dudar</strong> de su objetividad y profesionalismo cuando empieza a <strong>citar</strong> a la Biblia...</p>", "timestamp": "2014-12-24T16:51:54", "timestamp_epochs": 1419439914, "tweet_id": "547796820915933184", "tweet_url": "/SerchDeLaSelva/status/547796820915933184", "user_id": "245906258", "username": "Serch De La Selva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstaGeneracionCuandoSeVa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nano_88_", "text": "Okay entre las cosas q me molestan podemos citar sin dudar el olor a naftalina de la gente mayor. #EstaGeneracionCuandoSeVa ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Okay entre las cosas q me molestan podemos <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> el olor a naftalina de la gente mayor. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstaGeneracionCuandoSeVa?src=hash\"><s>#</s><b>EstaGeneracionCuandoSeVa</b></a> ?</p>", "timestamp": "2014-12-22T08:29:35", "timestamp_epochs": 1419236975, "tweet_id": "546945633794686977", "tweet_url": "/nano_88_/status/546945633794686977", "user_id": "1132608758", "username": "Dr. NANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "532090652570705921", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tebeosmalavida", "user_id": "2570506650"}], "retweets": 0, "screen_name": "tebeosmalavida", "text": "@AceraPeatonal Perdona por prejuzgar (es decir, por dudar de datos estrafalarios y que vienen sin citar ninguna fuente) No volver\u00e9 a hacerlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"901905284\" dir=\"ltr\" href=\"/AceraPeatonal\"><s>@</s><b>AceraPeatonal</b></a> Perdona por prejuzgar (es decir, por <strong>dudar</strong> de datos estrafalarios y que vienen sin <strong>citar</strong> ninguna fuente) No volver\u00e9 a hacerlo</p>", "timestamp": "2014-11-11T11:55:51", "timestamp_epochs": 1415706951, "tweet_id": "532139638094188545", "tweet_url": "/tebeosmalavida/status/532139638094188545", "user_id": "2570506650", "username": "Tebeos Malavida - Los monigotes de XCAR Malavida", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CGmJvP4UkAA6rXQ.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RodionRomanov", "text": "@estudioatope su extra\u00f1a marera de citar me hacen dudar de su art\u00edculo. u_u pic.twitter.com/NPzweeoVdx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177280357\" dir=\"ltr\" href=\"/estudioatope\"><s>@</s><b>estudioatope</b></a> su extra\u00f1a marera de <strong>citar</strong> me hacen <strong>dudar</strong> de su art\u00edculo. u_u <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NPzweeoVdx\">pic.twitter.com/NPzweeoVdx</a></p>", "timestamp": "2015-06-03T18:34:49", "timestamp_epochs": 1433356489, "tweet_id": "606167169424957440", "tweet_url": "/RodionRomanov/status/606167169424957440", "user_id": "11576862", "username": "Rodion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "603372443390980096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "qtf", "user_id": "24200281"}], "retweets": 0, "screen_name": "oswaldo_va", "text": "@qtf  Fernanda, \u00bfpero de donde son tus fuentes para dudar?, \u00bftienes encuestas a las que puedas citar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24200281\" dir=\"ltr\" href=\"/qtf\"><s>@</s><b>qtf</b></a>  Fernanda, \u00bfpero de donde son tus fuentes para <strong>dudar</strong>?, \u00bftienes encuestas a las que puedas <strong>citar</strong>?</p>", "timestamp": "2015-05-27T01:41:32", "timestamp_epochs": 1432690892, "tweet_id": "603375453500383232", "tweet_url": "/oswaldo_va/status/603375453500383232", "user_id": "62205155", "username": "Oswaldo Valenzuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dudar_martins", "text": "Devido as poucas qualidades do produto, irei citar s\u00f3 uma: fiel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devido as poucas qualidades do produto, irei <strong>citar</strong> s\u00f3 uma: fiel.</p>", "timestamp": "2015-05-07T22:03:23", "timestamp_epochs": 1431036203, "tweet_id": "596435184901345282", "tweet_url": "/dudar_martins/status/596435184901345282", "user_id": "2848213523", "username": "Maria Eduarda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BelenLavallen", "text": "Ahora cuando pongo rt me dos opciones.\n- citar Tw\n- rt\nY la verdad que me hace dudar si le quiero dar rt verdaderamente...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora cuando pongo rt me dos opciones.\n- <strong>citar</strong> Tw\n- rt\nY la verdad que me hace <strong>dudar</strong> si le quiero dar rt verdaderamente...</p>", "timestamp": "2015-04-14T22:43:10", "timestamp_epochs": 1429051390, "tweet_id": "588110275502546945", "tweet_url": "/BelenLavallen/status/588110275502546945", "user_id": "712760032", "username": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2 \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "venenoeterno", "text": "no quiero robar pero voy a citar un tecsto: Dudar, desconfiar de todo, de uno mismo, de todos, de tu mejor amigo/a que te dijo que te quiere", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no quiero robar pero voy a <strong>citar</strong> un tecsto: <strong>Dudar</strong>, desconfiar de todo, de uno mismo, de todos, de tu mejor amigo/a que te dijo que te quiere</p>", "timestamp": "2015-01-21T06:26:48", "timestamp_epochs": 1421821608, "tweet_id": "557786371835064321", "tweet_url": "/venenoeterno/status/557786371835064321", "user_id": "2295432416", "username": "C\u00d3MPLICE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "543457718305296384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DialogosCanal11", "user_id": "114775508"}], "retweets": 0, "screen_name": "SerchDeLaSelva", "text": "@DialogosCanal11 Cualquier psic\u00f3logo me hace dudar de su objetividad y profesionalismo cuando empieza a citar a la Biblia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114775508\" dir=\"ltr\" href=\"/DialogosCanal11\"><s>@</s><b>DialogosCanal11</b></a> Cualquier psic\u00f3logo me hace <strong>dudar</strong> de su objetividad y profesionalismo cuando empieza a <strong>citar</strong> a la Biblia...</p>", "timestamp": "2014-12-24T16:51:54", "timestamp_epochs": 1419439914, "tweet_id": "547796820915933184", "tweet_url": "/SerchDeLaSelva/status/547796820915933184", "user_id": "245906258", "username": "Serch De La Selva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstaGeneracionCuandoSeVa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nano_88_", "text": "Okay entre las cosas q me molestan podemos citar sin dudar el olor a naftalina de la gente mayor. #EstaGeneracionCuandoSeVa ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Okay entre las cosas q me molestan podemos <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> el olor a naftalina de la gente mayor. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstaGeneracionCuandoSeVa?src=hash\"><s>#</s><b>EstaGeneracionCuandoSeVa</b></a> ?</p>", "timestamp": "2014-12-22T08:29:35", "timestamp_epochs": 1419236975, "tweet_id": "546945633794686977", "tweet_url": "/nano_88_/status/546945633794686977", "user_id": "1132608758", "username": "Dr. NANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "532090652570705921", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tebeosmalavida", "user_id": "2570506650"}], "retweets": 0, "screen_name": "tebeosmalavida", "text": "@AceraPeatonal Perdona por prejuzgar (es decir, por dudar de datos estrafalarios y que vienen sin citar ninguna fuente) No volver\u00e9 a hacerlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"901905284\" dir=\"ltr\" href=\"/AceraPeatonal\"><s>@</s><b>AceraPeatonal</b></a> Perdona por prejuzgar (es decir, por <strong>dudar</strong> de datos estrafalarios y que vienen sin <strong>citar</strong> ninguna fuente) No volver\u00e9 a hacerlo</p>", "timestamp": "2014-11-11T11:55:51", "timestamp_epochs": 1415706951, "tweet_id": "532139638094188545", "tweet_url": "/tebeosmalavida/status/532139638094188545", "user_id": "2570506650", "username": "Tebeos Malavida - Los monigotes de XCAR Malavida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["posoye"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariposamartini", "text": "Despu\u00e9s de estas elecciones no me queda m\u00e1s que citar a Ren\u00e9 Descartes: puedo dudar de todo, menos de que dudo.... #posoye", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de estas elecciones no me queda m\u00e1s que <strong>citar</strong> a Ren\u00e9 Descartes: puedo <strong>dudar</strong> de todo, menos de que dudo.... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/posoye?src=hash\"><s>#</s><b>posoye</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-08T15:19:07", "timestamp_epochs": 1341760747, "tweet_id": "221986780759588864", "tweet_url": "/mariposamartini/status/221986780759588864", "user_id": "59883154", "username": "Ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "212634411215224835", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MMandujano", "user_id": "19465329"}], "retweets": 0, "screen_name": "Metafreud", "text": "@MMandujano Podr\u00edas citar la fuente de donde obtuviste la informaci\u00f3n? Es importante que se sepa y que tenga fundamento para no dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19465329\" dir=\"ltr\" href=\"/MMandujano\"><s>@</s><b>MMandujano</b></a> Podr\u00edas <strong>citar</strong> la fuente de donde obtuviste la informaci\u00f3n? Es importante que se sepa y que tenga fundamento para no <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-06-12T19:59:22", "timestamp_epochs": 1339531162, "tweet_id": "212635223744188416", "tweet_url": "/Metafreud/status/212635223744188416", "user_id": "43619524", "username": "Meta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MJ_RamirezV", "text": "Pa' que encontrar las razones, la idea es permanecer confundidos. Escribir buenos textos, citar poes\u00edas...O ir al siquiatra y dudar la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa' que encontrar las razones, la idea es permanecer confundidos. Escribir buenos textos, <strong>citar</strong> poes\u00edas...O ir al siquiatra y <strong>dudar</strong> la vida.</p>", "timestamp": "2012-05-09T01:25:20", "timestamp_epochs": 1336526720, "tweet_id": "200033678766784513", "tweet_url": "/MJ_RamirezV/status/200033678766784513", "user_id": "248981135", "username": "Maria J. Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "191657880351539200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cinetofia", "user_id": "70909758"}], "retweets": 0, "screen_name": "andrespalmo", "text": "@cinetofia est\u00e1 interesante el blog, pero deber\u00edas reforzar algunos y tal vez citar fuentes para no dar pie a dudar de lo que se publica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70909758\" dir=\"ltr\" href=\"/cinetofia\"><s>@</s><b>cinetofia</b></a> est\u00e1 interesante el blog, pero deber\u00edas reforzar algunos y tal vez <strong>citar</strong> fuentes para no dar pie a <strong>dudar</strong> de lo que se publica</p>", "timestamp": "2012-04-15T22:46:13", "timestamp_epochs": 1334529973, "tweet_id": "191658718121824258", "tweet_url": "/andrespalmo/status/191658718121824258", "user_id": "50940458", "username": "Andr\u00e9s Palacio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "humbertorivasc", "text": "Sin dudar de su palabra.@miguel es importante citar cuando y donde lo escribio. agradecido de antemano. mi correo humbertorivasc@gmail", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> de su palabra.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63677189\" dir=\"ltr\" href=\"/Miguel\"><s>@</s><b>miguel</b></a> es importante <strong>citar</strong> cuando y donde lo escribio. agradecido de antemano. mi correo humbertorivasc@gmail</p>", "timestamp": "2012-03-13T13:51:23", "timestamp_epochs": 1331646683, "tweet_id": "179565323190681601", "tweet_url": "/humbertorivasc/status/179565323190681601", "user_id": "94115121", "username": "Humberto Rivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "174277046472687616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Annotherfake", "user_id": "70231470"}], "retweets": 0, "screen_name": "KoalaSuspicaz", "text": "@If__0nly @ociomentario creo que ya nos dimos de eso hoy ja ja ja, y vos antes de tuitear a continuaci\u00f3n de citar a alguien vas a dudar juas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2650788726\" dir=\"ltr\" href=\"/If__0nly\"><s>@</s><b>If__0nly</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1475111000\" dir=\"ltr\" href=\"/ociomentario\"><s>@</s><b>ociomentario</b></a> creo que ya nos dimos de eso hoy ja ja ja, y vos antes de tuitear a continuaci\u00f3n de <strong>citar</strong> a alguien vas a <strong>dudar</strong> juas</p>", "timestamp": "2012-02-28T00:32:16", "timestamp_epochs": 1330389136, "tweet_id": "174290787746590723", "tweet_url": "/KoalaSuspicaz/status/174290787746590723", "user_id": "382658095", "username": "DeNingun\u00edsimaManera \u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "166851150681866241", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "JMNavarroN", "user_id": "216561164"}], "retweets": 0, "screen_name": "martinyeza", "text": "@JMNavarroN @JulioPiumato creo que no tiene que dudar de su peronismo, son otros los que tienen que citar a Per\u00f3n, los sindicatos SON PERON", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216561164\" dir=\"ltr\" href=\"/JMNavarroN\"><s>@</s><b>JMNavarroN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143502765\" dir=\"ltr\" href=\"/JulioPiumato\"><s>@</s><b>JulioPiumato</b></a> creo que no tiene que <strong>dudar</strong> de su peronismo, son otros los que tienen que <strong>citar</strong> a Per\u00f3n, los sindicatos SON PERON</p>", "timestamp": "2012-02-07T11:52:04", "timestamp_epochs": 1328615524, "tweet_id": "166851717663703040", "tweet_url": "/martinyeza/status/166851717663703040", "user_id": "35777877", "username": "Mart\u00edn Yeza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "157161977402241024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Chef_TMontana21", "user_id": "123203518"}], "retweets": 0, "screen_name": "Don_Albur", "text": "@Chef_TMontana21 donde te metes a investigar? Deber\u00edas citar para poder creerte, asi tu colaboracion de informacion la recibir\u00e9 sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123203518\" dir=\"ltr\" href=\"/Chef_TMontana21\"><s>@</s><b>Chef_TMontana21</b></a> donde te metes a investigar? Deber\u00edas <strong>citar</strong> para poder creerte, asi tu colaboracion de informacion la recibir\u00e9 sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2012-01-11T18:14:28", "timestamp_epochs": 1326305668, "tweet_id": "157163482381430784", "tweet_url": "/Don_Albur/status/157163482381430784", "user_id": "346388996", "username": "Aquiles Baeza Vergar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["posoye"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariposamartini", "text": "Despu\u00e9s de estas elecciones no me queda m\u00e1s que citar a Ren\u00e9 Descartes: puedo dudar de todo, menos de que dudo.... #posoye", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de estas elecciones no me queda m\u00e1s que <strong>citar</strong> a Ren\u00e9 Descartes: puedo <strong>dudar</strong> de todo, menos de que dudo.... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/posoye?src=hash\"><s>#</s><b>posoye</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-08T15:19:07", "timestamp_epochs": 1341760747, "tweet_id": "221986780759588864", "tweet_url": "/mariposamartini/status/221986780759588864", "user_id": "59883154", "username": "Ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "212634411215224835", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MMandujano", "user_id": "19465329"}], "retweets": 0, "screen_name": "Metafreud", "text": "@MMandujano Podr\u00edas citar la fuente de donde obtuviste la informaci\u00f3n? Es importante que se sepa y que tenga fundamento para no dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19465329\" dir=\"ltr\" href=\"/MMandujano\"><s>@</s><b>MMandujano</b></a> Podr\u00edas <strong>citar</strong> la fuente de donde obtuviste la informaci\u00f3n? Es importante que se sepa y que tenga fundamento para no <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2012-06-12T19:59:22", "timestamp_epochs": 1339531162, "tweet_id": "212635223744188416", "tweet_url": "/Metafreud/status/212635223744188416", "user_id": "43619524", "username": "Meta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MJ_RamirezV", "text": "Pa' que encontrar las razones, la idea es permanecer confundidos. Escribir buenos textos, citar poes\u00edas...O ir al siquiatra y dudar la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa' que encontrar las razones, la idea es permanecer confundidos. Escribir buenos textos, <strong>citar</strong> poes\u00edas...O ir al siquiatra y <strong>dudar</strong> la vida.</p>", "timestamp": "2012-05-09T01:25:20", "timestamp_epochs": 1336526720, "tweet_id": "200033678766784513", "tweet_url": "/MJ_RamirezV/status/200033678766784513", "user_id": "248981135", "username": "Maria J. Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "191657880351539200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cinetofia", "user_id": "70909758"}], "retweets": 0, "screen_name": "andrespalmo", "text": "@cinetofia est\u00e1 interesante el blog, pero deber\u00edas reforzar algunos y tal vez citar fuentes para no dar pie a dudar de lo que se publica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70909758\" dir=\"ltr\" href=\"/cinetofia\"><s>@</s><b>cinetofia</b></a> est\u00e1 interesante el blog, pero deber\u00edas reforzar algunos y tal vez <strong>citar</strong> fuentes para no dar pie a <strong>dudar</strong> de lo que se publica</p>", "timestamp": "2012-04-15T22:46:13", "timestamp_epochs": 1334529973, "tweet_id": "191658718121824258", "tweet_url": "/andrespalmo/status/191658718121824258", "user_id": "50940458", "username": "Andr\u00e9s Palacio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "humbertorivasc", "text": "Sin dudar de su palabra.@miguel es importante citar cuando y donde lo escribio. agradecido de antemano. mi correo humbertorivasc@gmail", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>dudar</strong> de su palabra.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63677189\" dir=\"ltr\" href=\"/Miguel\"><s>@</s><b>miguel</b></a> es importante <strong>citar</strong> cuando y donde lo escribio. agradecido de antemano. mi correo humbertorivasc@gmail</p>", "timestamp": "2012-03-13T13:51:23", "timestamp_epochs": 1331646683, "tweet_id": "179565323190681601", "tweet_url": "/humbertorivasc/status/179565323190681601", "user_id": "94115121", "username": "Humberto Rivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "174277046472687616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Annotherfake", "user_id": "70231470"}], "retweets": 0, "screen_name": "KoalaSuspicaz", "text": "@If__0nly @ociomentario creo que ya nos dimos de eso hoy ja ja ja, y vos antes de tuitear a continuaci\u00f3n de citar a alguien vas a dudar juas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2650788726\" dir=\"ltr\" href=\"/If__0nly\"><s>@</s><b>If__0nly</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1475111000\" dir=\"ltr\" href=\"/ociomentario\"><s>@</s><b>ociomentario</b></a> creo que ya nos dimos de eso hoy ja ja ja, y vos antes de tuitear a continuaci\u00f3n de <strong>citar</strong> a alguien vas a <strong>dudar</strong> juas</p>", "timestamp": "2012-02-28T00:32:16", "timestamp_epochs": 1330389136, "tweet_id": "174290787746590723", "tweet_url": "/KoalaSuspicaz/status/174290787746590723", "user_id": "382658095", "username": "DeNingun\u00edsimaManera \u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "166851150681866241", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "JMNavarroN", "user_id": "216561164"}], "retweets": 0, "screen_name": "martinyeza", "text": "@JMNavarroN @JulioPiumato creo que no tiene que dudar de su peronismo, son otros los que tienen que citar a Per\u00f3n, los sindicatos SON PERON", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216561164\" dir=\"ltr\" href=\"/JMNavarroN\"><s>@</s><b>JMNavarroN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143502765\" dir=\"ltr\" href=\"/JulioPiumato\"><s>@</s><b>JulioPiumato</b></a> creo que no tiene que <strong>dudar</strong> de su peronismo, son otros los que tienen que <strong>citar</strong> a Per\u00f3n, los sindicatos SON PERON</p>", "timestamp": "2012-02-07T11:52:04", "timestamp_epochs": 1328615524, "tweet_id": "166851717663703040", "tweet_url": "/martinyeza/status/166851717663703040", "user_id": "35777877", "username": "Mart\u00edn Yeza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "157161977402241024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Chef_TMontana21", "user_id": "123203518"}], "retweets": 0, "screen_name": "Don_Albur", "text": "@Chef_TMontana21 donde te metes a investigar? Deber\u00edas citar para poder creerte, asi tu colaboracion de informacion la recibir\u00e9 sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123203518\" dir=\"ltr\" href=\"/Chef_TMontana21\"><s>@</s><b>Chef_TMontana21</b></a> donde te metes a investigar? Deber\u00edas <strong>citar</strong> para poder creerte, asi tu colaboracion de informacion la recibir\u00e9 sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2012-01-11T18:14:28", "timestamp_epochs": 1326305668, "tweet_id": "157163482381430784", "tweet_url": "/Don_Albur/status/157163482381430784", "user_id": "346388996", "username": "Aquiles Baeza Vergar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Danielinho10", "text": "U Cartagena fue el 2002,yahoo respuestas el 2008,ahora dicen q usaron a la u. cartagena, pero al no citar fuente tenemos el derecho a dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">U Cartagena fue el 2002,yahoo respuestas el 2008,ahora dicen q usaron a la u. cartagena, pero al no <strong>citar</strong> fuente tenemos el derecho a <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2014-01-29T00:32:29", "timestamp_epochs": 1390955549, "tweet_id": "428324737253531648", "tweet_url": "/_Danielinho10/status/428324737253531648", "user_id": "260503750", "username": "Potro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428323423128158209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cbellolio", "user_id": "76080332"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Danielinho10", "text": "@cbellolio @J_Carol78 hey, al no citar fuente se tiene que dudar tambien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76080332\" dir=\"ltr\" href=\"/cbellolio\"><s>@</s><b>cbellolio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71011875\" dir=\"ltr\" href=\"/J_Carol78\"><s>@</s><b>J_Carol78</b></a> hey, al no <strong>citar</strong> fuente se tiene que <strong>dudar</strong> tambien</p>", "timestamp": "2014-01-29T00:30:50", "timestamp_epochs": 1390955450, "tweet_id": "428324318380957696", "tweet_url": "/_Danielinho10/status/428324318380957696", "user_id": "260503750", "username": "Potro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BdubDCcIgAACk0y.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "BrisaRodriguezG", "text": "\"@LasVe_: Si mi novio es futbolista no voy a dudar un segundo en hacer esto desp\u00faes de cada pastido\u2661 pic.twitter.com/2N3wtBsC6D\" fav rt citar \u25c9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1332505274\" dir=\"ltr\" href=\"/LasVe_\"><s>@</s><b>LasVe_</b></a>: Si mi novio es futbolista no voy a <strong>dudar</strong> un segundo en hacer esto desp\u00faes de cada pastido\u2661 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2N3wtBsC6D\">pic.twitter.com/2N3wtBsC6D</a>\" fav rt <strong>citar</strong> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/>\u25c9</p>", "timestamp": "2014-01-11T20:25:27", "timestamp_epochs": 1389471927, "tweet_id": "422101973216022528", "tweet_url": "/BrisaRodriguezG/status/422101973216022528", "user_id": "325151286", "username": "brisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaxiiRoojas", "text": "Dudar al citar un tuit que esta mal escrito, aunque tenga la re idea...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> al <strong>citar</strong> un tuit que esta mal escrito, aunque tenga la re idea...</p>", "timestamp": "2013-12-07T18:54:28", "timestamp_epochs": 1386442468, "tweet_id": "409395502787338240", "tweet_url": "/MaxiiRoojas/status/409395502787338240", "user_id": "1102203344", "username": "\u211b\u2134\ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcc8\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "392911740566245376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sararnaizdiez", "user_id": "1635176774"}], "retweets": 1, "screen_name": "cristiwinki92", "text": "@saravillalmanzo @PabloTR800 perm\u00edtame dudar cierto afirmaci\u00f3n! Creo q hay lugares mejores que un@ pueda citar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@saravillalmanzo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"961381753\" dir=\"ltr\" href=\"/PabloTR800\"><s>@</s><b>PabloTR800</b></a> perm\u00edtame <strong>dudar</strong> cierto afirmaci\u00f3n! Creo q hay lugares mejores que un@ pueda <strong>citar</strong>!</p>", "timestamp": "2013-10-23T09:59:45", "timestamp_epochs": 1382522385, "tweet_id": "392953480815861760", "tweet_url": "/cristiwinki92/status/392953480815861760", "user_id": "1015176247", "username": "Cristina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "357730707327565824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MicaPosse", "user_id": "345547839"}], "retweets": 0, "screen_name": "RomiPecora", "text": "@MicaPosse @leiladonzella (e tendria que citar mi vida porq la conozco desde q usabamos 2 trencitas.. No se, ya me hiciste dudar hasta d mi!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"345547839\" dir=\"ltr\" href=\"/MicaPosse\"><s>@</s><b>MicaPosse</b></a> @leiladonzella (e tendria que <strong>citar</strong> mi vida porq la conozco desde q usabamos 2 trencitas.. No se, ya me hiciste <strong>dudar</strong> hasta d mi!</p>", "timestamp": "2013-07-18T05:43:56", "timestamp_epochs": 1374126236, "tweet_id": "357737479564034051", "tweet_url": "/RomiPecora/status/357737479564034051", "user_id": "143273851", "username": "Romi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "357060609692549123", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "emucientes", "user_id": "126248171"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelcalleja", "text": "@emucientes @anaoftherock Yo no digo raro (y no tengo por qu\u00e9 dudar de t\u00ed). Creo que se debe citar porque ya lo ha adelantado un compa\u00f1ero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126248171\" dir=\"ltr\" href=\"/emucientes\"><s>@</s><b>emucientes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248447552\" dir=\"ltr\" href=\"/anaoftherock\"><s>@</s><b>anaoftherock</b></a> Yo no digo raro (y no tengo por qu\u00e9 <strong>dudar</strong> de t\u00ed). Creo que se debe <strong>citar</strong> porque ya lo ha adelantado un compa\u00f1ero.</p>", "timestamp": "2013-07-16T10:33:53", "timestamp_epochs": 1373970833, "tweet_id": "357085674077290499", "tweet_url": "/angelcalleja/status/357085674077290499", "user_id": "127974009", "username": "\u00c1ngel Calleja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "347021003492294658", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_bxmxc", "user_id": "50837654"}], "retweets": 0, "screen_name": "Call_ItOff", "text": "@DaniiStew @NancyResi @brenRawr iba a citar a mi mam\u00e1, pero ella tampoco xD Dej\u00e9moslo en que tal vez me pueden hacer dudar, pero naaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@DaniiStew <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54403908\" dir=\"ltr\" href=\"/NancyResi\"><s>@</s><b>NancyResi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92840682\" dir=\"ltr\" href=\"/brenrawr\"><s>@</s><b>brenRawr</b></a> iba a <strong>citar</strong> a mi mam\u00e1, pero ella tampoco xD Dej\u00e9moslo en que tal vez me pueden hacer <strong>dudar</strong>, pero naaa</p>", "timestamp": "2013-06-18T18:07:27", "timestamp_epochs": 1371578847, "tweet_id": "347052956543242240", "tweet_url": "/Call_ItOff/status/347052956543242240", "user_id": "52292630", "username": "Mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Danielinho10", "text": "U Cartagena fue el 2002,yahoo respuestas el 2008,ahora dicen q usaron a la u. cartagena, pero al no citar fuente tenemos el derecho a dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">U Cartagena fue el 2002,yahoo respuestas el 2008,ahora dicen q usaron a la u. cartagena, pero al no <strong>citar</strong> fuente tenemos el derecho a <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2014-01-29T00:32:29", "timestamp_epochs": 1390955549, "tweet_id": "428324737253531648", "tweet_url": "/_Danielinho10/status/428324737253531648", "user_id": "260503750", "username": "Potro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428323423128158209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cbellolio", "user_id": "76080332"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Danielinho10", "text": "@cbellolio @J_Carol78 hey, al no citar fuente se tiene que dudar tambien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76080332\" dir=\"ltr\" href=\"/cbellolio\"><s>@</s><b>cbellolio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71011875\" dir=\"ltr\" href=\"/J_Carol78\"><s>@</s><b>J_Carol78</b></a> hey, al no <strong>citar</strong> fuente se tiene que <strong>dudar</strong> tambien</p>", "timestamp": "2014-01-29T00:30:50", "timestamp_epochs": 1390955450, "tweet_id": "428324318380957696", "tweet_url": "/_Danielinho10/status/428324318380957696", "user_id": "260503750", "username": "Potro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BdubDCcIgAACk0y.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "BrisaRodriguezG", "text": "\"@LasVe_: Si mi novio es futbolista no voy a dudar un segundo en hacer esto desp\u00faes de cada pastido\u2661 pic.twitter.com/2N3wtBsC6D\" fav rt citar \u25c9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1332505274\" dir=\"ltr\" href=\"/LasVe_\"><s>@</s><b>LasVe_</b></a>: Si mi novio es futbolista no voy a <strong>dudar</strong> un segundo en hacer esto desp\u00faes de cada pastido\u2661 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2N3wtBsC6D\">pic.twitter.com/2N3wtBsC6D</a>\" fav rt <strong>citar</strong> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/>\u25c9</p>", "timestamp": "2014-01-11T20:25:27", "timestamp_epochs": 1389471927, "tweet_id": "422101973216022528", "tweet_url": "/BrisaRodriguezG/status/422101973216022528", "user_id": "325151286", "username": "brisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaxiiRoojas", "text": "Dudar al citar un tuit que esta mal escrito, aunque tenga la re idea...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dudar</strong> al <strong>citar</strong> un tuit que esta mal escrito, aunque tenga la re idea...</p>", "timestamp": "2013-12-07T18:54:28", "timestamp_epochs": 1386442468, "tweet_id": "409395502787338240", "tweet_url": "/MaxiiRoojas/status/409395502787338240", "user_id": "1102203344", "username": "\u211b\u2134\ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcc8\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "392911740566245376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sararnaizdiez", "user_id": "1635176774"}], "retweets": 1, "screen_name": "cristiwinki92", "text": "@saravillalmanzo @PabloTR800 perm\u00edtame dudar cierto afirmaci\u00f3n! Creo q hay lugares mejores que un@ pueda citar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@saravillalmanzo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"961381753\" dir=\"ltr\" href=\"/PabloTR800\"><s>@</s><b>PabloTR800</b></a> perm\u00edtame <strong>dudar</strong> cierto afirmaci\u00f3n! Creo q hay lugares mejores que un@ pueda <strong>citar</strong>!</p>", "timestamp": "2013-10-23T09:59:45", "timestamp_epochs": 1382522385, "tweet_id": "392953480815861760", "tweet_url": "/cristiwinki92/status/392953480815861760", "user_id": "1015176247", "username": "Cristina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "357730707327565824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MicaPosse", "user_id": "345547839"}], "retweets": 0, "screen_name": "RomiPecora", "text": "@MicaPosse @leiladonzella (e tendria que citar mi vida porq la conozco desde q usabamos 2 trencitas.. No se, ya me hiciste dudar hasta d mi!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"345547839\" dir=\"ltr\" href=\"/MicaPosse\"><s>@</s><b>MicaPosse</b></a> @leiladonzella (e tendria que <strong>citar</strong> mi vida porq la conozco desde q usabamos 2 trencitas.. No se, ya me hiciste <strong>dudar</strong> hasta d mi!</p>", "timestamp": "2013-07-18T05:43:56", "timestamp_epochs": 1374126236, "tweet_id": "357737479564034051", "tweet_url": "/RomiPecora/status/357737479564034051", "user_id": "143273851", "username": "Romi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "357060609692549123", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "emucientes", "user_id": "126248171"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelcalleja", "text": "@emucientes @anaoftherock Yo no digo raro (y no tengo por qu\u00e9 dudar de t\u00ed). Creo que se debe citar porque ya lo ha adelantado un compa\u00f1ero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126248171\" dir=\"ltr\" href=\"/emucientes\"><s>@</s><b>emucientes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248447552\" dir=\"ltr\" href=\"/anaoftherock\"><s>@</s><b>anaoftherock</b></a> Yo no digo raro (y no tengo por qu\u00e9 <strong>dudar</strong> de t\u00ed). Creo que se debe <strong>citar</strong> porque ya lo ha adelantado un compa\u00f1ero.</p>", "timestamp": "2013-07-16T10:33:53", "timestamp_epochs": 1373970833, "tweet_id": "357085674077290499", "tweet_url": "/angelcalleja/status/357085674077290499", "user_id": "127974009", "username": "\u00c1ngel Calleja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "347021003492294658", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_bxmxc", "user_id": "50837654"}], "retweets": 0, "screen_name": "Call_ItOff", "text": "@DaniiStew @NancyResi @brenRawr iba a citar a mi mam\u00e1, pero ella tampoco xD Dej\u00e9moslo en que tal vez me pueden hacer dudar, pero naaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@DaniiStew <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54403908\" dir=\"ltr\" href=\"/NancyResi\"><s>@</s><b>NancyResi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92840682\" dir=\"ltr\" href=\"/brenrawr\"><s>@</s><b>brenRawr</b></a> iba a <strong>citar</strong> a mi mam\u00e1, pero ella tampoco xD Dej\u00e9moslo en que tal vez me pueden hacer <strong>dudar</strong>, pero naaa</p>", "timestamp": "2013-06-18T18:07:27", "timestamp_epochs": 1371578847, "tweet_id": "347052956543242240", "tweet_url": "/Call_ItOff/status/347052956543242240", "user_id": "52292630", "username": "Mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rosalisoria", "text": "Gracias Dios por no cederme el privilegio de citar frases que hacen dudar su existencia y autor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias Dios por no cederme el privilegio de <strong>citar</strong> frases que hacen <strong>dudar</strong> su existencia y autor</p>", "timestamp": "2014-09-02T00:58:43", "timestamp_epochs": 1409619523, "tweet_id": "506607118305468416", "tweet_url": "/Rosalisoria/status/506607118305468416", "user_id": "220765900", "username": "r0sal\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GonzaBricco", "text": "Tw Me pregunta \"rt o citar\" y ya me hace dudar y no hago nada. Mucha presi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tw Me pregunta \"rt o <strong>citar</strong>\" y ya me hace <strong>dudar</strong> y no hago nada. Mucha presi\u00f3n</p>", "timestamp": "2014-08-17T02:51:26", "timestamp_epochs": 1408243886, "tweet_id": "500837275232927745", "tweet_url": "/GonzaBricco/status/500837275232927745", "user_id": "1679862318", "username": "Gonzalo A.K.A. \u03c0'sQ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "488960206991540224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gosblau", "user_id": "364820092"}], "retweets": 0, "screen_name": "narbatina", "text": "@gosblau Me aburren esas personas que no cesan de citar pasajes b\u00edblicos y no les interesa dudar, investigar, saber m\u00e1s...s\u00f3lo adoctrinan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"364820092\" dir=\"ltr\" href=\"/gosblau\"><s>@</s><b>gosblau</b></a> Me aburren esas personas que no cesan de <strong>citar</strong> pasajes b\u00edblicos y no les interesa <strong>dudar</strong>, investigar, saber m\u00e1s...s\u00f3lo adoctrinan</p>", "timestamp": "2014-07-17T03:22:43", "timestamp_epochs": 1405567363, "tweet_id": "489611124875468800", "tweet_url": "/narbatina/status/489611124875468800", "user_id": "2555226439", "username": "mae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RivasWalker", "text": "Empiezo a dudar del nivel intelectual de las personas cuando comienzan a citar a Deepak Chopra o a Napoleon Hill.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empiezo a <strong>dudar</strong> del nivel intelectual de las personas cuando comienzan a <strong>citar</strong> a Deepak Chopra o a Napoleon Hill.</p>", "timestamp": "2014-05-31T22:51:52", "timestamp_epochs": 1401576712, "tweet_id": "472873123851677697", "tweet_url": "/RivasWalker/status/472873123851677697", "user_id": "136908673", "username": "Oscar Rivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "470779793760600065", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ramongse", "user_id": "127552424"}], "retweets": 0, "screen_name": "cesarzabalap", "text": "@ramongse acost\u00fambrate a dudar, porque hay gente que tiene un mal uso de los signos de interrogaci\u00f3n y no siempre los usan para citar frases", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127552424\" dir=\"ltr\" href=\"/ramongse\"><s>@</s><b>ramongse</b></a> acost\u00fambrate a <strong>dudar</strong>, porque hay gente que tiene un mal uso de los signos de interrogaci\u00f3n y no siempre los usan para <strong>citar</strong> frases</p>", "timestamp": "2014-05-26T04:24:59", "timestamp_epochs": 1401078299, "tweet_id": "470782626442510336", "tweet_url": "/cesarzabalap/status/470782626442510336", "user_id": "163729582", "username": "C\u00e9sar Antonio.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "455862798330130432", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ripeji", "user_id": "127270480"}], "retweets": 0, "screen_name": "uchohezbollah", "text": "@ripeji No entiendo como citar un extracto del informe y dudar de otra parte de este Bolet\u00edn Trimestral de la Seguridad Alimentaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127270480\" dir=\"ltr\" href=\"/ripeji\"><s>@</s><b>ripeji</b></a> No entiendo como <strong>citar</strong> un extracto del informe y <strong>dudar</strong> de otra parte de este Bolet\u00edn Trimestral de la Seguridad Alimentaria.</p>", "timestamp": "2014-04-15T00:43:20", "timestamp_epochs": 1397522600, "tweet_id": "455868942486368256", "tweet_url": "/uchohezbollah/status/455868942486368256", "user_id": "139142972", "username": "El Ara\u00f1ero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgemoralesmen", "text": "Declarar que el universo fu\u00e9 creado con un prop\u00f3sito lleva a dudar, citar al G\u00e9nesis como prueba lleva al rid\u00edculo. http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Declarar que el universo fu\u00e9 creado con un prop\u00f3sito lleva a <strong>dudar</strong>, <strong>citar</strong> al G\u00e9nesis como prueba lleva al rid\u00edculo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EqEZ5SEmxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ibtimes.com/creationists-c</span><span class=\"invisible\">riticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-03-23T14:26:12", "timestamp_epochs": 1395584772, "tweet_id": "447741105975877632", "tweet_url": "/jorgemoralesmen/status/447741105975877632", "user_id": "342369320", "username": "JorgeMoralesMeneses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "432623952792682496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MuchaFotografia", "user_id": "853010233"}], "retweets": 0, "screen_name": "PabloVargasPhot", "text": "@MuchaFotografia puedo citar sin dudar q somos los \u00fanicos que podemos hablar sin decir nada y lograr que nuestras emociones mejores vividas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"853010233\" dir=\"ltr\" href=\"/MuchaFotografia\"><s>@</s><b>MuchaFotografia</b></a> puedo <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> q somos los \u00fanicos que podemos hablar sin decir nada y lograr que nuestras emociones mejores vividas.</p>", "timestamp": "2014-02-09T21:37:37", "timestamp_epochs": 1391981857, "tweet_id": "432629381228687360", "tweet_url": "/PabloVargasPhot/status/432629381228687360", "user_id": "90642058", "username": "Pablo R. Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rosalisoria", "text": "Gracias Dios por no cederme el privilegio de citar frases que hacen dudar su existencia y autor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias Dios por no cederme el privilegio de <strong>citar</strong> frases que hacen <strong>dudar</strong> su existencia y autor</p>", "timestamp": "2014-09-02T00:58:43", "timestamp_epochs": 1409619523, "tweet_id": "506607118305468416", "tweet_url": "/Rosalisoria/status/506607118305468416", "user_id": "220765900", "username": "r0sal\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GonzaBricco", "text": "Tw Me pregunta \"rt o citar\" y ya me hace dudar y no hago nada. Mucha presi\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tw Me pregunta \"rt o <strong>citar</strong>\" y ya me hace <strong>dudar</strong> y no hago nada. Mucha presi\u00f3n</p>", "timestamp": "2014-08-17T02:51:26", "timestamp_epochs": 1408243886, "tweet_id": "500837275232927745", "tweet_url": "/GonzaBricco/status/500837275232927745", "user_id": "1679862318", "username": "Gonzalo A.K.A. \u03c0'sQ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "488960206991540224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gosblau", "user_id": "364820092"}], "retweets": 0, "screen_name": "narbatina", "text": "@gosblau Me aburren esas personas que no cesan de citar pasajes b\u00edblicos y no les interesa dudar, investigar, saber m\u00e1s...s\u00f3lo adoctrinan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"364820092\" dir=\"ltr\" href=\"/gosblau\"><s>@</s><b>gosblau</b></a> Me aburren esas personas que no cesan de <strong>citar</strong> pasajes b\u00edblicos y no les interesa <strong>dudar</strong>, investigar, saber m\u00e1s...s\u00f3lo adoctrinan</p>", "timestamp": "2014-07-17T03:22:43", "timestamp_epochs": 1405567363, "tweet_id": "489611124875468800", "tweet_url": "/narbatina/status/489611124875468800", "user_id": "2555226439", "username": "mae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RivasWalker", "text": "Empiezo a dudar del nivel intelectual de las personas cuando comienzan a citar a Deepak Chopra o a Napoleon Hill.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empiezo a <strong>dudar</strong> del nivel intelectual de las personas cuando comienzan a <strong>citar</strong> a Deepak Chopra o a Napoleon Hill.</p>", "timestamp": "2014-05-31T22:51:52", "timestamp_epochs": 1401576712, "tweet_id": "472873123851677697", "tweet_url": "/RivasWalker/status/472873123851677697", "user_id": "136908673", "username": "Oscar Rivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "470779793760600065", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ramongse", "user_id": "127552424"}], "retweets": 0, "screen_name": "cesarzabalap", "text": "@ramongse acost\u00fambrate a dudar, porque hay gente que tiene un mal uso de los signos de interrogaci\u00f3n y no siempre los usan para citar frases", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127552424\" dir=\"ltr\" href=\"/ramongse\"><s>@</s><b>ramongse</b></a> acost\u00fambrate a <strong>dudar</strong>, porque hay gente que tiene un mal uso de los signos de interrogaci\u00f3n y no siempre los usan para <strong>citar</strong> frases</p>", "timestamp": "2014-05-26T04:24:59", "timestamp_epochs": 1401078299, "tweet_id": "470782626442510336", "tweet_url": "/cesarzabalap/status/470782626442510336", "user_id": "163729582", "username": "C\u00e9sar Antonio.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "455862798330130432", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ripeji", "user_id": "127270480"}], "retweets": 0, "screen_name": "uchohezbollah", "text": "@ripeji No entiendo como citar un extracto del informe y dudar de otra parte de este Bolet\u00edn Trimestral de la Seguridad Alimentaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127270480\" dir=\"ltr\" href=\"/ripeji\"><s>@</s><b>ripeji</b></a> No entiendo como <strong>citar</strong> un extracto del informe y <strong>dudar</strong> de otra parte de este Bolet\u00edn Trimestral de la Seguridad Alimentaria.</p>", "timestamp": "2014-04-15T00:43:20", "timestamp_epochs": 1397522600, "tweet_id": "455868942486368256", "tweet_url": "/uchohezbollah/status/455868942486368256", "user_id": "139142972", "username": "El Ara\u00f1ero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgemoralesmen", "text": "Declarar que el universo fu\u00e9 creado con un prop\u00f3sito lleva a dudar, citar al G\u00e9nesis como prueba lleva al rid\u00edculo. http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Declarar que el universo fu\u00e9 creado con un prop\u00f3sito lleva a <strong>dudar</strong>, <strong>citar</strong> al G\u00e9nesis como prueba lleva al rid\u00edculo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EqEZ5SEmxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ibtimes.com/creationists-criticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ibtimes.com/creationists-c</span><span class=\"invisible\">riticize-neil-degrasse-tysons-cosmos-want-more-airtime-religion-science-series-1563062</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-03-23T14:26:12", "timestamp_epochs": 1395584772, "tweet_id": "447741105975877632", "tweet_url": "/jorgemoralesmen/status/447741105975877632", "user_id": "342369320", "username": "JorgeMoralesMeneses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "432623952792682496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MuchaFotografia", "user_id": "853010233"}], "retweets": 0, "screen_name": "PabloVargasPhot", "text": "@MuchaFotografia puedo citar sin dudar q somos los \u00fanicos que podemos hablar sin decir nada y lograr que nuestras emociones mejores vividas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"853010233\" dir=\"ltr\" href=\"/MuchaFotografia\"><s>@</s><b>MuchaFotografia</b></a> puedo <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> q somos los \u00fanicos que podemos hablar sin decir nada y lograr que nuestras emociones mejores vividas.</p>", "timestamp": "2014-02-09T21:37:37", "timestamp_epochs": 1391981857, "tweet_id": "432629381228687360", "tweet_url": "/PabloVargasPhot/status/432629381228687360", "user_id": "90642058", "username": "Pablo R. Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143413319636758528", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreacc89", "user_id": "73696218"}], "retweets": 0, "screen_name": "daserratos", "text": "@andreacc89 no se trata de los libros en s\u00ed, t\u00fa y muchos podemos citar sin dudar un segundo los libros y autores que nos marcaron", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73696218\" dir=\"ltr\" href=\"/andreacc89\"><s>@</s><b>andreacc89</b></a> no se trata de los libros en s\u00ed, t\u00fa y muchos podemos <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> un segundo los libros y autores que nos marcaron</p>", "timestamp": "2011-12-04T22:05:40", "timestamp_epochs": 1323036340, "tweet_id": "143450927565778944", "tweet_url": "/daserratos/status/143450927565778944", "user_id": "82686144", "username": "M\u00e1s cansancio que persona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "120866283519606784", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristian_salles", "user_id": "75055559"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElMoro2410", "text": "@cristian_salles Uds deben citar todas, xro tbien permitan dudar d los intereses d cada consultora. Un encuestador q hace d vocero es raro..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75055559\" dir=\"ltr\" href=\"/cristian_salles\"><s>@</s><b>cristian_salles</b></a> Uds deben <strong>citar</strong> todas, xro tbien permitan <strong>dudar</strong> d los intereses d cada consultora. Un encuestador q hace d vocero es raro..</p>", "timestamp": "2011-10-03T14:26:59", "timestamp_epochs": 1317652019, "tweet_id": "120867446239412224", "tweet_url": "/ElMoro2410/status/120867446239412224", "user_id": "174075345", "username": "Carlos Granovsky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "113234810184531968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgustinCamacho_", "user_id": "289354554"}], "retweets": 0, "screen_name": "parra00", "text": "@AgustinCamacho_ Me doy cuenta venerable anciano que usted no es de cuernavaca al citar. A  meade como opci\u00f3n no me haga dudar de usted", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"289354554\" dir=\"ltr\" href=\"/AgustinCamacho_\"><s>@</s><b>AgustinCamacho_</b></a> Me doy cuenta venerable anciano que usted no es de cuernavaca al <strong>citar</strong>. A  meade como opci\u00f3n no me haga <strong>dudar</strong> de usted</p>", "timestamp": "2011-09-12T14:19:28", "timestamp_epochs": 1315837168, "tweet_id": "113255410303115264", "tweet_url": "/parra00/status/113255410303115264", "user_id": "271024613", "username": "ARMANDO  PARRA V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EriCure", "text": "Lo que le faltaba a @carocruzosorio era citar a Coelho. De verdad, comienzo a dudar de la existencia de un cerebro dentro de ese cr\u00e1neo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que le faltaba a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161084107\" dir=\"ltr\" href=\"/carocruzosorio\"><s>@</s><b>carocruzosorio</b></a> era <strong>citar</strong> a Coelho. De verdad, comienzo a <strong>dudar</strong> de la existencia de un cerebro dentro de ese cr\u00e1neo.</p>", "timestamp": "2011-07-29T17:59:25", "timestamp_epochs": 1311962365, "tweet_id": "97003305946984448", "tweet_url": "/EriCure/status/97003305946984448", "user_id": "79273687", "username": "Agua pasada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["duda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yolme", "text": "twitter de blackberry me hace dudar, pongo la opci\u00f3n 'retweet' en vez de 'citar twit' y DE NUEVO me pregunta, 'RT' o 'citar twit' // #duda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">twitter de blackberry me hace <strong>dudar</strong>, pongo la opci\u00f3n 'retweet' en vez de '<strong>citar</strong> twit' y DE NUEVO me pregunta, 'RT' o '<strong>citar</strong> twit' // <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/duda?src=hash\"><s>#</s><b>duda</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-22T13:22:26", "timestamp_epochs": 1311340946, "tweet_id": "94396888723365888", "tweet_url": "/yolme/status/94396888723365888", "user_id": "68535465", "username": "\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "84812952108150784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sureste12", "user_id": "278630050"}], "retweets": 0, "screen_name": "PPTIleniMedina", "text": "@alexandebarreto Disculpa no haya respondido. Con el Si o el No quer\u00eda referenciar la trampa q significa citar a la CIDH.  No X dudar d DDHH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2529703842\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandebarreto\"><s>@</s><b>alexandebarreto</b></a> Disculpa no haya respondido. Con el Si o el No quer\u00eda referenciar la trampa q significa <strong>citar</strong> a la CIDH.  No X <strong>dudar</strong> d DDHH</p>", "timestamp": "2011-06-26T13:24:54", "timestamp_epochs": 1309094694, "tweet_id": "84975423787761664", "tweet_url": "/PPTIleniMedina/status/84975423787761664", "user_id": "112617480", "username": "Ilenia Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "75745824482656256", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "titifernandez1", "user_id": "276169885"}], "retweets": 0, "screen_name": "TabareRC", "text": "@titifernandez1 \nComo puede dudar en citar a tevez?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"276169885\" dir=\"ltr\" href=\"/titifernandez1\"><s>@</s><b>titifernandez1</b></a> \nComo puede <strong>dudar</strong> en <strong>citar</strong> a tevez?</p>", "timestamp": "2011-06-01T03:54:54", "timestamp_epochs": 1306900494, "tweet_id": "75772282273939457", "tweet_url": "/TabareRC/status/75772282273939457", "user_id": "157408391", "username": "Esc. Tabare Rebollo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "laligaennumeros", "text": "@tosepower No necesita citar nombres. \u00bfAlguien acaso se atreve a dudar de la palabra de Diego Torres? Por favor...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109246112\" dir=\"ltr\" href=\"/tosepower\"><s>@</s><b>tosepower</b></a> No necesita <strong>citar</strong> nombres. \u00bfAlguien acaso se atreve a <strong>dudar</strong> de la palabra de Diego Torres? Por favor...</p>", "timestamp": "2011-05-05T13:25:04", "timestamp_epochs": 1304601904, "tweet_id": "66131295905914880", "tweet_url": "/laligaennumeros/status/66131295905914880", "user_id": "60983606", "username": "LaLigaEnN\u00fameros \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MoreLosadaV", "text": "Esa manera de citar las fuentes y de guardar su off the record me hace dudar de la veracidad... Me suena a chisme pues @6toPoder", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa manera de <strong>citar</strong> las fuentes y de guardar su off the record me hace <strong>dudar</strong> de la veracidad... Me suena a chisme pues <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"518645256\" dir=\"ltr\" href=\"/6toPoder\"><s>@</s><b>6toPoder</b></a></p>", "timestamp": "2011-04-19T19:54:58", "timestamp_epochs": 1303242898, "tweet_id": "60431213579608064", "tweet_url": "/MoreLosadaV/status/60431213579608064", "user_id": "71875999", "username": "Vanessa C. Moreno L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cruyffista", "text": "Creo q @Diario_SPORT se ha equivocado al citar a Pep. Seg\u00fan la nota, Pep dijo \"Nadie puede dudar del antimadridismo de di Stefano\". Lo dudo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo q <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2253991536\" dir=\"ltr\" href=\"/diario_sport\"><s>@</s><b>Diario_SPORT</b></a> se ha equivocado al <strong>citar</strong> a Pep. Seg\u00fan la nota, Pep dijo \"Nadie puede <strong>dudar</strong> del antimadridismo de di Stefano\". Lo dudo.</p>", "timestamp": "2011-04-19T18:02:05", "timestamp_epochs": 1303236125, "tweet_id": "60402804585529344", "tweet_url": "/Cruyffista/status/60402804585529344", "user_id": "245010212", "username": "Cruyffista #BartomeuOUT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eliadosom", "text": "\u00bfEs posible escribir un art\u00edculo sin citar a Fukuyama o Nye? Lo empiezo a dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs posible escribir un art\u00edculo sin <strong>citar</strong> a Fukuyama o Nye? Lo empiezo a <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-26T14:51:37", "timestamp_epochs": 1301151097, "tweet_id": "51657562239680512", "tweet_url": "/eliadosom/status/51657562239680512", "user_id": "77272175", "username": "Daniel-An\u00edbal Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143413319636758528", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreacc89", "user_id": "73696218"}], "retweets": 0, "screen_name": "daserratos", "text": "@andreacc89 no se trata de los libros en s\u00ed, t\u00fa y muchos podemos citar sin dudar un segundo los libros y autores que nos marcaron", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73696218\" dir=\"ltr\" href=\"/andreacc89\"><s>@</s><b>andreacc89</b></a> no se trata de los libros en s\u00ed, t\u00fa y muchos podemos <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> un segundo los libros y autores que nos marcaron</p>", "timestamp": "2011-12-04T22:05:40", "timestamp_epochs": 1323036340, "tweet_id": "143450927565778944", "tweet_url": "/daserratos/status/143450927565778944", "user_id": "82686144", "username": "M\u00e1s cansancio que persona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "120866283519606784", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristian_salles", "user_id": "75055559"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElMoro2410", "text": "@cristian_salles Uds deben citar todas, xro tbien permitan dudar d los intereses d cada consultora. Un encuestador q hace d vocero es raro..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75055559\" dir=\"ltr\" href=\"/cristian_salles\"><s>@</s><b>cristian_salles</b></a> Uds deben <strong>citar</strong> todas, xro tbien permitan <strong>dudar</strong> d los intereses d cada consultora. Un encuestador q hace d vocero es raro..</p>", "timestamp": "2011-10-03T14:26:59", "timestamp_epochs": 1317652019, "tweet_id": "120867446239412224", "tweet_url": "/ElMoro2410/status/120867446239412224", "user_id": "174075345", "username": "Carlos Granovsky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "113234810184531968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgustinCamacho_", "user_id": "289354554"}], "retweets": 0, "screen_name": "parra00", "text": "@AgustinCamacho_ Me doy cuenta venerable anciano que usted no es de cuernavaca al citar. A  meade como opci\u00f3n no me haga dudar de usted", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"289354554\" dir=\"ltr\" href=\"/AgustinCamacho_\"><s>@</s><b>AgustinCamacho_</b></a> Me doy cuenta venerable anciano que usted no es de cuernavaca al <strong>citar</strong>. A  meade como opci\u00f3n no me haga <strong>dudar</strong> de usted</p>", "timestamp": "2011-09-12T14:19:28", "timestamp_epochs": 1315837168, "tweet_id": "113255410303115264", "tweet_url": "/parra00/status/113255410303115264", "user_id": "271024613", "username": "ARMANDO  PARRA V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EriCure", "text": "Lo que le faltaba a @carocruzosorio era citar a Coelho. De verdad, comienzo a dudar de la existencia de un cerebro dentro de ese cr\u00e1neo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que le faltaba a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161084107\" dir=\"ltr\" href=\"/carocruzosorio\"><s>@</s><b>carocruzosorio</b></a> era <strong>citar</strong> a Coelho. De verdad, comienzo a <strong>dudar</strong> de la existencia de un cerebro dentro de ese cr\u00e1neo.</p>", "timestamp": "2011-07-29T17:59:25", "timestamp_epochs": 1311962365, "tweet_id": "97003305946984448", "tweet_url": "/EriCure/status/97003305946984448", "user_id": "79273687", "username": "Agua pasada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["duda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yolme", "text": "twitter de blackberry me hace dudar, pongo la opci\u00f3n 'retweet' en vez de 'citar twit' y DE NUEVO me pregunta, 'RT' o 'citar twit' // #duda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">twitter de blackberry me hace <strong>dudar</strong>, pongo la opci\u00f3n 'retweet' en vez de '<strong>citar</strong> twit' y DE NUEVO me pregunta, 'RT' o '<strong>citar</strong> twit' // <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/duda?src=hash\"><s>#</s><b>duda</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-22T13:22:26", "timestamp_epochs": 1311340946, "tweet_id": "94396888723365888", "tweet_url": "/yolme/status/94396888723365888", "user_id": "68535465", "username": "\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "84812952108150784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sureste12", "user_id": "278630050"}], "retweets": 0, "screen_name": "PPTIleniMedina", "text": "@alexandebarreto Disculpa no haya respondido. Con el Si o el No quer\u00eda referenciar la trampa q significa citar a la CIDH.  No X dudar d DDHH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2529703842\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandebarreto\"><s>@</s><b>alexandebarreto</b></a> Disculpa no haya respondido. Con el Si o el No quer\u00eda referenciar la trampa q significa <strong>citar</strong> a la CIDH.  No X <strong>dudar</strong> d DDHH</p>", "timestamp": "2011-06-26T13:24:54", "timestamp_epochs": 1309094694, "tweet_id": "84975423787761664", "tweet_url": "/PPTIleniMedina/status/84975423787761664", "user_id": "112617480", "username": "Ilenia Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "75745824482656256", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "titifernandez1", "user_id": "276169885"}], "retweets": 0, "screen_name": "TabareRC", "text": "@titifernandez1 \nComo puede dudar en citar a tevez?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"276169885\" dir=\"ltr\" href=\"/titifernandez1\"><s>@</s><b>titifernandez1</b></a> \nComo puede <strong>dudar</strong> en <strong>citar</strong> a tevez?</p>", "timestamp": "2011-06-01T03:54:54", "timestamp_epochs": 1306900494, "tweet_id": "75772282273939457", "tweet_url": "/TabareRC/status/75772282273939457", "user_id": "157408391", "username": "Esc. Tabare Rebollo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "laligaennumeros", "text": "@tosepower No necesita citar nombres. \u00bfAlguien acaso se atreve a dudar de la palabra de Diego Torres? Por favor...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109246112\" dir=\"ltr\" href=\"/tosepower\"><s>@</s><b>tosepower</b></a> No necesita <strong>citar</strong> nombres. \u00bfAlguien acaso se atreve a <strong>dudar</strong> de la palabra de Diego Torres? Por favor...</p>", "timestamp": "2011-05-05T13:25:04", "timestamp_epochs": 1304601904, "tweet_id": "66131295905914880", "tweet_url": "/laligaennumeros/status/66131295905914880", "user_id": "60983606", "username": "LaLigaEnN\u00fameros \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MoreLosadaV", "text": "Esa manera de citar las fuentes y de guardar su off the record me hace dudar de la veracidad... Me suena a chisme pues @6toPoder", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa manera de <strong>citar</strong> las fuentes y de guardar su off the record me hace <strong>dudar</strong> de la veracidad... Me suena a chisme pues <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"518645256\" dir=\"ltr\" href=\"/6toPoder\"><s>@</s><b>6toPoder</b></a></p>", "timestamp": "2011-04-19T19:54:58", "timestamp_epochs": 1303242898, "tweet_id": "60431213579608064", "tweet_url": "/MoreLosadaV/status/60431213579608064", "user_id": "71875999", "username": "Vanessa C. Moreno L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cruyffista", "text": "Creo q @Diario_SPORT se ha equivocado al citar a Pep. Seg\u00fan la nota, Pep dijo \"Nadie puede dudar del antimadridismo de di Stefano\". Lo dudo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo q <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2253991536\" dir=\"ltr\" href=\"/diario_sport\"><s>@</s><b>Diario_SPORT</b></a> se ha equivocado al <strong>citar</strong> a Pep. Seg\u00fan la nota, Pep dijo \"Nadie puede <strong>dudar</strong> del antimadridismo de di Stefano\". Lo dudo.</p>", "timestamp": "2011-04-19T18:02:05", "timestamp_epochs": 1303236125, "tweet_id": "60402804585529344", "tweet_url": "/Cruyffista/status/60402804585529344", "user_id": "245010212", "username": "Cruyffista #BartomeuOUT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eliadosom", "text": "\u00bfEs posible escribir un art\u00edculo sin citar a Fukuyama o Nye? Lo empiezo a dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs posible escribir un art\u00edculo sin <strong>citar</strong> a Fukuyama o Nye? Lo empiezo a <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-26T14:51:37", "timestamp_epochs": 1301151097, "tweet_id": "51657562239680512", "tweet_url": "/eliadosom/status/51657562239680512", "user_id": "77272175", "username": "Daniel-An\u00edbal Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cosmonau74", "text": "Me ha encantado el art\u00edculo (aunque no me gusta el \u00a9 del final, me hace dudar, \u00bfpodr\u00e9 citar? https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me ha encantado el art\u00edculo (aunque no me gusta el \u00a9 del final, me hace <strong>dudar</strong>, \u00bfpodr\u00e9 <strong>citar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YH9KtwVuXv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/nuevadmon/stat</span><span class=\"invisible\">us/705113411655434240</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T10:17:33", "timestamp_epochs": 1457000253, "tweet_id": "705336301323730945", "tweet_url": "/cosmonau74/status/705336301323730945", "user_id": "214878360", "username": "Cosmonauta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "698978263562121217", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Cattavk", "user_id": "281497579"}], "retweets": 0, "screen_name": "merifor16", "text": "@iCattamaranvk Punto por citar a Benedetti pero hoy duermes en el sof\u00e1 por dudar de la propiedad de mis libros ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@iCattamaranvk Punto por <strong>citar</strong> a Benedetti pero hoy duermes en el sof\u00e1 por <strong>dudar</strong> de la propiedad de mis libros <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2016-02-14T21:29:56", "timestamp_epochs": 1455485396, "tweet_id": "698982529794252800", "tweet_url": "/merifor16/status/698982529794252800", "user_id": "1522126356", "username": "M A R \u00cd A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiaDeLosEnamorados"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OSKARMARTZ", "text": "#DiaDeLosEnamorados citar frases me hace dudar de la sinceridad en algunas personas y a veces hasta de su capacidad de entendimiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaDeLosEnamorados?src=hash\"><s>#</s><b>DiaDeLosEnamorados</b></a> <strong>citar</strong> frases me hace <strong>dudar</strong> de la sinceridad en algunas personas y a veces hasta de su capacidad de entendimiento</p>", "timestamp": "2016-02-12T01:29:12", "timestamp_epochs": 1455240552, "tweet_id": "697955580736966656", "tweet_url": "/OSKARMARTZ/status/697955580736966656", "user_id": "436478681", "username": "OSCARMARTZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "697515200250036225", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "geresatur", "user_id": "3272240802"}], "retweets": 0, "screen_name": "calusejo", "text": "@geresatur Te parece que dudar del genocidio, citar a Fernandez Meijide defendiendo a Lop\u00e9rfido, citando a Levinas, , no te acerca a facho?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3272240802\" dir=\"ltr\" href=\"/geresatur\"><s>@</s><b>geresatur</b></a> Te parece que <strong>dudar</strong> del genocidio, <strong>citar</strong> a Fernandez Meijide defendiendo a Lop\u00e9rfido, citando a Levinas, , no te acerca a facho?</p>", "timestamp": "2016-02-10T20:31:11", "timestamp_epochs": 1455136271, "tweet_id": "697518195528310784", "tweet_url": "/calusejo/status/697518195528310784", "user_id": "274568284", "username": "ATILIO GODOY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "696742586850082816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HerodiasPor2", "user_id": "1187695056"}], "retweets": 0, "screen_name": "HerodiasPor2", "text": "@Elprusiano @gustavostal no citar a testificar a Mujica cuando testigos lo se\u00f1alaron como autor intelectual del fraude,tambi\u00e9n me hace dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111783857\" dir=\"ltr\" href=\"/Elprusiano\"><s>@</s><b>Elprusiano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116271937\" dir=\"ltr\" href=\"/gustavostal\"><s>@</s><b>gustavostal</b></a> no <strong>citar</strong> a testificar a Mujica cuando testigos lo se\u00f1alaron como autor intelectual del fraude,tambi\u00e9n me hace <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2016-02-08T19:42:42", "timestamp_epochs": 1454960562, "tweet_id": "696781215706251266", "tweet_url": "/HerodiasPor2/status/696781215706251266", "user_id": "1187695056", "username": "\ud83d\udc0d krieger \ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "virginialeiva", "text": "Nadie puede dudar de la intenci\u00f3n q hay detr\u00e1s de citar a empresarios x aportes reservados...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie puede <strong>dudar</strong> de la intenci\u00f3n q hay detr\u00e1s de <strong>citar</strong> a empresarios x aportes reservados...</p>", "timestamp": "2015-12-07T21:05:05", "timestamp_epochs": 1449522305, "tweet_id": "673971513205346305", "tweet_url": "/virginialeiva/status/673971513205346305", "user_id": "69766600", "username": "virginia leiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bitola_Joplin", "text": "El hombre que acabo de citar se llama Alf. \u00bfDebo dudar de la veracidad de la informaci\u00f3n del posible Melmaciano?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hombre que acabo de <strong>citar</strong> se llama Alf. \u00bfDebo <strong>dudar</strong> de la veracidad de la informaci\u00f3n del posible Melmaciano?</p>", "timestamp": "2015-12-05T01:37:55", "timestamp_epochs": 1449279475, "tweet_id": "672953013556797440", "tweet_url": "/Bitola_Joplin/status/672953013556797440", "user_id": "528741181", "username": "B-Jop Bovary", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tesis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ninahappens", "text": "Escribir, leerme, corregir, leer, seguir escribiendo, citar, preguntarme si todo mundo entender\u00e1 lo que intento explicar, dudar. #Tesis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escribir, leerme, corregir, leer, seguir escribiendo, <strong>citar</strong>, preguntarme si todo mundo entender\u00e1 lo que intento explicar, <strong>dudar</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tesis?src=hash\"><s>#</s><b>Tesis</b></a></p>", "timestamp": "2015-11-15T22:32:34", "timestamp_epochs": 1447626754, "tweet_id": "666020996730634241", "tweet_url": "/ninahappens/status/666020996730634241", "user_id": "245637546", "username": "[ene i ene a]", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maracuyosa", "text": "Juemadre con todo respeto pero el dia en que uno del Centro Democratico proponga algo sin citar a Alvaro.. Me haria dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juemadre con todo respeto pero el dia en que uno del Centro Democratico proponga algo sin <strong>citar</strong> a Alvaro.. Me haria <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2015-10-22T02:10:15", "timestamp_epochs": 1445479815, "tweet_id": "657016082960633856", "tweet_url": "/Maracuyosa/status/657016082960633856", "user_id": "781038216", "username": "Sandra.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SMNacho", "text": "\u00bfHablamos de tortilla de patatas sin citar a @JuruchaBardetap ?\nPermitidme dudar del estudio... https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfHablamos de tortilla de patatas sin <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"540088529\" dir=\"ltr\" href=\"/JuruchaBardetap\"><s>@</s><b>JuruchaBardetap</b></a> ?\nPermitidme <strong>dudar</strong> del estudio... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uiK5cerhlg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ignaciosantiag</span><span class=\"invisible\">o/status/652080084971560960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-10-08T11:25:47", "timestamp_epochs": 1444303547, "tweet_id": "652082457014046720", "tweet_url": "/SMNacho/status/652082457014046720", "user_id": "447868829", "username": "Nacho San Martin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RicSantes", "text": "\u00bfNo hay una fuente con credibilidad? Citar a Ciro G\u00f3mez implica dudar de lo afirmado. Ojal\u00e1 esta vez diga la verdad. https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfNo hay una fuente con credibilidad? <strong>Citar</strong> a Ciro G\u00f3mez implica <strong>dudar</strong> de lo afirmado. Ojal\u00e1 esta vez diga la verdad. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7OKC9WD9LQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lasillarota/st</span><span class=\"invisible\">atus/641393115568340992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-09-08T23:49:33", "timestamp_epochs": 1441756173, "tweet_id": "641397995041198080", "tweet_url": "/RicSantes/status/641397995041198080", "user_id": "568440399", "username": "RicSantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ricaseny", "text": "Lo de la declaraci\u00f3n ante la AN por citar a Gramsci que me hace dudar de todo lo que se propague en Twitter.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo de la declaraci\u00f3n ante la AN por <strong>citar</strong> a Gramsci que me hace <strong>dudar</strong> de todo lo que se propague en Twitter.</p>", "timestamp": "2015-08-26T00:28:41", "timestamp_epochs": 1440548921, "tweet_id": "636334414516088832", "tweet_url": "/Ricaseny/status/636334414516088832", "user_id": "3304018624", "username": "Cushe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "artopb", "text": "Mmmm, empiezas a dudar de la gente cuando empieza a \"citar\"(?!?) a @BrendaBezares en la conversaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmm, empiezas a <strong>dudar</strong> de la gente cuando empieza a \"<strong>citar</strong>\"(?!?) a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92370600\" dir=\"ltr\" href=\"/BrendaBezares\"><s>@</s><b>BrendaBezares</b></a> en la conversaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2015-07-25T13:06:51", "timestamp_epochs": 1437829611, "tweet_id": "624928800703279105", "tweet_url": "/artopb/status/624928800703279105", "user_id": "85959115", "username": "artopb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cosmonau74", "text": "Me ha encantado el art\u00edculo (aunque no me gusta el \u00a9 del final, me hace dudar, \u00bfpodr\u00e9 citar? https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me ha encantado el art\u00edculo (aunque no me gusta el \u00a9 del final, me hace <strong>dudar</strong>, \u00bfpodr\u00e9 <strong>citar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YH9KtwVuXv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/nuevadmon/status/705113411655434240\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/nuevadmon/stat</span><span class=\"invisible\">us/705113411655434240</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T10:17:33", "timestamp_epochs": 1457000253, "tweet_id": "705336301323730945", "tweet_url": "/cosmonau74/status/705336301323730945", "user_id": "214878360", "username": "Cosmonauta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "698978263562121217", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Cattavk", "user_id": "281497579"}], "retweets": 0, "screen_name": "merifor16", "text": "@iCattamaranvk Punto por citar a Benedetti pero hoy duermes en el sof\u00e1 por dudar de la propiedad de mis libros ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@iCattamaranvk Punto por <strong>citar</strong> a Benedetti pero hoy duermes en el sof\u00e1 por <strong>dudar</strong> de la propiedad de mis libros <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2016-02-14T21:29:56", "timestamp_epochs": 1455485396, "tweet_id": "698982529794252800", "tweet_url": "/merifor16/status/698982529794252800", "user_id": "1522126356", "username": "M A R \u00cd A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiaDeLosEnamorados"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OSKARMARTZ", "text": "#DiaDeLosEnamorados citar frases me hace dudar de la sinceridad en algunas personas y a veces hasta de su capacidad de entendimiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaDeLosEnamorados?src=hash\"><s>#</s><b>DiaDeLosEnamorados</b></a> <strong>citar</strong> frases me hace <strong>dudar</strong> de la sinceridad en algunas personas y a veces hasta de su capacidad de entendimiento</p>", "timestamp": "2016-02-12T01:29:12", "timestamp_epochs": 1455240552, "tweet_id": "697955580736966656", "tweet_url": "/OSKARMARTZ/status/697955580736966656", "user_id": "436478681", "username": "OSCARMARTZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "697515200250036225", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "geresatur", "user_id": "3272240802"}], "retweets": 0, "screen_name": "calusejo", "text": "@geresatur Te parece que dudar del genocidio, citar a Fernandez Meijide defendiendo a Lop\u00e9rfido, citando a Levinas, , no te acerca a facho?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3272240802\" dir=\"ltr\" href=\"/geresatur\"><s>@</s><b>geresatur</b></a> Te parece que <strong>dudar</strong> del genocidio, <strong>citar</strong> a Fernandez Meijide defendiendo a Lop\u00e9rfido, citando a Levinas, , no te acerca a facho?</p>", "timestamp": "2016-02-10T20:31:11", "timestamp_epochs": 1455136271, "tweet_id": "697518195528310784", "tweet_url": "/calusejo/status/697518195528310784", "user_id": "274568284", "username": "ATILIO GODOY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "696742586850082816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HerodiasPor2", "user_id": "1187695056"}], "retweets": 0, "screen_name": "HerodiasPor2", "text": "@Elprusiano @gustavostal no citar a testificar a Mujica cuando testigos lo se\u00f1alaron como autor intelectual del fraude,tambi\u00e9n me hace dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111783857\" dir=\"ltr\" href=\"/Elprusiano\"><s>@</s><b>Elprusiano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116271937\" dir=\"ltr\" href=\"/gustavostal\"><s>@</s><b>gustavostal</b></a> no <strong>citar</strong> a testificar a Mujica cuando testigos lo se\u00f1alaron como autor intelectual del fraude,tambi\u00e9n me hace <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2016-02-08T19:42:42", "timestamp_epochs": 1454960562, "tweet_id": "696781215706251266", "tweet_url": "/HerodiasPor2/status/696781215706251266", "user_id": "1187695056", "username": "\ud83d\udc0d krieger \ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "virginialeiva", "text": "Nadie puede dudar de la intenci\u00f3n q hay detr\u00e1s de citar a empresarios x aportes reservados...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie puede <strong>dudar</strong> de la intenci\u00f3n q hay detr\u00e1s de <strong>citar</strong> a empresarios x aportes reservados...</p>", "timestamp": "2015-12-07T21:05:05", "timestamp_epochs": 1449522305, "tweet_id": "673971513205346305", "tweet_url": "/virginialeiva/status/673971513205346305", "user_id": "69766600", "username": "virginia leiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bitola_Joplin", "text": "El hombre que acabo de citar se llama Alf. \u00bfDebo dudar de la veracidad de la informaci\u00f3n del posible Melmaciano?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hombre que acabo de <strong>citar</strong> se llama Alf. \u00bfDebo <strong>dudar</strong> de la veracidad de la informaci\u00f3n del posible Melmaciano?</p>", "timestamp": "2015-12-05T01:37:55", "timestamp_epochs": 1449279475, "tweet_id": "672953013556797440", "tweet_url": "/Bitola_Joplin/status/672953013556797440", "user_id": "528741181", "username": "B-Jop Bovary", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tesis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ninahappens", "text": "Escribir, leerme, corregir, leer, seguir escribiendo, citar, preguntarme si todo mundo entender\u00e1 lo que intento explicar, dudar. #Tesis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escribir, leerme, corregir, leer, seguir escribiendo, <strong>citar</strong>, preguntarme si todo mundo entender\u00e1 lo que intento explicar, <strong>dudar</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tesis?src=hash\"><s>#</s><b>Tesis</b></a></p>", "timestamp": "2015-11-15T22:32:34", "timestamp_epochs": 1447626754, "tweet_id": "666020996730634241", "tweet_url": "/ninahappens/status/666020996730634241", "user_id": "245637546", "username": "[ene i ene a]", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maracuyosa", "text": "Juemadre con todo respeto pero el dia en que uno del Centro Democratico proponga algo sin citar a Alvaro.. Me haria dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juemadre con todo respeto pero el dia en que uno del Centro Democratico proponga algo sin <strong>citar</strong> a Alvaro.. Me haria <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2015-10-22T02:10:15", "timestamp_epochs": 1445479815, "tweet_id": "657016082960633856", "tweet_url": "/Maracuyosa/status/657016082960633856", "user_id": "781038216", "username": "Sandra.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SMNacho", "text": "\u00bfHablamos de tortilla de patatas sin citar a @JuruchaBardetap ?\nPermitidme dudar del estudio... https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfHablamos de tortilla de patatas sin <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"540088529\" dir=\"ltr\" href=\"/JuruchaBardetap\"><s>@</s><b>JuruchaBardetap</b></a> ?\nPermitidme <strong>dudar</strong> del estudio... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uiK5cerhlg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ignaciosantiago/status/652080084971560960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ignaciosantiag</span><span class=\"invisible\">o/status/652080084971560960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-10-08T11:25:47", "timestamp_epochs": 1444303547, "tweet_id": "652082457014046720", "tweet_url": "/SMNacho/status/652082457014046720", "user_id": "447868829", "username": "Nacho San Martin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RicSantes", "text": "\u00bfNo hay una fuente con credibilidad? Citar a Ciro G\u00f3mez implica dudar de lo afirmado. Ojal\u00e1 esta vez diga la verdad. https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfNo hay una fuente con credibilidad? <strong>Citar</strong> a Ciro G\u00f3mez implica <strong>dudar</strong> de lo afirmado. Ojal\u00e1 esta vez diga la verdad. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7OKC9WD9LQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lasillarota/status/641393115568340992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lasillarota/st</span><span class=\"invisible\">atus/641393115568340992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-09-08T23:49:33", "timestamp_epochs": 1441756173, "tweet_id": "641397995041198080", "tweet_url": "/RicSantes/status/641397995041198080", "user_id": "568440399", "username": "RicSantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ricaseny", "text": "Lo de la declaraci\u00f3n ante la AN por citar a Gramsci que me hace dudar de todo lo que se propague en Twitter.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo de la declaraci\u00f3n ante la AN por <strong>citar</strong> a Gramsci que me hace <strong>dudar</strong> de todo lo que se propague en Twitter.</p>", "timestamp": "2015-08-26T00:28:41", "timestamp_epochs": 1440548921, "tweet_id": "636334414516088832", "tweet_url": "/Ricaseny/status/636334414516088832", "user_id": "3304018624", "username": "Cushe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "artopb", "text": "Mmmm, empiezas a dudar de la gente cuando empieza a \"citar\"(?!?) a @BrendaBezares en la conversaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmm, empiezas a <strong>dudar</strong> de la gente cuando empieza a \"<strong>citar</strong>\"(?!?) a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92370600\" dir=\"ltr\" href=\"/BrendaBezares\"><s>@</s><b>BrendaBezares</b></a> en la conversaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2015-07-25T13:06:51", "timestamp_epochs": 1437829611, "tweet_id": "624928800703279105", "tweet_url": "/artopb/status/624928800703279105", "user_id": "85959115", "username": "artopb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "901518599680032769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielaHuertasB", "user_id": "127580201"}], "retweets": 0, "screen_name": "chupemesto", "text": "Fav, Rt, Citar. \nTe ves muy linda Dani, me hiciste dudar mi homosexualidad xd ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fav, Rt, <strong>Citar</strong>. \nTe ves muy linda Dani, me hiciste <strong>dudar</strong> mi homosexualidad xd <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara con baba en la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f924.png\" title=\"Cara con baba en la boca\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2017-08-27T03:00:21", "timestamp_epochs": 1503802821, "tweet_id": "901640500352049156", "tweet_url": "/chupemesto/status/901640500352049156", "user_id": "750720673190912001", "username": "Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElierRz", "text": "\"Hablar mal de alguien, abrazarlo al otro d\u00eda son razones suficientes para hacerme dudar de tu hombr\u00eda\" Un buen dia para citar a CANserbero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Hablar mal de alguien, abrazarlo al otro d\u00eda son razones suficientes para hacerme <strong>dudar</strong> de tu hombr\u00eda\" Un buen dia para <strong>citar</strong> a CANserbero.</p>", "timestamp": "2017-08-10T18:21:08", "timestamp_epochs": 1502389268, "tweet_id": "895711627512696832", "tweet_url": "/ElierRz/status/895711627512696832", "user_id": "171659502", "username": "Elier David Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cienciaumayor"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/b5pP6vd99pI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bibliotecas_um", "text": "sueles citar sitios web sin dudar de la calidad de la informaci\u00f3n que contiene? The C.R.A.A.P. Test: https://youtu.be/b5pP6vd99pI\u00a0 #cienciaumayor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sueles <strong>citar</strong> sitios web sin <strong>dudar</strong> de la calidad de la informaci\u00f3n que contiene? The C.R.A.A.P. Test: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/b5pP6vd99pI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Hfh3OEmih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/b5pP6vd99pI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/b5pP6vd99pI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cienciaumayor?src=hash\"><s>#</s><b>cienciaumayor</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-08T12:15:01", "timestamp_epochs": 1502194501, "tweet_id": "894894718571728900", "tweet_url": "/bibliotecas_um/status/894894718571728900", "user_id": "189155909", "username": "Bibliotecas Universidad Mayor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889843039589498880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmbaDiplo", "user_id": "3343156367"}, {"screen_name": "kikuno29", "user_id": "3319191887"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nessynish", "text": "Puedes citar y ponerlos aqu\u00ed debajo en vez de hacerme dudar de lo que digo, echarme la culpa y tergiversar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puedes <strong>citar</strong> y ponerlos aqu\u00ed debajo en vez de hacerme <strong>dudar</strong> de lo que digo, echarme la culpa y tergiversar.</p>", "timestamp": "2017-07-30T16:33:08", "timestamp_epochs": 1501432388, "tweet_id": "891698183314841601", "tweet_url": "/Nessynish/status/891698183314841601", "user_id": "236976950", "username": "Tired Pikacho Summer ver.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890304607137800193", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RickyCarnielli", "user_id": "245399620"}], "retweets": 0, "screen_name": "sebabeltramo", "text": "Ya se. Te enteras mas cdo son cerradas que abiertas. Pero puedo dudar de esa info. Puedo citar una fuente de racing", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya se. Te enteras mas cdo son cerradas que abiertas. Pero puedo <strong>dudar</strong> de esa info. Puedo <strong>citar</strong> una fuente de racing</p>", "timestamp": "2017-07-26T20:16:51", "timestamp_epochs": 1501100211, "tweet_id": "890304931659493376", "tweet_url": "/sebabeltramo/status/890304931659493376", "user_id": "200616756", "username": "Sebastian Beltramo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "869413689509765121", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "luzytapia", "user_id": "1431843002"}, {"screen_name": "gloriagrifo", "user_id": "321504099"}], "retweets": 0, "screen_name": "CiliPb", "text": "No hay que citar a Tillich, pero un nuevo en la fe debe saber q va a dudar y cuando, pase eso, Dios es confiable, su palabra vence duda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay que <strong>citar</strong> a Tillich, pero un nuevo en la fe debe saber q va a <strong>dudar</strong> y cuando, pase eso, Dios es confiable, su palabra vence duda.</p>", "timestamp": "2017-05-30T23:22:28", "timestamp_epochs": 1496186548, "tweet_id": "869695535388782596", "tweet_url": "/CiliPb/status/869695535388782596", "user_id": "3861985760", "username": "Cilinia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "spaceman005", "text": "Nadie se va a molestar si @Poder_Judicial_ revisa el fallo. Citar una enc\u00edclica llama a dudar del fallo. @utero Bien @Ojo_Publicohttps://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nadie se va a molestar si <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"271439668\" dir=\"ltr\" href=\"/Poder_Judicial_\"><s>@</s><b>Poder_Judicial_</b></a> revisa el fallo. <strong>Citar</strong> una enc\u00edclica llama a <strong>dudar</strong> del fallo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1194093879315841025\" dir=\"ltr\" href=\"/utero\"><s>@</s><b>utero</b></a> Bien <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2582629795\" dir=\"ltr\" href=\"/Ojo_Publico\"><s>@</s><b>Ojo_Publico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zSl1kZkxh5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ojo_Publico/st</span><span class=\"invisible\">atus/861951355325485058</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-05-09T16:40:24", "timestamp_epochs": 1494348024, "tweet_id": "861984205940588549", "tweet_url": "/spaceman005/status/861984205940588549", "user_id": "2598888637", "username": "Chris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "857474861928677376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "javierbzp", "user_id": "145229790"}, {"screen_name": "cultrun", "user_id": "21121637"}], "retweets": 0, "screen_name": "miri0702", "text": "Yo empiezo a dudar q obtuviera el titulo limpiamente. Xq es de primero de econ\u00f3micas no citar cosas q no has le\u00eddo para qedar de culto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo empiezo a <strong>dudar</strong> q obtuviera el titulo limpiamente. Xq es de primero de econ\u00f3micas no <strong>citar</strong> cosas q no has le\u00eddo para qedar de culto</p>", "timestamp": "2017-04-27T07:40:21", "timestamp_epochs": 1493278821, "tweet_id": "857499642585546752", "tweet_url": "/miri0702/status/857499642585546752", "user_id": "411063496", "username": "saku", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856443293659484160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TamaraFR_", "user_id": "278998217"}], "retweets": 0, "screen_name": "NachmanVk", "text": "Primero permiso, claro. Pero m\u00ednimo citar, que somos compa\u00f1eros de profesi\u00f3n. Publico el v\u00eddeo por su inter\u00e9s y se apropian de \u00e9l sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero permiso, claro. Pero m\u00ednimo <strong>citar</strong>, que somos compa\u00f1eros de profesi\u00f3n. Publico el v\u00eddeo por su inter\u00e9s y se apropian de \u00e9l sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2017-04-24T09:52:46", "timestamp_epochs": 1493027566, "tweet_id": "856445804898332672", "tweet_url": "/NachmanVk/status/856445804898332672", "user_id": "347285937", "username": "NachmanVk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "851774971856781312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "grazianopascale", "user_id": "51016460"}, {"screen_name": "Cybertario", "user_id": "169876319"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElElsalmon", "text": "Una cosa es citar . otra darla por cierto sin dudar. Seguro que si es un art\u00edculo de fasano no lo citas .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una cosa es <strong>citar</strong> . otra darla por cierto sin <strong>dudar</strong>. Seguro que si es un art\u00edculo de fasano no lo citas .</p>", "timestamp": "2017-04-11T17:05:49", "timestamp_epochs": 1491930349, "tweet_id": "851843741010755584", "tweet_url": "/ElElsalmon/status/851843741010755584", "user_id": "4790252962", "username": "El salm\u00f3n bizarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "almimargar", "text": "\"Siempre que ense\u00f1es, ense\u00f1a a la vez a dudar de lo que ense\u00f1as.\" Jos\u00e9 Ortega y Gasset \nEs bueno reconocer or\u00edgenes y citar @ESICValenciahttps://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"Siempre que ense\u00f1es, ense\u00f1a a la vez a <strong>dudar</strong> de lo que ense\u00f1as.\" Jos\u00e9 Ortega y Gasset \nEs bueno reconocer or\u00edgenes y <strong>citar</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"494938328\" dir=\"ltr\" href=\"/ESICValencia\"><s>@</s><b>ESICValencia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QAUGO4CXjc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/v_roger_/statu</span><span class=\"invisible\">s/818820864909201410</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-04T09:58:58", "timestamp_epochs": 1488621538, "tweet_id": "837965583488593921", "tweet_url": "/almimargar/status/837965583488593921", "user_id": "1018219381", "username": "Alfonso Miguel M\u00e1rquez Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jungoex", "text": "Iba a citar algo pero lo empec\u00e9 a dudar y mejor no hago nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iba a <strong>citar</strong> algo pero lo empec\u00e9 a <strong>dudar</strong> y mejor no hago nada.</p>", "timestamp": "2017-03-02T03:45:50", "timestamp_epochs": 1488426350, "tweet_id": "837146904433602561", "tweet_url": "/jungoex/status/837146904433602561", "user_id": "2371221650", "username": "\u3164\u3164 \u3164\u3164 \u3164", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "835957634649960449", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MonikaMDQ", "user_id": "18145859"}], "retweets": 0, "screen_name": "dorthweb", "text": "Pasaste de citar una noticia como real, a dudar porque no hay ninguna fuente, y terminaste diciendo que los contaste. \u00bf?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasaste de <strong>citar</strong> una noticia como real, a <strong>dudar</strong> porque no hay ninguna fuente, y terminaste diciendo que los contaste. \u00bf?</p>", "timestamp": "2017-02-26T21:30:35", "timestamp_epochs": 1488144635, "tweet_id": "835965309236428800", "tweet_url": "/dorthweb/status/835965309236428800", "user_id": "15352968", "username": "Dorthweb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nippurdelagash2", "text": "Nota mental: no discuto con gente que no puede citar sin dudar y sin pensar demasiado los \u00faltimos 3 libros que ley\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nota mental: no discuto con gente que no puede <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> y sin pensar demasiado los \u00faltimos 3 libros que ley\u00f3.</p>", "timestamp": "2017-01-17T18:15:26", "timestamp_epochs": 1484676926, "tweet_id": "821420682231824384", "tweet_url": "/nippurdelagash2/status/821420682231824384", "user_id": "356379292", "username": "nippurdelagash", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bateboladebate"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brancucci", "text": ". @lbertozzi @brunovicari no Vasco vou citar 3: Yoshimar, Dudar, Tadic (o goleiro amigo do rom\u00e1rio que tomou 7 do CAP) #bateboladebate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37929603\" dir=\"ltr\" href=\"/lbertozzi\"><s>@</s><b>lbertozzi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15735007\" dir=\"ltr\" href=\"/brunovicari\"><s>@</s><b>brunovicari</b></a> no Vasco vou <strong>citar</strong> 3: Yoshimar, <strong>Dudar</strong>, Tadic (o goleiro amigo do rom\u00e1rio que tomou 7 do CAP) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bateboladebate?src=hash\"><s>#</s><b>bateboladebate</b></a></p>", "timestamp": "2017-01-06T15:56:42", "timestamp_epochs": 1483718202, "tweet_id": "817399503636615168", "tweet_url": "/brancucci/status/817399503636615168", "user_id": "86109779", "username": "Paiter. Rest easy Kobe #24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "813593358392098816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChiquimarcoMx", "user_id": "2652464719"}], "retweets": 0, "screen_name": "peport5", "text": "yo tmb creo en la honestidad del juego pero siendo de M\u00e9xico a muchos nos pone a dudar (sin citar ejemplos) saludos Marco!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo tmb creo en la honestidad del juego pero siendo de M\u00e9xico a muchos nos pone a <strong>dudar</strong> (sin <strong>citar</strong> ejemplos) saludos Marco!</p>", "timestamp": "2016-12-27T04:13:50", "timestamp_epochs": 1482812030, "tweet_id": "813598739180949504", "tweet_url": "/peport5/status/813598739180949504", "user_id": "160980603", "username": "Covid Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "901518599680032769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielaHuertasB", "user_id": "127580201"}], "retweets": 0, "screen_name": "chupemesto", "text": "Fav, Rt, Citar. \nTe ves muy linda Dani, me hiciste dudar mi homosexualidad xd ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fav, Rt, <strong>Citar</strong>. \nTe ves muy linda Dani, me hiciste <strong>dudar</strong> mi homosexualidad xd <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara con baba en la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f924.png\" title=\"Cara con baba en la boca\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2017-08-27T03:00:21", "timestamp_epochs": 1503802821, "tweet_id": "901640500352049156", "tweet_url": "/chupemesto/status/901640500352049156", "user_id": "750720673190912001", "username": "Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElierRz", "text": "\"Hablar mal de alguien, abrazarlo al otro d\u00eda son razones suficientes para hacerme dudar de tu hombr\u00eda\" Un buen dia para citar a CANserbero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Hablar mal de alguien, abrazarlo al otro d\u00eda son razones suficientes para hacerme <strong>dudar</strong> de tu hombr\u00eda\" Un buen dia para <strong>citar</strong> a CANserbero.</p>", "timestamp": "2017-08-10T18:21:08", "timestamp_epochs": 1502389268, "tweet_id": "895711627512696832", "tweet_url": "/ElierRz/status/895711627512696832", "user_id": "171659502", "username": "Elier David Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cienciaumayor"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/b5pP6vd99pI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bibliotecas_um", "text": "sueles citar sitios web sin dudar de la calidad de la informaci\u00f3n que contiene? The C.R.A.A.P. Test: https://youtu.be/b5pP6vd99pI\u00a0 #cienciaumayor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sueles <strong>citar</strong> sitios web sin <strong>dudar</strong> de la calidad de la informaci\u00f3n que contiene? The C.R.A.A.P. Test: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/b5pP6vd99pI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Hfh3OEmih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/b5pP6vd99pI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/b5pP6vd99pI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cienciaumayor?src=hash\"><s>#</s><b>cienciaumayor</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-08T12:15:01", "timestamp_epochs": 1502194501, "tweet_id": "894894718571728900", "tweet_url": "/bibliotecas_um/status/894894718571728900", "user_id": "189155909", "username": "Bibliotecas Universidad Mayor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889843039589498880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmbaDiplo", "user_id": "3343156367"}, {"screen_name": "kikuno29", "user_id": "3319191887"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nessynish", "text": "Puedes citar y ponerlos aqu\u00ed debajo en vez de hacerme dudar de lo que digo, echarme la culpa y tergiversar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puedes <strong>citar</strong> y ponerlos aqu\u00ed debajo en vez de hacerme <strong>dudar</strong> de lo que digo, echarme la culpa y tergiversar.</p>", "timestamp": "2017-07-30T16:33:08", "timestamp_epochs": 1501432388, "tweet_id": "891698183314841601", "tweet_url": "/Nessynish/status/891698183314841601", "user_id": "236976950", "username": "Tired Pikacho Summer ver.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "890304607137800193", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RickyCarnielli", "user_id": "245399620"}], "retweets": 0, "screen_name": "sebabeltramo", "text": "Ya se. Te enteras mas cdo son cerradas que abiertas. Pero puedo dudar de esa info. Puedo citar una fuente de racing", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya se. Te enteras mas cdo son cerradas que abiertas. Pero puedo <strong>dudar</strong> de esa info. Puedo <strong>citar</strong> una fuente de racing</p>", "timestamp": "2017-07-26T20:16:51", "timestamp_epochs": 1501100211, "tweet_id": "890304931659493376", "tweet_url": "/sebabeltramo/status/890304931659493376", "user_id": "200616756", "username": "Sebastian Beltramo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "869413689509765121", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "luzytapia", "user_id": "1431843002"}, {"screen_name": "gloriagrifo", "user_id": "321504099"}], "retweets": 0, "screen_name": "CiliPb", "text": "No hay que citar a Tillich, pero un nuevo en la fe debe saber q va a dudar y cuando, pase eso, Dios es confiable, su palabra vence duda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay que <strong>citar</strong> a Tillich, pero un nuevo en la fe debe saber q va a <strong>dudar</strong> y cuando, pase eso, Dios es confiable, su palabra vence duda.</p>", "timestamp": "2017-05-30T23:22:28", "timestamp_epochs": 1496186548, "tweet_id": "869695535388782596", "tweet_url": "/CiliPb/status/869695535388782596", "user_id": "3861985760", "username": "Cilinia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "spaceman005", "text": "Nadie se va a molestar si @Poder_Judicial_ revisa el fallo. Citar una enc\u00edclica llama a dudar del fallo. @utero Bien @Ojo_Publicohttps://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nadie se va a molestar si <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"271439668\" dir=\"ltr\" href=\"/Poder_Judicial_\"><s>@</s><b>Poder_Judicial_</b></a> revisa el fallo. <strong>Citar</strong> una enc\u00edclica llama a <strong>dudar</strong> del fallo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1194093879315841025\" dir=\"ltr\" href=\"/utero\"><s>@</s><b>utero</b></a> Bien <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2582629795\" dir=\"ltr\" href=\"/Ojo_Publico\"><s>@</s><b>Ojo_Publico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zSl1kZkxh5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ojo_Publico/status/861951355325485058\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ojo_Publico/st</span><span class=\"invisible\">atus/861951355325485058</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-05-09T16:40:24", "timestamp_epochs": 1494348024, "tweet_id": "861984205940588549", "tweet_url": "/spaceman005/status/861984205940588549", "user_id": "2598888637", "username": "Chris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "857474861928677376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "javierbzp", "user_id": "145229790"}, {"screen_name": "cultrun", "user_id": "21121637"}], "retweets": 0, "screen_name": "miri0702", "text": "Yo empiezo a dudar q obtuviera el titulo limpiamente. Xq es de primero de econ\u00f3micas no citar cosas q no has le\u00eddo para qedar de culto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo empiezo a <strong>dudar</strong> q obtuviera el titulo limpiamente. Xq es de primero de econ\u00f3micas no <strong>citar</strong> cosas q no has le\u00eddo para qedar de culto</p>", "timestamp": "2017-04-27T07:40:21", "timestamp_epochs": 1493278821, "tweet_id": "857499642585546752", "tweet_url": "/miri0702/status/857499642585546752", "user_id": "411063496", "username": "saku", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856443293659484160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TamaraFR_", "user_id": "278998217"}], "retweets": 0, "screen_name": "NachmanVk", "text": "Primero permiso, claro. Pero m\u00ednimo citar, que somos compa\u00f1eros de profesi\u00f3n. Publico el v\u00eddeo por su inter\u00e9s y se apropian de \u00e9l sin dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero permiso, claro. Pero m\u00ednimo <strong>citar</strong>, que somos compa\u00f1eros de profesi\u00f3n. Publico el v\u00eddeo por su inter\u00e9s y se apropian de \u00e9l sin <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2017-04-24T09:52:46", "timestamp_epochs": 1493027566, "tweet_id": "856445804898332672", "tweet_url": "/NachmanVk/status/856445804898332672", "user_id": "347285937", "username": "NachmanVk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "851774971856781312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "grazianopascale", "user_id": "51016460"}, {"screen_name": "Cybertario", "user_id": "169876319"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElElsalmon", "text": "Una cosa es citar . otra darla por cierto sin dudar. Seguro que si es un art\u00edculo de fasano no lo citas .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una cosa es <strong>citar</strong> . otra darla por cierto sin <strong>dudar</strong>. Seguro que si es un art\u00edculo de fasano no lo citas .</p>", "timestamp": "2017-04-11T17:05:49", "timestamp_epochs": 1491930349, "tweet_id": "851843741010755584", "tweet_url": "/ElElsalmon/status/851843741010755584", "user_id": "4790252962", "username": "El salm\u00f3n bizarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "almimargar", "text": "\"Siempre que ense\u00f1es, ense\u00f1a a la vez a dudar de lo que ense\u00f1as.\" Jos\u00e9 Ortega y Gasset \nEs bueno reconocer or\u00edgenes y citar @ESICValenciahttps://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"Siempre que ense\u00f1es, ense\u00f1a a la vez a <strong>dudar</strong> de lo que ense\u00f1as.\" Jos\u00e9 Ortega y Gasset \nEs bueno reconocer or\u00edgenes y <strong>citar</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"494938328\" dir=\"ltr\" href=\"/ESICValencia\"><s>@</s><b>ESICValencia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QAUGO4CXjc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/v_roger_/status/818820864909201410\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/v_roger_/statu</span><span class=\"invisible\">s/818820864909201410</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-04T09:58:58", "timestamp_epochs": 1488621538, "tweet_id": "837965583488593921", "tweet_url": "/almimargar/status/837965583488593921", "user_id": "1018219381", "username": "Alfonso Miguel M\u00e1rquez Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jungoex", "text": "Iba a citar algo pero lo empec\u00e9 a dudar y mejor no hago nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Iba a <strong>citar</strong> algo pero lo empec\u00e9 a <strong>dudar</strong> y mejor no hago nada.</p>", "timestamp": "2017-03-02T03:45:50", "timestamp_epochs": 1488426350, "tweet_id": "837146904433602561", "tweet_url": "/jungoex/status/837146904433602561", "user_id": "2371221650", "username": "\u3164\u3164 \u3164\u3164 \u3164", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "835957634649960449", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MonikaMDQ", "user_id": "18145859"}], "retweets": 0, "screen_name": "dorthweb", "text": "Pasaste de citar una noticia como real, a dudar porque no hay ninguna fuente, y terminaste diciendo que los contaste. \u00bf?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasaste de <strong>citar</strong> una noticia como real, a <strong>dudar</strong> porque no hay ninguna fuente, y terminaste diciendo que los contaste. \u00bf?</p>", "timestamp": "2017-02-26T21:30:35", "timestamp_epochs": 1488144635, "tweet_id": "835965309236428800", "tweet_url": "/dorthweb/status/835965309236428800", "user_id": "15352968", "username": "Dorthweb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nippurdelagash2", "text": "Nota mental: no discuto con gente que no puede citar sin dudar y sin pensar demasiado los \u00faltimos 3 libros que ley\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nota mental: no discuto con gente que no puede <strong>citar</strong> sin <strong>dudar</strong> y sin pensar demasiado los \u00faltimos 3 libros que ley\u00f3.</p>", "timestamp": "2017-01-17T18:15:26", "timestamp_epochs": 1484676926, "tweet_id": "821420682231824384", "tweet_url": "/nippurdelagash2/status/821420682231824384", "user_id": "356379292", "username": "nippurdelagash", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bateboladebate"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brancucci", "text": ". @lbertozzi @brunovicari no Vasco vou citar 3: Yoshimar, Dudar, Tadic (o goleiro amigo do rom\u00e1rio que tomou 7 do CAP) #bateboladebate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37929603\" dir=\"ltr\" href=\"/lbertozzi\"><s>@</s><b>lbertozzi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15735007\" dir=\"ltr\" href=\"/brunovicari\"><s>@</s><b>brunovicari</b></a> no Vasco vou <strong>citar</strong> 3: Yoshimar, <strong>Dudar</strong>, Tadic (o goleiro amigo do rom\u00e1rio que tomou 7 do CAP) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bateboladebate?src=hash\"><s>#</s><b>bateboladebate</b></a></p>", "timestamp": "2017-01-06T15:56:42", "timestamp_epochs": 1483718202, "tweet_id": "817399503636615168", "tweet_url": "/brancucci/status/817399503636615168", "user_id": "86109779", "username": "Paiter. Rest easy Kobe #24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "813593358392098816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChiquimarcoMx", "user_id": "2652464719"}], "retweets": 0, "screen_name": "peport5", "text": "yo tmb creo en la honestidad del juego pero siendo de M\u00e9xico a muchos nos pone a dudar (sin citar ejemplos) saludos Marco!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo tmb creo en la honestidad del juego pero siendo de M\u00e9xico a muchos nos pone a <strong>dudar</strong> (sin <strong>citar</strong> ejemplos) saludos Marco!</p>", "timestamp": "2016-12-27T04:13:50", "timestamp_epochs": 1482812030, "tweet_id": "813598739180949504", "tweet_url": "/peport5/status/813598739180949504", "user_id": "160980603", "username": "Covid Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994991664568721410", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rodolfo_mtza", "user_id": "982671644794728448"}, {"screen_name": "alexiaincomoda", "user_id": "185459169"}], "retweets": 0, "screen_name": "beto_tabakoba", "text": "Reto? Deportacion???? Ese es el problema, CdMEx y sus alrededores son el mundo,pero a diferencia d otros,juzgar a 1 persona x citar una frase y dudar de su valores,es igual q creer q todos sus compatriotas en EU son ilegales, violadores y narcotraficantes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reto? Deportacion???? Ese es el problema, CdMEx y sus alrededores son el mundo,pero a diferencia d otros,juzgar a 1 persona x <strong>citar</strong> una frase y <strong>dudar</strong> de su valores,es igual q creer q todos sus compatriotas en EU son ilegales, violadores y narcotraficantes.</p>", "timestamp": "2018-05-14T00:27:18", "timestamp_epochs": 1526257638, "tweet_id": "995822829013733377", "tweet_url": "/beto_tabakoba/status/995822829013733377", "user_id": "476460945", "username": "COMPA Alberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoAlPeriodismoSicario"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EduardoLopezM", "text": "#NoAlPeriodismoSicario Una cosa es disentir, criticar, cuestionar, dudar, opinar con argumentos v\u00e1lidos, como periodista, sea la ideolog\u00eda que sea y el candidato que sea, eso abona a la salud de la democracia,otra cosa muy distinta es citar al odio y a un magnicidio, (1994).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlPeriodismoSicario?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlPeriodismoSicario</b></a> Una cosa es disentir, criticar, cuestionar, <strong>dudar</strong>, opinar con argumentos v\u00e1lidos, como periodista, sea la ideolog\u00eda que sea y el candidato que sea, eso abona a la salud de la democracia,otra cosa muy distinta es <strong>citar</strong> al odio y a un magnicidio, (1994).</p>", "timestamp": "2018-05-06T14:38:53", "timestamp_epochs": 1525617533, "tweet_id": "993138032705335299", "tweet_url": "/EduardoLopezM/status/993138032705335299", "user_id": "83678119", "username": "Eduardo L\u00f3pez Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "990603590208192513", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fmartinmoreno", "user_id": "96853458"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dr_Ponaxtle", "text": "He le\u00eddo casi todos sus libros, por no citar el \u00faltimo sobre la esclavitud y su historia de amor, pero comienzo a dudar de sus comentarios, lo creo m\u00e1s inteligente que lo que acaba de escribir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He le\u00eddo casi todos sus libros, por no <strong>citar</strong> el \u00faltimo sobre la esclavitud y su historia de amor, pero comienzo a <strong>dudar</strong> de sus comentarios, lo creo m\u00e1s inteligente que lo que acaba de escribir</p>", "timestamp": "2018-05-01T05:59:35", "timestamp_epochs": 1525154375, "tweet_id": "991195410218663937", "tweet_url": "/Dr_Ponaxtle/status/991195410218663937", "user_id": "271505237", "username": "Gandi Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990258799410741248", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alktrip", "user_id": "291792478"}, {"screen_name": "ferbelaunzaran", "user_id": "114346861"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "CFrankencio", "text": "Pues a programar. Pero de mientras evitemos desinformar, usar datos incompletos, citar fuentes m\u00e1s o menos confiables, no apresurarse a hacer conclusiones y recordar que dudar no nos hace menos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues a programar. Pero de mientras evitemos desinformar, usar datos incompletos, <strong>citar</strong> fuentes m\u00e1s o menos confiables, no apresurarse a hacer conclusiones y recordar que <strong>dudar</strong> no nos hace menos.</p>", "timestamp": "2018-04-29T20:31:50", "timestamp_epochs": 1525033910, "tweet_id": "990690142045331456", "tweet_url": "/CFrankencio/status/990690142045331456", "user_id": "545671993", "username": "Carlos Solorio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amidstbareilles", "text": "Me hace re dudar cada vez que quiero citar tweet y me aparece RETWITTEAR CON COMENTARIO. KE DICEEEEEE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hace re <strong>dudar</strong> cada vez que quiero <strong>citar</strong> tweet y me aparece RETWITTEAR CON COMENTARIO. KE DICEEEEEE</p>", "timestamp": "2018-04-06T04:22:25", "timestamp_epochs": 1522988545, "tweet_id": "982111260459155462", "tweet_url": "/amidstbareilles/status/982111260459155462", "user_id": "285366016", "username": "\ud83d\udc9a vero brochu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Expertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aerendil08", "text": "Cada vez que escucho a alguien citar a #Expertos empiezo a dudar de lo que quieren decir. Pues en los \u00faltimos 2 a\u00f1os los expertos no han pegado 1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez que escucho a alguien <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Expertos?src=hash\"><s>#</s><b>Expertos</b></a> empiezo a <strong>dudar</strong> de lo que quieren decir. Pues en los \u00faltimos 2 a\u00f1os los expertos no han pegado 1.</p>", "timestamp": "2018-04-04T17:53:56", "timestamp_epochs": 1522864436, "tweet_id": "981590705918365697", "tweet_url": "/Aerendil08/status/981590705918365697", "user_id": "742938354656944129", "username": "Kal - El", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DY6r4abWAAA--j9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fluffyananie", "text": "Que gracioso cuando se ponen a citar mis tweets diciendo que estoy loca, que me gusta fantasear y mil pelotudeces m\u00e1s JAJSJKA me alegra que les joda tanto y se sientan atacadas, estoy segura de que su ship mierda las hace dudar y de ah\u00ed esa necesidad de romperme las bolas pic.twitter.com/WpFQwvhTRG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que gracioso cuando se ponen a <strong>citar</strong> mis tweets diciendo que estoy loca, que me gusta fantasear y mil pelotudeces m\u00e1s JAJSJKA me alegra que les joda tanto y se sientan atacadas, estoy segura de que su ship mierda las hace <strong>dudar</strong> y de ah\u00ed esa necesidad de romperme las bolas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WpFQwvhTRG\">pic.twitter.com/WpFQwvhTRG</a></p>", "timestamp": "2018-03-22T19:43:11", "timestamp_epochs": 1521747791, "tweet_id": "976907158615977984", "tweet_url": "/fluffyananie/status/976907158615977984", "user_id": "2987249765", "username": "ana | ptg is the new basquiat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "964092389185945600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SalvaGarca4", "user_id": "887706333587402752"}, {"screen_name": "VScienco", "user_id": "941082448779186176"}], "retweets": 0, "screen_name": "Elnahu_atr", "text": "no ni es mi amigo ni nada, si no que desde que le conozco no he conocido mentira de su parte. \nAsi que no tengo razones para dudar de su palabra. \n\n\u00bfy donde ha dicho que nunca hablo de socrates me puedes citar el tweet?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no ni es mi amigo ni nada, si no que desde que le conozco no he conocido mentira de su parte. \nAsi que no tengo razones para <strong>dudar</strong> de su palabra. \n\n\u00bfy donde ha dicho que nunca hablo de socrates me puedes <strong>citar</strong> el tweet?</p>", "timestamp": "2018-03-21T14:58:14", "timestamp_epochs": 1521644294, "tweet_id": "976473062324555776", "tweet_url": "/Elnahu_atr/status/976473062324555776", "user_id": "770021807000870912", "username": "NM FVBEP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "975431922414481408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fennix73", "user_id": "285032829"}, {"screen_name": "NachoGomex", "user_id": "244659783"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElJuanPiBG", "text": "\u00bfUsted cree que escribir lo que resalt\u00f3 es citar una fuente? D\u00e9jeme dudar sobre qui\u00e9n es el imb\u00e9cil ac\u00e1.\nEn cuanto a lo de los golpes, cuando quiera...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfUsted cree que escribir lo que resalt\u00f3 es <strong>citar</strong> una fuente? D\u00e9jeme <strong>dudar</strong> sobre qui\u00e9n es el imb\u00e9cil ac\u00e1.\nEn cuanto a lo de los golpes, cuando quiera...</p>", "timestamp": "2018-03-20T02:06:56", "timestamp_epochs": 1521511616, "tweet_id": "975916569300750338", "tweet_url": "/ElJuanPiBG/status/975916569300750338", "user_id": "228744904", "username": "\u00a1\u00a1\u00a1JuanPabloh\u00e1gamelfavorrrrr!!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "973938317703213056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kreitous_", "user_id": "162127396"}, {"screen_name": "mjdelrio", "user_id": "60141584"}], "retweets": 0, "screen_name": "abuelo_metal", "text": "Ah, que ahora el tema va de complejitos. Simplemente por dudar de la opini\u00f3n de 'ejpertos' cuyo negocio es la consultor\u00eda. LoL. \nPor cierto, ya que chanas de electricidad... (no, no voy a hacer el chiste)\n\u00bfPodr\u00edas citar donde demuestro mi ignorancia cient\u00edfica?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah, que ahora el tema va de complejitos. Simplemente por <strong>dudar</strong> de la opini\u00f3n de 'ejpertos' cuyo negocio es la consultor\u00eda. LoL. \nPor cierto, ya que chanas de electricidad... (no, no voy a hacer el chiste)\n\u00bfPodr\u00edas <strong>citar</strong> donde demuestro mi ignorancia cient\u00edfica?</p>", "timestamp": "2018-03-14T16:34:25", "timestamp_epochs": 1521045265, "tweet_id": "973960550618148869", "tweet_url": "/abuelo_metal/status/973960550618148869", "user_id": "876616777", "username": "Marcos de Tercio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MeTooMX"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Acabrit", "text": "#MeTooMX No s\u00e9 como pueden dudar de las acusasiones en @Televisa si los mismos altos ejecutivos presum\u00edan sus haza\u00f1as sexuales con las actrices jovencitas, y podr\u00eda citar nombres pero est\u00e1 en ellas tener el valor de hacer sus propias declaraciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeTooMX?src=hash\"><s>#</s><b>MeTooMX</b></a> No s\u00e9 como pueden <strong>dudar</strong> de las acusasiones en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40133183\" dir=\"ltr\" href=\"/Televisa\"><s>@</s><b>Televisa</b></a> si los mismos altos ejecutivos presum\u00edan sus haza\u00f1as sexuales con las actrices jovencitas, y podr\u00eda <strong>citar</strong> nombres pero est\u00e1 en ellas tener el valor de hacer sus propias declaraciones.</p>", "timestamp": "2018-02-24T17:30:31", "timestamp_epochs": 1519493431, "tweet_id": "967451688360701952", "tweet_url": "/Acabrit/status/967451688360701952", "user_id": "285144159", "username": "Peacegirl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "959182972464312321", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "crpandemonium", "user_id": "4229241075"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aguamarina38", "text": "Por cierto:\nCitar un art\u00edculo publicado en un medio (prensa escrita/digital) para descalificar al periodista - en este caso es una mujer, lo cual me obliga a dudar de la \"imparcialidad\", al margen del estilo y/o calidad - you should attach \"full scaned article for reading\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por cierto:\n<strong>Citar</strong> un art\u00edculo publicado en un medio (prensa escrita/digital) para descalificar al periodista - en este caso es una mujer, lo cual me obliga a <strong>dudar</strong> de la \"imparcialidad\", al margen del estilo y/o calidad - you should attach \"full scaned article for reading\".</p>", "timestamp": "2018-02-02T19:51:19", "timestamp_epochs": 1517601079, "tweet_id": "959514586801164288", "tweet_url": "/Aguamarina38/status/959514586801164288", "user_id": "3446415801", "username": "Maica Fern\u00e1ndez M\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "959075941329915904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "Danielpesa_py", "text": "Ten\u00eda el 70% de mi voto hacia usted pero citar \u00e9ste tipo de art\u00edculos del 2011 para crear \"consciencia\" hace que empiece a dudar muchas cosas . \u00bfPor qu\u00e9 no citar algo del a\u00f1o pasado? No todos nos quedamos s\u00f3lo con el titular...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ten\u00eda el 70% de mi voto hacia usted pero <strong>citar</strong> \u00e9ste tipo de art\u00edculos del 2011 para crear \"consciencia\" hace que empiece a <strong>dudar</strong> muchas cosas <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>. \u00bfPor qu\u00e9 no <strong>citar</strong> algo del a\u00f1o pasado? No todos nos quedamos s\u00f3lo con el titular...</p>", "timestamp": "2018-02-01T18:32:26", "timestamp_epochs": 1517509946, "tweet_id": "959132348150419458", "tweet_url": "/Danielpesa_py/status/959132348150419458", "user_id": "247089839", "username": "Daniel_Perico.py \ud83e\udd16", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "958206661692358656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "karlamotte", "user_id": "40611055"}], "retweets": 0, "screen_name": "dolarac", "text": "Doy rt y favs a infinidad de art\u00edculos, si deseas documentarte ah\u00ed hay material de sobra. Hace unos minutos acab\u00f3 de citar un compendio maravilloso sobre dimorfismo sexual. Te enlazar\u00eda m\u00e1s referencias pero perm\u00edteme dudar que en serio te interese.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Doy rt y favs a infinidad de art\u00edculos, si deseas documentarte ah\u00ed hay material de sobra. Hace unos minutos acab\u00f3 de <strong>citar</strong> un compendio maravilloso sobre dimorfismo sexual. Te enlazar\u00eda m\u00e1s referencias pero perm\u00edteme <strong>dudar</strong> que en serio te interese.</p>", "timestamp": "2018-01-30T05:24:49", "timestamp_epochs": 1517289889, "tweet_id": "958209364602613760", "tweet_url": "/dolarac/status/958209364602613760", "user_id": "806966828157325312", "username": "D", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nuncacocino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cece_herrera", "text": "Le cuento a mis amigas lo q cocin\u00e9 para las fiestas y no me creen, tuve que citar testigos. Seguro que si les dec\u00eda que estaba leyendo un libro mientras todos brindaban me preguntaban q estoy leyendo ahora sin dudar. No se qui\u00e9n es m\u00e1s hija de puta si ellas o yo! #nuncacocino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le cuento a mis amigas lo q cocin\u00e9 para las fiestas y no me creen, tuve que <strong>citar</strong> testigos. Seguro que si les dec\u00eda que estaba leyendo un libro mientras todos brindaban me preguntaban q estoy leyendo ahora sin <strong>dudar</strong>. No se qui\u00e9n es m\u00e1s hija de puta si ellas o yo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nuncacocino?src=hash\"><s>#</s><b>nuncacocino</b></a></p>", "timestamp": "2017-12-31T20:52:36", "timestamp_epochs": 1514753556, "tweet_id": "947571212871524357", "tweet_url": "/cece_herrera/status/947571212871524357", "user_id": "1265651124", "username": "\ud83d\udc9aCecilia Herrera\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaMatriota", "text": "Uno deber\u00eda dudar tambi\u00e9n de La universidad, no? En la m\u00eda muchas personas perd\u00edan semestres por no citar en trabajos https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Uno deber\u00eda <strong>dudar</strong> tambi\u00e9n de La universidad, no? En la m\u00eda muchas personas perd\u00edan semestres por no <strong>citar</strong> en trabajos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ruMJmqPR7U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/catarsisp/stat</span><span class=\"invisible\">us/938552048307654656</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-12-06T23:39:27", "timestamp_epochs": 1512603567, "tweet_id": "938553505148751873", "tweet_url": "/LaMatriota/status/938553505148751873", "user_id": "768087594", "username": "Catalina \ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "935788851590844416", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "luis0612catalan", "user_id": "2428447646"}], "retweets": 0, "screen_name": "mibercus", "text": "No veo yo mucho inter\u00e9s en citar a los verdaderos responsables policiales. Mucho 155, pero al Gobierno le tiembla demasiado la mano, y esto hace dudar a los jueces porque los deja con el culo al aire.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No veo yo mucho inter\u00e9s en <strong>citar</strong> a los verdaderos responsables policiales. Mucho 155, pero al Gobierno le tiembla demasiado la mano, y esto hace <strong>dudar</strong> a los jueces porque los deja con el culo al aire.</p>", "timestamp": "2017-11-29T08:48:25", "timestamp_epochs": 1511945305, "tweet_id": "935792552401391616", "tweet_url": "/mibercus/status/935792552401391616", "user_id": "375754224", "username": "Truman \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "liasxl", "text": "\"Ah no la posta \", \"totalmente \", \"lo dijo \", \"que genio/a \" y esas formas de pseudo citar un tuit, me hacen dudar si tienen suficiente materia gris como para aunque sea formular algo m\u00e1s que eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ah no la posta <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/>\", \"totalmente <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\", \"lo dijo <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Raising hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Raising hands\"/>\", \"que genio/a <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/>\" y esas formas de pseudo <strong>citar</strong> un tuit, me hacen <strong>dudar</strong> si tienen suficiente materia gris como para aunque sea formular algo m\u00e1s que eso</p>", "timestamp": "2017-11-23T03:43:33", "timestamp_epochs": 1511408613, "tweet_id": "933541505620500480", "tweet_url": "/liasxl/status/933541505620500480", "user_id": "469925054", "username": "lia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xyxexc", "text": "Me provocas citar a Sabines, no hay nada qu\u00e9 dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me provocas <strong>citar</strong> a Sabines, no hay nada qu\u00e9 <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2017-10-20T08:04:46", "timestamp_epochs": 1508486686, "tweet_id": "921286055336259584", "tweet_url": "/xyxexc/status/921286055336259584", "user_id": "621410640", "username": "yuni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994991664568721410", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rodolfo_mtza", "user_id": "982671644794728448"}, {"screen_name": "alexiaincomoda", "user_id": "185459169"}], "retweets": 0, "screen_name": "beto_tabakoba", "text": "Reto? Deportacion???? Ese es el problema, CdMEx y sus alrededores son el mundo,pero a diferencia d otros,juzgar a 1 persona x citar una frase y dudar de su valores,es igual q creer q todos sus compatriotas en EU son ilegales, violadores y narcotraficantes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reto? Deportacion???? Ese es el problema, CdMEx y sus alrededores son el mundo,pero a diferencia d otros,juzgar a 1 persona x <strong>citar</strong> una frase y <strong>dudar</strong> de su valores,es igual q creer q todos sus compatriotas en EU son ilegales, violadores y narcotraficantes.</p>", "timestamp": "2018-05-14T00:27:18", "timestamp_epochs": 1526257638, "tweet_id": "995822829013733377", "tweet_url": "/beto_tabakoba/status/995822829013733377", "user_id": "476460945", "username": "COMPA Alberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoAlPeriodismoSicario"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EduardoLopezM", "text": "#NoAlPeriodismoSicario Una cosa es disentir, criticar, cuestionar, dudar, opinar con argumentos v\u00e1lidos, como periodista, sea la ideolog\u00eda que sea y el candidato que sea, eso abona a la salud de la democracia,otra cosa muy distinta es citar al odio y a un magnicidio, (1994).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlPeriodismoSicario?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlPeriodismoSicario</b></a> Una cosa es disentir, criticar, cuestionar, <strong>dudar</strong>, opinar con argumentos v\u00e1lidos, como periodista, sea la ideolog\u00eda que sea y el candidato que sea, eso abona a la salud de la democracia,otra cosa muy distinta es <strong>citar</strong> al odio y a un magnicidio, (1994).</p>", "timestamp": "2018-05-06T14:38:53", "timestamp_epochs": 1525617533, "tweet_id": "993138032705335299", "tweet_url": "/EduardoLopezM/status/993138032705335299", "user_id": "83678119", "username": "Eduardo L\u00f3pez Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "990603590208192513", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fmartinmoreno", "user_id": "96853458"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dr_Ponaxtle", "text": "He le\u00eddo casi todos sus libros, por no citar el \u00faltimo sobre la esclavitud y su historia de amor, pero comienzo a dudar de sus comentarios, lo creo m\u00e1s inteligente que lo que acaba de escribir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He le\u00eddo casi todos sus libros, por no <strong>citar</strong> el \u00faltimo sobre la esclavitud y su historia de amor, pero comienzo a <strong>dudar</strong> de sus comentarios, lo creo m\u00e1s inteligente que lo que acaba de escribir</p>", "timestamp": "2018-05-01T05:59:35", "timestamp_epochs": 1525154375, "tweet_id": "991195410218663937", "tweet_url": "/Dr_Ponaxtle/status/991195410218663937", "user_id": "271505237", "username": "Gandi Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990258799410741248", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alktrip", "user_id": "291792478"}, {"screen_name": "ferbelaunzaran", "user_id": "114346861"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "CFrankencio", "text": "Pues a programar. Pero de mientras evitemos desinformar, usar datos incompletos, citar fuentes m\u00e1s o menos confiables, no apresurarse a hacer conclusiones y recordar que dudar no nos hace menos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues a programar. Pero de mientras evitemos desinformar, usar datos incompletos, <strong>citar</strong> fuentes m\u00e1s o menos confiables, no apresurarse a hacer conclusiones y recordar que <strong>dudar</strong> no nos hace menos.</p>", "timestamp": "2018-04-29T20:31:50", "timestamp_epochs": 1525033910, "tweet_id": "990690142045331456", "tweet_url": "/CFrankencio/status/990690142045331456", "user_id": "545671993", "username": "Carlos Solorio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amidstbareilles", "text": "Me hace re dudar cada vez que quiero citar tweet y me aparece RETWITTEAR CON COMENTARIO. KE DICEEEEEE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hace re <strong>dudar</strong> cada vez que quiero <strong>citar</strong> tweet y me aparece RETWITTEAR CON COMENTARIO. KE DICEEEEEE</p>", "timestamp": "2018-04-06T04:22:25", "timestamp_epochs": 1522988545, "tweet_id": "982111260459155462", "tweet_url": "/amidstbareilles/status/982111260459155462", "user_id": "285366016", "username": "\ud83d\udc9a vero brochu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Expertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aerendil08", "text": "Cada vez que escucho a alguien citar a #Expertos empiezo a dudar de lo que quieren decir. Pues en los \u00faltimos 2 a\u00f1os los expertos no han pegado 1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez que escucho a alguien <strong>citar</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Expertos?src=hash\"><s>#</s><b>Expertos</b></a> empiezo a <strong>dudar</strong> de lo que quieren decir. Pues en los \u00faltimos 2 a\u00f1os los expertos no han pegado 1.</p>", "timestamp": "2018-04-04T17:53:56", "timestamp_epochs": 1522864436, "tweet_id": "981590705918365697", "tweet_url": "/Aerendil08/status/981590705918365697", "user_id": "742938354656944129", "username": "Kal - El", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DY6r4abWAAA--j9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fluffyananie", "text": "Que gracioso cuando se ponen a citar mis tweets diciendo que estoy loca, que me gusta fantasear y mil pelotudeces m\u00e1s JAJSJKA me alegra que les joda tanto y se sientan atacadas, estoy segura de que su ship mierda las hace dudar y de ah\u00ed esa necesidad de romperme las bolas pic.twitter.com/WpFQwvhTRG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que gracioso cuando se ponen a <strong>citar</strong> mis tweets diciendo que estoy loca, que me gusta fantasear y mil pelotudeces m\u00e1s JAJSJKA me alegra que les joda tanto y se sientan atacadas, estoy segura de que su ship mierda las hace <strong>dudar</strong> y de ah\u00ed esa necesidad de romperme las bolas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WpFQwvhTRG\">pic.twitter.com/WpFQwvhTRG</a></p>", "timestamp": "2018-03-22T19:43:11", "timestamp_epochs": 1521747791, "tweet_id": "976907158615977984", "tweet_url": "/fluffyananie/status/976907158615977984", "user_id": "2987249765", "username": "ana | ptg is the new basquiat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "964092389185945600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SalvaGarca4", "user_id": "887706333587402752"}, {"screen_name": "VScienco", "user_id": "941082448779186176"}], "retweets": 0, "screen_name": "Elnahu_atr", "text": "no ni es mi amigo ni nada, si no que desde que le conozco no he conocido mentira de su parte. \nAsi que no tengo razones para dudar de su palabra. \n\n\u00bfy donde ha dicho que nunca hablo de socrates me puedes citar el tweet?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no ni es mi amigo ni nada, si no que desde que le conozco no he conocido mentira de su parte. \nAsi que no tengo razones para <strong>dudar</strong> de su palabra. \n\n\u00bfy donde ha dicho que nunca hablo de socrates me puedes <strong>citar</strong> el tweet?</p>", "timestamp": "2018-03-21T14:58:14", "timestamp_epochs": 1521644294, "tweet_id": "976473062324555776", "tweet_url": "/Elnahu_atr/status/976473062324555776", "user_id": "770021807000870912", "username": "NM FVBEP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "975431922414481408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fennix73", "user_id": "285032829"}, {"screen_name": "NachoGomex", "user_id": "244659783"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElJuanPiBG", "text": "\u00bfUsted cree que escribir lo que resalt\u00f3 es citar una fuente? D\u00e9jeme dudar sobre qui\u00e9n es el imb\u00e9cil ac\u00e1.\nEn cuanto a lo de los golpes, cuando quiera...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfUsted cree que escribir lo que resalt\u00f3 es <strong>citar</strong> una fuente? D\u00e9jeme <strong>dudar</strong> sobre qui\u00e9n es el imb\u00e9cil ac\u00e1.\nEn cuanto a lo de los golpes, cuando quiera...</p>", "timestamp": "2018-03-20T02:06:56", "timestamp_epochs": 1521511616, "tweet_id": "975916569300750338", "tweet_url": "/ElJuanPiBG/status/975916569300750338", "user_id": "228744904", "username": "\u00a1\u00a1\u00a1JuanPabloh\u00e1gamelfavorrrrr!!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "973938317703213056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kreitous_", "user_id": "162127396"}, {"screen_name": "mjdelrio", "user_id": "60141584"}], "retweets": 0, "screen_name": "abuelo_metal", "text": "Ah, que ahora el tema va de complejitos. Simplemente por dudar de la opini\u00f3n de 'ejpertos' cuyo negocio es la consultor\u00eda. LoL. \nPor cierto, ya que chanas de electricidad... (no, no voy a hacer el chiste)\n\u00bfPodr\u00edas citar donde demuestro mi ignorancia cient\u00edfica?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah, que ahora el tema va de complejitos. Simplemente por <strong>dudar</strong> de la opini\u00f3n de 'ejpertos' cuyo negocio es la consultor\u00eda. LoL. \nPor cierto, ya que chanas de electricidad... (no, no voy a hacer el chiste)\n\u00bfPodr\u00edas <strong>citar</strong> donde demuestro mi ignorancia cient\u00edfica?</p>", "timestamp": "2018-03-14T16:34:25", "timestamp_epochs": 1521045265, "tweet_id": "973960550618148869", "tweet_url": "/abuelo_metal/status/973960550618148869", "user_id": "876616777", "username": "Marcos de Tercio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MeTooMX"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Acabrit", "text": "#MeTooMX No s\u00e9 como pueden dudar de las acusasiones en @Televisa si los mismos altos ejecutivos presum\u00edan sus haza\u00f1as sexuales con las actrices jovencitas, y podr\u00eda citar nombres pero est\u00e1 en ellas tener el valor de hacer sus propias declaraciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeTooMX?src=hash\"><s>#</s><b>MeTooMX</b></a> No s\u00e9 como pueden <strong>dudar</strong> de las acusasiones en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40133183\" dir=\"ltr\" href=\"/Televisa\"><s>@</s><b>Televisa</b></a> si los mismos altos ejecutivos presum\u00edan sus haza\u00f1as sexuales con las actrices jovencitas, y podr\u00eda <strong>citar</strong> nombres pero est\u00e1 en ellas tener el valor de hacer sus propias declaraciones.</p>", "timestamp": "2018-02-24T17:30:31", "timestamp_epochs": 1519493431, "tweet_id": "967451688360701952", "tweet_url": "/Acabrit/status/967451688360701952", "user_id": "285144159", "username": "Peacegirl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "959182972464312321", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "crpandemonium", "user_id": "4229241075"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aguamarina38", "text": "Por cierto:\nCitar un art\u00edculo publicado en un medio (prensa escrita/digital) para descalificar al periodista - en este caso es una mujer, lo cual me obliga a dudar de la \"imparcialidad\", al margen del estilo y/o calidad - you should attach \"full scaned article for reading\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por cierto:\n<strong>Citar</strong> un art\u00edculo publicado en un medio (prensa escrita/digital) para descalificar al periodista - en este caso es una mujer, lo cual me obliga a <strong>dudar</strong> de la \"imparcialidad\", al margen del estilo y/o calidad - you should attach \"full scaned article for reading\".</p>", "timestamp": "2018-02-02T19:51:19", "timestamp_epochs": 1517601079, "tweet_id": "959514586801164288", "tweet_url": "/Aguamarina38/status/959514586801164288", "user_id": "3446415801", "username": "Maica Fern\u00e1ndez M\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "959075941329915904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "Danielpesa_py", "text": "Ten\u00eda el 70% de mi voto hacia usted pero citar \u00e9ste tipo de art\u00edculos del 2011 para crear \"consciencia\" hace que empiece a dudar muchas cosas . \u00bfPor qu\u00e9 no citar algo del a\u00f1o pasado? No todos nos quedamos s\u00f3lo con el titular...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ten\u00eda el 70% de mi voto hacia usted pero <strong>citar</strong> \u00e9ste tipo de art\u00edculos del 2011 para crear \"consciencia\" hace que empiece a <strong>dudar</strong> muchas cosas <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>. \u00bfPor qu\u00e9 no <strong>citar</strong> algo del a\u00f1o pasado? No todos nos quedamos s\u00f3lo con el titular...</p>", "timestamp": "2018-02-01T18:32:26", "timestamp_epochs": 1517509946, "tweet_id": "959132348150419458", "tweet_url": "/Danielpesa_py/status/959132348150419458", "user_id": "247089839", "username": "Daniel_Perico.py \ud83e\udd16", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "958206661692358656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "karlamotte", "user_id": "40611055"}], "retweets": 0, "screen_name": "dolarac", "text": "Doy rt y favs a infinidad de art\u00edculos, si deseas documentarte ah\u00ed hay material de sobra. Hace unos minutos acab\u00f3 de citar un compendio maravilloso sobre dimorfismo sexual. Te enlazar\u00eda m\u00e1s referencias pero perm\u00edteme dudar que en serio te interese.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Doy rt y favs a infinidad de art\u00edculos, si deseas documentarte ah\u00ed hay material de sobra. Hace unos minutos acab\u00f3 de <strong>citar</strong> un compendio maravilloso sobre dimorfismo sexual. Te enlazar\u00eda m\u00e1s referencias pero perm\u00edteme <strong>dudar</strong> que en serio te interese.</p>", "timestamp": "2018-01-30T05:24:49", "timestamp_epochs": 1517289889, "tweet_id": "958209364602613760", "tweet_url": "/dolarac/status/958209364602613760", "user_id": "806966828157325312", "username": "D", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nuncacocino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cece_herrera", "text": "Le cuento a mis amigas lo q cocin\u00e9 para las fiestas y no me creen, tuve que citar testigos. Seguro que si les dec\u00eda que estaba leyendo un libro mientras todos brindaban me preguntaban q estoy leyendo ahora sin dudar. No se qui\u00e9n es m\u00e1s hija de puta si ellas o yo! #nuncacocino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le cuento a mis amigas lo q cocin\u00e9 para las fiestas y no me creen, tuve que <strong>citar</strong> testigos. Seguro que si les dec\u00eda que estaba leyendo un libro mientras todos brindaban me preguntaban q estoy leyendo ahora sin <strong>dudar</strong>. No se qui\u00e9n es m\u00e1s hija de puta si ellas o yo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nuncacocino?src=hash\"><s>#</s><b>nuncacocino</b></a></p>", "timestamp": "2017-12-31T20:52:36", "timestamp_epochs": 1514753556, "tweet_id": "947571212871524357", "tweet_url": "/cece_herrera/status/947571212871524357", "user_id": "1265651124", "username": "\ud83d\udc9aCecilia Herrera\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaMatriota", "text": "Uno deber\u00eda dudar tambi\u00e9n de La universidad, no? En la m\u00eda muchas personas perd\u00edan semestres por no citar en trabajos https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Uno deber\u00eda <strong>dudar</strong> tambi\u00e9n de La universidad, no? En la m\u00eda muchas personas perd\u00edan semestres por no <strong>citar</strong> en trabajos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ruMJmqPR7U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/catarsisp/status/938552048307654656\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/catarsisp/stat</span><span class=\"invisible\">us/938552048307654656</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-12-06T23:39:27", "timestamp_epochs": 1512603567, "tweet_id": "938553505148751873", "tweet_url": "/LaMatriota/status/938553505148751873", "user_id": "768087594", "username": "Catalina \ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "935788851590844416", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "luis0612catalan", "user_id": "2428447646"}], "retweets": 0, "screen_name": "mibercus", "text": "No veo yo mucho inter\u00e9s en citar a los verdaderos responsables policiales. Mucho 155, pero al Gobierno le tiembla demasiado la mano, y esto hace dudar a los jueces porque los deja con el culo al aire.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No veo yo mucho inter\u00e9s en <strong>citar</strong> a los verdaderos responsables policiales. Mucho 155, pero al Gobierno le tiembla demasiado la mano, y esto hace <strong>dudar</strong> a los jueces porque los deja con el culo al aire.</p>", "timestamp": "2017-11-29T08:48:25", "timestamp_epochs": 1511945305, "tweet_id": "935792552401391616", "tweet_url": "/mibercus/status/935792552401391616", "user_id": "375754224", "username": "Truman \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "liasxl", "text": "\"Ah no la posta \", \"totalmente \", \"lo dijo \", \"que genio/a \" y esas formas de pseudo citar un tuit, me hacen dudar si tienen suficiente materia gris como para aunque sea formular algo m\u00e1s que eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ah no la posta <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/>\", \"totalmente <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\", \"lo dijo <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Raising hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Raising hands\"/>\", \"que genio/a <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/>\" y esas formas de pseudo <strong>citar</strong> un tuit, me hacen <strong>dudar</strong> si tienen suficiente materia gris como para aunque sea formular algo m\u00e1s que eso</p>", "timestamp": "2017-11-23T03:43:33", "timestamp_epochs": 1511408613, "tweet_id": "933541505620500480", "tweet_url": "/liasxl/status/933541505620500480", "user_id": "469925054", "username": "lia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xyxexc", "text": "Me provocas citar a Sabines, no hay nada qu\u00e9 dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me provocas <strong>citar</strong> a Sabines, no hay nada qu\u00e9 <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2017-10-20T08:04:46", "timestamp_epochs": 1508486686, "tweet_id": "921286055336259584", "tweet_url": "/xyxexc/status/921286055336259584", "user_id": "621410640", "username": "yuni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "908315566578040832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiguelKinto", "user_id": "457840707"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanahuja", "text": "Me hago eco de lo que publican los compa\u00f1eros de otro medio. Eso se llama citar. No tengo porqu\u00e9 dudar de la veracidad de su informaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hago eco de lo que publican los compa\u00f1eros de otro medio. Eso se llama <strong>citar</strong>. No tengo porqu\u00e9 <strong>dudar</strong> de la veracidad de su informaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2017-09-14T21:42:02", "timestamp_epochs": 1505425322, "tweet_id": "908445764401221634", "tweet_url": "/juanahuja/status/908445764401221634", "user_id": "143463736", "username": "Juan Ahuja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aleparramdq", "text": "Si vuelve a citar a Icardi, Pastore y Benedetto realmente voy a dudar de su sentido com\u00fan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si vuelve a <strong>citar</strong> a Icardi, Pastore y Benedetto realmente voy a <strong>dudar</strong> de su sentido com\u00fan</p>", "timestamp": "2017-09-06T01:36:54", "timestamp_epochs": 1504661814, "tweet_id": "905243378098556929", "tweet_url": "/aleparramdq/status/905243378098556929", "user_id": "328190264", "username": "Alejandro Parra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "904845726693326848", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marze_Perez", "user_id": "124580836"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodanielolmedo", "text": "No hace falta citar eso gana sin dudar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hace falta <strong>citar</strong> eso gana sin <strong>dudar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/></p>", "timestamp": "2017-09-04T23:25:03", "timestamp_epochs": 1504567503, "tweet_id": "904847810687848448", "tweet_url": "/rodanielolmedo/status/904847810687848448", "user_id": "159565863", "username": "Ro Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085966600216477697", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "fernandeztoro", "user_id": "187649319"}, {"screen_name": "mgutierrez24", "user_id": "99790586"}], "retweets": 1, "screen_name": "eltributario", "text": "Los hilos twitter me enredan @fernandeztoro. Mis disculpas y apenado por mi error. Agradecido infinitamente de tu amable consideraci\u00f3n @mgutierrez24.  En mi descargo (verg\u00fcenza)  solo podr\u00eda citar a  Benavente \"Lo peor que hacen los malos es obligarnos a dudar de los buenos\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hilos twitter me enredan <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187649319\" dir=\"ltr\" href=\"/fernandeztoro\"><s>@</s><b>fernandeztoro</b></a>. Mis disculpas y apenado por mi error. Agradecido infinitamente de tu amable consideraci\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99790586\" dir=\"ltr\" href=\"/mgutierrez24\"><s>@</s><b>mgutierrez24</b></a>.  En mi descargo (verg\u00fcenza)  solo podr\u00eda <strong>citar</strong> a  Benavente \"Lo peor que hacen los malos es obligarnos a <strong>dudar</strong> de los buenos\"</p>", "timestamp": "2019-01-18T18:44:37", "timestamp_epochs": 1547837077, "tweet_id": "1086333557075632129", "tweet_url": "/eltributario/status/1086333557075632129", "user_id": "130828020", "username": "Camilo London", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Achejiji", "text": "6. Dudar entre dar a conocer la noticia o terminar de una vez con esto.\n\n7. Decidir citar la noticia.\n\nhttps://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">6. <strong>Dudar</strong> entre dar a conocer la noticia o terminar de una vez con esto.\n\n7. Decidir <strong>citar</strong> la noticia.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uxQiIVZ51t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/eldiarioes/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1079710510138957824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-31T13:22:54", "timestamp_epochs": 1546262574, "tweet_id": "1079729610676494336", "tweet_url": "/Achejiji/status/1079729610676494336", "user_id": "783297743800369152", "username": "Ache d.c.q", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1076276818490150912", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "royriojas", "user_id": "67413888"}], "retweets": 1, "screen_name": "Alonso_GD", "text": "Si \u201cquisiste citar pero se te pasaron\u201d 37 p\u00e1ginas, creo que vale la pena dudar no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si \u201cquisiste <strong>citar</strong> pero se te pasaron\u201d 37 p\u00e1ginas, creo que vale la pena <strong>dudar</strong> no?</p>", "timestamp": "2018-12-22T01:35:31", "timestamp_epochs": 1545442531, "tweet_id": "1076290102689783816", "tweet_url": "/Alonso_GD/status/1076290102689783816", "user_id": "291229690", "username": "Alonso Gurmendi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1074466194688761856", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eltwdesol2", "user_id": "1024894816679813121"}, {"screen_name": "LupeBatallan", "user_id": "358834433"}], "retweets": 0, "screen_name": "altamirano_maxi", "text": "Posta vas a citar el caso Maldonado??? La seriedad de esta conversaci\u00f3n se viene a pique \n\nYo no lo digo, lo dicen los peritos. En el peor de los casos, podemos dudar de esa versi\u00f3n, creyendo en una (no probada) corrupci\u00f3n, y tambi\u00e9n creyendo en el relato de una mujer q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posta vas a <strong>citar</strong> el caso Maldonado??? La seriedad de esta conversaci\u00f3n se viene a pique <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n\nYo no lo digo, lo dicen los peritos. En el peor de los casos, podemos <strong>dudar</strong> de esa versi\u00f3n, creyendo en una (no probada) corrupci\u00f3n, y tambi\u00e9n creyendo en el relato de una mujer q</p>", "timestamp": "2018-12-17T19:40:18", "timestamp_epochs": 1545075618, "tweet_id": "1074751156214206465", "tweet_url": "/altamirano_maxi/status/1074751156214206465", "user_id": "1528446822", "username": "Max", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PonPlay", "text": "\u00c1ntero Flores indignado pq perdi\u00f3 toda una ma\u00f1ana en la fiscal\u00eda para declarar que compr\u00f3 2 entradas a coctel de Meche Ar\u00e1oz.\nSeg\u00fan \u00e9l, hay personas a las que s\u00ed hay que citar y hacer perder tiempo y personas, como \u00e9l, de las que no se debe dudar. Pffff\n@canalN_ @VeroLinaresC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c1ntero Flores indignado pq perdi\u00f3 toda una ma\u00f1ana en la fiscal\u00eda para declarar que compr\u00f3 2 entradas a coctel de Meche Ar\u00e1oz.\nSeg\u00fan \u00e9l, hay personas a las que s\u00ed hay que <strong>citar</strong> y hacer perder tiempo y personas, como \u00e9l, de las que no se debe <strong>dudar</strong>. Pffff\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248692867\" dir=\"ltr\" href=\"/canalN_\"><s>@</s><b>canalN_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131331924\" dir=\"ltr\" href=\"/VeroLinaresC\"><s>@</s><b>VeroLinaresC</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-14T01:05:10", "timestamp_epochs": 1544749510, "tweet_id": "1073383360381231110", "tweet_url": "/PonPlay/status/1073383360381231110", "user_id": "97331986", "username": "Beto Bss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejand65101237", "text": "@BrianChavez_97 verte citar a Schapiro, me lleva a no dudar en seguirte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"571355857\" dir=\"ltr\" href=\"/BrianChavez_97\"><s>@</s><b>BrianChavez_97</b></a> verte <strong>citar</strong> a Schapiro, me lleva a no <strong>dudar</strong> en seguirte.</p>", "timestamp": "2018-12-11T15:36:57", "timestamp_epochs": 1544542617, "tweet_id": "1072515587924987906", "tweet_url": "/Alejand65101237/status/1072515587924987906", "user_id": "982044610603180034", "username": "Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gonzam_", "text": "me hicieron dudar pero lo vuelvo a citar xq es buenisimo https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">me hicieron <strong>dudar</strong> pero lo vuelvo a <strong>citar</strong> xq es buenisimo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oNbu7V6ez1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/notafaso/statu</span><span class=\"invisible\">s/1071530599385612294</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-10T04:37:22", "timestamp_epochs": 1544416642, "tweet_id": "1071987210264686593", "tweet_url": "/gonzam_/status/1071987210264686593", "user_id": "3126940155", "username": "gonzam harto de la cuarentena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QuierenVolverARobar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NDVilchez", "text": "#QuierenVolverARobar\n\nAcertijo, Sin interrumpir y sin dudar...! Tenes 3 meses para citar un trabajo honesto que haya tendido alguno de estos 3.....\n\nTic tat tic tac  podes llamar a todos tus conocidos...\n\n. https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuierenVolverARobar?src=hash\"><s>#</s><b>QuierenVolverARobar</b></a>\n\nAcertijo, Sin interrumpir y sin <strong>dudar</strong>...! Tenes 3 meses para <strong>citar</strong> un trabajo honesto que haya tendido alguno de estos 3.....\n\nTic tat tic tac <img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/><img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/><img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/> podes llamar a todos tus conocidos...\n\n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b1Ls6JsfXg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaEtchecopar/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1071004579167375360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-07T22:18:28", "timestamp_epochs": 1544221108, "tweet_id": "1071167081113141249", "tweet_url": "/NDVilchez/status/1071167081113141249", "user_id": "273255478", "username": "Nestor David Vilchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 68, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Asoc_TodoporlaU", "text": "\u00bfComo se puede alabar una campa\u00f1a de Marketing si a\u00fan no te muestran nada?\nCon los a\u00f1os y los p\u00e9simos manejos que ha tenido el club, es evidente sospechar o dudar.\n\nMiren el proyecto del museo, por citar s\u00f3lo un ejemplo.\n\nLean las letras peque\u00f1as al momento de inscribirse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfComo se puede alabar una campa\u00f1a de Marketing si a\u00fan no te muestran nada?\nCon los a\u00f1os y los p\u00e9simos manejos que ha tenido el club, es evidente sospechar o <strong>dudar</strong>.\n\nMiren el proyecto del museo, por <strong>citar</strong> s\u00f3lo un ejemplo.\n\nLean las letras peque\u00f1as al momento de inscribirse.</p>", "timestamp": "2018-12-04T14:53:52", "timestamp_epochs": 1543935232, "tweet_id": "1069968030799679493", "tweet_url": "/Asoc_TodoporlaU/status/1069968030799679493", "user_id": "2208123757", "username": "Asociaci\u00f3n \u00abTodo por la U\u00bb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "dorkuto", "text": "antes pensaba que masaki seria algo as\u00ed como un padre responsable que unir\u00eda a minato y kaito al ser de las caras principales y misteriosas de tsurune, PERO RESULTO SER UN HERMANO MAYOR CA\u00d3TICO QUE TE HACE DUDAR DE SI ESTA POR DECIR ALGO INTELIGENTE O CITAR UN MEME", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">antes pensaba que masaki seria algo as\u00ed como un padre responsable que unir\u00eda a minato y kaito al ser de las caras principales y misteriosas de tsurune, PERO RESULTO SER UN HERMANO MAYOR CA\u00d3TICO QUE TE HACE <strong>DUDAR</strong> DE SI ESTA POR DECIR ALGO INTELIGENTE O <strong>CITAR</strong> UN MEME</p>", "timestamp": "2018-11-13T14:26:00", "timestamp_epochs": 1542119160, "tweet_id": "1062350873408520193", "tweet_url": "/dorkuto/status/1062350873408520193", "user_id": "833780789393367041", "username": "beam weapon", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dr0BhfHWsAEgUkF.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanibelbis", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa con las comillas? O las usamos para citar (como en el copete), o para dudar del t\u00e9rmino... En ese caso mepa que van m\u00e1s en \"secreto\" que en \"mapa\". Teniendo en cuenta que est\u00e1 en portada de @LANACION.pic.twitter.com/vyNWACuJKz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 pasa con las comillas? O las usamos para <strong>citar</strong> (como en el copete), o para <strong>dudar</strong> del t\u00e9rmino... En ese caso mepa que van m\u00e1s en \"secreto\" que en \"mapa\". Teniendo en cuenta que est\u00e1 en portada de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33989170\" dir=\"ltr\" href=\"/LANACION\"><s>@</s><b>LANACION</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vyNWACuJKz\">pic.twitter.com/vyNWACuJKz</a></p>", "timestamp": "2018-11-12T15:38:40", "timestamp_epochs": 1542037120, "tweet_id": "1062006771705884672", "tweet_url": "/juanibelbis/status/1062006771705884672", "user_id": "14564385", "username": "JuanI Belbis \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1057065988485726208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GonzaloGabrielF", "user_id": "165742421"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gauzabolso", "text": "\"y por la mala ubicaci\u00f3n para la salida de las parcialidades\" agrega el periodista. Periodista que claramente no tiene una fuente confiable para citar respecto a esa frase. El periodista lo que hizo fue inventarse una noticia y escribirla. Debemos dudar de su honorabilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"y por la mala ubicaci\u00f3n para la salida de las parcialidades\" agrega el periodista. Periodista que claramente no tiene una fuente confiable para <strong>citar</strong> respecto a esa frase. El periodista lo que hizo fue inventarse una noticia y escribirla. Debemos <strong>dudar</strong> de su honorabilidad.</p>", "timestamp": "2018-10-30T03:42:03", "timestamp_epochs": 1540870923, "tweet_id": "1057115390105583616", "tweet_url": "/Gauzabolso/status/1057115390105583616", "user_id": "350637760", "username": "Gauzabolso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1054542700865839104", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardinha1909", "user_id": "1041864693994930176"}], "retweets": 0, "screen_name": "DUDUZERA444", "text": "n\u00e3o foi citar nomes porque \u00e9 feio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o foi <strong>citar</strong> nomes porque \u00e9 feio</p>", "timestamp": "2018-10-23T01:21:45", "timestamp_epochs": 1540257705, "tweet_id": "1054543364064985094", "tweet_url": "/DUDUZERA444/status/1054543364064985094", "user_id": "992534690329448448", "username": "DUDU \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rhurtubia", "text": "Aprecio la candidez de @pallards pero,a mi, cosas como las que se pueden ver en el hilo de abajo (citar mal un estudio serio a prop\u00f3sito), me hacen dudar de la buena voluntad de algunos (de 2 en particular). Algunos buscan polemizar s\u00f3lo para figurar m\u00e1s, no les importa la ciudad https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aprecio la candidez de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162167485\" dir=\"ltr\" href=\"/pallards\"><s>@</s><b>pallards</b></a> pero,a mi, cosas como las que se pueden ver en el hilo de abajo (<strong>citar</strong> mal un estudio serio a prop\u00f3sito), me hacen <strong>dudar</strong> de la buena voluntad de algunos (de 2 en particular). Algunos buscan polemizar s\u00f3lo para figurar m\u00e1s, no les importa la ciudad <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Fx2Tewrbu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/martintironi/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1054369040427298816</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-22T16:39:00", "timestamp_epochs": 1540226340, "tweet_id": "1054411811846569984", "tweet_url": "/rhurtubia/status/1054411811846569984", "user_id": "777837512", "username": "Ricardo Hurtubia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sole_larrain", "text": "Hoy me toc\u00f3 escuchar a @cristianwarnken citar a Friedrich Nietzsche sentado en el altar de una iglesia mientras presentaba el libro del Padre Percival Cowley. Una joya!\n\nMe quedo con: recuperar el misterio  y el humor, y por sobre todo con la importancia de dudar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy me toc\u00f3 escuchar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2149803531\" dir=\"ltr\" href=\"/cristianwarnken\"><s>@</s><b>cristianwarnken</b></a> <strong>citar</strong> a Friedrich Nietzsche sentado en el altar de una iglesia mientras presentaba el libro del Padre Percival Cowley. Una joya!\n\nMe quedo con: recuperar el misterio  y el humor, y por sobre todo con la importancia de <strong>dudar</strong>!</p>", "timestamp": "2018-10-19T02:41:58", "timestamp_epochs": 1539916918, "tweet_id": "1053114003466186753", "tweet_url": "/sole_larrain/status/1053114003466186753", "user_id": "46213597", "username": "S\u2600\ufe0fL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CaroVersa", "text": "Rt fav citar mejor afuera que adentro dice shrek (y ahora empiezo a dudar si lo decia por los eructos ) https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Rt fav <strong>citar</strong> mejor afuera que adentro dice shrek (y ahora empiezo a <strong>dudar</strong> si lo decia por los eructos <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0kab5f5wCh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/fiopagliaro/st</span><span class=\"invisible\">atus/1042457287267418113</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-21T03:07:37", "timestamp_epochs": 1537499257, "tweet_id": "1042973594123476993", "tweet_url": "/CaroVersa/status/1042973594123476993", "user_id": "565690919", "username": "Ca \u2661\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085966600216477697", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "fernandeztoro", "user_id": "187649319"}, {"screen_name": "mgutierrez24", "user_id": "99790586"}], "retweets": 1, "screen_name": "eltributario", "text": "Los hilos twitter me enredan @fernandeztoro. Mis disculpas y apenado por mi error. Agradecido infinitamente de tu amable consideraci\u00f3n @mgutierrez24.  En mi descargo (verg\u00fcenza)  solo podr\u00eda citar a  Benavente \"Lo peor que hacen los malos es obligarnos a dudar de los buenos\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hilos twitter me enredan <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187649319\" dir=\"ltr\" href=\"/fernandeztoro\"><s>@</s><b>fernandeztoro</b></a>. Mis disculpas y apenado por mi error. Agradecido infinitamente de tu amable consideraci\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99790586\" dir=\"ltr\" href=\"/mgutierrez24\"><s>@</s><b>mgutierrez24</b></a>.  En mi descargo (verg\u00fcenza)  solo podr\u00eda <strong>citar</strong> a  Benavente \"Lo peor que hacen los malos es obligarnos a <strong>dudar</strong> de los buenos\"</p>", "timestamp": "2019-01-18T18:44:37", "timestamp_epochs": 1547837077, "tweet_id": "1086333557075632129", "tweet_url": "/eltributario/status/1086333557075632129", "user_id": "130828020", "username": "Camilo London", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Achejiji", "text": "6. Dudar entre dar a conocer la noticia o terminar de una vez con esto.\n\n7. Decidir citar la noticia.\n\nhttps://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">6. <strong>Dudar</strong> entre dar a conocer la noticia o terminar de una vez con esto.\n\n7. Decidir <strong>citar</strong> la noticia.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uxQiIVZ51t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/eldiarioes/status/1079710510138957824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/eldiarioes/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1079710510138957824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-31T13:22:54", "timestamp_epochs": 1546262574, "tweet_id": "1079729610676494336", "tweet_url": "/Achejiji/status/1079729610676494336", "user_id": "783297743800369152", "username": "Ache d.c.q", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1076276818490150912", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "royriojas", "user_id": "67413888"}], "retweets": 1, "screen_name": "Alonso_GD", "text": "Si \u201cquisiste citar pero se te pasaron\u201d 37 p\u00e1ginas, creo que vale la pena dudar no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si \u201cquisiste <strong>citar</strong> pero se te pasaron\u201d 37 p\u00e1ginas, creo que vale la pena <strong>dudar</strong> no?</p>", "timestamp": "2018-12-22T01:35:31", "timestamp_epochs": 1545442531, "tweet_id": "1076290102689783816", "tweet_url": "/Alonso_GD/status/1076290102689783816", "user_id": "291229690", "username": "Alonso Gurmendi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1074466194688761856", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eltwdesol2", "user_id": "1024894816679813121"}, {"screen_name": "LupeBatallan", "user_id": "358834433"}], "retweets": 0, "screen_name": "altamirano_maxi", "text": "Posta vas a citar el caso Maldonado??? La seriedad de esta conversaci\u00f3n se viene a pique \n\nYo no lo digo, lo dicen los peritos. En el peor de los casos, podemos dudar de esa versi\u00f3n, creyendo en una (no probada) corrupci\u00f3n, y tambi\u00e9n creyendo en el relato de una mujer q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posta vas a <strong>citar</strong> el caso Maldonado??? La seriedad de esta conversaci\u00f3n se viene a pique <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n\nYo no lo digo, lo dicen los peritos. En el peor de los casos, podemos <strong>dudar</strong> de esa versi\u00f3n, creyendo en una (no probada) corrupci\u00f3n, y tambi\u00e9n creyendo en el relato de una mujer q</p>", "timestamp": "2018-12-17T19:40:18", "timestamp_epochs": 1545075618, "tweet_id": "1074751156214206465", "tweet_url": "/altamirano_maxi/status/1074751156214206465", "user_id": "1528446822", "username": "Max", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PonPlay", "text": "\u00c1ntero Flores indignado pq perdi\u00f3 toda una ma\u00f1ana en la fiscal\u00eda para declarar que compr\u00f3 2 entradas a coctel de Meche Ar\u00e1oz.\nSeg\u00fan \u00e9l, hay personas a las que s\u00ed hay que citar y hacer perder tiempo y personas, como \u00e9l, de las que no se debe dudar. Pffff\n@canalN_ @VeroLinaresC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c1ntero Flores indignado pq perdi\u00f3 toda una ma\u00f1ana en la fiscal\u00eda para declarar que compr\u00f3 2 entradas a coctel de Meche Ar\u00e1oz.\nSeg\u00fan \u00e9l, hay personas a las que s\u00ed hay que <strong>citar</strong> y hacer perder tiempo y personas, como \u00e9l, de las que no se debe <strong>dudar</strong>. Pffff\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248692867\" dir=\"ltr\" href=\"/canalN_\"><s>@</s><b>canalN_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131331924\" dir=\"ltr\" href=\"/VeroLinaresC\"><s>@</s><b>VeroLinaresC</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-14T01:05:10", "timestamp_epochs": 1544749510, "tweet_id": "1073383360381231110", "tweet_url": "/PonPlay/status/1073383360381231110", "user_id": "97331986", "username": "Beto Bss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejand65101237", "text": "@BrianChavez_97 verte citar a Schapiro, me lleva a no dudar en seguirte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"571355857\" dir=\"ltr\" href=\"/BrianChavez_97\"><s>@</s><b>BrianChavez_97</b></a> verte <strong>citar</strong> a Schapiro, me lleva a no <strong>dudar</strong> en seguirte.</p>", "timestamp": "2018-12-11T15:36:57", "timestamp_epochs": 1544542617, "tweet_id": "1072515587924987906", "tweet_url": "/Alejand65101237/status/1072515587924987906", "user_id": "982044610603180034", "username": "Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gonzam_", "text": "me hicieron dudar pero lo vuelvo a citar xq es buenisimo https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">me hicieron <strong>dudar</strong> pero lo vuelvo a <strong>citar</strong> xq es buenisimo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oNbu7V6ez1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/notafaso/status/1071530599385612294\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/notafaso/statu</span><span class=\"invisible\">s/1071530599385612294</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-10T04:37:22", "timestamp_epochs": 1544416642, "tweet_id": "1071987210264686593", "tweet_url": "/gonzam_/status/1071987210264686593", "user_id": "3126940155", "username": "gonzam harto de la cuarentena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QuierenVolverARobar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NDVilchez", "text": "#QuierenVolverARobar\n\nAcertijo, Sin interrumpir y sin dudar...! Tenes 3 meses para citar un trabajo honesto que haya tendido alguno de estos 3.....\n\nTic tat tic tac  podes llamar a todos tus conocidos...\n\n. https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuierenVolverARobar?src=hash\"><s>#</s><b>QuierenVolverARobar</b></a>\n\nAcertijo, Sin interrumpir y sin <strong>dudar</strong>...! Tenes 3 meses para <strong>citar</strong> un trabajo honesto que haya tendido alguno de estos 3.....\n\nTic tat tic tac <img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/><img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/><img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/> podes llamar a todos tus conocidos...\n\n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b1Ls6JsfXg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1071004579167375360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaEtchecopar/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1071004579167375360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-07T22:18:28", "timestamp_epochs": 1544221108, "tweet_id": "1071167081113141249", "tweet_url": "/NDVilchez/status/1071167081113141249", "user_id": "273255478", "username": "Nestor David Vilchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 68, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Asoc_TodoporlaU", "text": "\u00bfComo se puede alabar una campa\u00f1a de Marketing si a\u00fan no te muestran nada?\nCon los a\u00f1os y los p\u00e9simos manejos que ha tenido el club, es evidente sospechar o dudar.\n\nMiren el proyecto del museo, por citar s\u00f3lo un ejemplo.\n\nLean las letras peque\u00f1as al momento de inscribirse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfComo se puede alabar una campa\u00f1a de Marketing si a\u00fan no te muestran nada?\nCon los a\u00f1os y los p\u00e9simos manejos que ha tenido el club, es evidente sospechar o <strong>dudar</strong>.\n\nMiren el proyecto del museo, por <strong>citar</strong> s\u00f3lo un ejemplo.\n\nLean las letras peque\u00f1as al momento de inscribirse.</p>", "timestamp": "2018-12-04T14:53:52", "timestamp_epochs": 1543935232, "tweet_id": "1069968030799679493", "tweet_url": "/Asoc_TodoporlaU/status/1069968030799679493", "user_id": "2208123757", "username": "Asociaci\u00f3n \u00abTodo por la U\u00bb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "dorkuto", "text": "antes pensaba que masaki seria algo as\u00ed como un padre responsable que unir\u00eda a minato y kaito al ser de las caras principales y misteriosas de tsurune, PERO RESULTO SER UN HERMANO MAYOR CA\u00d3TICO QUE TE HACE DUDAR DE SI ESTA POR DECIR ALGO INTELIGENTE O CITAR UN MEME", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">antes pensaba que masaki seria algo as\u00ed como un padre responsable que unir\u00eda a minato y kaito al ser de las caras principales y misteriosas de tsurune, PERO RESULTO SER UN HERMANO MAYOR CA\u00d3TICO QUE TE HACE <strong>DUDAR</strong> DE SI ESTA POR DECIR ALGO INTELIGENTE O <strong>CITAR</strong> UN MEME</p>", "timestamp": "2018-11-13T14:26:00", "timestamp_epochs": 1542119160, "tweet_id": "1062350873408520193", "tweet_url": "/dorkuto/status/1062350873408520193", "user_id": "833780789393367041", "username": "beam weapon", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dr0BhfHWsAEgUkF.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanibelbis", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa con las comillas? O las usamos para citar (como en el copete), o para dudar del t\u00e9rmino... En ese caso mepa que van m\u00e1s en \"secreto\" que en \"mapa\". Teniendo en cuenta que est\u00e1 en portada de @LANACION.pic.twitter.com/vyNWACuJKz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 pasa con las comillas? O las usamos para <strong>citar</strong> (como en el copete), o para <strong>dudar</strong> del t\u00e9rmino... En ese caso mepa que van m\u00e1s en \"secreto\" que en \"mapa\". Teniendo en cuenta que est\u00e1 en portada de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33989170\" dir=\"ltr\" href=\"/LANACION\"><s>@</s><b>LANACION</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vyNWACuJKz\">pic.twitter.com/vyNWACuJKz</a></p>", "timestamp": "2018-11-12T15:38:40", "timestamp_epochs": 1542037120, "tweet_id": "1062006771705884672", "tweet_url": "/juanibelbis/status/1062006771705884672", "user_id": "14564385", "username": "JuanI Belbis \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1057065988485726208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GonzaloGabrielF", "user_id": "165742421"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gauzabolso", "text": "\"y por la mala ubicaci\u00f3n para la salida de las parcialidades\" agrega el periodista. Periodista que claramente no tiene una fuente confiable para citar respecto a esa frase. El periodista lo que hizo fue inventarse una noticia y escribirla. Debemos dudar de su honorabilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"y por la mala ubicaci\u00f3n para la salida de las parcialidades\" agrega el periodista. Periodista que claramente no tiene una fuente confiable para <strong>citar</strong> respecto a esa frase. El periodista lo que hizo fue inventarse una noticia y escribirla. Debemos <strong>dudar</strong> de su honorabilidad.</p>", "timestamp": "2018-10-30T03:42:03", "timestamp_epochs": 1540870923, "tweet_id": "1057115390105583616", "tweet_url": "/Gauzabolso/status/1057115390105583616", "user_id": "350637760", "username": "Gauzabolso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1054542700865839104", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardinha1909", "user_id": "1041864693994930176"}], "retweets": 0, "screen_name": "DUDUZERA444", "text": "n\u00e3o foi citar nomes porque \u00e9 feio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o foi <strong>citar</strong> nomes porque \u00e9 feio</p>", "timestamp": "2018-10-23T01:21:45", "timestamp_epochs": 1540257705, "tweet_id": "1054543364064985094", "tweet_url": "/DUDUZERA444/status/1054543364064985094", "user_id": "992534690329448448", "username": "DUDU \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rhurtubia", "text": "Aprecio la candidez de @pallards pero,a mi, cosas como las que se pueden ver en el hilo de abajo (citar mal un estudio serio a prop\u00f3sito), me hacen dudar de la buena voluntad de algunos (de 2 en particular). Algunos buscan polemizar s\u00f3lo para figurar m\u00e1s, no les importa la ciudad https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aprecio la candidez de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162167485\" dir=\"ltr\" href=\"/pallards\"><s>@</s><b>pallards</b></a> pero,a mi, cosas como las que se pueden ver en el hilo de abajo (<strong>citar</strong> mal un estudio serio a prop\u00f3sito), me hacen <strong>dudar</strong> de la buena voluntad de algunos (de 2 en particular). Algunos buscan polemizar s\u00f3lo para figurar m\u00e1s, no les importa la ciudad <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Fx2Tewrbu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/martintironi/status/1054369040427298816\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/martintironi/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1054369040427298816</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-22T16:39:00", "timestamp_epochs": 1540226340, "tweet_id": "1054411811846569984", "tweet_url": "/rhurtubia/status/1054411811846569984", "user_id": "777837512", "username": "Ricardo Hurtubia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sole_larrain", "text": "Hoy me toc\u00f3 escuchar a @cristianwarnken citar a Friedrich Nietzsche sentado en el altar de una iglesia mientras presentaba el libro del Padre Percival Cowley. Una joya!\n\nMe quedo con: recuperar el misterio  y el humor, y por sobre todo con la importancia de dudar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy me toc\u00f3 escuchar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2149803531\" dir=\"ltr\" href=\"/cristianwarnken\"><s>@</s><b>cristianwarnken</b></a> <strong>citar</strong> a Friedrich Nietzsche sentado en el altar de una iglesia mientras presentaba el libro del Padre Percival Cowley. Una joya!\n\nMe quedo con: recuperar el misterio  y el humor, y por sobre todo con la importancia de <strong>dudar</strong>!</p>", "timestamp": "2018-10-19T02:41:58", "timestamp_epochs": 1539916918, "tweet_id": "1053114003466186753", "tweet_url": "/sole_larrain/status/1053114003466186753", "user_id": "46213597", "username": "S\u2600\ufe0fL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CaroVersa", "text": "Rt fav citar mejor afuera que adentro dice shrek (y ahora empiezo a dudar si lo decia por los eructos ) https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Rt fav <strong>citar</strong> mejor afuera que adentro dice shrek (y ahora empiezo a <strong>dudar</strong> si lo decia por los eructos <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0kab5f5wCh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/fiopagliaro/status/1042457287267418113\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/fiopagliaro/st</span><span class=\"invisible\">atus/1042457287267418113</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-21T03:07:37", "timestamp_epochs": 1537499257, "tweet_id": "1042973594123476993", "tweet_url": "/CaroVersa/status/1042973594123476993", "user_id": "565690919", "username": "Ca \u2661\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dmg_MzoU0AAELI-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ComasPe", "text": "Cuando hacia sus denuncias el Sr. Fernando Fernandez Ex Director de Aduanas, no lo tomaba en serio al citar que estamos frente a una Dictadura y bajo un R\u00e9gimen.\nPero Gonzalo me ha hecho dudar. Hoy me veo m\u00e1s cerca de ese razonamiento.\nPerd\u00f3n Sr. @fernandofdezcestaba en lo cierto pic.twitter.com/FfE4ZLzS36", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando hacia sus denuncias el Sr. Fernando Fernandez Ex Director de Aduanas, no lo tomaba en serio al <strong>citar</strong> que estamos frente a una Dictadura y bajo un R\u00e9gimen.\nPero Gonzalo me ha hecho <strong>dudar</strong>. Hoy me veo m\u00e1s cerca de ese razonamiento.\nPerd\u00f3n Sr. @fernandofdezcestaba en lo cierto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FfE4ZLzS36\">pic.twitter.com/FfE4ZLzS36</a></p>", "timestamp": "2018-09-07T19:37:13", "timestamp_epochs": 1536349033, "tweet_id": "1038149208908423168", "tweet_url": "/ComasPe/status/1038149208908423168", "user_id": "974015581044305920", "username": "Andres PE Comas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "1037418355429388288", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisGolovkin", "user_id": "774803162951720964"}, {"screen_name": "AlfredoJalifeR_", "user_id": "2564090383"}, {"screen_name": "Almagro_OEA2015", "user_id": "2802545808"}], "retweets": 1, "screen_name": "MineroLR", "text": "No puede ser que @AlfredoJalifeR_ de rt a un art\u00edculo tan incendiario e intencionalmente difundido para causar miedo. Ya sabemos que sucedi\u00f3 con ese p\u00e1nico por los robachicos en Puebla. Me hace dudar de la veracidad de sus fuentes al citar medios internacionales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puede ser que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2564090383\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredoJalifeR_\"><s>@</s><b>AlfredoJalifeR_</b></a> de rt a un art\u00edculo tan incendiario e intencionalmente difundido para causar miedo. Ya sabemos que sucedi\u00f3 con ese p\u00e1nico por los robachicos en Puebla. Me hace <strong>dudar</strong> de la veracidad de sus fuentes al <strong>citar</strong> medios internacionales.</p>", "timestamp": "2018-09-05T21:38:42", "timestamp_epochs": 1536183522, "tweet_id": "1037455004515356673", "tweet_url": "/MineroLR/status/1037455004515356673", "user_id": "2790651212", "username": "Mi\u00f1ero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1033650425105457154", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Patxi321277", "user_id": "751802671"}, {"screen_name": "sumate_asoc", "user_id": "1471778347"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Naranch_", "text": "Tantas personas que se dedican a citar una noticia amarillistas de El Mundo que te va a dar visitas a la web sin existencia o referencia a una fuente solida. Pues si, permiteme dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tantas personas que se dedican a <strong>citar</strong> una noticia amarillistas de El Mundo que te va a dar visitas a la web sin existencia o referencia a una fuente solida. Pues si, permiteme <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2018-08-27T04:54:01", "timestamp_epochs": 1535345641, "tweet_id": "1033940674733850627", "tweet_url": "/_Naranch_/status/1033940674733850627", "user_id": "360221018", "username": "Naranch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manggaemon", "text": "ni si quiera me puede citar lol, lamentable dudar de si soy fan de bp o  no por el simple echo de que no me gusta su empresa de mierda sndjnjnfdfd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ni si quiera me puede <strong>citar</strong> lol, lamentable <strong>dudar</strong> de si soy fan de bp o  no por el simple echo de que no me gusta su empresa de mierda sndjnjnfdfd</p>", "timestamp": "2018-08-16T18:30:45", "timestamp_epochs": 1534444245, "tweet_id": "1030159945923084288", "tweet_url": "/manggaemon/status/1030159945923084288", "user_id": "3362709314", "username": "zae\u00b4s\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/silvia_aletheia/status/1026145424154021888"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heliotropos_", "text": "Yo soy deshonesto por dudar de un video de Facebook y por citar estudios que no avalan tu postura. Mir\u00e1 vos. https://twitter.com/silvia_aletheia/status/1026145424154021888\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Yo soy deshonesto por <strong>dudar</strong> de un video de Facebook y por <strong>citar</strong> estudios que no avalan tu postura. Mir\u00e1 vos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/silvia_aletheia/status/1026145424154021888\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KgLnSxlMwj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/silvia_aletheia/status/1026145424154021888\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/silvia_alethei</span><span class=\"invisible\">a/status/1026145424154021888</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-05T16:40:00", "timestamp_epochs": 1533487200, "tweet_id": "1026145809811816448", "tweet_url": "/heliotropos_/status/1026145809811816448", "user_id": "345551533", "username": "\u042famiro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": ["http://www.fukuleaks.org/web/?page_id=7323"], "parent_tweet_id": "1011528847223934976", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "olbapgg", "user_id": "793725820112175104"}, {"screen_name": "OperadorNuclear", "user_id": "715476691460558848"}], "retweets": 0, "screen_name": "ecosdelfuturo", "text": "Existe seg\u00fan lo que afirma un blog que la atribuye a una foto subida a las redes sociales. Y  \"tan fiable\" como que publica sus propios art\u00edculos sobre efectos de la radiaci\u00f3n sin citar bibliograf\u00eda acad\u00e9mica. As\u00ed que perm\u00edteme dudar de la fuente http://www.fukuleaks.org/web/?page_id=7323\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existe seg\u00fan lo que afirma un blog que la atribuye a una foto subida a las redes sociales. Y  \"tan fiable\" como que publica sus propios art\u00edculos sobre efectos de la radiaci\u00f3n sin <strong>citar</strong> bibliograf\u00eda acad\u00e9mica. As\u00ed que perm\u00edteme <strong>dudar</strong> de la fuente <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.fukuleaks.org/web/?page_id=7323\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5X6D1gk9zH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.fukuleaks.org/web/?page_id=7323\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">fukuleaks.org/web/?page_id=7</span><span class=\"invisible\">323</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-26T16:44:26", "timestamp_epochs": 1530031466, "tweet_id": "1011651412613324804", "tweet_url": "/ecosdelfuturo/status/1011651412613324804", "user_id": "16271543", "username": "Pedro J. Hdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1008191293279875072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FMartinOlive", "user_id": "369322235"}], "retweets": 0, "screen_name": "diegonunhezo", "text": "A sin dudar. Lo Celso, Ascacibar, Banega, Pastore, para citar algunos. Este no es el Sampaoli del Sevilla, Chile y U de chile.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A sin <strong>dudar</strong>. Lo Celso, Ascacibar, Banega, Pastore, para <strong>citar</strong> algunos. Este no es el Sampaoli del Sevilla, Chile y U de chile.</p>", "timestamp": "2018-06-17T03:38:15", "timestamp_epochs": 1529206695, "tweet_id": "1008192069079314437", "tweet_url": "/diegonunhezo/status/1008192069079314437", "user_id": "2731302863", "username": "Diego N\u00fa\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1007327734794768391", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JAlonsoLopez", "user_id": "496532005"}, {"screen_name": "sergipalau92", "user_id": "111460883"}], "retweets": 0, "screen_name": "JAlonsoLopez", "text": "Habr\u00e1 sido un anuncio con m\u00e1s o menos antelaci\u00f3n, pero dudar de un t\u00edo que lleva 2 a\u00f1os preparando un Mundial y de su capacidad para ser objetivo y competitivo... No suelo citar o compartir la opini\u00f3n de Juanma Rodr\u00edguez, pero el otro d\u00eda dijo que ser\u00eda como pensar que Jordi Alba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00e1 sido un anuncio con m\u00e1s o menos antelaci\u00f3n, pero <strong>dudar</strong> de un t\u00edo que lleva 2 a\u00f1os preparando un Mundial y de su capacidad para ser objetivo y competitivo... No suelo <strong>citar</strong> o compartir la opini\u00f3n de Juanma Rodr\u00edguez, pero el otro d\u00eda dijo que ser\u00eda como pensar que Jordi Alba</p>", "timestamp": "2018-06-15T09:46:03", "timestamp_epochs": 1529055963, "tweet_id": "1007559854339346432", "tweet_url": "/JAlonsoLopez/status/1007559854339346432", "user_id": "496532005", "username": "Jose Alonso \ud83d\udc3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180982242727870464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SylviaEyzaguirr", "user_id": "2578794968"}], "retweets": 0, "screen_name": "iborcoski", "text": "El marxismo es m\u00e9todo. Citar lo que dijo aqu\u00ed o all\u00e1 no vale la pena pues lo que intent\u00f3 en lo esencial de su obra fue desarrollar una metodolog\u00eda de an\u00e1lisis . Quiz\u00e1 es mejor leer los \"Grudisse\". Por algo le dijo a su hija que quer\u00eda que su epitafio se\u00f1alar\u00e1 \"Dudar de todo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El marxismo es m\u00e9todo. <strong>Citar</strong> lo que dijo aqu\u00ed o all\u00e1 no vale la pena pues lo que intent\u00f3 en lo esencial de su obra fue desarrollar una metodolog\u00eda de an\u00e1lisis . Quiz\u00e1 es mejor leer los \"Grudisse\". Por algo le dijo a su hija que quer\u00eda que su epitafio se\u00f1alar\u00e1 \"<strong>Dudar</strong> de todo\"</p>", "timestamp": "2019-10-07T02:41:42", "timestamp_epochs": 1570416102, "tweet_id": "1181036849961324544", "tweet_url": "/iborcoski/status/1181036849961324544", "user_id": "186269405", "username": "Iv\u00e1n Ivanovic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://sinembargo.com"], "parent_tweet_id": "1176734854286893056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VeroCantuGott", "user_id": "587741239"}], "retweets": 0, "screen_name": "LicRespect", "text": "@VeroCantuGott \n\n\u00bfPodr\u00eda usted citar el N\u00famero de Averiguaci\u00f3n Previa y de la Causa Penal del caso que menciona?\n\nPor que si su fuente es http://sinembargo.com\u00a0 permitame decirle que las \"notas\" relativas, adolecen de varias contradicciones que hacen dudar de su veracidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"587741239\" dir=\"ltr\" href=\"/VeroCantuGott\"><s>@</s><b>VeroCantuGott</b></a> \n\n\u00bfPodr\u00eda usted <strong>citar</strong> el N\u00famero de Averiguaci\u00f3n Previa y de la Causa Penal del caso que menciona?\n\nPor que si su fuente es <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sinembargo.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t4sc0NovSj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sinembargo.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sinembargo.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> permitame decirle que las \"notas\" relativas, adolecen de varias contradicciones que hacen <strong>dudar</strong> de su veracidad.</p>", "timestamp": "2019-09-26T22:44:31", "timestamp_epochs": 1569537871, "tweet_id": "1177353281615650816", "tweet_url": "/LicRespect/status/1177353281615650816", "user_id": "1155703727250182145", "username": "Lic. Respect", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miriam_leivap", "text": "Ahora tampoco hay ninguna certeza de q sea verdad. Lo dice un diario seg\u00fan lo q alguien dijo sin comillas, sin citar una fuente como una declaraci\u00f3n. Y el empresario dice q fue a trav\u00e9s de Lula...prefiero dudar antes q asegurar https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ahora tampoco hay ninguna certeza de q sea verdad. Lo dice un diario seg\u00fan lo q alguien dijo sin comillas, sin <strong>citar</strong> una fuente como una declaraci\u00f3n. Y el empresario dice q fue a trav\u00e9s de Lula...prefiero <strong>dudar</strong> antes q asegurar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kok42KrXpI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cgajardop/stat</span><span class=\"invisible\">us/1173614320783167490</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-16T17:02:04", "timestamp_epochs": 1568653324, "tweet_id": "1173643224457588736", "tweet_url": "/miriam_leivap/status/1173643224457588736", "user_id": "101806792", "username": "miriam leiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1171225380654657541", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "maramarcont", "user_id": "310003120"}], "retweets": 0, "screen_name": "TarekSaidVzla", "text": "Buenas noches Mara. (Entiendo lo del nombre y tienes raz\u00f3n de dudar) pero caramba creo que meterse con la familia no est\u00e1 bien, citar mi \"apellido como proMaduro\" es una temeridad. De todos modos gracias por la parte buena del tweet, lamento lo dem\u00e1s. Igual la saludo con respeto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noches Mara. (Entiendo lo del nombre y tienes raz\u00f3n de <strong>dudar</strong>) pero caramba creo que meterse con la familia no est\u00e1 bien, <strong>citar</strong> mi \"apellido como proMaduro\" es una temeridad. De todos modos gracias por la parte buena del tweet, lamento lo dem\u00e1s. Igual la saludo con respeto.</p>", "timestamp": "2019-09-10T05:33:38", "timestamp_epochs": 1568093618, "tweet_id": "1171295647951142912", "tweet_url": "/TarekSaidVzla/status/1171295647951142912", "user_id": "1067353427896868864", "username": "Tarek Said.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dosmasynosvamos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "markos_fabrizio", "text": "Investiga me hace dudar de cualquier wbd que quiero citar\n#dosmasynosvamos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Investiga me hace <strong>dudar</strong> de cualquier wbd que quiero <strong>citar</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dosmasynosvamos?src=hash\"><s>#</s><b>dosmasynosvamos</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-09T07:01:49", "timestamp_epochs": 1568012509, "tweet_id": "1170955451128827904", "tweet_url": "/markos_fabrizio/status/1170955451128827904", "user_id": "822919260347465730", "username": "M. Moriarty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1169997783903932416", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "elsita201041", "user_id": "937771747616677890"}, {"screen_name": "JuanSheput", "user_id": "33808317"}], "retweets": 0, "screen_name": "BeatrizCI19", "text": "Sigues mintiendo y careces d comprensi\u00f3n lectora. Puedes citar el tweet donde niego existencia del caso de OH? Escrib\u00ed q se archiv\u00f3, si comprendes lo q lees, eso implica q hubo un proceso. S\u00e9 q se reabri\u00f3 y finalmente tampoco concluy\u00f3. Puedes dudar del MP y PJ, pero no mientas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigues mintiendo y careces d comprensi\u00f3n lectora. Puedes <strong>citar</strong> el tweet donde niego existencia del caso de OH? Escrib\u00ed q se archiv\u00f3, si comprendes lo q lees, eso implica q hubo un proceso. S\u00e9 q se reabri\u00f3 y finalmente tampoco concluy\u00f3. Puedes <strong>dudar</strong> del MP y PJ, pero no mientas.</p>", "timestamp": "2019-09-07T17:50:15", "timestamp_epochs": 1567878615, "tweet_id": "1170393857483313157", "tweet_url": "/BeatrizCI19/status/1170393857483313157", "user_id": "1123661383579701248", "username": "Beatriz Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1164741247631687680", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "JaviRomeroAmaya", "user_id": "784232944009371648"}, {"screen_name": "edwin_outlook", "user_id": "1395829976"}], "retweets": 0, "screen_name": "Verchiljeffer", "text": "Mira que, el mesianismo tiene por caracter\u00edsticas el q no acepten los erros de sus jefe, yo mismo he contradecido algunas decisiones de Petro, por citar un ejemplo.. Uds, ninguno es capaz de dudar de Uribe,lo creen dios, lo profesan hasta con cuadros y oraciones eso es peligroso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira que, el mesianismo tiene por caracter\u00edsticas el q no acepten los erros de sus jefe, yo mismo he contradecido algunas decisiones de Petro, por <strong>citar</strong> un ejemplo.. Uds, ninguno es capaz de <strong>dudar</strong> de Uribe,lo creen dios, lo profesan hasta con cuadros y oraciones eso es peligroso</p>", "timestamp": "2019-08-25T20:23:16", "timestamp_epochs": 1566764596, "tweet_id": "1165721322628026370", "tweet_url": "/Verchiljeffer/status/1165721322628026370", "user_id": "197266208", "username": "Jefferson Caceres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/"], "parent_tweet_id": "1164379648307974144", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mjaliag", "user_id": "3331749214"}, {"screen_name": "labeasanchez", "user_id": "55273142"}], "retweets": 0, "screen_name": "jedivictor2000", "text": "Con alguien que dice que Chile esta entre los 30 pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, d\u00e9jame de dudar sobres su datos y dichos. Corrobora la informaci\u00f3n antes de citar. https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con alguien que dice que Chile esta entre los 30 pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, d\u00e9jame de <strong>dudar</strong> sobres su datos y dichos. Corrobora la informaci\u00f3n antes de <strong>citar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HDh9IjSb9N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">numtric.com/los-30-paises-</span><span class=\"invisible\">mas-desarrollados-del-mundo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-23T01:18:42", "timestamp_epochs": 1566523122, "tweet_id": "1164708510011154434", "tweet_url": "/jedivictor2000/status/1164708510011154434", "user_id": "2756532071", "username": "Victor Suazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1162416458204405762", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HeLeNaBuckarctt", "user_id": "884878308932026369"}, {"screen_name": "makanaki72", "user_id": "123149821"}], "retweets": 0, "screen_name": "MalejaV4", "text": "As\u00ed es, ninguna presi\u00f3n hace citar a indagatoria a nadie pero tampoco hace desistir del llamamiento, el proceso judicial empez\u00f3 y as\u00ed como no se ha dudado del resultado de ning\u00fan juicio anterior no hay por qu\u00e9 dudar de este, por qu\u00e9 tanto miedo, no que es un colombiano impoluto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed es, ninguna presi\u00f3n hace <strong>citar</strong> a indagatoria a nadie pero tampoco hace desistir del llamamiento, el proceso judicial empez\u00f3 y as\u00ed como no se ha dudado del resultado de ning\u00fan juicio anterior no hay por qu\u00e9 <strong>dudar</strong> de este, por qu\u00e9 tanto miedo, no que es un colombiano impoluto?</p>", "timestamp": "2019-08-17T11:52:49", "timestamp_epochs": 1566042769, "tweet_id": "1162693763967389697", "tweet_url": "/MalejaV4/status/1162693763967389697", "user_id": "1001187859481726976", "username": "Maleja V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1155537148403171330", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sennorX2", "user_id": "1051793008625094656"}, {"screen_name": "Tono_Otero", "user_id": "306297641"}], "retweets": 0, "screen_name": "caspolfer", "text": "Estar\u00eda bien citar ese \u00edndice tan prestigioso, para que todos podamos comprobarlo. Ahora, ya de entrada, que un pa\u00eds como EEUU, que \u00fanicamente ha sido una democracia, este por debajo de Espa\u00f1a, cuya historia est\u00e1 llena de dictaduras y absolutismo, da para dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar\u00eda bien <strong>citar</strong> ese \u00edndice tan prestigioso, para que todos podamos comprobarlo. Ahora, ya de entrada, que un pa\u00eds como EEUU, que \u00fanicamente ha sido una democracia, este por debajo de Espa\u00f1a, cuya historia est\u00e1 llena de dictaduras y absolutismo, da para <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-07-29T05:53:47", "timestamp_epochs": 1564379627, "tweet_id": "1155718038026620928", "tweet_url": "/caspolfer/status/1155718038026620928", "user_id": "278114334", "username": "Caspolfer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1154478927999639552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "la2_tve", "user_id": "57983020"}], "retweets": 0, "screen_name": "RoqueValde", "text": "Pues lo vi, y me dej\u00f3 un tanto fr\u00edo, al punto de llegar a dudar de su veracidad\nLo necesario est\u00e1 m\u00e1s cerca, artistas patrios desconocidos, Julio Bustamante o Rafa Berrio por citar alguno...Gracias @radio3_rne\nImprescindible fue conocer la realidad de las personas sordociegas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues lo vi, y me dej\u00f3 un tanto fr\u00edo, al punto de llegar a <strong>dudar</strong> de su veracidad\nLo necesario est\u00e1 m\u00e1s cerca, artistas patrios desconocidos, Julio Bustamante o Rafa Berrio por <strong>citar</strong> alguno...Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30697822\" dir=\"ltr\" href=\"/radio3_rne\"><s>@</s><b>radio3_rne</b></a>\nImprescindible fue conocer la realidad de las personas sordociegas</p>", "timestamp": "2019-07-26T10:00:16", "timestamp_epochs": 1564135216, "tweet_id": "1154692906688667648", "tweet_url": "/RoqueValde/status/1154692906688667648", "user_id": "901287626", "username": "Vicente Roque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1153767257580982272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "guillolanfran", "user_id": "3383500474"}, {"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "orgulloprimero", "text": "Me hizo dudar el citar a ese art\u00edculo de TN. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hizo <strong>dudar</strong> el <strong>citar</strong> a ese art\u00edculo de TN. Gracias.</p>", "timestamp": "2019-07-23T22:15:05", "timestamp_epochs": 1563920105, "tweet_id": "1153790666142433285", "tweet_url": "/orgulloprimero/status/1153790666142433285", "user_id": "1895809476", "username": "Danila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1153154097375252480", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FaaCaradonna", "user_id": "584430857"}, {"screen_name": "IgnacioAguinaga", "user_id": "575623914"}], "retweets": 0, "screen_name": "fiore_emilio", "text": "Un estudio de la UB es un organismo oficial? Ja. Vos deber\u00edas saber que siempre se debe citar la fuente. As\u00ed,  luego, me puedo permitir dudar de la fuente. Si no, son numeritos al aire. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un estudio de la UB es un organismo oficial? Ja. Vos deber\u00edas saber que siempre se debe <strong>citar</strong> la fuente. As\u00ed,  luego, me puedo permitir <strong>dudar</strong> de la fuente. Si no, son numeritos al aire. Saludos.</p>", "timestamp": "2019-07-22T17:30:38", "timestamp_epochs": 1563816638, "tweet_id": "1153356693096599553", "tweet_url": "/fiore_emilio/status/1153356693096599553", "user_id": "1027551719989936133", "username": "Emilio Fiore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1151799677051953153", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bautygic", "user_id": "744048242212610048"}], "retweets": 0, "screen_name": "SimicekLucas", "text": "en esa teoria podemos citar a Descartes, el que defini\u00f3 que como personas...dudamos, el dudar es lo unico que nos mantiene seguros de que somos reales, de qu\u00e9 existimos...\"Pienso, luego existo\" El Hombre solo puede hallar la Verdad atravez de la duda...y nada mas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en esa teoria podemos <strong>citar</strong> a Descartes, el que defini\u00f3 que como personas...dudamos, el <strong>dudar</strong> es lo unico que nos mantiene seguros de que somos reales, de qu\u00e9 existimos...\"Pienso, luego existo\" El Hombre solo puede hallar la Verdad atravez de la duda...y nada mas.</p>", "timestamp": "2019-07-18T19:21:06", "timestamp_epochs": 1563477666, "tweet_id": "1151934940298272769", "tweet_url": "/SimicekLucas/status/1151934940298272769", "user_id": "973039373150236673", "username": "luCAS\ud83c\udfa4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1148598642464501760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Valcarc95232070", "user_id": "1126624806558998528"}, {"screen_name": "Justicialista_", "user_id": "39110694"}, {"screen_name": "elpamperop", "user_id": "317464117"}], "retweets": 0, "screen_name": "Valcarc95232070", "text": "Hubieron errores, algunos menores otros groseros, no se puede dudar de los hechos. Hay cosas q son relato operaci\u00f3n, mentira y otros son los hechos. Yo no te voy a citar una nota period\u00edstica para sustentar m\u00ed convencimiento. Te hablo de hechos verificados. No punibles.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hubieron errores, algunos menores otros groseros, no se puede <strong>dudar</strong> de los hechos. Hay cosas q son relato operaci\u00f3n, mentira y otros son los hechos. Yo no te voy a <strong>citar</strong> una nota period\u00edstica para sustentar m\u00ed convencimiento. Te hablo de hechos verificados. No punibles.</p>", "timestamp": "2019-07-11T03:39:23", "timestamp_epochs": 1562816363, "tweet_id": "1149161234090135552", "tweet_url": "/Valcarc95232070/status/1149161234090135552", "user_id": "1126624806558998528", "username": "@rehificador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1145709286183591937", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlejandroSBasso", "user_id": "115198699"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariaporia", "text": "Referencian una p\u00e1gina de parodias, haci\u00e9ndola pasar como un portal de noticias, para sostener un argumento. Si eso no es suficiente para dudar de la veracidad de sus fuentes, entonces no hay nada que hacer.\n\nAh, y citar 50 libros lo puede hacer cualquier escolar con internet.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Referencian una p\u00e1gina de parodias, haci\u00e9ndola pasar como un portal de noticias, para sostener un argumento. Si eso no es suficiente para <strong>dudar</strong> de la veracidad de sus fuentes, entonces no hay nada que hacer.\n\nAh, y <strong>citar</strong> 50 libros lo puede hacer cualquier escolar con internet.</p>", "timestamp": "2019-07-01T19:40:59", "timestamp_epochs": 1562010059, "tweet_id": "1145779352593997824", "tweet_url": "/Mariaporia/status/1145779352593997824", "user_id": "21534764", "username": "Mariapor\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1145056338646568960", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiguelFontan", "user_id": "51769033"}, {"screen_name": "jguaido", "user_id": "39176902"}], "retweets": 0, "screen_name": "colorlover01", "text": "Estamos gobernado: Cada vez que el usurpador indocumentado aumenta sueldo tanto empresas p\u00fablicas como privadas acatan (por citar un ejemplo)\nHacer dudar al gobierno de maduro, entonces est\u00e1n reconociendo al usurpador y el Presidente Interino pintado en la pared!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos gobernado: Cada vez que el usurpador indocumentado aumenta sueldo tanto empresas p\u00fablicas como privadas acatan (por <strong>citar</strong> un ejemplo)\nHacer <strong>dudar</strong> al gobierno de maduro, entonces est\u00e1n reconociendo al usurpador y el Presidente Interino pintado en la pared!</p>", "timestamp": "2019-06-29T20:45:49", "timestamp_epochs": 1561841149, "tweet_id": "1145070890738225152", "tweet_url": "/colorlover01/status/1145070890738225152", "user_id": "997583114955304960", "username": "colorlover", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Shadkko", "text": "Mira, me pod\u00e9is citar el tweet lo que quer\u00e1is pero me dais un MIEDO horrible saber que pod\u00e9is ASESINAR a una persona sin dudar (aunque se lo merezca) y encima veng\u00e1is con recochineo cuando es un tema de lo m\u00e1s complicado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira, me pod\u00e9is <strong>citar</strong> el tweet lo que quer\u00e1is pero me dais un MIEDO horrible saber que pod\u00e9is ASESINAR a una persona sin <strong>dudar</strong> (aunque se lo merezca) y encima veng\u00e1is con recochineo cuando es un tema de lo m\u00e1s complicado.</p>", "timestamp": "2019-06-21T13:28:43", "timestamp_epochs": 1561123723, "tweet_id": "1142061787455610881", "tweet_url": "/Shadkko/status/1142061787455610881", "user_id": "132573793", "username": "Shadkko", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AHerrera83", "text": "Escuchar a nuestros pol\u00edticos citar la Ley del Tali\u00f3n y la Espada de Damocles me hace dudar si AMLO ten\u00eda raz\u00f3n y estamos viviendo en el M\u00e9xico de hace 10,000 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuchar a nuestros pol\u00edticos <strong>citar</strong> la Ley del Tali\u00f3n y la Espada de Damocles me hace <strong>dudar</strong> si AMLO ten\u00eda raz\u00f3n y estamos viviendo en el M\u00e9xico de hace 10,000 a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2019-06-12T13:17:54", "timestamp_epochs": 1560345474, "tweet_id": "1138797575157534720", "tweet_url": "/AHerrera83/status/1138797575157534720", "user_id": "91424528", "username": "Alejandro Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180982242727870464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SylviaEyzaguirr", "user_id": "2578794968"}], "retweets": 0, "screen_name": "iborcoski", "text": "El marxismo es m\u00e9todo. Citar lo que dijo aqu\u00ed o all\u00e1 no vale la pena pues lo que intent\u00f3 en lo esencial de su obra fue desarrollar una metodolog\u00eda de an\u00e1lisis . Quiz\u00e1 es mejor leer los \"Grudisse\". Por algo le dijo a su hija que quer\u00eda que su epitafio se\u00f1alar\u00e1 \"Dudar de todo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El marxismo es m\u00e9todo. <strong>Citar</strong> lo que dijo aqu\u00ed o all\u00e1 no vale la pena pues lo que intent\u00f3 en lo esencial de su obra fue desarrollar una metodolog\u00eda de an\u00e1lisis . Quiz\u00e1 es mejor leer los \"Grudisse\". Por algo le dijo a su hija que quer\u00eda que su epitafio se\u00f1alar\u00e1 \"<strong>Dudar</strong> de todo\"</p>", "timestamp": "2019-10-07T02:41:42", "timestamp_epochs": 1570416102, "tweet_id": "1181036849961324544", "tweet_url": "/iborcoski/status/1181036849961324544", "user_id": "186269405", "username": "Iv\u00e1n Ivanovic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://sinembargo.com"], "parent_tweet_id": "1176734854286893056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VeroCantuGott", "user_id": "587741239"}], "retweets": 0, "screen_name": "LicRespect", "text": "@VeroCantuGott \n\n\u00bfPodr\u00eda usted citar el N\u00famero de Averiguaci\u00f3n Previa y de la Causa Penal del caso que menciona?\n\nPor que si su fuente es http://sinembargo.com\u00a0 permitame decirle que las \"notas\" relativas, adolecen de varias contradicciones que hacen dudar de su veracidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"587741239\" dir=\"ltr\" href=\"/VeroCantuGott\"><s>@</s><b>VeroCantuGott</b></a> \n\n\u00bfPodr\u00eda usted <strong>citar</strong> el N\u00famero de Averiguaci\u00f3n Previa y de la Causa Penal del caso que menciona?\n\nPor que si su fuente es <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sinembargo.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t4sc0NovSj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sinembargo.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sinembargo.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> permitame decirle que las \"notas\" relativas, adolecen de varias contradicciones que hacen <strong>dudar</strong> de su veracidad.</p>", "timestamp": "2019-09-26T22:44:31", "timestamp_epochs": 1569537871, "tweet_id": "1177353281615650816", "tweet_url": "/LicRespect/status/1177353281615650816", "user_id": "1155703727250182145", "username": "Lic. Respect", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miriam_leivap", "text": "Ahora tampoco hay ninguna certeza de q sea verdad. Lo dice un diario seg\u00fan lo q alguien dijo sin comillas, sin citar una fuente como una declaraci\u00f3n. Y el empresario dice q fue a trav\u00e9s de Lula...prefiero dudar antes q asegurar https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ahora tampoco hay ninguna certeza de q sea verdad. Lo dice un diario seg\u00fan lo q alguien dijo sin comillas, sin <strong>citar</strong> una fuente como una declaraci\u00f3n. Y el empresario dice q fue a trav\u00e9s de Lula...prefiero <strong>dudar</strong> antes q asegurar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kok42KrXpI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cgajardop/status/1173614320783167490\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cgajardop/stat</span><span class=\"invisible\">us/1173614320783167490</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-16T17:02:04", "timestamp_epochs": 1568653324, "tweet_id": "1173643224457588736", "tweet_url": "/miriam_leivap/status/1173643224457588736", "user_id": "101806792", "username": "miriam leiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1171225380654657541", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "maramarcont", "user_id": "310003120"}], "retweets": 0, "screen_name": "TarekSaidVzla", "text": "Buenas noches Mara. (Entiendo lo del nombre y tienes raz\u00f3n de dudar) pero caramba creo que meterse con la familia no est\u00e1 bien, citar mi \"apellido como proMaduro\" es una temeridad. De todos modos gracias por la parte buena del tweet, lamento lo dem\u00e1s. Igual la saludo con respeto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noches Mara. (Entiendo lo del nombre y tienes raz\u00f3n de <strong>dudar</strong>) pero caramba creo que meterse con la familia no est\u00e1 bien, <strong>citar</strong> mi \"apellido como proMaduro\" es una temeridad. De todos modos gracias por la parte buena del tweet, lamento lo dem\u00e1s. Igual la saludo con respeto.</p>", "timestamp": "2019-09-10T05:33:38", "timestamp_epochs": 1568093618, "tweet_id": "1171295647951142912", "tweet_url": "/TarekSaidVzla/status/1171295647951142912", "user_id": "1067353427896868864", "username": "Tarek Said.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dosmasynosvamos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "markos_fabrizio", "text": "Investiga me hace dudar de cualquier wbd que quiero citar\n#dosmasynosvamos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Investiga me hace <strong>dudar</strong> de cualquier wbd que quiero <strong>citar</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dosmasynosvamos?src=hash\"><s>#</s><b>dosmasynosvamos</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-09T07:01:49", "timestamp_epochs": 1568012509, "tweet_id": "1170955451128827904", "tweet_url": "/markos_fabrizio/status/1170955451128827904", "user_id": "822919260347465730", "username": "M. Moriarty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1169997783903932416", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "elsita201041", "user_id": "937771747616677890"}, {"screen_name": "JuanSheput", "user_id": "33808317"}], "retweets": 0, "screen_name": "BeatrizCI19", "text": "Sigues mintiendo y careces d comprensi\u00f3n lectora. Puedes citar el tweet donde niego existencia del caso de OH? Escrib\u00ed q se archiv\u00f3, si comprendes lo q lees, eso implica q hubo un proceso. S\u00e9 q se reabri\u00f3 y finalmente tampoco concluy\u00f3. Puedes dudar del MP y PJ, pero no mientas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigues mintiendo y careces d comprensi\u00f3n lectora. Puedes <strong>citar</strong> el tweet donde niego existencia del caso de OH? Escrib\u00ed q se archiv\u00f3, si comprendes lo q lees, eso implica q hubo un proceso. S\u00e9 q se reabri\u00f3 y finalmente tampoco concluy\u00f3. Puedes <strong>dudar</strong> del MP y PJ, pero no mientas.</p>", "timestamp": "2019-09-07T17:50:15", "timestamp_epochs": 1567878615, "tweet_id": "1170393857483313157", "tweet_url": "/BeatrizCI19/status/1170393857483313157", "user_id": "1123661383579701248", "username": "Beatriz Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1164741247631687680", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "JaviRomeroAmaya", "user_id": "784232944009371648"}, {"screen_name": "edwin_outlook", "user_id": "1395829976"}], "retweets": 0, "screen_name": "Verchiljeffer", "text": "Mira que, el mesianismo tiene por caracter\u00edsticas el q no acepten los erros de sus jefe, yo mismo he contradecido algunas decisiones de Petro, por citar un ejemplo.. Uds, ninguno es capaz de dudar de Uribe,lo creen dios, lo profesan hasta con cuadros y oraciones eso es peligroso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira que, el mesianismo tiene por caracter\u00edsticas el q no acepten los erros de sus jefe, yo mismo he contradecido algunas decisiones de Petro, por <strong>citar</strong> un ejemplo.. Uds, ninguno es capaz de <strong>dudar</strong> de Uribe,lo creen dios, lo profesan hasta con cuadros y oraciones eso es peligroso</p>", "timestamp": "2019-08-25T20:23:16", "timestamp_epochs": 1566764596, "tweet_id": "1165721322628026370", "tweet_url": "/Verchiljeffer/status/1165721322628026370", "user_id": "197266208", "username": "Jefferson Caceres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/"], "parent_tweet_id": "1164379648307974144", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mjaliag", "user_id": "3331749214"}, {"screen_name": "labeasanchez", "user_id": "55273142"}], "retweets": 0, "screen_name": "jedivictor2000", "text": "Con alguien que dice que Chile esta entre los 30 pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, d\u00e9jame de dudar sobres su datos y dichos. Corrobora la informaci\u00f3n antes de citar. https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con alguien que dice que Chile esta entre los 30 pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, d\u00e9jame de <strong>dudar</strong> sobres su datos y dichos. Corrobora la informaci\u00f3n antes de <strong>citar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HDh9IjSb9N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://numtric.com/los-30-paises-mas-desarrollados-del-mundo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">numtric.com/los-30-paises-</span><span class=\"invisible\">mas-desarrollados-del-mundo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-23T01:18:42", "timestamp_epochs": 1566523122, "tweet_id": "1164708510011154434", "tweet_url": "/jedivictor2000/status/1164708510011154434", "user_id": "2756532071", "username": "Victor Suazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1162416458204405762", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HeLeNaBuckarctt", "user_id": "884878308932026369"}, {"screen_name": "makanaki72", "user_id": "123149821"}], "retweets": 0, "screen_name": "MalejaV4", "text": "As\u00ed es, ninguna presi\u00f3n hace citar a indagatoria a nadie pero tampoco hace desistir del llamamiento, el proceso judicial empez\u00f3 y as\u00ed como no se ha dudado del resultado de ning\u00fan juicio anterior no hay por qu\u00e9 dudar de este, por qu\u00e9 tanto miedo, no que es un colombiano impoluto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed es, ninguna presi\u00f3n hace <strong>citar</strong> a indagatoria a nadie pero tampoco hace desistir del llamamiento, el proceso judicial empez\u00f3 y as\u00ed como no se ha dudado del resultado de ning\u00fan juicio anterior no hay por qu\u00e9 <strong>dudar</strong> de este, por qu\u00e9 tanto miedo, no que es un colombiano impoluto?</p>", "timestamp": "2019-08-17T11:52:49", "timestamp_epochs": 1566042769, "tweet_id": "1162693763967389697", "tweet_url": "/MalejaV4/status/1162693763967389697", "user_id": "1001187859481726976", "username": "Maleja V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1155537148403171330", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sennorX2", "user_id": "1051793008625094656"}, {"screen_name": "Tono_Otero", "user_id": "306297641"}], "retweets": 0, "screen_name": "caspolfer", "text": "Estar\u00eda bien citar ese \u00edndice tan prestigioso, para que todos podamos comprobarlo. Ahora, ya de entrada, que un pa\u00eds como EEUU, que \u00fanicamente ha sido una democracia, este por debajo de Espa\u00f1a, cuya historia est\u00e1 llena de dictaduras y absolutismo, da para dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar\u00eda bien <strong>citar</strong> ese \u00edndice tan prestigioso, para que todos podamos comprobarlo. Ahora, ya de entrada, que un pa\u00eds como EEUU, que \u00fanicamente ha sido una democracia, este por debajo de Espa\u00f1a, cuya historia est\u00e1 llena de dictaduras y absolutismo, da para <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-07-29T05:53:47", "timestamp_epochs": 1564379627, "tweet_id": "1155718038026620928", "tweet_url": "/caspolfer/status/1155718038026620928", "user_id": "278114334", "username": "Caspolfer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1154478927999639552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "la2_tve", "user_id": "57983020"}], "retweets": 0, "screen_name": "RoqueValde", "text": "Pues lo vi, y me dej\u00f3 un tanto fr\u00edo, al punto de llegar a dudar de su veracidad\nLo necesario est\u00e1 m\u00e1s cerca, artistas patrios desconocidos, Julio Bustamante o Rafa Berrio por citar alguno...Gracias @radio3_rne\nImprescindible fue conocer la realidad de las personas sordociegas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues lo vi, y me dej\u00f3 un tanto fr\u00edo, al punto de llegar a <strong>dudar</strong> de su veracidad\nLo necesario est\u00e1 m\u00e1s cerca, artistas patrios desconocidos, Julio Bustamante o Rafa Berrio por <strong>citar</strong> alguno...Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30697822\" dir=\"ltr\" href=\"/radio3_rne\"><s>@</s><b>radio3_rne</b></a>\nImprescindible fue conocer la realidad de las personas sordociegas</p>", "timestamp": "2019-07-26T10:00:16", "timestamp_epochs": 1564135216, "tweet_id": "1154692906688667648", "tweet_url": "/RoqueValde/status/1154692906688667648", "user_id": "901287626", "username": "Vicente Roque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1153767257580982272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "guillolanfran", "user_id": "3383500474"}, {"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "orgulloprimero", "text": "Me hizo dudar el citar a ese art\u00edculo de TN. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hizo <strong>dudar</strong> el <strong>citar</strong> a ese art\u00edculo de TN. Gracias.</p>", "timestamp": "2019-07-23T22:15:05", "timestamp_epochs": 1563920105, "tweet_id": "1153790666142433285", "tweet_url": "/orgulloprimero/status/1153790666142433285", "user_id": "1895809476", "username": "Danila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1153154097375252480", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FaaCaradonna", "user_id": "584430857"}, {"screen_name": "IgnacioAguinaga", "user_id": "575623914"}], "retweets": 0, "screen_name": "fiore_emilio", "text": "Un estudio de la UB es un organismo oficial? Ja. Vos deber\u00edas saber que siempre se debe citar la fuente. As\u00ed,  luego, me puedo permitir dudar de la fuente. Si no, son numeritos al aire. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un estudio de la UB es un organismo oficial? Ja. Vos deber\u00edas saber que siempre se debe <strong>citar</strong> la fuente. As\u00ed,  luego, me puedo permitir <strong>dudar</strong> de la fuente. Si no, son numeritos al aire. Saludos.</p>", "timestamp": "2019-07-22T17:30:38", "timestamp_epochs": 1563816638, "tweet_id": "1153356693096599553", "tweet_url": "/fiore_emilio/status/1153356693096599553", "user_id": "1027551719989936133", "username": "Emilio Fiore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1151799677051953153", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bautygic", "user_id": "744048242212610048"}], "retweets": 0, "screen_name": "SimicekLucas", "text": "en esa teoria podemos citar a Descartes, el que defini\u00f3 que como personas...dudamos, el dudar es lo unico que nos mantiene seguros de que somos reales, de qu\u00e9 existimos...\"Pienso, luego existo\" El Hombre solo puede hallar la Verdad atravez de la duda...y nada mas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en esa teoria podemos <strong>citar</strong> a Descartes, el que defini\u00f3 que como personas...dudamos, el <strong>dudar</strong> es lo unico que nos mantiene seguros de que somos reales, de qu\u00e9 existimos...\"Pienso, luego existo\" El Hombre solo puede hallar la Verdad atravez de la duda...y nada mas.</p>", "timestamp": "2019-07-18T19:21:06", "timestamp_epochs": 1563477666, "tweet_id": "1151934940298272769", "tweet_url": "/SimicekLucas/status/1151934940298272769", "user_id": "973039373150236673", "username": "luCAS\ud83c\udfa4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1148598642464501760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Valcarc95232070", "user_id": "1126624806558998528"}, {"screen_name": "Justicialista_", "user_id": "39110694"}, {"screen_name": "elpamperop", "user_id": "317464117"}], "retweets": 0, "screen_name": "Valcarc95232070", "text": "Hubieron errores, algunos menores otros groseros, no se puede dudar de los hechos. Hay cosas q son relato operaci\u00f3n, mentira y otros son los hechos. Yo no te voy a citar una nota period\u00edstica para sustentar m\u00ed convencimiento. Te hablo de hechos verificados. No punibles.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hubieron errores, algunos menores otros groseros, no se puede <strong>dudar</strong> de los hechos. Hay cosas q son relato operaci\u00f3n, mentira y otros son los hechos. Yo no te voy a <strong>citar</strong> una nota period\u00edstica para sustentar m\u00ed convencimiento. Te hablo de hechos verificados. No punibles.</p>", "timestamp": "2019-07-11T03:39:23", "timestamp_epochs": 1562816363, "tweet_id": "1149161234090135552", "tweet_url": "/Valcarc95232070/status/1149161234090135552", "user_id": "1126624806558998528", "username": "@rehificador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1145709286183591937", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlejandroSBasso", "user_id": "115198699"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariaporia", "text": "Referencian una p\u00e1gina de parodias, haci\u00e9ndola pasar como un portal de noticias, para sostener un argumento. Si eso no es suficiente para dudar de la veracidad de sus fuentes, entonces no hay nada que hacer.\n\nAh, y citar 50 libros lo puede hacer cualquier escolar con internet.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Referencian una p\u00e1gina de parodias, haci\u00e9ndola pasar como un portal de noticias, para sostener un argumento. Si eso no es suficiente para <strong>dudar</strong> de la veracidad de sus fuentes, entonces no hay nada que hacer.\n\nAh, y <strong>citar</strong> 50 libros lo puede hacer cualquier escolar con internet.</p>", "timestamp": "2019-07-01T19:40:59", "timestamp_epochs": 1562010059, "tweet_id": "1145779352593997824", "tweet_url": "/Mariaporia/status/1145779352593997824", "user_id": "21534764", "username": "Mariapor\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1145056338646568960", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiguelFontan", "user_id": "51769033"}, {"screen_name": "jguaido", "user_id": "39176902"}], "retweets": 0, "screen_name": "colorlover01", "text": "Estamos gobernado: Cada vez que el usurpador indocumentado aumenta sueldo tanto empresas p\u00fablicas como privadas acatan (por citar un ejemplo)\nHacer dudar al gobierno de maduro, entonces est\u00e1n reconociendo al usurpador y el Presidente Interino pintado en la pared!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos gobernado: Cada vez que el usurpador indocumentado aumenta sueldo tanto empresas p\u00fablicas como privadas acatan (por <strong>citar</strong> un ejemplo)\nHacer <strong>dudar</strong> al gobierno de maduro, entonces est\u00e1n reconociendo al usurpador y el Presidente Interino pintado en la pared!</p>", "timestamp": "2019-06-29T20:45:49", "timestamp_epochs": 1561841149, "tweet_id": "1145070890738225152", "tweet_url": "/colorlover01/status/1145070890738225152", "user_id": "997583114955304960", "username": "colorlover", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Shadkko", "text": "Mira, me pod\u00e9is citar el tweet lo que quer\u00e1is pero me dais un MIEDO horrible saber que pod\u00e9is ASESINAR a una persona sin dudar (aunque se lo merezca) y encima veng\u00e1is con recochineo cuando es un tema de lo m\u00e1s complicado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira, me pod\u00e9is <strong>citar</strong> el tweet lo que quer\u00e1is pero me dais un MIEDO horrible saber que pod\u00e9is ASESINAR a una persona sin <strong>dudar</strong> (aunque se lo merezca) y encima veng\u00e1is con recochineo cuando es un tema de lo m\u00e1s complicado.</p>", "timestamp": "2019-06-21T13:28:43", "timestamp_epochs": 1561123723, "tweet_id": "1142061787455610881", "tweet_url": "/Shadkko/status/1142061787455610881", "user_id": "132573793", "username": "Shadkko", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AHerrera83", "text": "Escuchar a nuestros pol\u00edticos citar la Ley del Tali\u00f3n y la Espada de Damocles me hace dudar si AMLO ten\u00eda raz\u00f3n y estamos viviendo en el M\u00e9xico de hace 10,000 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuchar a nuestros pol\u00edticos <strong>citar</strong> la Ley del Tali\u00f3n y la Espada de Damocles me hace <strong>dudar</strong> si AMLO ten\u00eda raz\u00f3n y estamos viviendo en el M\u00e9xico de hace 10,000 a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2019-06-12T13:17:54", "timestamp_epochs": 1560345474, "tweet_id": "1138797575157534720", "tweet_url": "/AHerrera83/status/1138797575157534720", "user_id": "91424528", "username": "Alejandro Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/DoliaEstevez/status/1137328754878029824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LigiaGrau", "text": "Coincido con este comentario.\n\nConociendo lo complicado que es negociar con el se\u00f1or Trump.\n\nVale preguntar a A. Merkel, E. Macron, Teresa May o, sus pares m\u00e1s pares; Putin, Kim Jong, Maduro, por citar algunos.\n\nTuitear, siempre ser\u00e1 m\u00e1s c\u00f3modo que negociar.\nNi qu\u00e9 dudar... https://twitter.com/DoliaEstevez/status/1137328754878029824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Coincido con este comentario.\n\nConociendo lo complicado que es negociar con el se\u00f1or Trump.\n\nVale preguntar a A. Merkel, E. Macron, Teresa May o, sus pares m\u00e1s pares; Putin, Kim Jong, Maduro, por <strong>citar</strong> algunos.\n\nTuitear, siempre ser\u00e1 m\u00e1s c\u00f3modo que negociar.\nNi qu\u00e9 <strong>dudar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DoliaEstevez/status/1137328754878029824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E3qAbqyhhI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DoliaEstevez/status/1137328754878029824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DoliaEstevez/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1137328754878029824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-08T13:44:47", "timestamp_epochs": 1560001487, "tweet_id": "1137354790147510273", "tweet_url": "/LigiaGrau/status/1137354790147510273", "user_id": "582044316", "username": "Ligia Grau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/JRhodesPianist/status/1136378590575153152"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nadieelosabe", "text": "Si la tetralog\u00eda de Ruiz Zaf\u00f3n cuenta como \"tema\", lo elegir\u00eda sin dudar. Puedo hablar durante horas de esos libros sin apuntes e incluso citar de memoria frases y p\u00e1rrafos. Desde luego es un tema que realmente me apasiona. https://twitter.com/JRhodesPianist/status/1136378590575153152\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si la tetralog\u00eda de Ruiz Zaf\u00f3n cuenta como \"tema\", lo elegir\u00eda sin <strong>dudar</strong>. Puedo hablar durante horas de esos libros sin apuntes e incluso <strong>citar</strong> de memoria frases y p\u00e1rrafos. Desde luego es un tema que realmente me apasiona. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JRhodesPianist/status/1136378590575153152\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DRRKSaoNrb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JRhodesPianist/status/1136378590575153152\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JRhodesPianist</span><span class=\"invisible\">/status/1136378590575153152</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-06T20:42:28", "timestamp_epochs": 1559853748, "tweet_id": "1136735129030803457", "tweet_url": "/Nadieelosabe/status/1136735129030803457", "user_id": "216739429", "username": "F\u00e1tima Z.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GataRoma", "text": "No dudar de c\u00f3mo citar cualquier documento en APA por raro que sea. Eso es madurar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No <strong>dudar</strong> de c\u00f3mo <strong>citar</strong> cualquier documento en APA por raro que sea. Eso es madurar.</p>", "timestamp": "2019-06-05T13:21:52", "timestamp_epochs": 1559740912, "tweet_id": "1136261858665598977", "tweet_url": "/GataRoma/status/1136261858665598977", "user_id": "414782556", "username": "Mercedes Serrato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1135985750774824961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pinchepeperock", "user_id": "51671640"}, {"screen_name": "ruleiro", "user_id": "22529067"}, {"screen_name": "elwarpig", "user_id": "53007005"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChicoMigrana37", "text": "Ya empiezo a dudar de tus opiniones, citar al Rulo como \u201cgran locutor\" me cae que s\u00ed huele a que les mamas la reata. Ese wey y sus putos amigos de la ex 98.5 apoyaron la corrupta campa\u00f1a del espurio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya empiezo a <strong>dudar</strong> de tus opiniones, <strong>citar</strong> al Rulo como \u201cgran locutor\" me cae que s\u00ed huele a que les mamas la reata. Ese wey y sus putos amigos de la ex 98.5 apoyaron la corrupta campa\u00f1a del espurio.</p>", "timestamp": "2019-06-05T05:02:01", "timestamp_epochs": 1559710921, "tweet_id": "1136136065423556608", "tweet_url": "/ChicoMigrana37/status/1136136065423556608", "user_id": "117524047", "username": "Enrique L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1135860045369921536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FrancoPAlonso", "user_id": "4405702535"}, {"screen_name": "Diegomez88", "user_id": "181027910"}], "retweets": 0, "screen_name": "Antidentite", "text": "Exacto. Yo pedi fuente y me permito dudar de algo que me parece inverosimil. Este cuestionamienteo deberia ser promovido no cuestionado. El que sabe de lo que habla no tiene problemas en citar fuentes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto. Yo pedi fuente y me permito <strong>dudar</strong> de algo que me parece inverosimil. Este cuestionamienteo deberia ser promovido no cuestionado. El que sabe de lo que habla no tiene problemas en <strong>citar</strong> fuentes.</p>", "timestamp": "2019-06-04T14:25:41", "timestamp_epochs": 1559658341, "tweet_id": "1135915529934237697", "tweet_url": "/Antidentite/status/1135915529934237697", "user_id": "28143345", "username": "Esteban", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1132956317998571520", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SapphicSalarian", "user_id": "1040925471364587520"}, {"screen_name": "tontarculo", "user_id": "1021789246263361537"}], "retweets": 0, "screen_name": "NeteLaurel", "text": "Yo cuando son cuentas peque\u00f1as de terfs no suelo citar, si acaso le contesto. Sobre todo porque algunas veces son seguidores de terfs grandes que todo lo que se han encontrado han sido discursos transexclusivos, y a veces (pocas pero a veces) les puedes hacer dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo cuando son cuentas peque\u00f1as de terfs no suelo <strong>citar</strong>, si acaso le contesto. Sobre todo porque algunas veces son seguidores de terfs grandes que todo lo que se han encontrado han sido discursos transexclusivos, y a veces (pocas pero a veces) les puedes hacer <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-05-27T11:54:21", "timestamp_epochs": 1558958061, "tweet_id": "1132978344033705984", "tweet_url": "/NeteLaurel/status/1132978344033705984", "user_id": "592951328", "username": "Laurel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://universoabierto.org/2019/05/24/cuanto-se-citan-los-articulos-de-revistas-depredadoras-en-revistas-no-predadoras/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rutsi", "text": "\"La educaci\u00f3n y la informaci\u00f3n pueden ayudar a los autores y revisores a identificar revistas depredadoras, desalentarlos de presentarse a estas publicaciones y hacerles dudar para citar art\u00edculos publicados en ellos.\"\n https://universoabierto.org/2019/05/24/cuanto-se-citan-los-articulos-de-revistas-depredadoras-en-revistas-no-predadoras/\u00a0\u2026 v\u00eda @jalonsoarevalo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La educaci\u00f3n y la informaci\u00f3n pueden ayudar a los autores y revisores a identificar revistas depredadoras, desalentarlos de presentarse a estas publicaciones y hacerles <strong>dudar</strong> para <strong>citar</strong> art\u00edculos publicados en ellos.\"\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://universoabierto.org/2019/05/24/cuanto-se-citan-los-articulos-de-revistas-depredadoras-en-revistas-no-predadoras/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ik51VeiyR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://universoabierto.org/2019/05/24/cuanto-se-citan-los-articulos-de-revistas-depredadoras-en-revistas-no-predadoras/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">universoabierto.org/2019/05/24/cua</span><span class=\"invisible\">nto-se-citan-los-articulos-de-revistas-depredadoras-en-revistas-no-predadoras/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33832669\" dir=\"ltr\" href=\"/jalonsoarevalo\"><s>@</s><b>jalonsoarevalo</b></a></p>", "timestamp": "2019-05-26T02:13:00", "timestamp_epochs": 1558836780, "tweet_id": "1132469652179881989", "tweet_url": "/rutsi/status/1132469652179881989", "user_id": "14681463", "username": "Ruth Sarmiento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1131619046481436672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChumelTorres", "user_id": "120835612"}, {"screen_name": "SinlineaMx", "user_id": "1092610577808138240"}, {"screen_name": "veri_ficado", "user_id": "881961283247099904"}], "retweets": 0, "screen_name": "Razonemos_mejor", "text": "Ah, es que lo dijo Ciro... Si est\u00e1 en fuentes como Ciro, D\u00f3riga, Dresser, Loret, ya es otra cosa, porque significa periodismo profesional y \u201ccient\u00edfico\u201d. \u00bfPuedo ahora citar que lo dice @ChumelTorres? Para quienes se atrevan a dudar de alguna afirmaci\u00f3n. O Brozo (el otro payaso).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah, es que lo dijo Ciro... Si est\u00e1 en fuentes como Ciro, D\u00f3riga, Dresser, Loret, ya es otra cosa, porque significa periodismo profesional y \u201ccient\u00edfico\u201d. \u00bfPuedo ahora <strong>citar</strong> que lo dice <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"120835612\" dir=\"ltr\" href=\"/ChumelTorres\"><s>@</s><b>ChumelTorres</b></a>? Para quienes se atrevan a <strong>dudar</strong> de alguna afirmaci\u00f3n. O Brozo (el otro payaso).</p>", "timestamp": "2019-05-23T23:11:40", "timestamp_epochs": 1558653100, "tweet_id": "1131699244254093312", "tweet_url": "/Razonemos_mejor/status/1131699244254093312", "user_id": "2797158198", "username": "Esc\u00e9ptico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1130148934029062146", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tgallemi", "user_id": "2696689685"}, {"screen_name": "PCIDigital", "user_id": "991469599"}], "retweets": 0, "screen_name": "LSalvatierra", "text": "\u00bfDudar de un papa es un error? \u00bfPor qu\u00e9?\nDoctrinalmente podr\u00edamos citar a Liberio y Honorio.\nMoralmente podr\u00edamos citar a Sergio III y Landon, entre otros.\nHay varios casos en la historia de la Iglesia donde se puede a lo menos dudar.\n\nEn este caso tal vez el error sea \"dudar.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<strong>Dudar</strong> de un papa es un error? \u00bfPor qu\u00e9?\nDoctrinalmente podr\u00edamos <strong>citar</strong> a Liberio y Honorio.\nMoralmente podr\u00edamos <strong>citar</strong> a Sergio III y Landon, entre otros.\nHay varios casos en la historia de la Iglesia donde se puede a lo menos <strong>dudar</strong>.\n\nEn este caso tal vez el error sea \"<strong>dudar</strong>.\"</p>", "timestamp": "2019-05-22T16:32:43", "timestamp_epochs": 1558542763, "tweet_id": "1131236457048412160", "tweet_url": "/LSalvatierra/status/1131236457048412160", "user_id": "95490973", "username": "Leo Salvatierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1130387953908420608", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "epsicore_", "user_id": "2312064060"}], "retweets": 0, "screen_name": "fernandovb10", "text": "Por cierto, lo de 10 temporadas-10 capitulos. Donde lo has visto? Porque yo solo lo he visto decir a gente y sin citar referencias, lo cual me hace dudar de la veracidad de eso la verdad ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por cierto, lo de 10 temporadas-10 capitulos. Donde lo has visto? Porque yo solo lo he visto decir a gente y sin <strong>citar</strong> referencias, lo cual me hace <strong>dudar</strong> de la veracidad de eso la verdad <img alt=\"\ud83e\udd37\" aria-label=\"Emoji: Person shrugging\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937.png\" title=\"Person shrugging\"/></p>", "timestamp": "2019-05-20T13:32:11", "timestamp_epochs": 1558359131, "tweet_id": "1130466251199930369", "tweet_url": "/fernandovb10/status/1130466251199930369", "user_id": "412495744", "username": "Carfer10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1128392337695047688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SergioD95887781", "user_id": "801479702938550272"}, {"screen_name": "SalvaDiStefano", "user_id": "1563294710"}], "retweets": 0, "screen_name": "SergioD95887781", "text": "Aprovecho para citar a M L King \"Nuestra generaci\u00f3n no se habr\u00e1 lamentado tanto de los cr\u00edmenes de los perversos, como del estremecedor silencio de los bondadosos\" Defendamos el terreno ganado. Defendamos la Argentina que nos merecemos. A no dudar, y menos a callarnos ahora!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprovecho para <strong>citar</strong> a M L King \"Nuestra generaci\u00f3n no se habr\u00e1 lamentado tanto de los cr\u00edmenes de los perversos, como del estremecedor silencio de los bondadosos\" Defendamos el terreno ganado. Defendamos la Argentina que nos merecemos. A no <strong>dudar</strong>, y menos a callarnos ahora!!!</p>", "timestamp": "2019-05-15T01:41:23", "timestamp_epochs": 1557884483, "tweet_id": "1128475431538184193", "tweet_url": "/SergioD95887781/status/1128475431538184193", "user_id": "801479702938550272", "username": "Martin Solari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dosdeluno", "text": "Si la fuente que vas a citar o en la cual vas a basar tus argumentos, viene de un medio hegem\u00f3nico, permitime dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la fuente que vas a <strong>citar</strong> o en la cual vas a basar tus argumentos, viene de un medio hegem\u00f3nico, permitime <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-05-13T17:48:12", "timestamp_epochs": 1557769692, "tweet_id": "1127993961258389507", "tweet_url": "/dosdeluno/status/1127993961258389507", "user_id": "64062820", "username": "Leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1124880398914396161", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jjaimes31", "user_id": "172042119"}, {"screen_name": "puzkas", "user_id": "35103663"}], "retweets": 0, "screen_name": "cristiancuevas1", "text": "No te parece raro que silicone valley probara que es una locura el voto electronico? puedes citar los estudios de la ventaja del voto electronico? No hay. Solo lo que repiten los politicos y las \"empresas\" ligadas a sus intereses. He alli donde debemos investigar y dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te parece raro que silicone valley probara que es una locura el voto electronico? puedes <strong>citar</strong> los estudios de la ventaja del voto electronico? No hay. Solo lo que repiten los politicos y las \"empresas\" ligadas a sus intereses. He alli donde debemos investigar y <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2019-05-05T19:38:30", "timestamp_epochs": 1557085110, "tweet_id": "1125122615742533632", "tweet_url": "/cristiancuevas1/status/1125122615742533632", "user_id": "117247044", "username": "cristian cuevas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1123231493491445761", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ContraGodarria", "user_id": "348218292"}], "retweets": 0, "screen_name": "juan_camilo91", "text": "Me parece razonable dudar de los medios de Colombia, pero al tiempo citar a TeleSur es una pendejada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parece razonable <strong>dudar</strong> de los medios de Colombia, pero al tiempo <strong>citar</strong> a TeleSur es una pendejada</p>", "timestamp": "2019-04-30T19:59:28", "timestamp_epochs": 1556654368, "tweet_id": "1123315952970600461", "tweet_url": "/juan_camilo91/status/1123315952970600461", "user_id": "772696885", "username": "Juan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1122243019955220481", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArmentiaJuan", "user_id": "2832089574"}, {"screen_name": "walterfmartinez", "user_id": "158961725"}], "retweets": 0, "screen_name": "nohadeser", "text": "Maradona est\u00e1 entre los mejores 5 de la historia, sin dudar.\nPero mientras \u00e9l lo ten\u00eda a Valdano y luego a Batistuta, a Messi le tocaba trabajar con Higua\u00edn, por citar s\u00f3lo un ejemplo. \nNo digo que Messi sea mejor que Maradona, ni viceversa, pero el equipo importa y mucho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maradona est\u00e1 entre los mejores 5 de la historia, sin <strong>dudar</strong>.\nPero mientras \u00e9l lo ten\u00eda a Valdano y luego a Batistuta, a Messi le tocaba trabajar con Higua\u00edn, por <strong>citar</strong> s\u00f3lo un ejemplo. \nNo digo que Messi sea mejor que Maradona, ni viceversa, pero el equipo importa y mucho</p>", "timestamp": "2019-04-28T02:21:56", "timestamp_epochs": 1556418116, "tweet_id": "1122325040467456001", "tweet_url": "/nohadeser/status/1122325040467456001", "user_id": "944973254753767431", "username": "Iceman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelbrouge", "text": "30 minutos para redactar 200 palabras de TFG  El marco te\u00f3rico va a acabar conmigo porque citar a Gente Importante me hace dudar de lo que escribo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">30 minutos para redactar 200 palabras de TFG <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/> El marco te\u00f3rico va a acabar conmigo porque <strong>citar</strong> a Gente Importante me hace <strong>dudar</strong> de lo que escribo.</p>", "timestamp": "2019-04-07T17:32:33", "timestamp_epochs": 1554658353, "tweet_id": "1114944059284557825", "tweet_url": "/angelbrouge/status/1114944059284557825", "user_id": "201795025", "username": "\u00c1NGEL BELMONTE\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1113735409400537088", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "javi28980", "user_id": "277377967"}, {"screen_name": "nacmag", "user_id": "119349640"}], "retweets": 1, "screen_name": "EmilSorel", "text": "Yo creo que Modric, Marcelo o Ramos (por citar tres) son talentos hist\u00f3ricos, de eso nadie puede dudar. Otra cosa es si deben ser pilares del nuevo proyecto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo creo que Modric, Marcelo o Ramos (por <strong>citar</strong> tres) son talentos hist\u00f3ricos, de eso nadie puede <strong>dudar</strong>. Otra cosa es si deben ser pilares del nuevo proyecto.</p>", "timestamp": "2019-04-04T09:45:53", "timestamp_epochs": 1554371153, "tweet_id": "1113739456304041984", "tweet_url": "/EmilSorel/status/1113739456304041984", "user_id": "2420635213", "username": "Emil Sorel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1107977416360763392", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marcel_dno", "user_id": "1082478826838523904"}, {"screen_name": "SporTV", "user_id": "12652472"}], "retweets": 0, "screen_name": "yuripiramides", "text": "Achei que voc\u00ea fosse mais raiz e fosse citar Emiliano Dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei que voc\u00ea fosse mais raiz e fosse <strong>citar</strong> Emiliano <strong>Dudar</strong></p>", "timestamp": "2019-03-19T14:16:38", "timestamp_epochs": 1553004998, "tweet_id": "1108009386469920769", "tweet_url": "/yuripiramides/status/1108009386469920769", "user_id": "266767829", "username": "Yuri Winter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1106200236605743104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "InesArrimadas", "user_id": "552561770"}], "retweets": 0, "screen_name": "SellaresCe", "text": "Visto lo visto, permiteme dudar de Las estad\u00edsticas y informes que puede citar Cs! Conoces el conte del llop?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visto lo visto, permiteme <strong>dudar</strong> de Las estad\u00edsticas y informes que puede <strong>citar</strong> Cs! Conoces el conte del llop?</p>", "timestamp": "2019-03-14T17:26:02", "timestamp_epochs": 1552584362, "tweet_id": "1106245111191666688", "tweet_url": "/SellaresCe/status/1106245111191666688", "user_id": "958780108206112768", "username": "Merc\u00e8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CsVigo", "CsGalicia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.farodevigo.es/gran-vigo/2019/02/20/caballero-afirma-mantenimiento-paseo-incluia/2054822.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_JLCorrea", "text": "\"el alcalde iba mostrando documentos q, seg\u00fan dec\u00eda, avalaban sus palabras, pero no los dej\u00f3 en el Parlamento x q , a su juicio, no est\u00e1 legitimado para reclamarlos...acudi\u00f3\u00a0pese a dudar de la legitimidad d citar a cargos municipales \"\n#CsVigo #CsGalicia\nhttps://www.farodevigo.es/gran-vigo/2019/02/20/caballero-afirma-mantenimiento-paseo-incluia/2054822.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"el alcalde iba mostrando documentos q, seg\u00fan dec\u00eda, avalaban sus palabras, pero no los dej\u00f3 en el Parlamento x q , a su juicio, no est\u00e1 legitimado para reclamarlos...acudi\u00f3\u00a0pese a <strong>dudar</strong> de la legitimidad d <strong>citar</strong> a cargos municipales \"\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CsVigo?src=hash\"><s>#</s><b>CsVigo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CsGalicia?src=hash\"><s>#</s><b>CsGalicia</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.farodevigo.es/gran-vigo/2019/02/20/caballero-afirma-mantenimiento-paseo-incluia/2054822.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uT608HAJsZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.farodevigo.es/gran-vigo/2019/02/20/caballero-afirma-mantenimiento-paseo-incluia/2054822.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">farodevigo.es/gran-vigo/2019</span><span class=\"invisible\">/02/20/caballero-afirma-mantenimiento-paseo-incluia/2054822.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-20T17:29:26", "timestamp_epochs": 1550683766, "tweet_id": "1098273435183128576", "tweet_url": "/_JLCorrea/status/1098273435183128576", "user_id": "3062519679", "username": "Jose Lu\u00eds Correa - Vigo - Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MatosMR", "text": "Yo no voy a aceptar pasivamente que me digan c\u00f3mo son las cosas, no me voy a someter. En todo caso podemos citar a Descartes y decir: \"Voy a dudar de todo\". Bueno, dudemos de todo, porque nos est\u00e1n mintiendo. (1)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no voy a aceptar pasivamente que me digan c\u00f3mo son las cosas, no me voy a someter. En todo caso podemos <strong>citar</strong> a Descartes y decir: \"Voy a <strong>dudar</strong> de todo\". Bueno, dudemos de todo, porque nos est\u00e1n mintiendo. (1)</p>", "timestamp": "2019-02-20T07:14:48", "timestamp_epochs": 1550646888, "tweet_id": "1098118758902784000", "tweet_url": "/MatosMR/status/1098118758902784000", "user_id": "302170206", "username": "Miguel Matos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1094742950716690437", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "TCiceronis", "user_id": "1068265334560370689"}, {"screen_name": "dparamooficial", "user_id": "473326646"}], "retweets": 0, "screen_name": "sruiz142", "text": "Nop... Tu presentaste esa hoja con n\u00fameros sin citar una sola fuente. \nEstoy en mi derecho a dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nop... Tu presentaste esa hoja con n\u00fameros sin <strong>citar</strong> una sola fuente. \nEstoy en mi derecho a <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-11T00:15:39", "timestamp_epochs": 1549844139, "tweet_id": "1094751783539245057", "tweet_url": "/sruiz142/status/1094751783539245057", "user_id": "93560090", "username": "Samuel Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magarctica", "text": "No poner comillas y citar de manera correcta a un autor es plagio, eso lo aprend\u00ed de la mano de Yolanda L\u00f3pez, y que pena con mis amigas feministas, pero eso me hace dudar de cualquier escrito de Catalina Ru\u00edz, el plagio es un delito y Catalina lo ha cometido varias veces.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No poner comillas y <strong>citar</strong> de manera correcta a un autor es plagio, eso lo aprend\u00ed de la mano de Yolanda L\u00f3pez, y que pena con mis amigas feministas, pero eso me hace <strong>dudar</strong> de cualquier escrito de Catalina Ru\u00edz, el plagio es un delito y Catalina lo ha cometido varias veces.</p>", "timestamp": "2020-07-05T17:55:40", "timestamp_epochs": 1593971740, "tweet_id": "1279836359109365760", "tweet_url": "/magarctica/status/1279836359109365760", "user_id": "95827432", "username": "Zai Maga Janis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275006393284788224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "postopinion_es", "user_id": "394223948"}, {"screen_name": "CarlosLoret", "user_id": "68844197"}], "retweets": 0, "screen_name": "XabaxXiron", "text": "Citar a Loret ya es suficiente para dudar de la veracidad de cualquier nota.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> a Loret ya es suficiente para <strong>dudar</strong> de la veracidad de cualquier nota.</p>", "timestamp": "2020-06-23T03:39:26", "timestamp_epochs": 1592883566, "tweet_id": "1275272224078004228", "tweet_url": "/XabaxXiron/status/1275272224078004228", "user_id": "394541038", "username": "Hugo Baltazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1274102851543932929", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlRangelS", "user_id": "174693068"}], "retweets": 0, "screen_name": "alvillam", "text": "Estos personajes, cerrados de la molleja, no sienten la necesidad de dialogar de  escuchar al otro. De aceptar sus errores. De dudar. Si el momento no fuera tan critico, habr\u00eda espacio para tolerarlos. Pero no. Con al vida no se juega. Repudio total a esta secta.\nCitar Tweet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estos personajes, cerrados de la molleja, no sienten la necesidad de dialogar de  escuchar al otro. De aceptar sus errores. De <strong>dudar</strong>. Si el momento no fuera tan critico, habr\u00eda espacio para tolerarlos. Pero no. Con al vida no se juega. Repudio total a esta secta.\n<strong>Citar</strong> Tweet</p>", "timestamp": "2020-06-20T01:18:48", "timestamp_epochs": 1592615928, "tweet_id": "1274149671108255746", "tweet_url": "/alvillam/status/1274149671108255746", "user_id": "832264471", "username": "Alvaro Villa  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269733985866993664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sub7ime_", "user_id": "848277516"}, {"screen_name": "Fran88870861", "user_id": "1254237705807884289"}], "retweets": 0, "screen_name": "RobertM_Bergman", "text": "Gentile, a diferecia d lo q t dicen tus videitos sesgados, no fue tan determinante. T podria citar a Valois, de Gabineau, Mosca, Maurras y Marinetti como figuras mas importantes en el origen. Esto tiene bases academicas, pero t entrenaron a dudar de la academia y de la evidencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gentile, a diferecia d lo q t dicen tus videitos sesgados, no fue tan determinante. T podria <strong>citar</strong> a Valois, de Gabineau, Mosca, Maurras y Marinetti como figuras mas importantes en el origen. Esto tiene bases academicas, pero t entrenaron a <strong>dudar</strong> de la academia y de la evidencia</p>", "timestamp": "2020-06-08T18:53:40", "timestamp_epochs": 1591642420, "tweet_id": "1270066482958008321", "tweet_url": "/RobertM_Bergman/status/1270066482958008321", "user_id": "1176666123712049152", "username": "Roberto M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mmvlmllr18", "text": "La chula solo hace que ponga a dudar de mi seguridad al citar estilo APA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La chula solo hace que ponga a <strong>dudar</strong> de mi seguridad al <strong>citar</strong> estilo APA.</p>", "timestamp": "2020-06-05T18:31:48", "timestamp_epochs": 1591381908, "tweet_id": "1268973814152597504", "tweet_url": "/mmvlmllr18/status/1268973814152597504", "user_id": "1247250655749816323", "username": "Martha Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1268572378566725634", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JRCossio", "user_id": "266194661"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlvaroMartinTep", "text": "Citar a un tendencioso hace dudar de la talla intelectual del que lo avanza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> a un tendencioso hace <strong>dudar</strong> de la talla intelectual del que lo avanza</p>", "timestamp": "2020-06-05T03:37:24", "timestamp_epochs": 1591328244, "tweet_id": "1268748732218191872", "tweet_url": "/AlvaroMartinTep/status/1268748732218191872", "user_id": "943245915384696832", "username": "Alvaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1267125049787588613", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DeniseDresserG", "user_id": "435299501"}], "retweets": 0, "screen_name": "GTRefacciones", "text": "Pinches chairos nunca cambien, sale si mesias a citar y mal frases de varios personajes y lo vitorean y le dicen sabio y culto, sal\u00ed un ciudadano a hacer lo mismo y a insultar, descalificar y hasta amenazar, son sin dudar criaturas simp\u00e1ticas, muy est\u00fapidas pero simpaticas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pinches chairos nunca cambien, sale si mesias a <strong>citar</strong> y mal frases de varios personajes y lo vitorean y le dicen sabio y culto, sal\u00ed un ciudadano a hacer lo mismo y a insultar, descalificar y hasta amenazar, son sin <strong>dudar</strong> criaturas simp\u00e1ticas, muy est\u00fapidas pero simpaticas</p>", "timestamp": "2020-05-31T18:58:11", "timestamp_epochs": 1590951491, "tweet_id": "1267168516601516032", "tweet_url": "/GTRefacciones/status/1267168516601516032", "user_id": "293598808", "username": "Soy resistencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1266026154068250624", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TomasAdduci", "user_id": "267869993"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanelegonzalez", "text": "Es para un largo debate. Por ej: dir\u00edas que Macri es de derecha? Si as\u00ed fuera, es muy emp\u00edrica la evidencia en cuanto al empobrecimiento. Para gobiernos de derecha y  prohibici\u00f3n de pensamientos podr\u00eda citar a Hitler.\nIgual tiendo a dudar sobre dividir el mundo en izq y derecha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es para un largo debate. Por ej: dir\u00edas que Macri es de derecha? Si as\u00ed fuera, es muy emp\u00edrica la evidencia en cuanto al empobrecimiento. Para gobiernos de derecha y  prohibici\u00f3n de pensamientos podr\u00eda <strong>citar</strong> a Hitler.\nIgual tiendo a <strong>dudar</strong> sobre dividir el mundo en izq y derecha</p>", "timestamp": "2020-05-28T15:50:33", "timestamp_epochs": 1590681033, "tweet_id": "1266034130392883200", "tweet_url": "/juanelegonzalez/status/1266034130392883200", "user_id": "185777165", "username": "Juan Luis Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1265669623359430657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChispitaMX", "user_id": "111721028"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}, {"screen_name": "CuitlahuacGJ", "user_id": "1035871411"}], "retweets": 0, "screen_name": "revoltoso", "text": "De acuerdo con lo de su gobernador, pero citar a Pascal Beltr\u00e1n.como fuente, me hace dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo con lo de su gobernador, pero <strong>citar</strong> a Pascal Beltr\u00e1n.como fuente, me hace <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2020-05-27T15:50:05", "timestamp_epochs": 1590594605, "tweet_id": "1265671627267887106", "tweet_url": "/revoltoso/status/1265671627267887106", "user_id": "15141001", "username": "revoltoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1259128877840044032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaDivinaDiva", "user_id": "49482270"}, {"screen_name": "jesusmvallez", "user_id": "740947092424777728"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaDivinaDiva", "text": "y hay numerosos autores marxistas que aplican el m\u00e9todo a sociedades mas recientes y terminan -obviamente- con una pintura distinta a la que Marx plasm\u00f3 de su sociedad.\nRalf Dahrendorf por citar a alguno que no se puede dudar de estar en la tradicion marxista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y hay numerosos autores marxistas que aplican el m\u00e9todo a sociedades mas recientes y terminan -obviamente- con una pintura distinta a la que Marx plasm\u00f3 de su sociedad.\nRalf Dahrendorf por <strong>citar</strong> a alguno que no se puede <strong>dudar</strong> de estar en la tradicion marxista.</p>", "timestamp": "2020-05-09T18:39:26", "timestamp_epochs": 1589049566, "tweet_id": "1259191264051937287", "tweet_url": "/LaDivinaDiva/status/1259191264051937287", "user_id": "49482270", "username": "La Divina Diva \ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1259142180633030656", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "BotTita2", "user_id": "1181804484026126336"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mextransformado", "text": "Citar fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos. Es el caso de @glucosa_atomica, cuya relaci\u00f3n con  @JesusRCuevas, es suficiente para dudar de su reportaje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos. Es el caso de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1255688421558927360\" dir=\"ltr\" href=\"/glucosa_atomica\"><s>@</s><b>glucosa_atomica</b></a>, cuya relaci\u00f3n con  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"460485869\" dir=\"ltr\" href=\"/JesusRCuevas\"><s>@</s><b>JesusRCuevas</b></a>, es suficiente para <strong>dudar</strong> de su reportaje</p>", "timestamp": "2020-05-09T17:33:31", "timestamp_epochs": 1589045611, "tweet_id": "1259174676548530176", "tweet_url": "/Mextransformado/status/1259174676548530176", "user_id": "4898382434", "username": "Jes\u00fas Ernesto Guevara Lincoln", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 566, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 53, "reply_to_users": [], "retweets": 274, "screen_name": "LOVREGA", "text": "Citar fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos.\n\nEs el caso de @azamsahmed, cuya relaci\u00f3n con un empleado de @ClaudioXGG, es suficiente para dudar de su reportaje.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos.\n\nEs el caso de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3286608716\" dir=\"ltr\" href=\"/azamsahmed\"><s>@</s><b>azamsahmed</b></a>, cuya relaci\u00f3n con un empleado de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"204579019\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudioXGG\"><s>@</s><b>ClaudioXGG</b></a>, es suficiente para <strong>dudar</strong> de su reportaje.</p>", "timestamp": "2020-05-09T15:23:10", "timestamp_epochs": 1589037790, "tweet_id": "1259141872066404354", "tweet_url": "/LOVREGA/status/1259141872066404354", "user_id": "249812258", "username": "Vero Islas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWnmpnaUMAAEQHO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuiterius", "text": "@AdrianBarbon \nTengo que dudar entonces del excel, sin citar ning\u00fan organismo oficial que me envi\u00f3 anoche?.\nEntend\u00ed que eres fuente oficial... https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184\u00a0\u2026pic.twitter.com/E6Li3er2nP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211250630\" dir=\"ltr\" href=\"/AdrianBarbon\"><s>@</s><b>AdrianBarbon</b></a> \nTengo que <strong>dudar</strong> entonces del excel, sin <strong>citar</strong> ning\u00fan organismo oficial que me envi\u00f3 anoche?.\nEntend\u00ed que eres fuente oficial... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hQle20qLAM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MercenariesCon</span><span class=\"invisible\">s/status/1254784570378973184</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E6Li3er2nP\">pic.twitter.com/E6Li3er2nP</a></p>", "timestamp": "2020-04-27T15:00:51", "timestamp_epochs": 1587999651, "tweet_id": "1254787599446585347", "tweet_url": "/tuiterius/status/1254787599446585347", "user_id": "3532674677", "username": "A.B.Rodr\u00edguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4\ud83d\udc94", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1253677244960079875", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JAriasNavarro", "user_id": "242000993"}, {"screen_name": "jorgecagiaoycon", "user_id": "927541698"}], "retweets": 0, "screen_name": "falcodelcarrer", "text": "Estoy de acuerdo con el relato pero no entiendo que tiene que ver. Tampoco la p\u00e1tina que atribuye a Arendt. Que era una gran pensadora no s\u00e9 quien lo puede dudar. Podr\u00eda citar a muchos otros en el relato triunfador que menciona.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy de acuerdo con el relato pero no entiendo que tiene que ver. Tampoco la p\u00e1tina que atribuye a Arendt. Que era una gran pensadora no s\u00e9 quien lo puede <strong>dudar</strong>. Podr\u00eda <strong>citar</strong> a muchos otros en el relato triunfador que menciona.</p>", "timestamp": "2020-04-24T14:26:20", "timestamp_epochs": 1587738380, "tweet_id": "1253691752298557440", "tweet_url": "/falcodelcarrer/status/1253691752298557440", "user_id": "935641121379831808", "username": "Toni Abat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YosdiMarcela", "text": "Voy a citar las palabras exactas de mi abuela \u201cEres muy fuerte, inteligente, tenaz y bonita\u201d que venga de una persona que yo admiro tanto uf dude nunca vuelvo a dudar de mi, si as\u00ed me ve mi abuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a <strong>citar</strong> las palabras exactas de mi abuela \u201cEres muy fuerte, inteligente, tenaz y bonita\u201d que venga de una persona que yo admiro tanto uf dude nunca vuelvo a <strong>dudar</strong> de mi, si as\u00ed me ve mi abuela</p>", "timestamp": "2020-04-22T18:23:45", "timestamp_epochs": 1587579825, "tweet_id": "1253026723110760453", "tweet_url": "/YosdiMarcela/status/1253026723110760453", "user_id": "124078369", "username": "\ud835\udc4c\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc51\ud835\udc56 \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lorusline", "text": "No puedo de la n\u00e1usea. Que haya quien se atreva a escupir sobre nadie la acusaci\u00f3n de 'desear' que el n\u00famero de muertos no baje por no s\u00e9 qu\u00e9 inter\u00e9s pol\u00edtico ...\nEmpiezo a dudar de si tendremos remedio.\nSectarios de mierda. Y no pienso citar el tuit. Por supuesto que no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puedo de la n\u00e1usea. Que haya quien se atreva a escupir sobre nadie la acusaci\u00f3n de 'desear' que el n\u00famero de muertos no baje por no s\u00e9 qu\u00e9 inter\u00e9s pol\u00edtico ...\nEmpiezo a <strong>dudar</strong> de si tendremos remedio.\nSectarios de mierda. Y no pienso <strong>citar</strong> el tuit. Por supuesto que no.</p>", "timestamp": "2020-04-08T14:02:03", "timestamp_epochs": 1586354523, "tweet_id": "1247887435414949895", "tweet_url": "/Lorusline/status/1247887435414949895", "user_id": "407287232", "username": "Loreto Lorusline\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magarctica", "text": "No poner comillas y citar de manera correcta a un autor es plagio, eso lo aprend\u00ed de la mano de Yolanda L\u00f3pez, y que pena con mis amigas feministas, pero eso me hace dudar de cualquier escrito de Catalina Ru\u00edz, el plagio es un delito y Catalina lo ha cometido varias veces.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No poner comillas y <strong>citar</strong> de manera correcta a un autor es plagio, eso lo aprend\u00ed de la mano de Yolanda L\u00f3pez, y que pena con mis amigas feministas, pero eso me hace <strong>dudar</strong> de cualquier escrito de Catalina Ru\u00edz, el plagio es un delito y Catalina lo ha cometido varias veces.</p>", "timestamp": "2020-07-05T17:55:40", "timestamp_epochs": 1593971740, "tweet_id": "1279836359109365760", "tweet_url": "/magarctica/status/1279836359109365760", "user_id": "95827432", "username": "Zai Maga Janis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275006393284788224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "postopinion_es", "user_id": "394223948"}, {"screen_name": "CarlosLoret", "user_id": "68844197"}], "retweets": 0, "screen_name": "XabaxXiron", "text": "Citar a Loret ya es suficiente para dudar de la veracidad de cualquier nota.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> a Loret ya es suficiente para <strong>dudar</strong> de la veracidad de cualquier nota.</p>", "timestamp": "2020-06-23T03:39:26", "timestamp_epochs": 1592883566, "tweet_id": "1275272224078004228", "tweet_url": "/XabaxXiron/status/1275272224078004228", "user_id": "394541038", "username": "Hugo Baltazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1274102851543932929", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlRangelS", "user_id": "174693068"}], "retweets": 0, "screen_name": "alvillam", "text": "Estos personajes, cerrados de la molleja, no sienten la necesidad de dialogar de  escuchar al otro. De aceptar sus errores. De dudar. Si el momento no fuera tan critico, habr\u00eda espacio para tolerarlos. Pero no. Con al vida no se juega. Repudio total a esta secta.\nCitar Tweet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estos personajes, cerrados de la molleja, no sienten la necesidad de dialogar de  escuchar al otro. De aceptar sus errores. De <strong>dudar</strong>. Si el momento no fuera tan critico, habr\u00eda espacio para tolerarlos. Pero no. Con al vida no se juega. Repudio total a esta secta.\n<strong>Citar</strong> Tweet</p>", "timestamp": "2020-06-20T01:18:48", "timestamp_epochs": 1592615928, "tweet_id": "1274149671108255746", "tweet_url": "/alvillam/status/1274149671108255746", "user_id": "832264471", "username": "Alvaro Villa  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269733985866993664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sub7ime_", "user_id": "848277516"}, {"screen_name": "Fran88870861", "user_id": "1254237705807884289"}], "retweets": 0, "screen_name": "RobertM_Bergman", "text": "Gentile, a diferecia d lo q t dicen tus videitos sesgados, no fue tan determinante. T podria citar a Valois, de Gabineau, Mosca, Maurras y Marinetti como figuras mas importantes en el origen. Esto tiene bases academicas, pero t entrenaron a dudar de la academia y de la evidencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gentile, a diferecia d lo q t dicen tus videitos sesgados, no fue tan determinante. T podria <strong>citar</strong> a Valois, de Gabineau, Mosca, Maurras y Marinetti como figuras mas importantes en el origen. Esto tiene bases academicas, pero t entrenaron a <strong>dudar</strong> de la academia y de la evidencia</p>", "timestamp": "2020-06-08T18:53:40", "timestamp_epochs": 1591642420, "tweet_id": "1270066482958008321", "tweet_url": "/RobertM_Bergman/status/1270066482958008321", "user_id": "1176666123712049152", "username": "Roberto M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mmvlmllr18", "text": "La chula solo hace que ponga a dudar de mi seguridad al citar estilo APA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La chula solo hace que ponga a <strong>dudar</strong> de mi seguridad al <strong>citar</strong> estilo APA.</p>", "timestamp": "2020-06-05T18:31:48", "timestamp_epochs": 1591381908, "tweet_id": "1268973814152597504", "tweet_url": "/mmvlmllr18/status/1268973814152597504", "user_id": "1247250655749816323", "username": "Martha Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1268572378566725634", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JRCossio", "user_id": "266194661"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlvaroMartinTep", "text": "Citar a un tendencioso hace dudar de la talla intelectual del que lo avanza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> a un tendencioso hace <strong>dudar</strong> de la talla intelectual del que lo avanza</p>", "timestamp": "2020-06-05T03:37:24", "timestamp_epochs": 1591328244, "tweet_id": "1268748732218191872", "tweet_url": "/AlvaroMartinTep/status/1268748732218191872", "user_id": "943245915384696832", "username": "Alvaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1267125049787588613", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DeniseDresserG", "user_id": "435299501"}], "retweets": 0, "screen_name": "GTRefacciones", "text": "Pinches chairos nunca cambien, sale si mesias a citar y mal frases de varios personajes y lo vitorean y le dicen sabio y culto, sal\u00ed un ciudadano a hacer lo mismo y a insultar, descalificar y hasta amenazar, son sin dudar criaturas simp\u00e1ticas, muy est\u00fapidas pero simpaticas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pinches chairos nunca cambien, sale si mesias a <strong>citar</strong> y mal frases de varios personajes y lo vitorean y le dicen sabio y culto, sal\u00ed un ciudadano a hacer lo mismo y a insultar, descalificar y hasta amenazar, son sin <strong>dudar</strong> criaturas simp\u00e1ticas, muy est\u00fapidas pero simpaticas</p>", "timestamp": "2020-05-31T18:58:11", "timestamp_epochs": 1590951491, "tweet_id": "1267168516601516032", "tweet_url": "/GTRefacciones/status/1267168516601516032", "user_id": "293598808", "username": "Soy resistencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1266026154068250624", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TomasAdduci", "user_id": "267869993"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanelegonzalez", "text": "Es para un largo debate. Por ej: dir\u00edas que Macri es de derecha? Si as\u00ed fuera, es muy emp\u00edrica la evidencia en cuanto al empobrecimiento. Para gobiernos de derecha y  prohibici\u00f3n de pensamientos podr\u00eda citar a Hitler.\nIgual tiendo a dudar sobre dividir el mundo en izq y derecha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es para un largo debate. Por ej: dir\u00edas que Macri es de derecha? Si as\u00ed fuera, es muy emp\u00edrica la evidencia en cuanto al empobrecimiento. Para gobiernos de derecha y  prohibici\u00f3n de pensamientos podr\u00eda <strong>citar</strong> a Hitler.\nIgual tiendo a <strong>dudar</strong> sobre dividir el mundo en izq y derecha</p>", "timestamp": "2020-05-28T15:50:33", "timestamp_epochs": 1590681033, "tweet_id": "1266034130392883200", "tweet_url": "/juanelegonzalez/status/1266034130392883200", "user_id": "185777165", "username": "Juan Luis Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1265669623359430657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChispitaMX", "user_id": "111721028"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}, {"screen_name": "CuitlahuacGJ", "user_id": "1035871411"}], "retweets": 0, "screen_name": "revoltoso", "text": "De acuerdo con lo de su gobernador, pero citar a Pascal Beltr\u00e1n.como fuente, me hace dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo con lo de su gobernador, pero <strong>citar</strong> a Pascal Beltr\u00e1n.como fuente, me hace <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2020-05-27T15:50:05", "timestamp_epochs": 1590594605, "tweet_id": "1265671627267887106", "tweet_url": "/revoltoso/status/1265671627267887106", "user_id": "15141001", "username": "revoltoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1259128877840044032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaDivinaDiva", "user_id": "49482270"}, {"screen_name": "jesusmvallez", "user_id": "740947092424777728"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaDivinaDiva", "text": "y hay numerosos autores marxistas que aplican el m\u00e9todo a sociedades mas recientes y terminan -obviamente- con una pintura distinta a la que Marx plasm\u00f3 de su sociedad.\nRalf Dahrendorf por citar a alguno que no se puede dudar de estar en la tradicion marxista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y hay numerosos autores marxistas que aplican el m\u00e9todo a sociedades mas recientes y terminan -obviamente- con una pintura distinta a la que Marx plasm\u00f3 de su sociedad.\nRalf Dahrendorf por <strong>citar</strong> a alguno que no se puede <strong>dudar</strong> de estar en la tradicion marxista.</p>", "timestamp": "2020-05-09T18:39:26", "timestamp_epochs": 1589049566, "tweet_id": "1259191264051937287", "tweet_url": "/LaDivinaDiva/status/1259191264051937287", "user_id": "49482270", "username": "La Divina Diva \ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1259142180633030656", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "BotTita2", "user_id": "1181804484026126336"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mextransformado", "text": "Citar fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos. Es el caso de @glucosa_atomica, cuya relaci\u00f3n con  @JesusRCuevas, es suficiente para dudar de su reportaje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos. Es el caso de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1255688421558927360\" dir=\"ltr\" href=\"/glucosa_atomica\"><s>@</s><b>glucosa_atomica</b></a>, cuya relaci\u00f3n con  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"460485869\" dir=\"ltr\" href=\"/JesusRCuevas\"><s>@</s><b>JesusRCuevas</b></a>, es suficiente para <strong>dudar</strong> de su reportaje</p>", "timestamp": "2020-05-09T17:33:31", "timestamp_epochs": 1589045611, "tweet_id": "1259174676548530176", "tweet_url": "/Mextransformado/status/1259174676548530176", "user_id": "4898382434", "username": "Jes\u00fas Ernesto Guevara Lincoln", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 566, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 53, "reply_to_users": [], "retweets": 274, "screen_name": "LOVREGA", "text": "Citar fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos.\n\nEs el caso de @azamsahmed, cuya relaci\u00f3n con un empleado de @ClaudioXGG, es suficiente para dudar de su reportaje.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> fuentes an\u00f3nimas se convierte en un problema cuando se utilizan para expresar opiniones propias, para difundir chismes o golpear a los adversarios pol\u00edticos.\n\nEs el caso de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3286608716\" dir=\"ltr\" href=\"/azamsahmed\"><s>@</s><b>azamsahmed</b></a>, cuya relaci\u00f3n con un empleado de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"204579019\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudioXGG\"><s>@</s><b>ClaudioXGG</b></a>, es suficiente para <strong>dudar</strong> de su reportaje.</p>", "timestamp": "2020-05-09T15:23:10", "timestamp_epochs": 1589037790, "tweet_id": "1259141872066404354", "tweet_url": "/LOVREGA/status/1259141872066404354", "user_id": "249812258", "username": "Vero Islas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWnmpnaUMAAEQHO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuiterius", "text": "@AdrianBarbon \nTengo que dudar entonces del excel, sin citar ning\u00fan organismo oficial que me envi\u00f3 anoche?.\nEntend\u00ed que eres fuente oficial... https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184\u00a0\u2026pic.twitter.com/E6Li3er2nP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211250630\" dir=\"ltr\" href=\"/AdrianBarbon\"><s>@</s><b>AdrianBarbon</b></a> \nTengo que <strong>dudar</strong> entonces del excel, sin <strong>citar</strong> ning\u00fan organismo oficial que me envi\u00f3 anoche?.\nEntend\u00ed que eres fuente oficial... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hQle20qLAM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MercenariesCons/status/1254784570378973184\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MercenariesCon</span><span class=\"invisible\">s/status/1254784570378973184</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E6Li3er2nP\">pic.twitter.com/E6Li3er2nP</a></p>", "timestamp": "2020-04-27T15:00:51", "timestamp_epochs": 1587999651, "tweet_id": "1254787599446585347", "tweet_url": "/tuiterius/status/1254787599446585347", "user_id": "3532674677", "username": "A.B.Rodr\u00edguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4\ud83d\udc94", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1253677244960079875", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JAriasNavarro", "user_id": "242000993"}, {"screen_name": "jorgecagiaoycon", "user_id": "927541698"}], "retweets": 0, "screen_name": "falcodelcarrer", "text": "Estoy de acuerdo con el relato pero no entiendo que tiene que ver. Tampoco la p\u00e1tina que atribuye a Arendt. Que era una gran pensadora no s\u00e9 quien lo puede dudar. Podr\u00eda citar a muchos otros en el relato triunfador que menciona.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy de acuerdo con el relato pero no entiendo que tiene que ver. Tampoco la p\u00e1tina que atribuye a Arendt. Que era una gran pensadora no s\u00e9 quien lo puede <strong>dudar</strong>. Podr\u00eda <strong>citar</strong> a muchos otros en el relato triunfador que menciona.</p>", "timestamp": "2020-04-24T14:26:20", "timestamp_epochs": 1587738380, "tweet_id": "1253691752298557440", "tweet_url": "/falcodelcarrer/status/1253691752298557440", "user_id": "935641121379831808", "username": "Toni Abat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YosdiMarcela", "text": "Voy a citar las palabras exactas de mi abuela \u201cEres muy fuerte, inteligente, tenaz y bonita\u201d que venga de una persona que yo admiro tanto uf dude nunca vuelvo a dudar de mi, si as\u00ed me ve mi abuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a <strong>citar</strong> las palabras exactas de mi abuela \u201cEres muy fuerte, inteligente, tenaz y bonita\u201d que venga de una persona que yo admiro tanto uf dude nunca vuelvo a <strong>dudar</strong> de mi, si as\u00ed me ve mi abuela</p>", "timestamp": "2020-04-22T18:23:45", "timestamp_epochs": 1587579825, "tweet_id": "1253026723110760453", "tweet_url": "/YosdiMarcela/status/1253026723110760453", "user_id": "124078369", "username": "\ud835\udc4c\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc51\ud835\udc56 \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lorusline", "text": "No puedo de la n\u00e1usea. Que haya quien se atreva a escupir sobre nadie la acusaci\u00f3n de 'desear' que el n\u00famero de muertos no baje por no s\u00e9 qu\u00e9 inter\u00e9s pol\u00edtico ...\nEmpiezo a dudar de si tendremos remedio.\nSectarios de mierda. Y no pienso citar el tuit. Por supuesto que no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puedo de la n\u00e1usea. Que haya quien se atreva a escupir sobre nadie la acusaci\u00f3n de 'desear' que el n\u00famero de muertos no baje por no s\u00e9 qu\u00e9 inter\u00e9s pol\u00edtico ...\nEmpiezo a <strong>dudar</strong> de si tendremos remedio.\nSectarios de mierda. Y no pienso <strong>citar</strong> el tuit. Por supuesto que no.</p>", "timestamp": "2020-04-08T14:02:03", "timestamp_epochs": 1586354523, "tweet_id": "1247887435414949895", "tweet_url": "/Lorusline/status/1247887435414949895", "user_id": "407287232", "username": "Loreto Lorusline\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EU8zOfvX0AAzzQH.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1240360528926687232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisCalles9", "user_id": "228803326"}, {"screen_name": "victorgallo_", "user_id": "123617305"}], "retweets": 0, "screen_name": "beatriz_gas", "text": "Vuelvo a citar mi pel\u00edcula favorita porque hab\u00eda nominado mal (hab\u00eda que elegir compis de curro). As\u00ed que sin dudar elijo... Y nomino a @mariaurrutia4 @VirginiaDiaz412 @elena_pdvpic.twitter.com/wNPDv2fF6p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuelvo a <strong>citar</strong> mi pel\u00edcula favorita porque hab\u00eda nominado mal (hab\u00eda que elegir compis de curro). As\u00ed que sin <strong>dudar</strong> elijo... Y nomino a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155932128\" dir=\"ltr\" href=\"/mariaurrutia4\"><s>@</s><b>mariaurrutia4</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165867955\" dir=\"ltr\" href=\"/VirginiaDiaz412\"><s>@</s><b>VirginiaDiaz412</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263210606\" dir=\"ltr\" href=\"/elena_pdv\"><s>@</s><b>elena_pdv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wNPDv2fF6p\">pic.twitter.com/wNPDv2fF6p</a></p>", "timestamp": "2020-04-06T21:16:21", "timestamp_epochs": 1586207781, "tweet_id": "1247271952219361281", "tweet_url": "/beatriz_gas/status/1247271952219361281", "user_id": "2770452952", "username": "Beatriz Gas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1246796417739501576", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LeoHERASME", "user_id": "539981975"}, {"screen_name": "huchilora", "user_id": "484351617"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuanDelancer", "text": "Gracias por citar a dos de mis maestros iniciales en el periodismo, sobre todo Don Silvio, quien me emple\u00f2 por vez primera. Modelos de periodistas. A no dudar. Abrazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por <strong>citar</strong> a dos de mis maestros iniciales en el periodismo, sobre todo Don Silvio, quien me emple\u00f2 por vez primera. Modelos de periodistas. A no <strong>dudar</strong>. Abrazo.</p>", "timestamp": "2020-04-05T14:06:22", "timestamp_epochs": 1586095582, "tweet_id": "1246801355643199488", "tweet_url": "/JuanDelancer/status/1246801355643199488", "user_id": "172747335", "username": "Juan Delancer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1243514281200619520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ooweyhngyuh", "user_id": "90052392"}, {"screen_name": "FelipeCalderon", "user_id": "144376833"}], "retweets": 0, "screen_name": "ricreyes11", "text": "Yo lo sigo desde el principio de todo en China, pero su arrogancia y forma de dar la informaci\u00f3n con todos los deseos de que pase le peor especialmente en M\u00e9xico me han hecho dudar, al expresarse tan mal de nuestro presidente y luego citar a Borolas me terminaron de convencer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo lo sigo desde el principio de todo en China, pero su arrogancia y forma de dar la informaci\u00f3n con todos los deseos de que pase le peor especialmente en M\u00e9xico me han hecho <strong>dudar</strong>, al expresarse tan mal de nuestro presidente y luego <strong>citar</strong> a Borolas me terminaron de convencer.</p>", "timestamp": "2020-03-27T18:11:46", "timestamp_epochs": 1585332706, "tweet_id": "1243601623265480704", "tweet_url": "/ricreyes11/status/1243601623265480704", "user_id": "2556068228", "username": "rreyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1243329814993539074", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RodrigoAlmaFTE", "user_id": "886759545288228864"}, {"screen_name": "Tomles", "user_id": "48359660"}], "retweets": 0, "screen_name": "RodrigoAlmaFTE", "text": "Igualdad de condiciones para todos, derechos, un Estado fuerte que intervenga frente a los monopolios, educaci\u00f3n, ciencia.\nCre\u00f3 que cada vez me siento mas peronista, s\u00f3lo que a veces encuentro algunos dirigentes como el gobernador de Tucuman por citar algunos me hace dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Igualdad de condiciones para todos, derechos, un Estado fuerte que intervenga frente a los monopolios, educaci\u00f3n, ciencia.\nCre\u00f3 que cada vez me siento mas peronista, s\u00f3lo que a veces encuentro algunos dirigentes como el gobernador de Tucuman por <strong>citar</strong> algunos me hace <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-03-27T16:15:00", "timestamp_epochs": 1585325700, "tweet_id": "1243572237019594752", "tweet_url": "/RodrigoAlmaFTE/status/1243572237019594752", "user_id": "886759545288228864", "username": "Rodrigo \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1242146120517681154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mmendizabal1", "user_id": "498909218"}], "retweets": 0, "screen_name": "DMadrizz", "text": "Un periodista debe citar pero tambi\u00e9n debe dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un periodista debe <strong>citar</strong> pero tambi\u00e9n debe <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-03-24T07:48:57", "timestamp_epochs": 1585036137, "tweet_id": "1242357721946611716", "tweet_url": "/DMadrizz/status/1242357721946611716", "user_id": "1196049563699859456", "username": "DeMadrizz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1241046914843500545", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "hfloret", "user_id": "60048052"}], "retweets": 0, "screen_name": "daanielmorais", "text": "1 - Rom\u00e1rio\n\n2 - Emiliano Ariel Dudar\n\n3 - Vou citar um recente: Serginho. Outro recente que eu defendi muito foi o Rios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 - Rom\u00e1rio\n\n2 - Emiliano Ariel <strong>Dudar</strong>\n\n3 - Vou <strong>citar</strong> um recente: Serginho. Outro recente que eu defendi muito foi o Rios.</p>", "timestamp": "2020-03-20T17:05:32", "timestamp_epochs": 1584723932, "tweet_id": "1241048239786295296", "tweet_url": "/daanielmorais/status/1241048239786295296", "user_id": "2443267502", "username": "Daniel Morais", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1237214505970655232", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gas_bv91", "user_id": "3234705260"}, {"screen_name": "DarkPolitiK", "user_id": "946185744"}, {"screen_name": "hilofin", "user_id": "4836691060"}], "retweets": 0, "screen_name": "OscarAZarate", "text": "Es asombroso c\u00f3mo se van comprobando solas todas las cosas, no? O sea, para seguir, citar o respetar a Milei hay que ser un pelotudo nivel Dios. Y para dudar de eso, tambi\u00e9n. O sea, todos los caminos llevan a que sos un pelotudo XXXXXXXLLLLLLLL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es asombroso c\u00f3mo se van comprobando solas todas las cosas, no? O sea, para seguir, <strong>citar</strong> o respetar a Milei hay que ser un pelotudo nivel Dios. Y para <strong>dudar</strong> de eso, tambi\u00e9n. O sea, todos los caminos llevan a que sos un pelotudo XXXXXXXLLLLLLLL</p>", "timestamp": "2020-03-10T20:04:00", "timestamp_epochs": 1583870640, "tweet_id": "1237469275222392835", "tweet_url": "/OscarAZarate/status/1237469275222392835", "user_id": "48333433", "username": "\ud835\udd7a\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97 \ud835\udd85\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a \u2600\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1237232737716666368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ebritos8", "user_id": "1133517827321864193"}, {"screen_name": "NarellaPM", "user_id": "391882851"}], "retweets": 0, "screen_name": "GabiIncardona17", "text": "Lo voy a tomar pero es imposible citar la fecha de un partido y estar subiendo la fuente de que efectivamente se jug\u00f3 ese d\u00eda (por citar un ejemplo). Si despu\u00e9s alguien me lo pide, lo hago con gusto. Los que suelen dudar y despu\u00e9s quedan offside son los de Alberdi .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo voy a tomar pero es imposible <strong>citar</strong> la fecha de un partido y estar subiendo la fuente de que efectivamente se jug\u00f3 ese d\u00eda (por <strong>citar</strong> un ejemplo). Si despu\u00e9s alguien me lo pide, lo hago con gusto. Los que suelen <strong>dudar</strong> y despu\u00e9s quedan offside son los de Alberdi <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre encogiendo los hombros (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre encogiendo los hombros (tono de piel claro)\"/>.</p>", "timestamp": "2020-03-10T05:15:12", "timestamp_epochs": 1583817312, "tweet_id": "1237245601189974016", "tweet_url": "/GabiIncardona17/status/1237245601189974016", "user_id": "402966089", "username": "Gabi Incardona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1235293278314127362", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RAMIROMARRA", "user_id": "68034200"}, {"screen_name": "alferdez", "user_id": "149991703"}], "retweets": 0, "screen_name": "mezzobanfield", "text": "Ramiro, ojo con citar a montes de oca, un impresentable que maneja una cuenta Fake de su novia imaginaria a trav\u00e9s de la cual se retwitea y responde a si mismo. Desde que salt\u00f3 esa ficha me permito dudar de todo lo que emita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ramiro, ojo con <strong>citar</strong> a montes de oca, un impresentable que maneja una cuenta Fake de su novia imaginaria a trav\u00e9s de la cual se retwitea y responde a si mismo. Desde que salt\u00f3 esa ficha me permito <strong>dudar</strong> de todo lo que emita</p>", "timestamp": "2020-03-04T20:09:59", "timestamp_epochs": 1583352599, "tweet_id": "1235296452328534017", "tweet_url": "/mezzobanfield/status/1235296452328534017", "user_id": "1040242861135028224", "username": "Mauro Mezzorana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1233539993903288320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mati_Martinez", "user_id": "157072915"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ari_74687", "text": "Mas all\u00e1 de una  secretar\u00eda t\u00e9cnica  o no es la capacidad de quien o quienes est\u00e9n a cargo del f\u00fatbol de un club (proyecto integral)\nPara citar un ejemplo, San Lorenzo quien podr\u00eda dudar del Pipi del Beto y Tacalli?\nSin embargo tambi\u00e9n tienen \"problemitas\"\nGente capaz hace falta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mas all\u00e1 de una  secretar\u00eda t\u00e9cnica  o no es la capacidad de quien o quienes est\u00e9n a cargo del f\u00fatbol de un club (proyecto integral)\nPara <strong>citar</strong> un ejemplo, San Lorenzo quien podr\u00eda <strong>dudar</strong> del Pipi del Beto y Tacalli?\nSin embargo tambi\u00e9n tienen \"problemitas\"\nGente capaz hace falta</p>", "timestamp": "2020-02-29T03:04:06", "timestamp_epochs": 1582945446, "tweet_id": "1233588730360991744", "tweet_url": "/Ari_74687/status/1233588730360991744", "user_id": "2863205408", "username": "Ariel Villar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1231237102404358145", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlbertoZambrano", "user_id": "614185186"}], "retweets": 0, "screen_name": "OscarJTorrealba", "text": "Entiendo tu derecho a dudar , lo que no entiendo es por qu\u00e9 citar mi tuit que nada tiene que ver con la pregunta que pregonas .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entiendo tu derecho a <strong>dudar</strong> , lo que no entiendo es por qu\u00e9 <strong>citar</strong> mi tuit que nada tiene que ver con la pregunta que pregonas .</p>", "timestamp": "2020-02-22T15:37:12", "timestamp_epochs": 1582385832, "tweet_id": "1231241536261775360", "tweet_url": "/OscarJTorrealba/status/1231241536261775360", "user_id": "105058538", "username": "\u00d3scar J. Torrealba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 84, "links": ["https://twitter.com/jmwhyperoporque/status/1226227610071556102"], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "mujer_alienada", "text": "Se creer\u00e1 que necesito que luche por unos derechos inexistentes, los cuales encima no me sabe citar. Dice que yo soy machista, pero el que no deja de insultarme y de dudar de mi inteligencia (y de m\u00e1s mujeres) es \u00e9l. Curioso feminismo el suyo  https://twitter.com/jmwhyperoporque/status/1226227610071556102\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se creer\u00e1 que necesito que luche por unos derechos inexistentes, los cuales encima no me sabe <strong>citar</strong>. Dice que yo soy machista, pero el que no deja de insultarme y de <strong>dudar</strong> de mi inteligencia (y de m\u00e1s mujeres) es \u00e9l. Curioso feminismo el suyo <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jmwhyperoporque/status/1226227610071556102\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NkDB2aFsWT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jmwhyperoporque/status/1226227610071556102\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jmwhyperoporqu</span><span class=\"invisible\">e/status/1226227610071556102</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-08T23:30:14", "timestamp_epochs": 1581204614, "tweet_id": "1226287149751861249", "tweet_url": "/mujer_alienada/status/1226287149751861249", "user_id": "1131155943591501825", "username": "Una alienada m\u00e1s \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/cataldo_julieta/status/1224190305550917633"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vozindeleble", "text": "JAJAJA no voy a dudar en citar esto en alg\u00fan momento si es que se requiere. https://twitter.com/cataldo_julieta/status/1224190305550917633\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">JAJAJA no voy a <strong>dudar</strong> en <strong>citar</strong> esto en alg\u00fan momento si es que se requiere. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cataldo_julieta/status/1224190305550917633\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HfC2y0xacB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cataldo_julieta/status/1224190305550917633\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cataldo_juliet</span><span class=\"invisible\">a/status/1224190305550917633</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-04T23:09:01", "timestamp_epochs": 1580857741, "tweet_id": "1224832260593025024", "tweet_url": "/vozindeleble/status/1224832260593025024", "user_id": "1609390466", "username": "Alejandra.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "achaginaz", "text": "AFP: El voto final del juicio pol\u00edtico contra Trump ser\u00eda el mi\u00e9rcoles, dicen medios de EEUU. Senado de EEUU rechaza citar a testigos en el juicio pol\u00edtico contra Trump.\nEstados Unidos \"no va a dudar\" en seguir apoyando a Ucrania, dice Pompeo en Kiev.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AFP: El voto final del juicio pol\u00edtico contra Trump ser\u00eda el mi\u00e9rcoles, dicen medios de EEUU. Senado de EEUU rechaza <strong>citar</strong> a testigos en el juicio pol\u00edtico contra Trump.\nEstados Unidos \"no va a <strong>dudar</strong>\" en seguir apoyando a Ucrania, dice Pompeo en Kiev.</p>", "timestamp": "2020-02-01T16:52:36", "timestamp_epochs": 1580575956, "tweet_id": "1223650368627802114", "tweet_url": "/achaginaz/status/1223650368627802114", "user_id": "186819133", "username": "Alicia Chagin Nazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1221617077649321985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "89Csr", "user_id": "942490896"}, {"screen_name": "Andre_tuit", "user_id": "82125595"}], "retweets": 0, "screen_name": "CristianDurney", "text": "Jajaja. Es buena la foto, de verdad da risa. Y no tengo porque dudar de la versi\u00f3n de @Andre_tuit ni los dem\u00e1s, pero creo que siempre es una mejor pr\u00e1ctica citar la fuente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja. Es buena la foto, de verdad da risa. Y no tengo porque <strong>dudar</strong> de la versi\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82125595\" dir=\"ltr\" href=\"/Andre_tuit\"><s>@</s><b>Andre_tuit</b></a> ni los dem\u00e1s, pero creo que siempre es una mejor pr\u00e1ctica <strong>citar</strong> la fuente.</p>", "timestamp": "2020-01-27T18:28:35", "timestamp_epochs": 1580149715, "tweet_id": "1221862581070991360", "tweet_url": "/CristianDurney/status/1221862581070991360", "user_id": "13134322", "username": "Cristi\u00e1n Durney Labayru", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aruvuaro", "text": "Mi apuesta: Mat4mala va a rebuscar y citar, para exponer a sus seguidores, un tuit donde lo insulten para as\u00ed acallar a todos quienes lo critican, trat\u00e1ndolos de irracionales y violentos por osar dudar de su divina superioridad moral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi apuesta: Mat4mala va a rebuscar y <strong>citar</strong>, para exponer a sus seguidores, un tuit donde lo insulten para as\u00ed acallar a todos quienes lo critican, trat\u00e1ndolos de irracionales y violentos por osar <strong>dudar</strong> de su divina superioridad moral</p>", "timestamp": "2020-01-12T16:42:30", "timestamp_epochs": 1578847350, "tweet_id": "1216400066409377794", "tweet_url": "/aruvuaro/status/1216400066409377794", "user_id": "112710867", "username": "kagemusha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1212778763689353223", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "peinado90", "user_id": "109949235"}], "retweets": 0, "screen_name": "AxelZZ_", "text": "Citar a alguien y poner \"cada vez hay m\u00e1s tontos sin respeto\"\nDe primeras al chaval ese.\nY si te hubiera insultado o faltado el respeto, lo entiendo. T\u0171 si puedes dudar de la profesionalidad de un deportista de \u00e9lite, pero alguien no puede dudar de la tuya.\nTodo ok.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> a alguien y poner \"cada vez hay m\u00e1s tontos sin respeto\"\nDe primeras al chaval ese.\nY si te hubiera insultado o faltado el respeto, lo entiendo. T\u0171 si puedes <strong>dudar</strong> de la profesionalidad de un deportista de \u00e9lite, pero alguien no puede <strong>dudar</strong> de la tuya.\nTodo ok.</p>", "timestamp": "2020-01-02T17:08:25", "timestamp_epochs": 1577984905, "tweet_id": "1212782711213043712", "tweet_url": "/AxelZZ_/status/1212782711213043712", "user_id": "357235871", "username": "Todo nervio y coraz\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/xataka/status/1212523909704237056"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Carlos_lantigua", "text": "Interesante, pero hay muchos enigmas que Darwin comenta en el \"Origen de las Especies\" que lo hicieron dudar y a\u00fan siguen siendo las grandes barreras de la teor\u00eda evolutiva... La \"Explosi\u00f3n del C\u00e1mbrico\" o el registro f\u00f3sil como columna y no \u00e1rbol por citar algunos. https://twitter.com/xataka/status/1212523909704237056\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Interesante, pero hay muchos enigmas que Darwin comenta en el \"Origen de las Especies\" que lo hicieron <strong>dudar</strong> y a\u00fan siguen siendo las grandes barreras de la teor\u00eda evolutiva... La \"Explosi\u00f3n del C\u00e1mbrico\" o el registro f\u00f3sil como columna y no \u00e1rbol por <strong>citar</strong> algunos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/xataka/status/1212523909704237056\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QJb908rJZr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/xataka/status/1212523909704237056\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/xataka/status/</span><span class=\"invisible\">1212523909704237056</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-02T00:25:28", "timestamp_epochs": 1577924728, "tweet_id": "1212530310417653760", "tweet_url": "/Carlos_lantigua/status/1212530310417653760", "user_id": "170775897", "username": "Carlos Lantigua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1211613707354198017", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agxst_D2", "user_id": "1083419981768019968"}, {"screen_name": "Scartti1ssue", "user_id": "908331663347810304"}], "retweets": 0, "screen_name": "handeuz99917558", "text": "Jaja si utdes hablan deben citar fuente ya que sin eso no se les puede creer...estoy diciendo algo mal? Claro que no.. Estoy en mi derecho de dudar d la veracidad que seg\u00fan dicen que el video es de un ssng..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jaja si utdes hablan deben <strong>citar</strong> fuente ya que sin eso no se les puede creer...estoy diciendo algo mal? Claro que no.. Estoy en mi derecho de <strong>dudar</strong> d la veracidad que seg\u00fan dicen que el video es de un ssng..</p>", "timestamp": "2019-12-30T20:48:08", "timestamp_epochs": 1577738888, "tweet_id": "1211750840555446272", "tweet_url": "/handeuz99917558/status/1211750840555446272", "user_id": "1123593215469338624", "username": "hande uzun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1211398742043217920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlvaroCampos72", "user_id": "282295368"}, {"screen_name": "HumanProgress", "user_id": "745600340"}, {"screen_name": "AXELKAISER", "user_id": "59815228"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhbatw", "text": "Te felicito. Tu con orgullo dices que estudiaste en la U de Conce (Gran universidad). La pregunta es de que se averg\u00fcenza @AXELKAISER de la UDP de los 90. Eso es suficiente para dudar de su intelectualidad que consiste solo en citar a grandes pensadores, y nada propio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te felicito. Tu con orgullo dices que estudiaste en la U de Conce (Gran universidad). La pregunta es de que se averg\u00fcenza <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59815228\" dir=\"ltr\" href=\"/AXELKAISER\"><s>@</s><b>AXELKAISER</b></a> de la UDP de los 90. Eso es suficiente para <strong>dudar</strong> de su intelectualidad que consiste solo en <strong>citar</strong> a grandes pensadores, y nada propio.</p>", "timestamp": "2019-12-30T01:01:05", "timestamp_epochs": 1577667665, "tweet_id": "1211452111197757450", "tweet_url": "/jhbatw/status/1211452111197757450", "user_id": "257664967", "username": "Por tus acciones eres mejor, No por tus creencias.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EM_e7PHXsAYiydX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EM_e7voXsAMUj0S.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1210523381960970242", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pipilota9", "user_id": "1020055092114976769"}, {"screen_name": "CosplayerFree", "user_id": "2162396879"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pipilota9", "text": "Y perm\u00edtanme dudar de la buena voluntad de quienes al citar el art 19 reaccionan as\u00ed: pic.twitter.com/UaTwR4Agtj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y perm\u00edtanme <strong>dudar</strong> de la buena voluntad de quienes al <strong>citar</strong> el art 19 reaccionan as\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UaTwR4Agtj\">pic.twitter.com/UaTwR4Agtj</a></p>", "timestamp": "2019-12-29T23:41:00", "timestamp_epochs": 1577662860, "tweet_id": "1211431955998396421", "tweet_url": "/Pipilota9/status/1211431955998396421", "user_id": "1020055092114976769", "username": "Pipilota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1211356252367982592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Oscar_Teix", "user_id": "848761021"}, {"screen_name": "LostTransposon", "user_id": "898949987169644544"}, {"screen_name": "ProtonC1", "user_id": "851443129836343301"}], "retweets": 0, "screen_name": "Oscar_Teix", "text": "Y esp\u00e9rate que le razonaron por magisteri dix it que, como ella es doctora o nosek en psicolog\u00eda, es una ofensa dudar de su veredicto sobre el g\u00e9nero s\u00f3lo y s\u00f3lo social, que los psic\u00f3logos (como ella) no son tontos y que no le iba a citar estudios: que los buscara \u00e9l.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y esp\u00e9rate que le razonaron por magisteri dix it que, como ella es doctora o nosek en psicolog\u00eda, es una ofensa <strong>dudar</strong> de su veredicto sobre el g\u00e9nero s\u00f3lo y s\u00f3lo social, que los psic\u00f3logos (como ella) no son tontos y que no le iba a <strong>citar</strong> estudios: que los buscara \u00e9l.</p>", "timestamp": "2019-12-29T19:00:02", "timestamp_epochs": 1577646002, "tweet_id": "1211361247557492739", "tweet_url": "/Oscar_Teix/status/1211361247557492739", "user_id": "848761021", "username": "\u00d3scar {T.}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1202731444205842432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LeonKrauze", "user_id": "4265721"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarioAguilarv", "text": "La verdad no. Siempre hay que dudar del poder. Bien nos dec\u00eda L.Acton en 1887 \"Power tends to corrupt, and absolute power corrupts absolutely\" y esta dem\u00e1s citar a Locke.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad no. Siempre hay que <strong>dudar</strong> del poder. Bien nos dec\u00eda L.Acton en 1887 \"Power tends to corrupt, and absolute power corrupts absolutely\" y esta dem\u00e1s <strong>citar</strong> a Locke.</p>", "timestamp": "2019-12-06T01:53:53", "timestamp_epochs": 1575597233, "tweet_id": "1202768089361707009", "tweet_url": "/MarioAguilarv/status/1202768089361707009", "user_id": "1123792459136425984", "username": "Mario Aguilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/aracelibs/status/1202244306607542272"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "alonzod", "text": "De la forma y el fondo: la ret\u00f3rica de Tello nos podr\u00eda llevar a suponer que al citar a Ackerman v\u00e1lida su argumento, a no ser por la expresi\u00f3n de Macario, que con un solo gesto nos permite dudar de la cita, y en efecto a Ackerman lo considero un mercenario. https://twitter.com/aracelibs/status/1202244306607542272\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">De la forma y el fondo: la ret\u00f3rica de Tello nos podr\u00eda llevar a suponer que al <strong>citar</strong> a Ackerman v\u00e1lida su argumento, a no ser por la expresi\u00f3n de Macario, que con un solo gesto nos permite <strong>dudar</strong> de la cita, y en efecto a Ackerman lo considero un mercenario. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/aracelibs/status/1202244306607542272\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fTYd0fqLZz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/aracelibs/status/1202244306607542272\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/aracelibs/stat</span><span class=\"invisible\">us/1202244306607542272</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-04T19:11:36", "timestamp_epochs": 1575486696, "tweet_id": "1202304462980833280", "tweet_url": "/alonzod/status/1202304462980833280", "user_id": "238204021", "username": "David Alonzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntropoNes", "text": "Los pacos piden al fiscal nacional a citar a un abogado y a Mon Laferte a declarar por los juicios dichos en una red social. Weones ineficientes, m\u00e1s de un mes y no tienen ni una prueba de nada, ni a un weon preso. Como no dudar de carabineros? Pat\u00e9ticos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los pacos piden al fiscal nacional a <strong>citar</strong> a un abogado y a Mon Laferte a declarar por los juicios dichos en una red social. Weones ineficientes, m\u00e1s de un mes y no tienen ni una prueba de nada, ni a un weon preso. Como no <strong>dudar</strong> de carabineros? Pat\u00e9ticos.</p>", "timestamp": "2019-11-30T15:35:47", "timestamp_epochs": 1575128147, "tweet_id": "1200800601350836224", "tweet_url": "/AntropoNes/status/1200800601350836224", "user_id": "2883127067", "username": "N E S \ud83d\udc80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "1199187430093545473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VHZai", "user_id": "947975683774517250"}, {"screen_name": "samaranto", "user_id": "1063577470555836416"}], "retweets": 0, "screen_name": "SheCallsMeDevil", "text": "Citar a Camus en tu biograf\u00eda con tan lamentable comentario. Que tristeza que las las palabras de alguien que escribi\u00f3:\n\n\"Grito que no creo en nada y que todo es absurdo, pero no puedo dudar de mi grito y necesito, al menos, creer en mi protesta\".\n\nSe vean opacadas as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Citar</strong> a Camus en tu biograf\u00eda con tan lamentable comentario. Que tristeza que las las palabras de alguien que escribi\u00f3:\n\n\"Grito que no creo en nada y que todo es absurdo, pero no puedo <strong>dudar</strong> de mi grito y necesito, al menos, creer en mi protesta\".\n\nSe vean opacadas as\u00ed.</p>", "timestamp": "2019-11-26T20:21:50", "timestamp_epochs": 1574799710, "tweet_id": "1199423036706807808", "tweet_url": "/SheCallsMeDevil/status/1199423036706807808", "user_id": "1012503956", "username": "\u263d Night Howl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/cortanews/status/1198949722414878720?s=21"], "parent_tweet_id": "1198978664773439494", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fsoriano", "user_id": "4512531"}, {"screen_name": "gracelazcano", "user_id": "72388849"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ugonza_", "text": "Por esto te dec\u00eda que de Allamand siempre hay que dudar... defensor del r\u00e9gimen dictatorial y adem\u00e1s en estos d\u00edas, citar la palabra \u201cle sacan los ojos\u201d \n\nhttps://twitter.com/cortanews/status/1198949722414878720?s=21\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por esto te dec\u00eda que de Allamand siempre hay que <strong>dudar</strong>... defensor del r\u00e9gimen dictatorial y adem\u00e1s en estos d\u00edas, <strong>citar</strong> la palabra \u201cle sacan los ojos\u201d \n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cortanews/status/1198949722414878720?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qCEfWj9hZm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cortanews/status/1198949722414878720?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cortanews/stat</span><span class=\"invisible\">us/1198949722414878720?s=21</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-25T15:23:51", "timestamp_epochs": 1574695431, "tweet_id": "1198985659077320704", "tweet_url": "/Ugonza_/status/1198985659077320704", "user_id": "2988389056", "username": "Ugo Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luiyifer", "text": "De tanto citar y escribir empiezo a dudar de mi capacidad de hacerlo bien.\n(Es m\u00e1s, creo que esto est\u00e1 redactado con las patas)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De tanto <strong>citar</strong> y escribir empiezo a <strong>dudar</strong> de mi capacidad de hacerlo bien.\n(Es m\u00e1s, creo que esto est\u00e1 redactado con las patas)</p>", "timestamp": "2019-11-20T19:45:20", "timestamp_epochs": 1574279120, "tweet_id": "1197239522335109120", "tweet_url": "/Luiyifer/status/1197239522335109120", "user_id": "271573211", "username": "Lu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1195152941323292673", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jasziru", "user_id": "931327358363152384"}, {"screen_name": "elespectador", "user_id": "14834302"}, {"screen_name": "PresuntoPodcast", "user_id": "984542121385431041"}], "retweets": 0, "screen_name": "JaviviRuizJ", "text": "Por ah\u00ed le\u00ed que las comillas eran m\u00e1s como para citar lo que Mon se escribi\u00f3 que para dudar del asunto y ahora no s\u00e9 qu\u00e9 pensar :\u2019v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por ah\u00ed le\u00ed que las comillas eran m\u00e1s como para <strong>citar</strong> lo que Mon se escribi\u00f3 que para <strong>dudar</strong> del asunto y ahora no s\u00e9 qu\u00e9 pensar :\u2019v</p>", "timestamp": "2019-11-15T15:15:45", "timestamp_epochs": 1573830945, "tweet_id": "1195359738692866049", "tweet_url": "/JaviviRuizJ/status/1195359738692866049", "user_id": "140206203", "username": "Javivi Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1194627353361702912"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jars0peru", "text": "Ni inocencia, ni ignorancia, es pago de favores.\nAl momento de citar al \"mudo\" al congreso, le pusieron una \"alfombra de rosas\" en forma de preguntas casi dulces, sin siquiera dudar de \u00e9l.\n\nHoy esos \"favores\" hay que devolverlos, as\u00ed la sra. se encargue de embarrar al partido. https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1194627353361702912\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ni inocencia, ni ignorancia, es pago de favores.\nAl momento de <strong>citar</strong> al \"mudo\" al congreso, le pusieron una \"alfombra de rosas\" en forma de preguntas casi dulces, sin siquiera <strong>dudar</strong> de \u00e9l.\n\nHoy esos \"favores\" hay que devolverlos, as\u00ed la sra. se encargue de embarrar al partido. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1194627353361702912\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ArRig0UEMH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1194627353361702912\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AccionDeAmparo</span><span class=\"invisible\">/status/1194627353361702912</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-13T20:56:55", "timestamp_epochs": 1573678615, "tweet_id": "1194720821144686592", "tweet_url": "/jars0peru/status/1194720821144686592", "user_id": "948779545343258624", "username": "jars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1193262173725904896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "El_Libertario85", "user_id": "2272114484"}, {"screen_name": "T13", "user_id": "24952459"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marcoriosss", "text": "Te entiendo, y lo he visto. El problema es el manejo d el presidente. El no puede citar fuentes web, no puede hablar d esto apunta a. Tiene q mostrar extranjero. Detenidos confesos, mails, v\u00eddeos de declaraciones de gente involucrada. Si no se puede dudar de todo. Q es lo q pasa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te entiendo, y lo he visto. El problema es el manejo d el presidente. El no puede <strong>citar</strong> fuentes web, no puede hablar d esto apunta a. Tiene q mostrar extranjero. Detenidos confesos, mails, v\u00eddeos de declaraciones de gente involucrada. Si no se puede <strong>dudar</strong> de todo. Q es lo q pasa</p>", "timestamp": "2019-11-10T12:53:37", "timestamp_epochs": 1573390417, "tweet_id": "1193512033410523141", "tweet_url": "/Marcoriosss/status/1193512033410523141", "user_id": "616827913", "username": "Marco Antonio Rios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1188291395993382912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ExpresoPeru", "user_id": "225232891"}], "retweets": 0, "screen_name": "cgmorenot", "text": "Totalmente de acuerdo, solo con citar a Venezuela basta y sobra para dudar al 100% de este sistema.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Totalmente de acuerdo, solo con <strong>citar</strong> a Venezuela basta y sobra para <strong>dudar</strong> al 100% de este sistema.</p>", "timestamp": "2019-10-27T16:24:02", "timestamp_epochs": 1572193442, "tweet_id": "1188491554429816833", "tweet_url": "/cgmorenot/status/1188491554429816833", "user_id": "92847385", "username": "Carlos Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlbertoPresidente", "debatear2019"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PalomaRosen", "text": "\"Vamos a abrazarnos todos\" y citar a Mar\u00eda Elena. Gracias @alferdez \nRenovas nuestras esperanzas!\nEl 27 sin dudar, #AlbertoPresidente\n#debatear2019", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Vamos a abrazarnos todos\" y <strong>citar</strong> a Mar\u00eda Elena. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149991703\" dir=\"ltr\" href=\"/alferdez\"><s>@</s><b>alferdez</b></a> \nRenovas nuestras esperanzas!\nEl 27 sin <strong>dudar</strong>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlbertoPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>AlbertoPresidente</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/debatear2019?src=hash\"><s>#</s><b>debatear2019</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-21T02:06:55", "timestamp_epochs": 1571623615, "tweet_id": "1186101528404340736", "tweet_url": "/PalomaRosen/status/1186101528404340736", "user_id": "406307837", "username": "Paloma", "video_url": ""}]