[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlaTello_R", "text": "No me da la gana.. quieor compartir la vida contigo, ser feliz estar a tu lado, sOnreir si me arrepiento de ser tan tonta..? no t dare gusto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me da la gana.. quieor <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> contigo, ser feliz estar a tu lado, sOnreir si me arrepiento de ser tan tonta..? no t dare gusto</p>", "timestamp": "2007-08-06T03:10:24", "timestamp_epochs": 1186369824, "tweet_id": "188951662", "tweet_url": "/CarlaTello_R/status/188951662", "user_id": "5278851", "username": "Carla Tello R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itzahm", "text": "Gracias :) me encanta compartir mi vida contigo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias :) me encanta <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> contigo</p>", "timestamp": "2007-06-05T03:59:53", "timestamp_epochs": 1181015993, "tweet_id": "91346022", "tweet_url": "/itzahm/status/91346022", "user_id": "817246", "username": "Itzie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jlcantero", "text": "Qu\u00e9 pereza da volver a la vida real, sobre todo despu\u00e9s de compartir ratos con gente tan jodidamente genial otra vez...\r\n\r\nEstado: Reguler.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 pereza da volver a la <strong>vida</strong> real, sobre todo despu\u00e9s de <strong>compartir</strong> ratos con gente tan jodidamente genial otra vez...\r\n\r\nEstado: Reguler.</p>", "timestamp": "2008-05-05T18:54:16", "timestamp_epochs": 1210013656, "tweet_id": "804083126", "tweet_url": "/jlcantero/status/804083126", "user_id": "14341113", "username": "jlcantero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jlori", "text": "El spam se pone m\u00edstico: \"Agradezco a la vida la oportunidad que me ha dado de compartir con todos ustedes la siguiente informaci\u00f3n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El spam se pone m\u00edstico: \"Agradezco a la <strong>vida</strong> la oportunidad que me ha dado de <strong>compartir</strong> con todos ustedes la siguiente informaci\u00f3n\"</p>", "timestamp": "2008-04-24T06:04:48", "timestamp_epochs": 1209017088, "tweet_id": "795719987", "tweet_url": "/jlori/status/795719987", "user_id": "8075962", "username": "Jose Luis Orihuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "789032683", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "huichalaf", "user_id": "2312091"}], "retweets": 0, "screen_name": "claudiog", "text": "@japosai En la vida hay muchos ideales. Es bueno compartir algunos y no compartir otros. Salud!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49832448\" dir=\"ltr\" href=\"/japosai\"><s>@</s><b>japosai</b></a> En la <strong>vida</strong> hay muchos ideales. Es bueno <strong>compartir</strong> algunos y no <strong>compartir</strong> otros. Salud!</p>", "timestamp": "2008-04-14T18:29:47", "timestamp_epochs": 1208197787, "tweet_id": "789038881", "tweet_url": "/claudiog/status/789038881", "user_id": "10892312", "username": "Claudio Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbrahamFilosofo", "text": "Compartir mi existencia... compartir mi existencia con indeseable?? pensar, pensar en, actuar, actividades de vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Compartir</strong> mi existencia... <strong>compartir</strong> mi existencia con indeseable?? pensar, pensar en, actuar, actividades de <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2008-03-30T17:18:41", "timestamp_epochs": 1206897521, "tweet_id": "779708548", "tweet_url": "/AbrahamFilosofo/status/779708548", "user_id": "8774932", "username": "Cad\u00e1ver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcl", "text": "en casa, tiempo de compartir vida familiar un rato", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en casa, tiempo de <strong>compartir</strong> <strong>vida</strong> familiar un rato</p>", "timestamp": "2008-03-27T23:15:06", "timestamp_epochs": 1206659706, "tweet_id": "778265093", "tweet_url": "/jcl/status/778265093", "user_id": "9656772", "username": "Juan Carlos Labb\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yta", "text": "Qu\u00e9 motiva a la gente a contrubuir?   La gente que habla una lengua est\u00e1 ansioso de conocer a otra gente y compartir su vida,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 motiva a la gente a contrubuir?   La gente que habla una lengua est\u00e1 ansioso de conocer a otra gente y <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong>,</p>", "timestamp": "2008-03-27T05:16:56", "timestamp_epochs": 1206595016, "tweet_id": "777807191", "tweet_url": "/yta/status/777807191", "user_id": "4768281", "username": "Ytaelena Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "balamaqab", "text": "Twitteros atentos porque si siento que estoy en mis \u00faltimos momentos de vida voy a compartir contrase\u00f1as de host y CMS por aqu\u00ed :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Twitteros atentos porque si siento que estoy en mis \u00faltimos momentos de <strong>vida</strong> voy a <strong>compartir</strong> contrase\u00f1as de host y CMS por aqu\u00ed :P</p>", "timestamp": "2008-03-23T22:05:06", "timestamp_epochs": 1206309906, "tweet_id": "775938404", "tweet_url": "/balamaqab/status/775938404", "user_id": "820467", "username": "Iv\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbrahamFilosofo", "text": "Proyecctos peque\u00f1os, proyecctos de una vida, la vida en com\u00fan, compartir, jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Proyecctos peque\u00f1os, proyecctos de una <strong>vida</strong>, la <strong>vida</strong> en com\u00fan, <strong>compartir</strong>, jeje</p>", "timestamp": "2008-03-18T09:49:48", "timestamp_epochs": 1205833788, "tweet_id": "773258364", "tweet_url": "/AbrahamFilosofo/status/773258364", "user_id": "8774932", "username": "Cad\u00e1ver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "769409383", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "petezin", "user_id": "949041"}], "retweets": 0, "screen_name": "aasuero", "text": "@petezin.... Mi vida es una b\u00fasqueda... Pero lo de compartir piso tiene fecha de caducidad y est\u00e1 llegando...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"949041\" dir=\"ltr\" href=\"/petezin\"><s>@</s><b>petezin</b></a>.... Mi <strong>vida</strong> es una b\u00fasqueda... Pero lo de <strong>compartir</strong> piso tiene fecha de caducidad y est\u00e1 llegando...</p>", "timestamp": "2008-03-10T17:25:33", "timestamp_epochs": 1205169933, "tweet_id": "769411536", "tweet_url": "/aasuero/status/769411536", "user_id": "10407882", "username": "Ana Asuero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cocainomano", "text": "Me doy cuenta con alegria que lo unico que quiero compartir en esta vida es una canci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me doy cuenta con alegria que lo unico que quiero <strong>compartir</strong> en esta <strong>vida</strong> es una canci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2008-02-28T16:15:25", "timestamp_epochs": 1204215325, "tweet_id": "764516784", "tweet_url": "/cocainomano/status/764516784", "user_id": "54283", "username": "Coca \ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "minitah", "text": "Skar pensar\u00e1 para sus adentros: cuanto he ganado en calidad d vida, de dormir en el campo a la interperie, a compartir cama con 2 chochines.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Skar pensar\u00e1 para sus adentros: cuanto he ganado en calidad d <strong>vida</strong>, de dormir en el campo a la interperie, a <strong>compartir</strong> cama con 2 chochines.</p>", "timestamp": "2008-02-14T23:09:43", "timestamp_epochs": 1203030583, "tweet_id": "713618292", "tweet_url": "/minitah/status/713618292", "user_id": "8530272", "username": "Minah Stahl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Chatyss", "text": "Como me gustaria ser parte de su vida, compartir sus sue\u00f1os, que me amara, pero se que solo es mi amigo :-(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como me gustaria ser parte de su <strong>vida</strong>, <strong>compartir</strong> sus sue\u00f1os, que me amara, pero se que solo es mi amigo :-(</p>", "timestamp": "2008-02-14T04:16:45", "timestamp_epochs": 1202962605, "tweet_id": "710005772", "tweet_url": "/Chatyss/status/710005772", "user_id": "815200", "username": "Chatyss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dmorena", "text": "6. Aprende a escuchar.  No necesitamos que nos solucionen la vida, simplemente alguien con quien compartir y que nos escuchen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">6. Aprende a escuchar.  No necesitamos que nos solucionen la <strong>vida</strong>, simplemente alguien con quien <strong>compartir</strong> y que nos escuchen.</p>", "timestamp": "2008-01-31T00:24:10", "timestamp_epochs": 1201739050, "tweet_id": "661379972", "tweet_url": "/dmorena/status/661379972", "user_id": "5410892", "username": "Diana Zorrilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aerodi", "text": "Teniamos una reuni\u00f3n bien a gusto y se acabo por ir con el novio(a) -Q gueba- pienso! Pero si quiero alguien con quien compartir mi vida!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Teniamos una reuni\u00f3n bien a gusto y se acabo por ir con el novio(a) -Q gueba- pienso! Pero si quiero alguien con quien <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong>!</p>", "timestamp": "2008-01-27T06:20:31", "timestamp_epochs": 1201414831, "tweet_id": "646088242", "tweet_url": "/aerodi/status/646088242", "user_id": "8864082", "username": "Adriana by aerodi\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "635371832", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "antonello", "user_id": "811737"}], "retweets": 0, "screen_name": "savior1980", "text": "@antonello yo comparto con Google toda mi vida ya o sea que compartir traumas tampoco em parece nada del otro jueves.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"811737\" dir=\"ltr\" href=\"/antonello\"><s>@</s><b>antonello</b></a> yo comparto con Google toda mi <strong>vida</strong> ya o sea que <strong>compartir</strong> traumas tampoco em parece nada del otro jueves.</p>", "timestamp": "2008-01-24T08:08:19", "timestamp_epochs": 1201162099, "tweet_id": "635381042", "tweet_url": "/savior1980/status/635381042", "user_id": "11598942", "username": "savior1980", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vpedrosarivas", "text": "Compartir Vida http://tinyurl.com/29dsnz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Compartir</strong> <strong>Vida</strong> http://tinyurl.com/29dsnz</p>", "timestamp": "2007-12-26T19:12:46", "timestamp_epochs": 1198696366, "tweet_id": "535638102", "tweet_url": "/vpedrosarivas/status/535638102", "user_id": "6856842", "username": "Valent\u00edn Pedrosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hrmeaner", "text": "\"Yo no tengo blogs ni nada personal en el plano p\u00fablico, prefiero compartir mis logros con mi allegados... yo si tengo una vida plena\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Yo no tengo blogs ni nada personal en el plano p\u00fablico, prefiero <strong>compartir</strong> mis logros con mi allegados... yo si tengo una <strong>vida</strong> plena\"</p>", "timestamp": "2007-12-21T21:05:38", "timestamp_epochs": 1198271138, "tweet_id": "522299502", "tweet_url": "/hrmeaner/status/522299502", "user_id": "8270272", "username": "Gus Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "catimier", "text": "con todo me queda la alegr\u00eda de haber podido compartir un espacio de mi vida con la tuya", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">con todo me queda la alegr\u00eda de haber podido <strong>compartir</strong> un espacio de mi <strong>vida</strong> con la tuya</p>", "timestamp": "2007-11-28T00:11:15", "timestamp_epochs": 1196208675, "tweet_id": "449683652", "tweet_url": "/catimier/status/449683652", "user_id": "4782841", "username": "Cati Mier \u263e \u264f \u263d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DioniNespral", "text": "a medias entre la vida OFF y la ON-line. A veces es complejo compartir tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a medias entre la <strong>vida</strong> OFF y la ON-line. A veces es complejo <strong>compartir</strong> tiempo.</p>", "timestamp": "2007-11-14T09:25:34", "timestamp_epochs": 1195032334, "tweet_id": "413448262", "tweet_url": "/DioniNespral/status/413448262", "user_id": "5860522", "username": "Dioni Nespral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "valentinafanro", "text": "La vida me ense\u00f1o, que quienes entienden mi sentimiento, entienden mi pasi\u00f3n, y esas son las personas con las que quiero compartir cada dia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> me ense\u00f1o, que quienes entienden mi sentimiento, entienden mi pasi\u00f3n, y esas son las personas con las que quiero <strong>compartir</strong> cada dia.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:59:19", "timestamp_epochs": 1368575959, "tweet_id": "334457930797694976", "tweet_url": "/valentinafanro/status/334457930797694976", "user_id": "435481950", "username": "Valen.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_cristinamoran", "text": "Naces solo y mueres solo, y en el par\u00e9ntesis la soledad es tan grande que necesitas compartir la vida para olvidarlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Naces solo y mueres solo, y en el par\u00e9ntesis la soledad es tan grande que necesitas <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> para olvidarlo.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:57:26", "timestamp_epochs": 1368575846, "tweet_id": "334457457915072512", "tweet_url": "/_cristinamoran/status/334457457915072512", "user_id": "621175837", "username": "Eli\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlertaFucsia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fab_stroke", "text": "#AlertaFucsia Busco  vida sustentable. Pr\u00f3spera para compartir con familia y amigos. Si alguien sabe de alg\u00fan camino para encontrarla DM.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlertaFucsia?src=hash\"><s>#</s><b>AlertaFucsia</b></a> Busco  <strong>vida</strong> sustentable. Pr\u00f3spera para <strong>compartir</strong> con familia y amigos. Si alguien sabe de alg\u00fan camino para encontrarla DM.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:55:07", "timestamp_epochs": 1368575707, "tweet_id": "334456873073901568", "tweet_url": "/fab_stroke/status/334456873073901568", "user_id": "22845427", "username": "Fab_Ilhuicamina.wav", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MariamLeonel", "text": ", yo quiero dar lo mejor para ella por eso es mi novia ,el amor de mi vida y la mujer q quiero compartir x el resto de mi vida @CarlaaNair", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">, yo quiero dar lo mejor para ella por eso es mi novia ,el amor de mi <strong>vida</strong> y la mujer q quiero <strong>compartir</strong> x el resto de mi <strong>vida</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"438458944\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlaaNair\"><s>@</s><b>CarlaaNair</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T23:49:35", "timestamp_epochs": 1368575375, "tweet_id": "334455483438096384", "tweet_url": "/MariamLeonel/status/334455483438096384", "user_id": "139589945", "username": "Marianito.Leonel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Crispita01", "text": "Cuando menos te lo esperas, aparece la persona con la que quieres compartir tu vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando menos te lo esperas, aparece la persona con la que quieres <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:48:30", "timestamp_epochs": 1368575310, "tweet_id": "334455208451141632", "tweet_url": "/Crispita01/status/334455208451141632", "user_id": "475230641", "username": "Cris\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carowlinag", "text": "Quisiera compartir toda mi vida contigo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quisiera <strong>compartir</strong> toda mi <strong>vida</strong> contigo.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:46:04", "timestamp_epochs": 1368575164, "tweet_id": "334454598687412224", "tweet_url": "/Carowlinag/status/334454598687412224", "user_id": "577328914", "username": "Carola.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1uMXH7Dcj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YennyFer1418", "text": "Le doy gracias a dios por permitirme compartir un a\u00f1o mas de vida de mi bebe hermosa sofia y le pido que me de... http://fb.me/1uMXH7Dcj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le doy gracias a dios por permitirme <strong>compartir</strong> un a\u00f1o mas de <strong>vida</strong> de mi bebe hermosa sofia y le pido que me de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1uMXH7Dcj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Kx4uGQbNC4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1uMXH7Dcj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1uMXH7Dcj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T23:41:29", "timestamp_epochs": 1368574889, "tweet_id": "334453442334568450", "tweet_url": "/YennyFer1418/status/334453442334568450", "user_id": "1139913295", "username": "yenny fernanda ceron", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuentobeb\u00e9"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ralcocerv", "text": "Al compartir los mismos sue\u00f1os, el amor y la vida se tornaban bellos y los besos y caricias danzaban felices #cuentobeb\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>compartir</strong> los mismos sue\u00f1os, el amor y la <strong>vida</strong> se tornaban bellos y los besos y caricias danzaban felices <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuentobeb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>cuentobeb\u00e9</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T23:39:49", "timestamp_epochs": 1368574789, "tweet_id": "334453024456060928", "tweet_url": "/ralcocerv/status/334453024456060928", "user_id": "167931481", "username": "ArqRicardoAlcocerV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RosiMancilla", "text": "\"Facebook t'ajuda a comunicar-te i a compartir amb les persones de la teva vida.\"\nEn ese idioma me dejo Agus facebook", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Facebook t'ajuda a comunicar-te i a <strong>compartir</strong> amb les persones de la teva <strong>vida</strong>.\"\nEn ese idioma me dejo Agus facebook</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:36:42", "timestamp_epochs": 1368574602, "tweet_id": "334452238711922688", "tweet_url": "/RosiMancilla/status/334452238711922688", "user_id": "68851192", "username": "ROSI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "kuqui99", "text": "\u201cCompartir mi vida contigo me hace muy feliz. Cada minuto que paso a tu lado es inolvidable\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<strong>Compartir</strong> mi <strong>vida</strong> contigo me hace muy feliz. Cada minuto que paso a tu lado es inolvidable\u201d</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:30:30", "timestamp_epochs": 1368574230, "tweet_id": "334450681102622721", "tweet_url": "/kuqui99/status/334450681102622721", "user_id": "256080336", "username": "Kuqui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ssmb8_", "text": "Que no dar\u00eda, por compartir contigo el resto de mi vida(8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que no dar\u00eda, por <strong>compartir</strong> contigo el resto de mi <strong>vida</strong>(8</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:28:06", "timestamp_epochs": 1368574086, "tweet_id": "334450076825055232", "tweet_url": "/ssmb8_/status/334450076825055232", "user_id": "497427870", "username": "Shecid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elrau22", "text": "Siempre es grato compartir con la chiquillas de Cam \"Vida y Esperanza\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre es grato <strong>compartir</strong> con la chiquillas de Cam \"<strong>Vida</strong> y Esperanza\"</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:27:20", "timestamp_epochs": 1368574040, "tweet_id": "334449882880409600", "tweet_url": "/elrau22/status/334449882880409600", "user_id": "91487336", "username": "MARCO RAU", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TefyVillal", "text": "@cocalejandro TE AMOO AMORSOTE AMO COMPARTIR MIS DIAS A TU LADO AMO SABER QUE ERES M VIDA Y MI FELICIDAD ENTERA SIEMPRE ESTARAS EN MI TE AMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1194393952490799104\" dir=\"ltr\" href=\"/CocAlejandro\"><s>@</s><b>cocalejandro</b></a> TE AMOO AMORSOTE AMO <strong>COMPARTIR</strong> MIS DIAS A TU LADO AMO SABER QUE ERES M <strong>VIDA</strong> Y MI FELICIDAD ENTERA SIEMPRE ESTARAS EN MI TE AMO</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:22:30", "timestamp_epochs": 1368573750, "tweet_id": "334448666691657728", "tweet_url": "/TefyVillal/status/334448666691657728", "user_id": "422900243", "username": "\u2665Al\u00a3\u00a3\u00a3\u00a3\u00a3\u00a3\u00a3\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jordy_Morel", "text": "Me falta alguien con quien compartir mi vida?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me falta alguien con quien <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong>?</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:22:03", "timestamp_epochs": 1368573723, "tweet_id": "334448552631738369", "tweet_url": "/Jordy_Morel/status/334448552631738369", "user_id": "407184032", "username": "Jordy Morel \u270c\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConUnGalaxyS4"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HOrtizg", "text": "#ConUnGalaxyS4 compartir tu vida conmigo sera posible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConUnGalaxyS4?src=hash\"><s>#</s><b>ConUnGalaxyS4</b></a> <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> conmigo sera posible</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:17:21", "timestamp_epochs": 1368573441, "tweet_id": "334447371192786944", "tweet_url": "/HOrtizg/status/334447371192786944", "user_id": "89329791", "username": "Pochola Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "psicologiadia", "text": "Si tu hij@ te habla, escucha! Si quiere compartir contigo, s\u00e1cale el tiempo, \u00e9l te lo agradecer\u00e1 toda la vida!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tu hij@ te habla, escucha! Si quiere <strong>compartir</strong> contigo, s\u00e1cale el tiempo, \u00e9l te lo agradecer\u00e1 toda la <strong>vida</strong>!!</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:16:56", "timestamp_epochs": 1368573416, "tweet_id": "334447266171600896", "tweet_url": "/psicologiadia/status/334447266171600896", "user_id": "514818731", "username": "Psicolog\u00eda Al D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yessieliz", "text": "Solo Contigo Quiero Compartir La Vida No Fue Casualidad Hiberno Enamorados ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo Contigo Quiero <strong>Compartir</strong> La <strong>Vida</strong> No Fue Casualidad Hiberno Enamorados <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2013-05-14T23:15:36", "timestamp_epochs": 1368573336, "tweet_id": "334446928089731072", "tweet_url": "/yessieliz/status/334446928089731072", "user_id": "242800950", "username": "Yessie Hunter \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maviigambetta", "text": "No se puedo querer lo que quiero, y en la forma en que lo quiero, y de yapa compartir la vida con los otros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se puedo querer lo que quiero, y en la forma en que lo quiero, y de yapa <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> con los otros</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:14:50", "timestamp_epochs": 1368573290, "tweet_id": "334446739161497601", "tweet_url": "/maviigambetta/status/334446739161497601", "user_id": "213422080", "username": "Mavi Gambetta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EduynYosmer", "text": "Compartir mi vida contigo me hace muy feliz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Compartir</strong> mi <strong>vida</strong> contigo me hace muy feliz.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:13:49", "timestamp_epochs": 1368573229, "tweet_id": "334446482847588352", "tweet_url": "/EduynYosmer/status/334446482847588352", "user_id": "436375128", "username": "Eduyn Yosmer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miguel_angel", "text": "Que lejos queda ya la era messenger!!! Hoy en d\u00eda se puede compartir y comunicar cualquier cosa de nuestra vida: m\u00fasica,fotos,noticias,...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lejos queda ya la era messenger!!! Hoy en d\u00eda se puede <strong>compartir</strong> y comunicar cualquier cosa de nuestra <strong>vida</strong>: m\u00fasica,fotos,noticias,...</p>", "timestamp": "2009-01-27T18:47:41", "timestamp_epochs": 1233082061, "tweet_id": "1152855587", "tweet_url": "/miguel_angel/status/1152855587", "user_id": "14033642", "username": "Miguel Angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "romerogt", "text": "Casi terminando un d\u00eda que no fue ni sombra de lo planeado, pero esto tambi\u00e9n es la vida, compartir esos momentos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Casi terminando un d\u00eda que no fue ni sombra de lo planeado, pero esto tambi\u00e9n es la <strong>vida</strong>, <strong>compartir</strong> esos momentos</p>", "timestamp": "2009-01-26T05:08:22", "timestamp_epochs": 1232946502, "tweet_id": "1148333995", "tweet_url": "/romerogt/status/1148333995", "user_id": "6097012", "username": "Mauricio Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdrianoDuarte", "text": "Disponi\u00e9ndome  a compartir una hermosa tarde soleada con mi esposita e hijas...en verdad que me encanta vivir la vida :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disponi\u00e9ndome  a <strong>compartir</strong> una hermosa tarde soleada con mi esposita e hijas...en verdad que me encanta vivir la <strong>vida</strong> :-)</p>", "timestamp": "2009-01-24T17:12:18", "timestamp_epochs": 1232817138, "tweet_id": "1144886976", "tweet_url": "/AdrianoDuarte/status/1144886976", "user_id": "16618556", "username": "Adriano Duarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VivoMejor", "text": "compartir con quienes amas: La vida no siempre es linda, pero siempre trato de vivirla bien, como dice una tia q.. http://tinyurl.com/djmgd5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>compartir</strong> con quienes amas: La <strong>vida</strong> no siempre es linda, pero siempre trato de vivirla bien, como dice una tia q.. http://tinyurl.com/djmgd5</p>", "timestamp": "2009-01-23T13:25:16", "timestamp_epochs": 1232717116, "tweet_id": "1141875790", "tweet_url": "/VivoMejor/status/1141875790", "user_id": "16937078", "username": "vivomejor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JavierCapitan", "text": "@alicia_chavero ya lo he le\u00eddo ya... est\u00e1 bien compartir una nueva vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15299279\" dir=\"ltr\" href=\"/alicia_chavero\"><s>@</s><b>alicia_chavero</b></a> ya lo he le\u00eddo ya... est\u00e1 bien <strong>compartir</strong> una nueva <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2009-01-23T09:24:44", "timestamp_epochs": 1232702684, "tweet_id": "1141545202", "tweet_url": "/JavierCapitan/status/1141545202", "user_id": "8508322", "username": "JavierCapitan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaapon75", "text": "Urge: T\u00edtulo joven, con buena presentaci\u00f3n y ganas de compartir con c\u00e9dula profesional la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Urge: T\u00edtulo joven, con buena presentaci\u00f3n y ganas de <strong>compartir</strong> con c\u00e9dula profesional la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2009-01-22T17:10:31", "timestamp_epochs": 1232644231, "tweet_id": "1139563680", "tweet_url": "/jaapon75/status/1139563680", "user_id": "14610850", "username": "jaapon75", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaapon75", "text": "Urge: T\u00edtulo joven, con buena presentaci\u00f3n y ganas de compartir con c\u00e9dula profesional la vida. abst\u00e9ngase t\u00edtulos mayores o del anio 2000.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Urge: T\u00edtulo joven, con buena presentaci\u00f3n y ganas de <strong>compartir</strong> con c\u00e9dula profesional la <strong>vida</strong>. abst\u00e9ngase t\u00edtulos mayores o del anio 2000.</p>", "timestamp": "2009-01-22T17:10:03", "timestamp_epochs": 1232644203, "tweet_id": "1139562402", "tweet_url": "/jaapon75/status/1139562402", "user_id": "14610850", "username": "jaapon75", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1131916768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "micronauta", "user_id": "2108531"}], "retweets": 0, "screen_name": "stark", "text": "@micronauta, celebramos la vida. el hecho de estar ac\u00e1, vivir un d\u00eda m\u00e1s y compartir. salud por la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2108531\" dir=\"ltr\" href=\"/micronauta\"><s>@</s><b>micronauta</b></a>, celebramos la <strong>vida</strong>. el hecho de estar ac\u00e1, vivir un d\u00eda m\u00e1s y <strong>compartir</strong>. salud por la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2009-01-20T00:53:40", "timestamp_epochs": 1232412820, "tweet_id": "1131919220", "tweet_url": "/stark/status/1131919220", "user_id": "76043", "username": "JI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "palasaka", "text": "La vida es compartir (T-Mobile Commercial)  http://tinyurl.com/9vdqoy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> es <strong>compartir</strong> (T-Mobile Commercial)  http://tinyurl.com/9vdqoy</p>", "timestamp": "2009-01-19T18:48:17", "timestamp_epochs": 1232390897, "tweet_id": "1131097817", "tweet_url": "/palasaka/status/1131097817", "user_id": "18161450", "username": "Palasaka!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1125944486", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "deniman", "user_id": "10513012"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alibaimor", "text": "@deniman Gracias a ti por compartir un momento tan especial de vuestra vida con nosotros. Espero que hay\u00e1is podido descansar un poquillo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10513012\" dir=\"ltr\" href=\"/deniman\"><s>@</s><b>deniman</b></a> Gracias a ti por <strong>compartir</strong> un momento tan especial de vuestra <strong>vida</strong> con nosotros. Espero que hay\u00e1is podido descansar un poquillo</p>", "timestamp": "2009-01-17T10:54:51", "timestamp_epochs": 1232189691, "tweet_id": "1125950628", "tweet_url": "/Alibaimor/status/1125950628", "user_id": "10782472", "username": "Ali", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hatorihanzo", "text": "Internet nos une y nos ense\u00f1a a compartir .. nos a\u00f1ade a\u00f1os a la vida y vida a los a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet nos une y nos ense\u00f1a a <strong>compartir</strong> .. nos a\u00f1ade a\u00f1os a la <strong>vida</strong> y <strong>vida</strong> a los a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2009-01-15T20:40:56", "timestamp_epochs": 1232052056, "tweet_id": "1121925886", "tweet_url": "/hatorihanzo/status/1121925886", "user_id": "16963804", "username": "Teniente Dan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1107330710", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "el_nomad_cook", "user_id": "9341392"}], "retweets": 0, "screen_name": "jazminfajardo", "text": "@juwe Tu anuncio de buenas noticias trajo buenas noticias en mi vida!!!  YESSS espero con mucho gusto poder compartir las tuyas YESS!!! = )", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@juwe Tu anuncio de buenas noticias trajo buenas noticias en mi <strong>vida</strong>!!!  YESSS espero con mucho gusto poder <strong>compartir</strong> las tuyas YESS!!! = )</p>", "timestamp": "2009-01-09T19:01:33", "timestamp_epochs": 1231527693, "tweet_id": "1107398958", "tweet_url": "/jazminfajardo/status/1107398958", "user_id": "15224609", "username": "jazminfajardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vivoconectado", "text": "Simplemente disfruta la vida: Compartir con gente optimista, disfrutar de la compa\u00f1\u00eda de mis incondicionales mas.. http://tinyurl.com/8lmpoc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Simplemente disfruta la <strong>vida</strong>: <strong>Compartir</strong> con gente optimista, disfrutar de la compa\u00f1\u00eda de mis incondicionales mas.. http://tinyurl.com/8lmpoc</p>", "timestamp": "2009-01-09T15:13:30", "timestamp_epochs": 1231514010, "tweet_id": "1106874478", "tweet_url": "/vivoconectado/status/1106874478", "user_id": "16947954", "username": "VivoConectado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Xarlos_", "text": "La vida para mi es un misterio una aventura increible, realmente adoro las aventuras aprender cosas nuevas, compartir...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> para mi es un misterio una aventura increible, realmente adoro las aventuras aprender cosas nuevas, <strong>compartir</strong>...</p>", "timestamp": "2009-01-09T03:54:22", "timestamp_epochs": 1231473262, "tweet_id": "1105977326", "tweet_url": "/Xarlos_/status/1105977326", "user_id": "16559724", "username": "ixarlos.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vivoconectado", "text": "compartir en familia: Para mi lo m\u00e1s importante y lo que me llena de vida es compartir momentos con mi familia h.. http://tinyurl.com/7uzgho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>compartir</strong> en familia: Para mi lo m\u00e1s importante y lo que me llena de <strong>vida</strong> es <strong>compartir</strong> momentos con mi familia h.. http://tinyurl.com/7uzgho</p>", "timestamp": "2009-01-07T20:42:22", "timestamp_epochs": 1231360942, "tweet_id": "1102738688", "tweet_url": "/vivoconectado/status/1102738688", "user_id": "16947954", "username": "VivoConectado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1101850683", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "guell", "user_id": "6598262"}], "retweets": 0, "screen_name": "escolano", "text": "@guell @ajpaniagua @perezdelamanga  hay que compartir las cosas buenas de la vida! ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6598262\" dir=\"ltr\" href=\"/guell\"><s>@</s><b>guell</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"756431\" dir=\"ltr\" href=\"/ajpaniagua\"><s>@</s><b>ajpaniagua</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"707443\" dir=\"ltr\" href=\"/perezdelamanga\"><s>@</s><b>perezdelamanga</b></a>  hay que <strong>compartir</strong> las cosas buenas de la <strong>vida</strong>! ;)</p>", "timestamp": "2009-01-07T14:26:14", "timestamp_epochs": 1231338374, "tweet_id": "1101907016", "tweet_url": "/escolano/status/1101907016", "user_id": "14273054", "username": "escolano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "conejowarro", "text": "Voy a compartir mi vida con enjutomojamutoo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con enjutomojamutoo</p>", "timestamp": "2009-01-04T19:39:13", "timestamp_epochs": 1231097953, "tweet_id": "1095612731", "tweet_url": "/conejowarro/status/1095612731", "user_id": "18609185", "username": "conejowarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "deniman", "text": "Mi vida online se puede resumir en compartir por GReader o tuitear, y de vez en cuando alguna descarga acompa\u00f1ada de un Gtalking to me?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <strong>vida</strong> online se puede resumir en <strong>compartir</strong> por GReader o tuitear, y de vez en cuando alguna descarga acompa\u00f1ada de un Gtalking to me?</p>", "timestamp": "2009-01-02T23:24:36", "timestamp_epochs": 1230938676, "tweet_id": "1092451432", "tweet_url": "/deniman/status/1092451432", "user_id": "10513012", "username": "deni\ud83e\udd16", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "irmapin", "text": "Bueno...palabras finales,gracias a todos mis followers por compartir instantes de su vida, por hacerme re\u00edr...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno...palabras finales,gracias a todos mis followers por <strong>compartir</strong> instantes de su <strong>vida</strong>, por hacerme re\u00edr...</p>", "timestamp": "2009-01-01T04:18:41", "timestamp_epochs": 1230783521, "tweet_id": "1089388223", "tweet_url": "/irmapin/status/1089388223", "user_id": "15230179", "username": "Irma Pinto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17740331275", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ricky_martin", "user_id": "40255499"}], "retweets": 0, "screen_name": "amoresloprimero", "text": "@ricky_martin> lindas fotos, fotos que guardan buenos momentos. La vida es eso buenos momentos que hay que compartir con todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40255499\" dir=\"ltr\" href=\"/ricky_martin\"><s>@</s><b>ricky_martin</b></a>&gt; lindas fotos, fotos que guardan buenos momentos. La <strong>vida</strong> es eso buenos momentos que hay que <strong>compartir</strong> con todos.</p>", "timestamp": "2010-07-04T23:49:05", "timestamp_epochs": 1278287345, "tweet_id": "17751745506", "tweet_url": "/amoresloprimero/status/17751745506", "user_id": "129913098", "username": "martha delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17740331275", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ricky_martin", "user_id": "40255499"}], "retweets": 0, "screen_name": "Candy_Blanca_", "text": "@ricky_martin GRACIAS!!! POR COMPARTIR PEQUE\u00d1OS MOMENTOS DE TU VIDA CON NOSOTROS POR MEDIO DE FOTOS, ERES ADMIRABLE Y UN PADRE EJEMPLAR. . .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40255499\" dir=\"ltr\" href=\"/ricky_martin\"><s>@</s><b>ricky_martin</b></a> GRACIAS!!! POR <strong>COMPARTIR</strong> PEQUE\u00d1OS MOMENTOS DE TU <strong>VIDA</strong> CON NOSOTROS POR MEDIO DE FOTOS, ERES ADMIRABLE Y UN PADRE EJEMPLAR. . .</p>", "timestamp": "2010-07-04T23:36:07", "timestamp_epochs": 1278286567, "tweet_id": "17751133731", "tweet_url": "/Candy_Blanca_/status/17751133731", "user_id": "151669758", "username": "candy blanca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17735585955", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jaimecamil", "user_id": "109118967"}], "retweets": 0, "screen_name": "singingbush", "text": "@jaimecamil Felicidades por tu tweet 1000 gracias por compartir tu vida sending you alot of love mua!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109118967\" dir=\"ltr\" href=\"/jaimecamil\"><s>@</s><b>jaimecamil</b></a> Felicidades por tu tweet 1000 gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> sending you alot of love mua!!</p>", "timestamp": "2010-07-04T22:56:40", "timestamp_epochs": 1278284200, "tweet_id": "17749252350", "tweet_url": "/singingbush/status/17749252350", "user_id": "28281337", "username": "melania", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17748826827", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leo_pegasus", "user_id": "123942314"}], "retweets": 0, "screen_name": "applehead77", "text": "@leo_pegasus jajajajaja me lo imagino jajajajaja pero debemos compartir jajajaja es la vida no le han clonado jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123942314\" dir=\"ltr\" href=\"/leo_pegasus\"><s>@</s><b>leo_pegasus</b></a> jajajajaja me lo imagino jajajajaja pero debemos <strong>compartir</strong> jajajaja es la <strong>vida</strong> no le han clonado jajaja</p>", "timestamp": "2010-07-04T22:50:43", "timestamp_epochs": 1278283843, "tweet_id": "17748976738", "tweet_url": "/applehead77/status/17748976738", "user_id": "103416437", "username": "Woman In The Mirror", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "peligrosodice", "text": "Te necesito a mi lado, otras tantas solo un abrazo y un te amo, pero es tu vida la que no me deja compartir esos momentos que tengo para ti.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te necesito a mi lado, otras tantas solo un abrazo y un te amo, pero es tu <strong>vida</strong> la que no me deja <strong>compartir</strong> esos momentos que tengo para ti.</p>", "timestamp": "2010-07-04T22:48:42", "timestamp_epochs": 1278283722, "tweet_id": "17748884150", "tweet_url": "/peligrosodice/status/17748884150", "user_id": "95995997", "username": "Alan A1 \u2620", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17735585955", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jaimecamil", "user_id": "109118967"}], "retweets": 0, "screen_name": "aargali", "text": "@jaimecamil:o:o PS ES super seguirte.. es mas grax a ti x compartir\nun pokito tu vida co0n nosotras(os) tus fans.. \n     *** jaime k1000***", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109118967\" dir=\"ltr\" href=\"/jaimecamil\"><s>@</s><b>jaimecamil</b></a>:o:o PS ES super seguirte.. es mas grax a ti x <strong>compartir</strong>\nun pokito tu <strong>vida</strong> co0n nosotras(os) tus fans.. \n     *** jaime k1000***</p>", "timestamp": "2010-07-04T22:45:40", "timestamp_epochs": 1278283540, "tweet_id": "17748744986", "tweet_url": "/aargali/status/17748744986", "user_id": "101349891", "username": "Mariana \u263a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "winniepomez", "text": "@afortl: Delebrando 5 a\u00f1os a lado del amor de mi vida @AdriChavezO. Gracias por permitirme compartir tanta felicidad a tu lado/Felicidadees!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@afortl: Delebrando 5 a\u00f1os a lado del amor de mi <strong>vida</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74033377\" dir=\"ltr\" href=\"/AdriChavezO\"><s>@</s><b>AdriChavezO</b></a>. Gracias por permitirme <strong>compartir</strong> tanta felicidad a tu lado/Felicidadees!</p>", "timestamp": "2010-07-04T22:26:25", "timestamp_epochs": 1278282385, "tweet_id": "17747851272", "tweet_url": "/winniepomez/status/17747851272", "user_id": "32525180", "username": "Carlos A. Gomez A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17747390297", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luigi0791", "user_id": "58961620"}], "retweets": 0, "screen_name": "betorivass", "text": "@luisebasmanufan   ASI ES AMIGO...YO TAMBIEN AMO MI VIDA SOLO FALTA CON QUIEN COMPARTIR MI FELICIDAD  : )", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@luisebasmanufan   ASI ES AMIGO...YO TAMBIEN AMO MI <strong>VIDA</strong> SOLO FALTA CON QUIEN <strong>COMPARTIR</strong> MI FELICIDAD  : )</p>", "timestamp": "2010-07-04T22:17:48", "timestamp_epochs": 1278281868, "tweet_id": "17747453814", "tweet_url": "/betorivass/status/17747453814", "user_id": "103008061", "username": "betorivass  twitstar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariana_m9", "text": "Re\u00edr, llorar, so\u00f1ar, creer, aprender, conocer, compartir... que ser\u00eda la vida sin esto!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Re\u00edr, llorar, so\u00f1ar, creer, aprender, conocer, <strong>compartir</strong>... que ser\u00eda la <strong>vida</strong> sin esto!</p>", "timestamp": "2010-07-04T20:43:28", "timestamp_epochs": 1278276208, "tweet_id": "17743232283", "tweet_url": "/mariana_m9/status/17743232283", "user_id": "124902930", "username": "Mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erikhidalgo", "text": "Uno de Mis Mejores Amigos Nos Acaba de Compartir que Va a Ser Pap\u00e1 =) Wow El 1ro de Todos Mis Compa\u00f1eros de Vida! Me Siento Super Feliz...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno de Mis Mejores Amigos Nos Acaba de <strong>Compartir</strong> que Va a Ser Pap\u00e1 =) Wow El 1ro de Todos Mis Compa\u00f1eros de <strong>Vida</strong>! Me Siento Super Feliz...</p>", "timestamp": "2010-07-04T19:40:01", "timestamp_epochs": 1278272401, "tweet_id": "17740521523", "tweet_url": "/erikhidalgo/status/17740521523", "user_id": "28494848", "username": "Erik Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quederroche", "text": "No basta compartir las ideas con el pr\u00f3jimo; se ha de compartir la vida. \n\n-Servir a los demas no es un sagrificio, es un Placer!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No basta <strong>compartir</strong> las ideas con el pr\u00f3jimo; se ha de <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong>. \n\n-Servir a los demas no es un sagrificio, es un Placer!\"</p>", "timestamp": "2010-07-04T19:27:29", "timestamp_epochs": 1278271649, "tweet_id": "17739959968", "tweet_url": "/quederroche/status/17739959968", "user_id": "127647013", "username": "Mar\u00edan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17736293496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "el_seba_soy", "user_id": "32258200"}], "retweets": 0, "screen_name": "Valriechert", "text": "@el_seba_soy ojal\u00e1 m\u00e1s adelante puedan compartir sin que las \"cosas de la vida\" interrumpan, que se den un tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32258200\" dir=\"ltr\" href=\"/el_seba_soy\"><s>@</s><b>el_seba_soy</b></a> ojal\u00e1 m\u00e1s adelante puedan <strong>compartir</strong> sin que las \"cosas de la <strong>vida</strong>\" interrumpan, que se den un tiempo.</p>", "timestamp": "2010-07-04T18:13:42", "timestamp_epochs": 1278267222, "tweet_id": "17736437773", "tweet_url": "/Valriechert/status/17736437773", "user_id": "109688667", "username": "Val", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hermes_asecas", "text": "Gracias dios por darme la oportunidad de compartir mi vida con la mujer perfecta mi vida te amo amot", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias dios por darme la oportunidad de <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con la mujer perfecta mi <strong>vida</strong> te amo amot</p>", "timestamp": "2010-07-04T17:36:10", "timestamp_epochs": 1278264970, "tweet_id": "17734516000", "tweet_url": "/hermes_asecas/status/17734516000", "user_id": "156441423", "username": "Hermes Armenta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tanchez_12", "text": "Entre mas tiempo transcurre soy mas feliz!! gracias bba por compartir tu vida con la m\u00eda..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre mas tiempo transcurre soy mas feliz!! gracias bba por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> con la m\u00eda..</p>", "timestamp": "2010-07-04T17:18:41", "timestamp_epochs": 1278263921, "tweet_id": "17733596678", "tweet_url": "/Tanchez_12/status/17733596678", "user_id": "112727902", "username": "Jos\u00e9 Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manuel_guerrero", "text": "Y en este nuevo espacio, comenzaremos a compartir y escribir la vida misma, esa inquieta, latente, que atrapa y... http://fb.me/CKbfxPxV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y en este nuevo espacio, comenzaremos a <strong>compartir</strong> y escribir la <strong>vida</strong> misma, esa inquieta, latente, que atrapa y... http://fb.me/CKbfxPxV</p>", "timestamp": "2010-07-04T15:51:24", "timestamp_epochs": 1278258684, "tweet_id": "17728594655", "tweet_url": "/manuel_guerrero/status/17728594655", "user_id": "16179703", "username": "Manuel Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17724256508", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vannimerc", "user_id": "86130178"}], "retweets": 0, "screen_name": "liligcancun", "text": "@vannimerc @kokevegan con gusto mi hermosa amiga ya lo sigo... a compartir se ha dicho...letras, vida, manantial de ideas..e inspiracion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86130178\" dir=\"ltr\" href=\"/vannimerc\"><s>@</s><b>vannimerc</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2500384628\" dir=\"ltr\" href=\"/kokevegan\"><s>@</s><b>kokevegan</b></a> con gusto mi hermosa amiga ya lo sigo... a <strong>compartir</strong> se ha dicho...letras, <strong>vida</strong>, manantial de ideas..e inspiracion</p>", "timestamp": "2010-07-04T14:47:02", "timestamp_epochs": 1278254822, "tweet_id": "17724622852", "tweet_url": "/liligcancun/status/17724622852", "user_id": "97319351", "username": "Lily Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "liligcancun", "text": "muy buenos dias desde Cancun de los pecados, y mar turquesa... besos y abrazos para todos... un honor compartir vida y TL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">muy buenos dias desde Cancun de los pecados, y mar turquesa... besos y abrazos para todos... un honor <strong>compartir</strong> <strong>vida</strong> y TL</p>", "timestamp": "2010-07-04T14:29:55", "timestamp_epochs": 1278253795, "tweet_id": "17723589354", "tweet_url": "/liligcancun/status/17723589354", "user_id": "97319351", "username": "Lily Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Foncao", "text": "Mi novia hermosa @Sandra_Gil  hoy cumplimos 5 meses!! Gracias por compartir tu vida conmigo y por aguantarme aun cuando sabes que soy ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi novia hermosa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"538453031\" dir=\"ltr\" href=\"/sandra_gil\"><s>@</s><b>Sandra_Gil</b></a>  hoy cumplimos 5 meses!! Gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> conmigo y por aguantarme aun cuando sabes que soy ...</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:59:19", "timestamp_epochs": 1278251959, "tweet_id": "17721822820", "tweet_url": "/Foncao/status/17721822820", "user_id": "69102927", "username": "Alfonso Gourriel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PipeCalderon", "text": "Gracias fue muy rico compartir con uds RT @konigiki: @PipeCalderon mi vida con mucho cari\u00f1o tu sabes te (cont) http://tl.gd/2a0o26", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias fue muy rico <strong>compartir</strong> con uds RT @konigiki: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67365132\" dir=\"ltr\" href=\"/PipeCalderon\"><s>@</s><b>PipeCalderon</b></a> mi <strong>vida</strong> con mucho cari\u00f1o tu sabes te (cont) http://tl.gd/2a0o26</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:39:51", "timestamp_epochs": 1278250791, "tweet_id": "17720771482", "tweet_url": "/PipeCalderon/status/17720771482", "user_id": "67365132", "username": "Pipe Calder\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YesiBuera", "text": "como desear compartir mi vida con vos si cada vez  te siento m\u00e1s lejos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">como desear <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con vos si cada vez  te siento m\u00e1s lejos.</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:59:38", "timestamp_epochs": 1345939178, "tweet_id": "239512389345746944", "tweet_url": "/YesiBuera/status/239512389345746944", "user_id": "500254349", "username": "Yesica Buera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauuraVilloria", "text": "Piensa que es la \u00fanica vida que podemos compartir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piensa que es la \u00fanica <strong>vida</strong> que podemos <strong>compartir</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:56:20", "timestamp_epochs": 1345938980, "tweet_id": "239511560081518592", "tweet_url": "/LauuraVilloria/status/239511560081518592", "user_id": "386760145", "username": "Laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Majosecordova", "text": "Linda ma\u00f1ana y tarde junto a uds @WilliamRiveraG @lolyswan. Compartir cosas d la vida lo m\u00e1x *abrazos*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Linda ma\u00f1ana y tarde junto a uds <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231832209\" dir=\"ltr\" href=\"/WilliamRiveraG\"><s>@</s><b>WilliamRiveraG</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125519530\" dir=\"ltr\" href=\"/lolyswan\"><s>@</s><b>lolyswan</b></a>. <strong>Compartir</strong> cosas d la <strong>vida</strong> lo m\u00e1x *abrazos*</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:54:50", "timestamp_epochs": 1345938890, "tweet_id": "239511184393502720", "tweet_url": "/Majosecordova/status/239511184393502720", "user_id": "180189028", "username": "Maria Jose C\u00f3rdova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaPecorillaDice", "text": "Soy la m\u00e1s pinche dram\u00e1tica, pero tambi\u00e9n la que m\u00e1s te quiere, la que te ha soportado. Y la que contigo quiere compartir toda su vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy la m\u00e1s pinche dram\u00e1tica, pero tambi\u00e9n la que m\u00e1s te quiere, la que te ha soportado. Y la que contigo quiere <strong>compartir</strong> toda su <strong>vida</strong>.<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:53:03", "timestamp_epochs": 1345938783, "tweet_id": "239510733531004929", "tweet_url": "/LaPecorillaDice/status/239510733531004929", "user_id": "624228107", "username": "La Pecorilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Emerzon91", "text": "La vida es un privilegio que puedes compartir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> es un privilegio que puedes <strong>compartir</strong></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:52:06", "timestamp_epochs": 1345938726, "tweet_id": "239510495730741248", "tweet_url": "/Emerzon91/status/239510495730741248", "user_id": "436012596", "username": "Emerson Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "WalterB_10", "text": "A Tu Lado Quiero Compartir Toda Mi Vida @Andrea_Meneses1 Te Amo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Tu Lado Quiero <strong>Compartir</strong> Toda Mi <strong>Vida</strong><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1044903626316161025\" dir=\"ltr\" href=\"/Andrea_meneses1\"><s>@</s><b>Andrea_Meneses1</b></a> Te Amo <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:49:56", "timestamp_epochs": 1345938596, "tweet_id": "239509948982231040", "tweet_url": "/WalterB_10/status/239509948982231040", "user_id": "429995104", "username": "Pibe10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marianomcr9", "text": "Antes de que te des por vencida, piensa que es la \u00fanica vida que podemos compartir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de que te des por vencida, piensa que es la \u00fanica <strong>vida</strong> que podemos <strong>compartir</strong></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:49:34", "timestamp_epochs": 1345938574, "tweet_id": "239509856787251200", "tweet_url": "/Marianomcr9/status/239509856787251200", "user_id": "267437336", "username": "Mariano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Arte_Vivo", "text": "toda la felicidad pa dos amigos q hoy tomaron la decisi\u00f3n de compartir su vida juntos, Lina y Juan David, un abrazo lleno de alegr\u00eda p ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">toda la felicidad pa dos amigos q hoy tomaron la decisi\u00f3n de <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong> juntos, Lina y Juan David, un abrazo lleno de alegr\u00eda p ellos</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:45:25", "timestamp_epochs": 1345938325, "tweet_id": "239508813865156608", "tweet_url": "/Arte_Vivo/status/239508813865156608", "user_id": "94134513", "username": "Arte Vivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alitan8", "text": "@cynsol en verdad les deseo lo mejor, disfruten disfruten disfruten hoy y c d\u00eda, es incre\u00edble compartir la vida c alguien q amas y te ama!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19052532\" dir=\"ltr\" href=\"/cynsol\"><s>@</s><b>cynsol</b></a> en verdad les deseo lo mejor, disfruten disfruten disfruten hoy y c d\u00eda, es incre\u00edble <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> c alguien q amas y te ama!</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:43:06", "timestamp_epochs": 1345938186, "tweet_id": "239508231532199936", "tweet_url": "/alitan8/status/239508231532199936", "user_id": "39311708", "username": "\ud83d\udc83\ud83d\udcaaAlexandra Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PoemaDelBar", "text": "Uno siempre escoge en esta vida con quiere compartir su logros o sus penas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno siempre escoge en esta <strong>vida</strong> con quiere <strong>compartir</strong> su logros o sus penas.</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:43:05", "timestamp_epochs": 1345938185, "tweet_id": "239508224422858752", "tweet_url": "/PoemaDelBar/status/239508224422858752", "user_id": "772438712", "username": "Un trago mas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HenriquezAngela", "text": "Hace mucho que no uso twitter, y la verdad no s\u00e9 si me aburr\u00ed de compartir mi vida o es que ya no tengo nada de inter\u00e9s para compartir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace mucho que no uso twitter, y la verdad no s\u00e9 si me aburr\u00ed de <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> o es que ya no tengo nada de inter\u00e9s para <strong>compartir</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:42:46", "timestamp_epochs": 1345938166, "tweet_id": "239508144965955584", "tweet_url": "/HenriquezAngela/status/239508144965955584", "user_id": "623005861", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239506358603509760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "prux2012", "user_id": "617620098"}], "retweets": 0, "screen_name": "ErikGuecha", "text": "@prux2012 a compartir la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"617620098\" dir=\"ltr\" href=\"/prux2012\"><s>@</s><b>prux2012</b></a> a <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:41:39", "timestamp_epochs": 1345938099, "tweet_id": "239507866619346944", "tweet_url": "/ErikGuecha/status/239507866619346944", "user_id": "223534440", "username": "Erik Guecha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leivita11", "text": "Gracias a vos por existir hoy y compartir toda mi vida OLIMPIA carajoooo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a vos por existir hoy y <strong>compartir</strong> toda mi <strong>vida</strong> OLIMPIA carajoooo</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:40:35", "timestamp_epochs": 1345938035, "tweet_id": "239507598364266496", "tweet_url": "/leivita11/status/239507598364266496", "user_id": "388414105", "username": "Leiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239348777348132864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vale_linda", "user_id": "83686976"}], "retweets": 0, "screen_name": "julio666ive", "text": "@vale_linda. Mi vida hermosa nuestro bb esta super hermo@ graxias por compartir todo esto con migo te amooo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83686976\" dir=\"ltr\" href=\"/vale_linda\"><s>@</s><b>vale_linda</b></a>. Mi <strong>vida</strong> hermosa nuestro bb esta super hermo@ graxias por <strong>compartir</strong> todo esto con migo te amooo</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:40:22", "timestamp_epochs": 1345938022, "tweet_id": "239507543989288960", "tweet_url": "/julio666ive/status/239507543989288960", "user_id": "434317025", "username": "julio roberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://db.tt/ntCWs2Ji"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MateoLoperaC", "text": "Me encanta Dropbox porque permite compartir archivos r\u00e1pidamente entre mis equipos, me hace mas f\u00e1cil la vida! http://db.tt/ntCWs2Ji\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encanta Dropbox porque permite <strong>compartir</strong> archivos r\u00e1pidamente entre mis equipos, me hace mas f\u00e1cil la <strong>vida</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://db.tt/ntCWs2Ji\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/camdnEm3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://db.tt/ntCWs2Ji\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">db.tt/ntCWs2Ji</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:39:51", "timestamp_epochs": 1345937991, "tweet_id": "239507413571629056", "tweet_url": "/MateoLoperaC/status/239507413571629056", "user_id": "619413565", "username": "Mateo Lopera Cardona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RubPerezz", "text": "Piebsa quees la ubica vida que podenos compartir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piebsa quees la ubica <strong>vida</strong> que podenos <strong>compartir</strong></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:39:01", "timestamp_epochs": 1345937941, "tweet_id": "239507201180434432", "tweet_url": "/RubPerezz/status/239507201180434432", "user_id": "294353241", "username": "Rub\u00e9n P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ismaelcastilla", "text": "Hoy ace 20 meses que empeze a compartir mi vida con la persona mas maravillosa del mundo y la que cada dia me ace feliz @ElenaCoronado tqm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy ace 20 meses que empeze a <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con la persona mas maravillosa del mundo y la que cada dia me ace feliz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1068758239\" dir=\"ltr\" href=\"/elenacoronado\"><s>@</s><b>ElenaCoronado</b></a> tqm</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:34:50", "timestamp_epochs": 1345937690, "tweet_id": "239506149295149056", "tweet_url": "/ismaelcastilla/status/239506149295149056", "user_id": "316439882", "username": "\uf8ff\u2693Ismael Castilla\u2693\uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["asdfmovie"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Willy_LC", "text": "- Te quiero. Quiero compartir contigo todos los d\u00edas de mi vida. Ser tuyo para siempre. + De verdad? - No eres gorda!\n#asdfmovie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">- Te quiero. Quiero <strong>compartir</strong> contigo todos los d\u00edas de mi <strong>vida</strong>. Ser tuyo para siempre. + De verdad? - No eres gorda!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asdfmovie?src=hash\"><s>#</s><b>asdfmovie</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:33:25", "timestamp_epochs": 1345937605, "tweet_id": "239505793999835136", "tweet_url": "/Willy_LC/status/239505793999835136", "user_id": "488508557", "username": "Willy LC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237728679197814784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "brunocardenosa", "user_id": "266837377"}], "retweets": 0, "screen_name": "AvilaAdalberto", "text": "@wdewikileaks gracias a vos por ser y compartir con nosotros tus ideas, opiniones y maneras de ver la vida. Allende fronteras os seguimos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2543076686\" dir=\"ltr\" href=\"/wdewikileaks\"><s>@</s><b>wdewikileaks</b></a> gracias a vos por ser y <strong>compartir</strong> con nosotros tus ideas, opiniones y maneras de ver la <strong>vida</strong>. Allende fronteras os seguimos.</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:31:52", "timestamp_epochs": 1345937512, "tweet_id": "239505402423803904", "tweet_url": "/AvilaAdalberto/status/239505402423803904", "user_id": "472405390", "username": "Adalberto Rivera A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "breen_corts", "text": "quiero caminar & correr a tu ladito.. quisiera compartir toooda mi vida CONTIGO.. :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">quiero caminar &amp; correr a tu ladito.. quisiera <strong>compartir</strong> toooda mi <strong>vida</strong> CONTIGO.. :D</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:31:49", "timestamp_epochs": 1345937509, "tweet_id": "239505389807341568", "tweet_url": "/breen_corts/status/239505389807341568", "user_id": "578231927", "username": "Brenda Camacho..", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 33, "screen_name": "OvidioPerezM", "text": "Cristo muri\u00f3 y resucit\u00f3 para q tengamos vida, en abundancia.Vivir= servir,compartir,compadecer,comprender,perdonar.Amar.Dios es A.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cristo muri\u00f3 y resucit\u00f3 para q tengamos <strong>vida</strong>, en abundancia.Vivir= servir,<strong>compartir</strong>,compadecer,comprender,perdonar.Amar.Dios es A.</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:59:37", "timestamp_epochs": 1413676777, "tweet_id": "523624472029704192", "tweet_url": "/OvidioPerezM/status/523624472029704192", "user_id": "122809310", "username": "Ovidio Perez Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "getafense_style", "text": "Que duro se ase tener a tu lado a la mujer con la que quieres compartir la vida... y no poder decirle \u00a1Hola! ;(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que duro se ase tener a tu lado a la mujer con la que quieres <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong>... y no poder decirle \u00a1Hola! ;(</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:56:08", "timestamp_epochs": 1413676568, "tweet_id": "523623594317074432", "tweet_url": "/getafense_style/status/523623594317074432", "user_id": "2265684511", "username": "\u2605  Buena Vida \u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Smileicardi", "text": "juntos, alguien con qien pueda compartir los momentos LINDOS de mi vida ;", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">juntos, alguien con qien pueda <strong>compartir</strong> los momentos LINDOS de mi <strong>vida</strong> ;</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:47:30", "timestamp_epochs": 1413676050, "tweet_id": "523621421680181248", "tweet_url": "/_Smileicardi/status/523621421680181248", "user_id": "1948469088", "username": "IVANA AL 3002", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vida", "family", "Compartir", "LoMejor", "Music", "RD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/uUASnSG95s/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abreu_Ed", "text": "#Vida #family #Compartir #LoMejor #Music #RD http://instagram.com/p/uUASnSG95s/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vida?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Vida</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/family?src=hash\"><s>#</s><b>family</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Compartir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Compartir</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoMejor?src=hash\"><s>#</s><b>LoMejor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Music?src=hash\"><s>#</s><b>Music</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RD?src=hash\"><s>#</s><b>RD</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/uUASnSG95s/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IYLewHCWhI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/uUASnSG95s/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/uUASnSG95s/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T23:38:31", "timestamp_epochs": 1413675511, "tweet_id": "523619161868480512", "tweet_url": "/Abreu_Ed/status/523619161868480512", "user_id": "190429875", "username": "Edgar M. Abreu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "523598567932723202", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "runauturuncu", "user_id": "146985499"}], "retweets": 0, "screen_name": "eugeamazona", "text": "@runauturuncu seria propio en esta vida compartir el prometido vino,lo digo sin iron\u00eda porque de otras,ya hemos compartido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146985499\" dir=\"ltr\" href=\"/runauturuncu\"><s>@</s><b>runauturuncu</b></a> seria propio en esta <strong>vida</strong> <strong>compartir</strong> el prometido vino,lo digo sin iron\u00eda porque de otras,ya hemos compartido.</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:33:13", "timestamp_epochs": 1413675193, "tweet_id": "523617829854384128", "tweet_url": "/eugeamazona/status/523617829854384128", "user_id": "422364105", "username": "Maria E.B.V. Papendieck \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Guadasuarezz_", "text": "Cierto es que entonces persegu\u00eda la ilusi\u00f3n,  compartir toda la vida, en la misma direcci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cierto es que entonces persegu\u00eda la ilusi\u00f3n,  <strong>compartir</strong> toda la <strong>vida</strong>, en la misma direcci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:28:11", "timestamp_epochs": 1413674891, "tweet_id": "523616561178087424", "tweet_url": "/Guadasuarezz_/status/523616561178087424", "user_id": "730601076", "username": "Guadalupe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "renattacambera", "text": "Un millon de emociones, solo 2  corazones y una vida que compartir \u266b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un millon de emociones, solo 2  corazones y una <strong>vida</strong> que <strong>compartir</strong> \u266b<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2014-10-18T23:24:18", "timestamp_epochs": 1413674658, "tweet_id": "523615585884979200", "tweet_url": "/renattacambera/status/523615585884979200", "user_id": "1491581678", "username": "\u0280\u1d07\u0274\u1d00\u1d1b\u1d1b\u1d00 \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "523612595119718400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LorenaMeritano", "user_id": "96329413"}], "retweets": 0, "screen_name": "crisval68", "text": "@LorenaMeritano gracias x compartir tus fotos de familia, tu vida, tus sentimientos, tu gran coraz\u00f3n tu sencillez, bondad... X todo eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96329413\" dir=\"ltr\" href=\"/LorenaMeritano\"><s>@</s><b>LorenaMeritano</b></a> gracias x <strong>compartir</strong> tus fotos de familia, tu <strong>vida</strong>, tus sentimientos, tu gran coraz\u00f3n tu sencillez, bondad... X todo eso<img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Corazones girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49e.png\" title=\"Corazones girando\"/><img alt=\"\ud83d\udc9f\" aria-label=\"Emoji: Decoraci\u00f3n de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49f.png\" title=\"Decoraci\u00f3n de coraz\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2014-10-18T23:23:14", "timestamp_epochs": 1413674594, "tweet_id": "523615314886787073", "tweet_url": "/crisval68/status/523615314886787073", "user_id": "2521659687", "username": "Cristina Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pascuagelsumini", "text": "Graciaas dios por esta ense\u00f1anza de la vida! A aprender a ser feliz y a poder y saver compartir,gracias dios por cruzarme a ese viejito!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Graciaas dios por esta ense\u00f1anza de la <strong>vida</strong>! A aprender a ser feliz y a poder y saver <strong>compartir</strong>,gracias dios por cruzarme a ese viejito!!!!</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:22:30", "timestamp_epochs": 1413674550, "tweet_id": "523615133864833024", "tweet_url": "/pascuagelsumini/status/523615133864833024", "user_id": "487584775", "username": "PAASCUA\u2665\u2112\u2133\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karenlorena48", "text": "Me hubiera gustado compartir mas tiempo con junior en las vacaciones pero bueno asi es la vida y primero el trabajo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hubiera gustado <strong>compartir</strong> mas tiempo con junior en las vacaciones pero bueno asi es la <strong>vida</strong> y primero el trabajo <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f616.png\" title=\"Cara confundida\"/><img alt=\"\ud83d\udc8f\" aria-label=\"Emoji: Beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48f.png\" title=\"Beso\"/><img alt=\"\ud83d\udcbc\" aria-label=\"Emoji: Malet\u00edn\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4bc.png\" title=\"Malet\u00edn\"/></p>", "timestamp": "2014-10-18T23:15:49", "timestamp_epochs": 1413674149, "tweet_id": "523613449109372928", "tweet_url": "/karenlorena48/status/523613449109372928", "user_id": "360094643", "username": "karen lorena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EspinaLiliana", "text": "@Carlos7Salgado Gracias por compartir 11 meses de tu vida conmigo. <3 TE AMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"456119100\" dir=\"ltr\" href=\"/Carlos7Salgado\"><s>@</s><b>Carlos7Salgado</b></a> Gracias por <strong>compartir</strong> 11 meses de tu <strong>vida</strong> conmigo. &lt;3 TE AMO</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:15:43", "timestamp_epochs": 1413674143, "tweet_id": "523613424518197248", "tweet_url": "/EspinaLiliana/status/523613424518197248", "user_id": "292692585", "username": "Nicolle Valerio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Perla_M_CH", "text": "Que no daria Por compartir contigo el resto de mi vida (8)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que no daria Por <strong>compartir</strong> contigo el resto de mi <strong>vida</strong> (8)</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:07:37", "timestamp_epochs": 1413673657, "tweet_id": "523611386329710592", "tweet_url": "/Perla_M_CH/status/523611386329710592", "user_id": "1221762248", "username": "Perla Chavez\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ogabrielpagan", "text": "Creo que ya necesito con quien compartir mi vida esto de estar solo que no me esta divirtiendo ya!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que ya necesito con quien <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> esto de estar solo que no me esta divirtiendo ya!!</p>", "timestamp": "2014-10-18T23:03:54", "timestamp_epochs": 1413673434, "tweet_id": "523610450257510400", "tweet_url": "/ogabrielpagan/status/523610450257510400", "user_id": "1056772202", "username": "leribag Nagap", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsMomentoDe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elenasmit99", "text": "#EsMomentoDe decidir con quien quieres compartir tu vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsMomentoDe?src=hash\"><s>#</s><b>EsMomentoDe</b></a> decidir con quien quieres <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2014-10-18T23:03:36", "timestamp_epochs": 1413673416, "tweet_id": "523610377113051136", "tweet_url": "/elenasmit99/status/523610377113051136", "user_id": "2814952398", "username": "Elenita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/uT7wZOJZkl/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patrirguez96_", "text": "\u201cAntes de que suene a despedida, a tristeza sostenida piensa que es la \u00fanica vida que podemos compartir.\" http://instagram.com/p/uT7wZOJZkl/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cAntes de que suene a despedida, a tristeza sostenida piensa que es la \u00fanica <strong>vida</strong> que podemos <strong>compartir</strong>.\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/uT7wZOJZkl/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rE6ApsrU3a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/uT7wZOJZkl/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/uT7wZOJZkl/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T22:58:53", "timestamp_epochs": 1413673133, "tweet_id": "523609188925440000", "tweet_url": "/patrirguez96_/status/523609188925440000", "user_id": "496919826", "username": "Pat", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B0Q51HjIEAA7Wmn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManuelAparicio4", "text": "@MarisolDoratTCS Mil Gracias por compartir con nosotros un poco de tu vida,  Vamos a sacar adelante nuestro pa\u00eds. pic.twitter.com/wFefrnYFOK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@MarisolDoratTCS Mil Gracias por <strong>compartir</strong> con nosotros un poco de tu <strong>vida</strong>,  Vamos a sacar adelante nuestro pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wFefrnYFOK\">pic.twitter.com/wFefrnYFOK</a></p>", "timestamp": "2014-10-18T22:50:21", "timestamp_epochs": 1413672621, "tweet_id": "523607041647329280", "tweet_url": "/ManuelAparicio4/status/523607041647329280", "user_id": "394829864", "username": "Manuel Aparicio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1O4ARTAeD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loreyagus", "text": "Aprovecha cada momento para ser quien eres, saca m\u00e1s tiempo para disfrutar de tu vida y compartir lo que m\u00e1s te... http://fb.me/1O4ARTAeD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprovecha cada momento para ser quien eres, saca m\u00e1s tiempo para disfrutar de tu <strong>vida</strong> y <strong>compartir</strong> lo que m\u00e1s te... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1O4ARTAeD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/o9W6XDNazv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1O4ARTAeD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1O4ARTAeD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T22:48:33", "timestamp_epochs": 1413672513, "tweet_id": "523606586615672832", "tweet_url": "/loreyagus/status/523606586615672832", "user_id": "265020776", "username": "GITANA DE ALMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesartildeenlae", "text": "Naci\u00f3 Trilce, mi sobrina. Me vi\u00f3 y me hizo fuck you! Ten\u00eda una hora de vida. Hay foto que lo atestigua, pero no la pienso compartir. La amo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Naci\u00f3 Trilce, mi sobrina. Me vi\u00f3 y me hizo fuck you! Ten\u00eda una hora de <strong>vida</strong>. Hay foto que lo atestigua, pero no la pienso <strong>compartir</strong>. La amo.</p>", "timestamp": "2014-10-18T22:39:23", "timestamp_epochs": 1413671963, "tweet_id": "523604282910965760", "tweet_url": "/cesartildeenlae/status/523604282910965760", "user_id": "2801125359", "username": "C\u00e9sar Marchetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "523603405873627137", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "isabel_arnaiz", "user_id": "602966462"}], "retweets": 1, "screen_name": "maria_220612", "text": "@isabel_arnaiz eres una gocha. Gracias por compartir. Te van a dar por culo. Encima engordas sola. Ya no me quieres. Vete de mi vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"602966462\" dir=\"ltr\" href=\"/isabel_arnaiz\"><s>@</s><b>isabel_arnaiz</b></a> eres una gocha. Gracias por <strong>compartir</strong>. Te van a dar por culo. Encima engordas sola. Ya no me quieres. Vete de mi <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T22:38:37", "timestamp_epochs": 1413671917, "tweet_id": "523604088425291776", "tweet_url": "/maria_220612/status/523604088425291776", "user_id": "983143807", "username": "Mariii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WiniferSanches", "text": "La vida es para compartir \"Locos por las nueces\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> es para <strong>compartir</strong> \"Locos por las nueces\"</p>", "timestamp": "2014-10-18T22:34:29", "timestamp_epochs": 1413671669, "tweet_id": "523603048384724992", "tweet_url": "/WiniferSanches/status/523603048384724992", "user_id": "426034255", "username": "@winifersanches", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latin022", "text": "solo tengo un sue\u00f1o y es estar contigo siempre y no dejarte escapar nunca, compart\u00edr mi vida contigo y ser feliz a tu lado\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">solo tengo un sue\u00f1o y es estar contigo siempre y no dejarte escapar nunca, <strong>compart\u00edr</strong> mi <strong>vida</strong> contigo y ser feliz a tu lado\u2026</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:58:54", "timestamp_epochs": 1323388734, "tweet_id": "144928971409211392", "tweet_url": "/latin022/status/144928971409211392", "user_id": "188477641", "username": "Daniel Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feo_cromocitoma", "text": "simplemente lo amo :3 es tan hermoso compartir mi vida a su lado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">simplemente lo amo :3 es tan hermoso <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> a su lado</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:53:00", "timestamp_epochs": 1323388380, "tweet_id": "144927488643055616", "tweet_url": "/feo_cromocitoma/status/144927488643055616", "user_id": "233184469", "username": "Aranza Estrada \u2665\ufe0f\ud83e\udd84", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144265462128193536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "musicadeibiza", "user_id": "307192872"}], "retweets": 0, "screen_name": "garfilf", "text": "@QuicoVillagran que tengas muchos a\u00f1os mas de vida ,sr  soy de peru es un gusto compartir estas lineas con usted grscias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"743577032\" dir=\"ltr\" href=\"/QuicoVillagran\"><s>@</s><b>QuicoVillagran</b></a> que tengas muchos a\u00f1os mas de <strong>vida</strong> ,sr  soy de peru es un gusto <strong>compartir</strong> estas lineas con usted grscias</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:51:05", "timestamp_epochs": 1323388265, "tweet_id": "144927006528774146", "tweet_url": "/garfilf/status/144927006528774146", "user_id": "269032441", "username": "jhonny aider reyes q", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "waldogonz", "text": "Eras la ni\u00d1a con la q gran part de mi vida quiero compartir ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eras la ni\u00d1a con la q gran part de mi <strong>vida</strong> quiero <strong>compartir</strong> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2011-12-08T23:50:50", "timestamp_epochs": 1323388250, "tweet_id": "144926941143764995", "tweet_url": "/waldogonz/status/144926941143764995", "user_id": "224523262", "username": "oswaldo con W", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Franseck", "text": "Y antes de que te des por vencida piensa que es la \u00fanica vida que podemos compartir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y antes de que te des por vencida piensa que es la \u00fanica <strong>vida</strong> que podemos <strong>compartir</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:49:46", "timestamp_epochs": 1323388186, "tweet_id": "144926675359121409", "tweet_url": "/Franseck/status/144926675359121409", "user_id": "332528461", "username": "Paulo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aldulterio", "text": "Te he esperado varios a\u00f1os de mi vida, solo te he querido a ti para compartir los d\u00edas. Corre amor, que el coraz\u00f3n s\u00ed olvida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te he esperado varios a\u00f1os de mi <strong>vida</strong>, solo te he querido a ti para <strong>compartir</strong> los d\u00edas. Corre amor, que el coraz\u00f3n s\u00ed olvida.</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:47:19", "timestamp_epochs": 1323388039, "tweet_id": "144926059152945152", "tweet_url": "/aldulterio/status/144926059152945152", "user_id": "191049747", "username": "Patrick Jane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1a82GkEYf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cr_livemusic", "text": "Hay que ser generosos en esta vida y compartir las buenas cosas con tus amig@s http://fb.me/1a82GkEYf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que ser generosos en esta <strong>vida</strong> y <strong>compartir</strong> las buenas cosas con tus amig@s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1a82GkEYf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/InTcAhW3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1a82GkEYf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1a82GkEYf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T23:43:43", "timestamp_epochs": 1323387823, "tweet_id": "144925150876401664", "tweet_url": "/cr_livemusic/status/144925150876401664", "user_id": "74372777", "username": "CR Live Music", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelsaavedra_c", "text": "\u201cDios te puso a un ser humano a cargo y eres tu mismo. A ti debes hacerte libre y feliz. Despu\u00e9s podr\u00e1s compartir la vida verdadera con los", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cDios te puso a un ser humano a cargo y eres tu mismo. A ti debes hacerte libre y feliz. Despu\u00e9s podr\u00e1s <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> verdadera con los</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:40:46", "timestamp_epochs": 1323387646, "tweet_id": "144924410183299072", "tweet_url": "/angelsaavedra_c/status/144924410183299072", "user_id": "369187000", "username": "Angel Saavedra\u2615\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Malejitasalinas", "text": "Tener alguien en tu vida para compartir historias.. Es creer q puedes escribir y elogiar con palabras la magia d contruir un camino y vivir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener alguien en tu <strong>vida</strong> para <strong>compartir</strong> historias.. Es creer q puedes escribir y elogiar con palabras la magia d contruir un camino y vivir</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:35:56", "timestamp_epochs": 1323387356, "tweet_id": "144923195089223681", "tweet_url": "/Malejitasalinas/status/144923195089223681", "user_id": "221995471", "username": "Mari salinas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144922254566899713", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArepaConToddy", "user_id": "118580522"}], "retweets": 0, "screen_name": "1993Estefania", "text": "@ArepaConToddy No te toca de otra que compartir tu vida conmigo.! Jeje te amoo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118580522\" dir=\"ltr\" href=\"/ArepaConToddy\"><s>@</s><b>ArepaConToddy</b></a> No te toca de otra que <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> conmigo.! Jeje te amoo<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2011-12-08T23:33:35", "timestamp_epochs": 1323387215, "tweet_id": "144922601607790592", "tweet_url": "/1993Estefania/status/144922601607790592", "user_id": "339409103", "username": "Estefania Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaisMrnd", "text": "sii  mi vida pero el lunes si hay & el martes el  compartir RT@Tefabadra MAAAAAJ FINOOOU @AnaisMrnd ma\u00f1ana sin clase *w*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sii  mi <strong>vida</strong> pero el lunes si hay &amp; el martes el  <strong>compartir</strong> RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153631375\" dir=\"ltr\" href=\"/Tefabadra\"><s>@</s><b>Tefabadra</b></a> MAAAAAJ FINOOOU <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"273627822\" dir=\"ltr\" href=\"/AnaisMrnd\"><s>@</s><b>AnaisMrnd</b></a> ma\u00f1ana sin clase *w*</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:33:15", "timestamp_epochs": 1323387195, "tweet_id": "144922519219089408", "tweet_url": "/AnaisMrnd/status/144922519219089408", "user_id": "273627822", "username": "AnaisMD\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AliSanchez81", "text": "uno no escoge de quien enamorarse pero si puede escoger con quien compartir su vida :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">uno no escoge de quien enamorarse pero si puede escoger con quien <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong> :)</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:31:11", "timestamp_epochs": 1323387071, "tweet_id": "144921997292474368", "tweet_url": "/AliSanchez81/status/144921997292474368", "user_id": "158989009", "username": "Ali S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144920761646317568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Amolaplaya", "user_id": "134563502"}], "retweets": 0, "screen_name": "galros", "text": "@Amolaplaya la afortunada soy yo!! Gracias por compartir una vida entera (literalmente). Love you", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134563502\" dir=\"ltr\" href=\"/Amolaplaya\"><s>@</s><b>Amolaplaya</b></a> la afortunada soy yo!! Gracias por <strong>compartir</strong> una <strong>vida</strong> entera (literalmente). Love you</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:30:40", "timestamp_epochs": 1323387040, "tweet_id": "144921868330217472", "tweet_url": "/galros/status/144921868330217472", "user_id": "62173731", "username": "Galia Rosemberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OMegaEmilio", "text": "Quiero compartir todos los d\u00edas de m\u00ed vida a t\u00fa lado quiero maravillarme d\u00eda con d\u00eda contigo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero <strong>compartir</strong> todos los d\u00edas de m\u00ed <strong>vida</strong> a t\u00fa lado quiero maravillarme d\u00eda con d\u00eda contigo</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:30:14", "timestamp_epochs": 1323387014, "tweet_id": "144921759714521088", "tweet_url": "/OMegaEmilio/status/144921759714521088", "user_id": "334239678", "username": "Emilio M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "natysuarez14", "text": "AMO compartir cada instante de mi vida a tu lado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AMO <strong>compartir</strong> cada instante de mi <strong>vida</strong> a tu lado.<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2011-12-08T23:24:42", "timestamp_epochs": 1323386682, "tweet_id": "144920366219931649", "tweet_url": "/natysuarez14/status/144920366219931649", "user_id": "280106107", "username": "Natalia Su\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vanesanchezt", "text": "Antes de Poner en Juicio a Tu Pareja F\u00edjate Primero a quien escogi\u00f3 ella para Compartir su Vida...!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de Poner en Juicio a Tu Pareja F\u00edjate Primero a quien escogi\u00f3 ella para <strong>Compartir</strong> su <strong>Vida</strong>...!!!!!</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:21:02", "timestamp_epochs": 1323386462, "tweet_id": "144919443804389376", "tweet_url": "/vanesanchezt/status/144919443804389376", "user_id": "137858687", "username": "Vanessa Tachan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LordEnrique", "text": "@AlejaGonzalez22 Hola Me encantaria compartir con vos mi page de poesia http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique\u00a0\u2026 la vida es poesia pura!! un gran abrazo ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"422257360\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejaGonzalez22\"><s>@</s><b>AlejaGonzalez22</b></a> Hola Me encantaria <strong>compartir</strong> con vos mi page de poesia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0O1aZFP1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/PoesiaByLordEn</span><span class=\"invisible\">rique</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> la <strong>vida</strong> es poesia pura!! un gran abrazo ;)</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:20:44", "timestamp_epochs": 1323386444, "tweet_id": "144919367233175552", "tweet_url": "/LordEnrique/status/144919367233175552", "user_id": "51200655", "username": "Lord Enrique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albimanzo", "text": "43. Que es lo que m\u00e1s te gustar\u00eda tener en tu vida:  Una persona con la cual poder compartir mi vida totalmente y poder envejecer juntos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">43. Que es lo que m\u00e1s te gustar\u00eda tener en tu <strong>vida</strong>:  Una persona con la cual poder <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> totalmente y poder envejecer juntos.</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:10:36", "timestamp_epochs": 1323385836, "tweet_id": "144916817675157504", "tweet_url": "/albimanzo/status/144916817675157504", "user_id": "176863546", "username": "Albi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PorSiempre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hasoDLD", "text": "El amor es tan hermoso a tu lado <3 quiero compartir mi vida contigo #PorSiempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor es tan hermoso a tu lado &lt;3 quiero <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> contigo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorSiempre?src=hash\"><s>#</s><b>PorSiempre</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T23:09:49", "timestamp_epochs": 1323385789, "tweet_id": "144916619779522560", "tweet_url": "/hasoDLD/status/144916619779522560", "user_id": "111493862", "username": "Hass SN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LordEnrique", "text": "@CataG Hola Me encantaria compartir con vos mi page de poesia http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique\u00a0\u2026 la vida es poesia pura!! un gran abrazo ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15852960\" dir=\"ltr\" href=\"/CataG\"><s>@</s><b>CataG</b></a> Hola Me encantaria <strong>compartir</strong> con vos mi page de poesia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0O1aZFP1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/PoesiaByLordEnrique\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/PoesiaByLordEn</span><span class=\"invisible\">rique</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> la <strong>vida</strong> es poesia pura!! un gran abrazo ;)</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:08:39", "timestamp_epochs": 1323385719, "tweet_id": "144916326287286272", "tweet_url": "/LordEnrique/status/144916326287286272", "user_id": "51200655", "username": "Lord Enrique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "jessicacediel", "text": "Jajaja no saben lo feliz que me hacen sus mensajes! Que bueno compartir mi vida con la familia twittera! Y de paso q uds compartan conmigo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja no saben lo feliz que me hacen sus mensajes! Que bueno <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con la familia twittera! Y de paso q uds compartan conmigo!</p>", "timestamp": "2011-03-22T23:33:12", "timestamp_epochs": 1300836792, "tweet_id": "50339274134007808", "tweet_url": "/jessicacediel/status/50339274134007808", "user_id": "121169579", "username": "Jessica Cediel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50332105657421824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdamariLopez", "user_id": "71448442"}], "retweets": 1, "screen_name": "danurer", "text": "@adamarilopez El compartir con los hermanos es lo mas lindo de esta vida, y sobre todo te ayuda a darte cuenta del gran amor que los une ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71448442\" dir=\"ltr\" href=\"/AdamariLopez\"><s>@</s><b>adamarilopez</b></a> El <strong>compartir</strong> con los hermanos es lo mas lindo de esta <strong>vida</strong>, y sobre todo te ayuda a darte cuenta del gran amor que los une ;)</p>", "timestamp": "2011-03-22T23:21:44", "timestamp_epochs": 1300836104, "tweet_id": "50336385600733184", "tweet_url": "/danurer/status/50336385600733184", "user_id": "257146556", "username": "Daniel Urzua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["love"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anye_chavez", "text": "Me Encanta  Compartir Mi Vida Contigo..#love", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me Encanta  <strong>Compartir</strong> Mi <strong>Vida</strong> Contigo..<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/love?src=hash\"><s>#</s><b>love</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-22T23:16:21", "timestamp_epochs": 1300835781, "tweet_id": "50335033143205888", "tweet_url": "/anye_chavez/status/50335033143205888", "user_id": "260393256", "username": "De..", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Rosa_O", "text": "Como la vida misma-Sinde propone prohibir compartir cama - http://www.enviadoespecial.es/gonzalez-sinde-propone-prohibir-compartir-cama/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como la <strong>vida</strong> misma-Sinde propone prohibir <strong>compartir</strong> cama - http://www.enviadoespecial.es/gonzalez-sinde-propone-prohibir-compartir-cama/</p>", "timestamp": "2011-03-22T23:09:23", "timestamp_epochs": 1300835363, "tweet_id": "50333279286599680", "tweet_url": "/_Rosa_O/status/50333279286599680", "user_id": "140968173", "username": "_Rossa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50327294903980032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Barbarella_", "user_id": "14447095"}], "retweets": 0, "screen_name": "carlosramosc", "text": "@barbarella_  T\u00fa sabes perfectamente la raz\u00f3n XD, es un cap\u00edtulo donde un personaje se coge un gato para compartir su vida con \u00e9l etc.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14447095\" dir=\"ltr\" href=\"/Barbarella_\"><s>@</s><b>barbarella_</b></a>  T\u00fa sabes perfectamente la raz\u00f3n XD, es un cap\u00edtulo donde un personaje se coge un gato para <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong> con \u00e9l etc.</p>", "timestamp": "2011-03-22T23:01:38", "timestamp_epochs": 1300834898, "tweet_id": "50331328356425728", "tweet_url": "/carlosramosc/status/50331328356425728", "user_id": "211477246", "username": "Carlos Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50326749438943233", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Beau_Bruu", "user_id": "215129184"}], "retweets": 0, "screen_name": "yadiquina", "text": "@Beau_Bruu GIUU TU YA TE DIJE ME DAS PENA AJENA Y TU VIDA NO SERA TAN PROPIA PUES LA HAS DE COMPARTIR CON TODOS SE NOTA EN TU FOTO JAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215129184\" dir=\"ltr\" href=\"/Beau_Bruu\"><s>@</s><b>Beau_Bruu</b></a> GIUU TU YA TE DIJE ME DAS PENA AJENA Y TU <strong>VIDA</strong> NO SERA TAN PROPIA PUES LA HAS DE <strong>COMPARTIR</strong> CON TODOS SE NOTA EN TU FOTO JAJA</p>", "timestamp": "2011-03-22T22:53:59", "timestamp_epochs": 1300834439, "tweet_id": "50329405381287936", "tweet_url": "/yadiquina/status/50329405381287936", "user_id": "268510252", "username": "YADIRA REYES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50302350660866048", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Doomsbells", "user_id": "135133970"}], "retweets": 0, "screen_name": "_taolee_", "text": "@marihellsbells de nada. hay que compartir las cosas bellas de la vida y ciertamente JDM y las harleys lo son XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@marihellsbells de nada. hay que <strong>compartir</strong> las cosas bellas de la <strong>vida</strong> y ciertamente JDM y las harleys lo son XD</p>", "timestamp": "2011-03-22T22:51:10", "timestamp_epochs": 1300834270, "tweet_id": "50328695751188481", "tweet_url": "/_taolee_/status/50328695751188481", "user_id": "45364791", "username": "\u2606_Taolee_\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tomas_cortes", "text": "Facebook te ayuda a comunicarte y compartir con las personas que forman parte de tu vida. deja de mentir facebook, negro de mierda !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Facebook te ayuda a comunicarte y <strong>compartir</strong> con las personas que forman parte de tu <strong>vida</strong>. deja de mentir facebook, negro de mierda !!!</p>", "timestamp": "2011-03-22T22:48:24", "timestamp_epochs": 1300834104, "tweet_id": "50327998968246272", "tweet_url": "/tomas_cortes/status/50327998968246272", "user_id": "207656954", "username": "Max Power", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50324618430513152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "martinez2gerard", "user_id": "143466328"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alberto_Rubio", "text": "@martinez2gerard jaja la vida de un socialite es como tu quieras llevarla la puedes compartir en pareja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143466328\" dir=\"ltr\" href=\"/martinez2gerard\"><s>@</s><b>martinez2gerard</b></a> jaja la <strong>vida</strong> de un socialite es como tu quieras llevarla la puedes <strong>compartir</strong> en pareja</p>", "timestamp": "2011-03-22T22:38:09", "timestamp_epochs": 1300833489, "tweet_id": "50325420683427841", "tweet_url": "/Alberto_Rubio/status/50325420683427841", "user_id": "74797453", "username": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc11\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc28", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyDisenorita", "text": "Sin duda no me gustar\u00eda compartir mi vida con una persona que no sabe escuchar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin duda no me gustar\u00eda <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con una persona que no sabe escuchar.</p>", "timestamp": "2011-03-22T22:29:22", "timestamp_epochs": 1300832962, "tweet_id": "50323207051415553", "tweet_url": "/SoyDisenorita/status/50323207051415553", "user_id": "106294323", "username": "La que escribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Mariadelasheras", "text": "No he podido compartir mucho \u00faltimamente pe entro cada q puedo a leerlos Mi vida se ha complicado un poco pe \u00a1No me olviden q regreso!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No he podido <strong>compartir</strong> mucho \u00faltimamente pe entro cada q puedo a leerlos Mi <strong>vida</strong> se ha complicado un poco pe \u00a1No me olviden q regreso!</p>", "timestamp": "2011-03-22T22:19:52", "timestamp_epochs": 1300832392, "tweet_id": "50320816570765312", "tweet_url": "/Mariadelasheras/status/50320816570765312", "user_id": "52123226", "username": "Mar\u00eda de las Heras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "glezmonica", "text": "\"Seguro q si\" RT @rocmin: RT @alfonsoleon10: Si para compartir tu vida escoges a una persona con buen karma, tu vida tender\u00e1 a ser pr\u00f3spera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Seguro q si\" RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"575735517\" dir=\"ltr\" href=\"/rocmin\"><s>@</s><b>rocmin</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98881281\" dir=\"ltr\" href=\"/alfonsoleon10\"><s>@</s><b>alfonsoleon10</b></a>: Si para <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> escoges a una persona con buen karma, tu <strong>vida</strong> tender\u00e1 a ser pr\u00f3spera.</p>", "timestamp": "2011-03-22T22:18:50", "timestamp_epochs": 1300832330, "tweet_id": "50320558470078464", "tweet_url": "/glezmonica/status/50320558470078464", "user_id": "154578194", "username": "\ud83c\uddf2 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe  \ud83c\uddec \ud83c\uddf5  \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ursulamont", "text": "Que buen regalo hoy se sumaron m\u00e1s followers gracias por compartir vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que buen regalo hoy se sumaron m\u00e1s followers gracias por <strong>compartir</strong> <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2011-03-22T21:35:29", "timestamp_epochs": 1300829729, "tweet_id": "50309647588007936", "tweet_url": "/ursulamont/status/50309647588007936", "user_id": "140620364", "username": "ursula montserrat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["happy"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaritoPino", "text": "Amo tanto mi vida y tener la oportunidad de compartir ,que me importa un carajo que mi billetera este vacia. #happy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amo tanto mi <strong>vida</strong> y tener la oportunidad de <strong>compartir</strong> ,que me importa un carajo que mi billetera este vacia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/happy?src=hash\"><s>#</s><b>happy</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-22T21:24:44", "timestamp_epochs": 1300829084, "tweet_id": "50306942433902592", "tweet_url": "/MaritoPino/status/50306942433902592", "user_id": "233412954", "username": "MaritoPino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50306418049429504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mariana_Atencio", "user_id": "195785352"}], "retweets": 0, "screen_name": "ricardocuriel", "text": "@Mariana_Atencio claro que si mi vida :) porfavor necesito skipear llega quiero compartir todo esto contigo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195785352\" dir=\"ltr\" href=\"/Mariana_Atencio\"><s>@</s><b>Mariana_Atencio</b></a> claro que si mi <strong>vida</strong> :) porfavor necesito skipear llega quiero <strong>compartir</strong> todo esto contigo!</p>", "timestamp": "2011-03-22T21:23:19", "timestamp_epochs": 1300828999, "tweet_id": "50306587180548096", "tweet_url": "/ricardocuriel/status/50306587180548096", "user_id": "233834021", "username": "ricardo curiel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DraCarmenL", "text": "Al compartir las fantasias con la pareja, se enriquece la relaci\u00f3n,se revitaliza la vida sexual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>compartir</strong> las fantasias con la pareja, se enriquece la relaci\u00f3n,se revitaliza la <strong>vida</strong> sexual.</p>", "timestamp": "2011-03-22T21:16:46", "timestamp_epochs": 1300828606, "tweet_id": "50304938454163456", "tweet_url": "/DraCarmenL/status/50304938454163456", "user_id": "89528007", "username": "Carmen Larraz\u00e1bal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luciaaacr", "text": "Si Qeremos compartir los sue\u00f1o de la vida(;", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si Qeremos <strong>compartir</strong> los sue\u00f1o de la <strong>vida</strong>(;</p>", "timestamp": "2011-03-22T21:14:27", "timestamp_epochs": 1300828467, "tweet_id": "50304355508813824", "tweet_url": "/luciaaacr/status/50304355508813824", "user_id": "260295874", "username": "Lucia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martagijon", "text": "Sonrisas para compartir, vida para ser feliz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonrisas para <strong>compartir</strong>, <strong>vida</strong> para ser feliz.</p>", "timestamp": "2011-03-22T20:47:45", "timestamp_epochs": 1300826865, "tweet_id": "50297634606424065", "tweet_url": "/martagijon/status/50297634606424065", "user_id": "95455833", "username": "Marta S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lavidayuncafe.blogspot.com/?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauratrevioruiz", "text": "LA VIDA Y UN CAF\u00c9 PARA COMPARTIR HISTORIAS... http://lavidayuncafe.blogspot.com/?spref=tw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA <strong>VIDA</strong> Y UN CAF\u00c9 PARA <strong>COMPARTIR</strong> HISTORIAS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lavidayuncafe.blogspot.com/?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qFuLEUO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavidayuncafe.blogspot.com/?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavidayuncafe.blogspot.com/?spref=tw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-03-22T20:44:07", "timestamp_epochs": 1300826647, "tweet_id": "50296720046825472", "tweet_url": "/lauratrevioruiz/status/50296720046825472", "user_id": "39828376", "username": "Laura Trevi\u00f1o Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ContingenteMty", "text": "Si alguien tiene fotos de la Rodada por la Vida del s\u00e1bado favor de compartir, via Twitter o Facebook :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si alguien tiene fotos de la Rodada por la <strong>Vida</strong> del s\u00e1bado favor de <strong>compartir</strong>, via Twitter o Facebook :)</p>", "timestamp": "2011-03-22T20:41:24", "timestamp_epochs": 1300826484, "tweet_id": "50296039105765376", "tweet_url": "/ContingenteMty/status/50296039105765376", "user_id": "206711960", "username": "ContingenteMonterrey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElPegaso", "text": "si estamos lejos y olvidamos lo que podemos compartir, cada minuto de la vida se vuelve como un d\u00eda gris... @NeiUrdaneta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si estamos lejos y olvidamos lo que podemos <strong>compartir</strong>, cada minuto de la <strong>vida</strong> se vuelve como un d\u00eda gris... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109032695\" dir=\"ltr\" href=\"/NeiUrdaneta\"><s>@</s><b>NeiUrdaneta</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T23:57:43", "timestamp_epochs": 1458777463, "tweet_id": "712790458708140032", "tweet_url": "/ElPegaso/status/712790458708140032", "user_id": "91413391", "username": "\u043c\u03b1\u044f\u03c2\u03c3\u0455 T\u03c5\u2113\u03b9\u03c3 \u30c4 \ud83c\udff9 \ud83c\udfa7 \ud83c\udf00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreayher", "text": "Me reservo el derecho de compartir mi vida privada con quien me plazca, ojal\u00e1 a todos les quedara claro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me reservo el derecho de <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> privada con quien me plazca, ojal\u00e1 a todos les quedara claro.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:49:13", "timestamp_epochs": 1458776953, "tweet_id": "712788320737058816", "tweet_url": "/andreayher/status/712788320737058816", "user_id": "189688259", "username": "Andrea Y.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "aachucarro", "text": "\"Compartir el evangelio\" NO es algo que se hace durante un \"viaje misionero\", es un viaje que dura toda la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Compartir</strong> el evangelio\" NO es algo que se hace durante un \"viaje misionero\", es un viaje que dura toda la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:47:31", "timestamp_epochs": 1458776851, "tweet_id": "712787893249384449", "tweet_url": "/aachucarro/status/712787893249384449", "user_id": "79916318", "username": "Arnaldo Achucarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712779033080008705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sabio28", "user_id": "21611806"}], "retweets": 0, "screen_name": "Josemlujambio", "text": "@sabio28 la ausencia de una vida \"Feliz\" se traduce en cuanto compartes en redes sociales; compartir no es vivir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21611806\" dir=\"ltr\" href=\"/sabio28\"><s>@</s><b>sabio28</b></a> la ausencia de una <strong>vida</strong> \"Feliz\" se traduce en cuanto compartes en redes sociales; <strong>compartir</strong> no es vivir.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:43:14", "timestamp_epochs": 1458776594, "tweet_id": "712786814872850432", "tweet_url": "/Josemlujambio/status/712786814872850432", "user_id": "221234284", "username": "Malague\u00f1o.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["profesor"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeRQ5vXWsAEk2U0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "val_Dom74", "text": "Gracias mi vida por compartir parte de tu profesi\u00f3n conmigo... tienes unos alumnos maravillosos!!!\n#profesor #\u2026pic.twitter.com/p1Gz0s373K", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias mi <strong>vida</strong> por <strong>compartir</strong> parte de tu profesi\u00f3n conmigo... tienes unos alumnos maravillosos!!!<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Libros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4da.png\" title=\"Libros\"/><img alt=\"\ud83d\udcd1\" aria-label=\"Emoji: Marcadores\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4d1.png\" title=\"Marcadores\"/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1piz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270f.png\" title=\"L\u00e1piz\"/><img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memor\u00e1ndum\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4dd.png\" title=\"Memor\u00e1ndum\"/><img alt=\"\u2712\" aria-label=\"Emoji: Pluma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2712.png\" title=\"Pluma\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/profesor?src=hash\"><s>#</s><b>profesor</b></a> #\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p1Gz0s373K\">pic.twitter.com/p1Gz0s373K</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T23:30:26", "timestamp_epochs": 1458775826, "tweet_id": "712783594029244416", "tweet_url": "/val_Dom74/status/712783594029244416", "user_id": "4733930303", "username": "Valeria Dominguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "YoDemocracia", "text": "Me da la sensaci\u00f3n que Obama debe ser un chab\u00f3n que fuera de la pol\u00edtica te debe dar gusto compartir una cerveza y hablar de la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me da la sensaci\u00f3n que Obama debe ser un chab\u00f3n que fuera de la pol\u00edtica te debe dar gusto <strong>compartir</strong> una cerveza y hablar de la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:27:24", "timestamp_epochs": 1458775644, "tweet_id": "712782831492194304", "tweet_url": "/YoDemocracia/status/712782831492194304", "user_id": "2829255696", "username": "Fantasma de Alfons\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["profesor"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeROtZqWIAAi4jT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RaquelQQuiroga", "text": "Gracias mi vida por compartir parte de tu profesi\u00f3n conmigo... tienes unos alumnos maravillosos!!!\n#profesor #\u2026pic.twitter.com/HERkMf96Hl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias mi <strong>vida</strong> por <strong>compartir</strong> parte de tu profesi\u00f3n conmigo... tienes unos alumnos maravillosos!!!<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Libros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4da.png\" title=\"Libros\"/><img alt=\"\ud83d\udcd1\" aria-label=\"Emoji: Marcadores\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4d1.png\" title=\"Marcadores\"/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1piz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270f.png\" title=\"L\u00e1piz\"/><img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memor\u00e1ndum\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4dd.png\" title=\"Memor\u00e1ndum\"/><img alt=\"\u2712\" aria-label=\"Emoji: Pluma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2712.png\" title=\"Pluma\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/profesor?src=hash\"><s>#</s><b>profesor</b></a> #\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HERkMf96Hl\">pic.twitter.com/HERkMf96Hl</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T23:20:51", "timestamp_epochs": 1458775251, "tweet_id": "712781183030018048", "tweet_url": "/RaquelQQuiroga/status/712781183030018048", "user_id": "4500672688", "username": "Raquel Quiroga", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeROiP8XEAAH0W8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CeROijxW4AAeTMn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CeROi3MWsAAED4p.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CeROjKbXEAAggW1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://youtu.be/vobtLadWjzc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "MeliVillegas18", "text": "\"Nicol\u00e1s Occhiato Reel\"\nhttps://youtu.be/vobtLadWjzc\u00a0\nQue lindo v\u00eddeo Nico gracias por compartir tu vida con nosotr@s  pic.twitter.com/xpaQOQkAJp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Nicol\u00e1s Occhiato Reel\"\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/vobtLadWjzc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wrv7sU1zTD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/vobtLadWjzc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/vobtLadWjzc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nQue lindo v\u00eddeo Nico gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> con nosotr@s <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xpaQOQkAJp\">pic.twitter.com/xpaQOQkAJp</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T23:20:11", "timestamp_epochs": 1458775211, "tweet_id": "712781013680840705", "tweet_url": "/MeliVillegas18/status/712781013680840705", "user_id": "2941223205", "username": "Meli Villegas\u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7F3mEMYbO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeAcevedo102", "text": "Yir, Dios te siga bendiciendo. Gracias por compartir tu vida y llenarla de amor. Feliz cumplea\u00f1os http://fb.me/7F3mEMYbO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yir, Dios te siga bendiciendo. Gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> y llenarla de amor. Feliz cumplea\u00f1os <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7F3mEMYbO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b5B5yf5WVa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7F3mEMYbO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7F3mEMYbO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T23:10:45", "timestamp_epochs": 1458774645, "tweet_id": "712778640329670660", "tweet_url": "/JorgeAcevedo102/status/712778640329670660", "user_id": "2775259073", "username": "Jorge Acevedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vicoherreoso", "text": "Definitivamente ese sentimiento... Ese compartir y ese estilo de vida no se hicieron para m\u00ed  debo comprenderlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Definitivamente ese sentimiento... Ese <strong>compartir</strong> y ese estilo de <strong>vida</strong> no se hicieron para m\u00ed <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"/> debo comprenderlo</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:56:19", "timestamp_epochs": 1458773779, "tweet_id": "712775007659798528", "tweet_url": "/vicoherreoso/status/712775007659798528", "user_id": "350060007", "username": "Victoria Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "712735361177415680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ignacioramirezp", "user_id": "126093108"}], "retweets": 1, "screen_name": "justolamas", "text": "@Ignacioramirezp fue un placer compartir con vos, la pasi\u00f3n por transmitir el mensaje de Vida a trav\u00e9s de Jesus a quien lo quiera escuchar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126093108\" dir=\"ltr\" href=\"/Ignacioramirezp\"><s>@</s><b>Ignacioramirezp</b></a> fue un placer <strong>compartir</strong> con vos, la pasi\u00f3n por transmitir el mensaje de <strong>Vida</strong> a trav\u00e9s de Jesus a quien lo quiera escuchar!</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:56:13", "timestamp_epochs": 1458773773, "tweet_id": "712774982959554560", "tweet_url": "/justolamas/status/712774982959554560", "user_id": "21539308", "username": "Justo Lamas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5nIEoz0zL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MerSantilln", "text": "Antes de COMPARTIR por favor click en ME GUSTA !!\nLa VIDA En Palabras by Mercedes !! http://fb.me/5nIEoz0zL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de <strong>COMPARTIR</strong> por favor click en ME GUSTA !!\nLa <strong>VIDA</strong> En Palabras by Mercedes !! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5nIEoz0zL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RrCh56sIN3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5nIEoz0zL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5nIEoz0zL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:53:57", "timestamp_epochs": 1458773637, "tweet_id": "712774414673137664", "tweet_url": "/MerSantilln/status/712774414673137664", "user_id": "1465435302", "username": "Mer Santill\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LopezNieves2", "text": "\"...Hablar cuando hagan falta palabras y compartir el silencio\" -Todos los d\u00edas de mi vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"...Hablar cuando hagan falta palabras y <strong>compartir</strong> el silencio\" -Todos los d\u00edas de mi <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:52:52", "timestamp_epochs": 1458773572, "tweet_id": "712774141967990785", "tweet_url": "/LopezNieves2/status/712774141967990785", "user_id": "1598448385", "username": "Nieves L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fernan_jellal", "text": "Compartir mi vida contigo es como caer en un eterno precipicio, pero sonriendo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Compartir</strong> mi <strong>vida</strong> contigo es como caer en un eterno precipicio, pero sonriendo.</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:49:59", "timestamp_epochs": 1458773399, "tweet_id": "712773415761907712", "tweet_url": "/Fernan_jellal/status/712773415761907712", "user_id": "935649302", "username": "Starlord.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlorMalanga", "text": "Nada mas hermoso que compartir la musica que amas con la persona mas importante de tu vida @GuadaMalanga_ ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada mas hermoso que <strong>compartir</strong> la musica que amas con la persona mas importante de tu <strong>vida</strong> @GuadaMalanga_ <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:49:39", "timestamp_epochs": 1458773379, "tweet_id": "712773332861591552", "tweet_url": "/FlorMalanga/status/712773332861591552", "user_id": "184926457", "username": "\ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlehGaleano", "text": "Para compartir mis formas de ver el mundo y que puedan acompa\u00f1arte para el resto de vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>compartir</strong> mis formas de ver el mundo y que puedan acompa\u00f1arte para el resto de <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:49:14", "timestamp_epochs": 1458773354, "tweet_id": "712773224984141825", "tweet_url": "/AlehGaleano/status/712773224984141825", "user_id": "302752857", "username": "Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 99, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 96, "screen_name": "_cris174", "text": "Hacer planes inesperados. Re\u00edrse mucho. Dejarse sorprender. Compartir sonrisas. Vivir momentos que te dejan sin aire. As\u00ed la vida es bonita.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hacer planes inesperados. Re\u00edrse mucho. Dejarse sorprender. <strong>Compartir</strong> sonrisas. Vivir momentos que te dejan sin aire. As\u00ed la <strong>vida</strong> es bonita.</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:40:55", "timestamp_epochs": 1458772855, "tweet_id": "712771134303944706", "tweet_url": "/_cris174/status/712771134303944706", "user_id": "2511384137", "username": "Cris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://lnkd.in/e5GqDr8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "joseverona", "text": "Ense\u00f1ar a pescar y compartir como hacerlo es la mejor CATEDRA DE VIDA https://lnkd.in/e5GqDr8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ense\u00f1ar a pescar y <strong>compartir</strong> como hacerlo es la mejor CATEDRA DE <strong>VIDA</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/e5GqDr8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cm0xMPLI7c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/e5GqDr8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/e5GqDr8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:37:45", "timestamp_epochs": 1458772665, "tweet_id": "712770337268637696", "tweet_url": "/joseverona/status/712770337268637696", "user_id": "11286042", "username": "Jose Verona, Mba.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MonicaGil07", "text": "TE QUIERO @channingtatum. Quiero compartir contigo el resto de mi vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TE QUIERO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6427882\" dir=\"ltr\" href=\"/channingtatum\"><s>@</s><b>channingtatum</b></a>. Quiero <strong>compartir</strong> contigo el resto de mi <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:35:24", "timestamp_epochs": 1458772524, "tweet_id": "712769746882727936", "tweet_url": "/MonicaGil07/status/712769746882727936", "user_id": "724581858", "username": "mooooni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1186065429841793024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JennBello0114", "user_id": "842268968"}], "retweets": 0, "screen_name": "JulianRicardoC", "text": "No sabes la felicidad absoluta que se siente de compartir la vida contigo, y se que de tu mano es mas f\u00e1cil pasar todo lo que viene, te amo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No sabes la felicidad absoluta que se siente de <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> contigo, y se que de tu mano es mas f\u00e1cil pasar todo lo que viene, te amo!!</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:54:49", "timestamp_epochs": 1571615689, "tweet_id": "1186068284342444032", "tweet_url": "/JulianRicardoC/status/1186068284342444032", "user_id": "4041549723", "username": "Juli\u00e1n Ricardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://gutenberg.rocks/felicidad-frases"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VVillanuevaT", "text": "Parte de la felicidad es compartir. Te comparto las frases que m\u00e1s me han gustado acerca de la vida, el esp\u00edritu amor y m\u00e1s. Obt\u00e9n una frase todos los d\u00edas https://gutenberg.rocks/felicidad-frases\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parte de la felicidad es <strong>compartir</strong>. Te comparto las frases que m\u00e1s me han gustado acerca de la <strong>vida</strong>, el esp\u00edritu amor y m\u00e1s. Obt\u00e9n una frase todos los d\u00edas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://gutenberg.rocks/felicidad-frases\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EIuwlYB1ov\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://gutenberg.rocks/felicidad-frases\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">gutenberg.rocks/felicidad-fras</span><span class=\"invisible\">es</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:51:57", "timestamp_epochs": 1571615517, "tweet_id": "1186067561181601793", "tweet_url": "/VVillanuevaT/status/1186067561181601793", "user_id": "349563879", "username": "Vero Villanueva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B32-vXonKdb/?igshid=1uso5ljmr6qxs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "madhulikadd", "text": "Aaaawwww \nJay Gurudev \n\nPosted withrepost \u2022 catabb23 Nuestra intenci\u00f3n est\u00e1 siempre en el dar, en brindar nuevas herramientas, en compartir nuestras experiencias de vida, en abrir espacios para el bienestar,\u2026 https://www.instagram.com/p/B32-vXonKdb/?igshid=1uso5ljmr6qxs\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aaaawwww <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/>\nJay Gurudev <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fd.png\" title=\"Folded hands (tono de piel medio)\"/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/>\n\nPosted withrepost \u2022 catabb23 Nuestra intenci\u00f3n est\u00e1 siempre en el dar, en brindar nuevas herramientas, en <strong>compartir</strong> nuestras experiencias de <strong>vida</strong>, en abrir espacios para el bienestar,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B32-vXonKdb/?igshid=1uso5ljmr6qxs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cHKeNVjrOQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B32-vXonKdb/?igshid=1uso5ljmr6qxs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B32-vXonKdb/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1uso5ljmr6qxs</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:50:11", "timestamp_epochs": 1571615411, "tweet_id": "1186067119101710337", "tweet_url": "/madhulikadd/status/1186067119101710337", "user_id": "159964384", "username": "Ma. Eugenia Mel\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B32-KRlBK7d/?igshid=e6512irerl13"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vanessaaguirre_", "text": "Hoy me siento la persona m\u00e1s agradecida y feliz del mundo, pues he cumplido un a\u00f1o m\u00e1s.. Y una vez m\u00e1s comprob\u00e9 que tengo mucha suerte por tener gente tan maravillosa con quien compartir la vida. Agradezco sus\u2026 https://www.instagram.com/p/B32-KRlBK7d/?igshid=e6512irerl13\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy me siento la persona m\u00e1s agradecida y feliz del mundo, pues he cumplido un a\u00f1o m\u00e1s.. Y una vez m\u00e1s comprob\u00e9 que tengo mucha suerte por tener gente tan maravillosa con quien <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong>. Agradezco sus\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B32-KRlBK7d/?igshid=e6512irerl13\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NfNtQGYcaJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B32-KRlBK7d/?igshid=e6512irerl13\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B32-KRlBK7d/</span><span class=\"invisible\">?igshid=e6512irerl13</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:45:08", "timestamp_epochs": 1571615108, "tweet_id": "1186065846264680449", "tweet_url": "/vanessaaguirre_/status/1186065846264680449", "user_id": "357834988", "username": "Vanessa Aguirre Q.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["yaaaaas", "SilvanayValentin"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MayaGarma", "text": "Que me pregunta: \nQuisieras ser mi roomie y compartir por lo menos dos cuartos de siglo de vida conmigo? #yaaaaas #SilvanayValentin", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me pregunta: \nQuisieras ser mi roomie y <strong>compartir</strong> por lo menos dos cuartos de siglo de <strong>vida</strong> conmigo? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yaaaaas?src=hash\"><s>#</s><b>yaaaaas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SilvanayValentin?src=hash\"><s>#</s><b>SilvanayValentin</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:40:56", "timestamp_epochs": 1571614856, "tweet_id": "1186064790977822720", "tweet_url": "/MayaGarma/status/1186064790977822720", "user_id": "76957889", "username": "La m\u00e9re de la abeille Melissa \ud83d\udc1d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185586381248053249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AleEsparza_", "user_id": "104992200"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodso25", "text": "Que experiencia de vida, gracias por compartir, a darle a la vida!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que experiencia de <strong>vida</strong>, gracias por <strong>compartir</strong>, a darle a la <strong>vida</strong>!</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:40:14", "timestamp_epochs": 1571614814, "tweet_id": "1186064611486732288", "tweet_url": "/rodso25/status/1186064611486732288", "user_id": "106553704", "username": "Rodolfo Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185967456394846208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lavecinarubia", "user_id": "872086682"}], "retweets": 0, "screen_name": "Monimari511", "text": "Ya tengo asumido que no volver\u00e9 a querer a nadie lo suficiente como para compartir mi vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tengo asumido que no volver\u00e9 a querer a nadie lo suficiente como para <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:39:54", "timestamp_epochs": 1571614794, "tweet_id": "1186064528443924481", "tweet_url": "/Monimari511/status/1186064528443924481", "user_id": "950430523301691392", "username": "Monimari51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.instagram.com/p/B329ikQA1j1RKnIiW-DfkEtcClkOcFst19EZXU0/?igshid=19zbl6wx81xe6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jrfaz", "text": "Toda mi vida eh sido anti-cowboy y seguir\u00e9 siendo, pero hoy que tengo la oportunidad de estar aqu\u00ed, como me hubiera gustado compartir  contigo pap\u00e1, ah\u00ed est\u00e1 el nombre de tu jugador\u2026 https://www.instagram.com/p/B329ikQA1j1RKnIiW-DfkEtcClkOcFst19EZXU0/?igshid=19zbl6wx81xe6\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda mi <strong>vida</strong> eh sido anti-cowboy y seguir\u00e9 siendo, pero hoy que tengo la oportunidad de estar aqu\u00ed, como me hubiera gustado <strong>compartir</strong>  contigo pap\u00e1, ah\u00ed est\u00e1 el nombre de tu jugador\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B329ikQA1j1RKnIiW-DfkEtcClkOcFst19EZXU0/?igshid=19zbl6wx81xe6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GjtEBlMNKt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B329ikQA1j1RKnIiW-DfkEtcClkOcFst19EZXU0/?igshid=19zbl6wx81xe6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B329ikQA1j1R</span><span class=\"invisible\">KnIiW-DfkEtcClkOcFst19EZXU0/?igshid=19zbl6wx81xe6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:39:43", "timestamp_epochs": 1571614783, "tweet_id": "1186064481354473472", "tweet_url": "/jrfaz/status/1186064481354473472", "user_id": "139205600", "username": "Jorge Rodriguez Faz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185902662744788993", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndreaVillate", "user_id": "1177398121"}, {"screen_name": "elespectador", "user_id": "14834302"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariapaolalugo2", "text": "El mensaje es compartir, as\u00ed sea algo peque\u00f1o para jam\u00e1s olvidar lo que esa peque\u00f1a acci\u00f3n nos hizo sentir, es el sentido de la leyenda, tal vez en ese momento despert\u00f3 la curiosidad de un atareado transe\u00fante sumergido en la cotidianidad de los problemas de la vida...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mensaje es <strong>compartir</strong>, as\u00ed sea algo peque\u00f1o para jam\u00e1s olvidar lo que esa peque\u00f1a acci\u00f3n nos hizo sentir, es el sentido de la leyenda, tal vez en ese momento despert\u00f3 la curiosidad de un atareado transe\u00fante sumergido en la cotidianidad de los problemas de la <strong>vida</strong>...</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:36:40", "timestamp_epochs": 1571614600, "tweet_id": "1186063717877899264", "tweet_url": "/mariapaolalugo2/status/1186063717877899264", "user_id": "920575642315509760", "username": "mariapaolalugogomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "monsieurcocotte", "text": "Hay cosas que no decimos lo suficiente. En mi caso, la suerte que tengo de poder compartir vida con @NazaEscobarArt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay cosas que no decimos lo suficiente. En mi caso, la suerte que tengo de poder <strong>compartir</strong> <strong>vida</strong> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3302863618\" dir=\"ltr\" href=\"/NazaEscobarArt\"><s>@</s><b>NazaEscobarArt</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:29:54", "timestamp_epochs": 1571614194, "tweet_id": "1186062011597230080", "tweet_url": "/monsieurcocotte/status/1186062011597230080", "user_id": "143417049", "username": "Monsieur Cocotte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B327r5BlRRb/?igshid=zkin36oavgyi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vivianpaniagua", "text": "Amo compartir m\u00ed tiempo contigo... Llenas de felicidad m\u00ed vida. Feliz cumplea\u00f1os m\u00ed Rey solo le pido a Dios licencia para poder consentirte, cuidarte y complacerte en cada uno de tus deseos. Te amo hasta el infinito\u2026 https://www.instagram.com/p/B327r5BlRRb/?igshid=zkin36oavgyi\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amo <strong>compartir</strong> m\u00ed tiempo contigo... Llenas de felicidad m\u00ed <strong>vida</strong>. Feliz cumplea\u00f1os m\u00ed Rey solo le pido a Dios licencia para poder consentirte, cuidarte y complacerte en cada uno de tus deseos. Te amo hasta el infinito\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B327r5BlRRb/?igshid=zkin36oavgyi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TH4i72LbNE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B327r5BlRRb/?igshid=zkin36oavgyi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B327r5BlRRb/</span><span class=\"invisible\">?igshid=zkin36oavgyi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:23:31", "timestamp_epochs": 1571613811, "tweet_id": "1186060405296259072", "tweet_url": "/vivianpaniagua/status/1186060405296259072", "user_id": "213803158", "username": "VIVIAN HERNANDEZ", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EvangeliodelDia", "evangeliodehoy"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHW7nqEX4As880Q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Encuentro_SM", "text": "#EvangeliodelDia #evangeliodehoy\nLunes 21 de Octubre de 2019  \nEvangelio seg\u00fan san Lucas 12, 13-21\nLa vida nos ha sido dada para compartir los bienes que hemos recibido.\nSEAMOS RICOS A LOS OJOS DE DIOS. pic.twitter.com/0dG4AYgSdV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EvangeliodelDia?src=hash\"><s>#</s><b>EvangeliodelDia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/evangeliodehoy?src=hash\"><s>#</s><b>evangeliodehoy</b></a>\nLunes 21 de Octubre de 2019  \nEvangelio seg\u00fan san Lucas 12, 13-21\nLa <strong>vida</strong> nos ha sido dada para <strong>compartir</strong> los bienes que hemos recibido.\nSEAMOS RICOS A LOS OJOS DE DIOS. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0dG4AYgSdV\">pic.twitter.com/0dG4AYgSdV</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:23:23", "timestamp_epochs": 1571613803, "tweet_id": "1186060371196628993", "tweet_url": "/Encuentro_SM/status/1186060371196628993", "user_id": "352398982", "username": "Encuentro con la Palabra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LaCricaEMarta", "text": "Yo no podr\u00eda compartir mi vida con alguien que no disfrute de la Bachata.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no podr\u00eda <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con alguien que no disfrute de la Bachata.</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:20:04", "timestamp_epochs": 1571613604, "tweet_id": "1186059540078432256", "tweet_url": "/LaCricaEMarta/status/1186059540078432256", "user_id": "1170826190", "username": "LaMisma", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["panvivo", "eucaristia", "cenapascual", "misa", "IglesiaCat\u00f3licapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHW6pP5UEAEJijH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "picvd", "text": "Gracias Se\u00f1or, porque quisistes celebrar tu entrega, en torno a una mesa con tus amigos, para que fuesen una comunidad de amor.\nGracias por estar siempre esper\u00e1ndome para compartir el pan de Vida\n#panvivo #eucaristia #cenapascual #misa #IglesiaCat\u00f3licapic.twitter.com/RJjzTj6CTh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias Se\u00f1or, porque quisistes celebrar tu entrega, en torno a una mesa con tus amigos, para que fuesen una comunidad de amor.\nGracias por estar siempre esper\u00e1ndome para <strong>compartir</strong> el pan de <strong>Vida</strong>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/panvivo?src=hash\"><s>#</s><b>panvivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eucaristia?src=hash\"><s>#</s><b>eucaristia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cenapascual?src=hash\"><s>#</s><b>cenapascual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misa?src=hash\"><s>#</s><b>misa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IglesiaCat%C3%B3lica?src=hash\"><s>#</s><b>IglesiaCat\u00f3lica</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJjzTj6CTh\">pic.twitter.com/RJjzTj6CTh</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:19:07", "timestamp_epochs": 1571613547, "tweet_id": "1186059298436108288", "tweet_url": "/picvd/status/1186059298436108288", "user_id": "2731756187", "username": "P Inmaculada Concepci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1186036345552211969", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AngelaFimmel", "user_id": "2147615683"}, {"screen_name": "Ikki1985", "user_id": "216389835"}], "retweets": 0, "screen_name": "iamdanniel_ar", "text": "Los defiende la izquierda! \nCaras de rajas,destruyen el transporte,nunca han pagado nada en su vida delincuentes de mierda.\nSon las escoria del pa\u00eds y nunca van a dejar ser escoria lo peor de la sociedad,ni siquiera siento verg\u00fcenza,siento asco compartir medio metro con gente asi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los defiende la izquierda! \nCaras de rajas,destruyen el transporte,nunca han pagado nada en su <strong>vida</strong> delincuentes de mierda.\nSon las escoria del pa\u00eds y nunca van a dejar ser escoria lo peor de la sociedad,ni siquiera siento verg\u00fcenza,siento asco <strong>compartir</strong> medio metro con gente asi</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:18:57", "timestamp_epochs": 1571613537, "tweet_id": "1186059257361391616", "tweet_url": "/iamdanniel_ar/status/1186059257361391616", "user_id": "1011326010887933954", "username": "Daniel Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "venavila5", "text": "pero podemos compartir la vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pero podemos <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:15:33", "timestamp_epochs": 1571613333, "tweet_id": "1186058399663955968", "tweet_url": "/venavila5/status/1186058399663955968", "user_id": "891286663", "username": "vena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Viperr97", "text": "Busco roomie para compartir este depa llamado vida ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Busco roomie para <strong>compartir</strong> este depa llamado <strong>vida</strong> <img alt=\"\ud83e\udd20\" aria-label=\"Emoji: Cowboy hat face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f920.png\" title=\"Cowboy hat face\"/><img alt=\"\ud83e\udd20\" aria-label=\"Emoji: Cowboy hat face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f920.png\" title=\"Cowboy hat face\"/><img alt=\"\ud83e\udd20\" aria-label=\"Emoji: Cowboy hat face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f920.png\" title=\"Cowboy hat face\"/></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:14:23", "timestamp_epochs": 1571613263, "tweet_id": "1186058109946679296", "tweet_url": "/Viperr97/status/1186058109946679296", "user_id": "111470304", "username": "Ricardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Malnecesario", "text": "Que nadie nos vea, que nadie nos mida, que nadie nos siga o nos diga, que no se lo crea al mirar, que no podemos compartir la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que nadie nos vea, que nadie nos mida, que nadie nos siga o nos diga, que no se lo crea al mirar, que no podemos <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:10:44", "timestamp_epochs": 1571613044, "tweet_id": "1186057190186070018", "tweet_url": "/_Malnecesario/status/1186057190186070018", "user_id": "52233569", "username": "PauLa C2Q", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Taquitodeasada0", "text": "Quiero compartir mi vida contigo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> contigo</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:07:45", "timestamp_epochs": 1571612865, "tweet_id": "1186056437035761664", "tweet_url": "/Taquitodeasada0/status/1186056437035761664", "user_id": "212067897", "username": "BETH\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185586381248053249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AleEsparza_", "user_id": "104992200"}], "retweets": 0, "screen_name": "nestorfiguero12", "text": "Yo tengo una hero\u00edna en mi vida que es una amiga m\u00eda que si vida a Sido demasiado dura pero hoy pasas a ser parte de mi segunda hero\u00edna, gracias por compartir tu historia de valent\u00eda y ganas de vivir. Ten\u00e9s mi respeto y admiraci\u00f3n se\u00f1orita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tengo una hero\u00edna en mi <strong>vida</strong> que es una amiga m\u00eda que si <strong>vida</strong> a Sido demasiado dura pero hoy pasas a ser parte de mi segunda hero\u00edna, gracias por <strong>compartir</strong> tu historia de valent\u00eda y ganas de vivir. Ten\u00e9s mi respeto y admiraci\u00f3n se\u00f1orita</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:07:15", "timestamp_epochs": 1571612835, "tweet_id": "1186056312418906113", "tweet_url": "/nestorfiguero12/status/1186056312418906113", "user_id": "466672129", "username": "soy el zurdo\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DuqueRiosGkts", "text": "Como quisiera compartir m\u00e1s pero debo retirarme las obligaciones llaman y estoy terminando una etapa muy especial en mi vida Disfruten", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como quisiera <strong>compartir</strong> m\u00e1s pero debo retirarme las obligaciones llaman y estoy terminando una etapa muy especial en mi <strong>vida</strong> Disfruten</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:57:24", "timestamp_epochs": 1391126244, "tweet_id": "429040683303718912", "tweet_url": "/DuqueRiosGkts/status/429040683303718912", "user_id": "702127608", "username": "100%DuqueRios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "429034036330131456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaParrillaDeSol", "user_id": "833499235"}], "retweets": 1, "screen_name": "RoxiAbarca", "text": "@ParrillaDSol nada mejor que compartir una cena con el amor de mi vida @viche_rodriguez \u2661", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@ParrillaDSol nada mejor que <strong>compartir</strong> una cena con el amor de mi <strong>vida</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144604661\" dir=\"ltr\" href=\"/viche_rodriguez\"><s>@</s><b>viche_rodriguez</b></a> \u2661</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:54:53", "timestamp_epochs": 1391126093, "tweet_id": "429040048311656450", "tweet_url": "/RoxiAbarca/status/429040048311656450", "user_id": "195260684", "username": "RoxiAbarca\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jacobo_varela", "text": "La vida es como un bus unos se bajan en unas paradas y otros en otras. Espero que algun dia volvamos a compartir ese bus!!! @polvorilla_1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> es como un bus unos se bajan en unas paradas y otros en otras. Espero que algun dia volvamos a <strong>compartir</strong> ese bus!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"540406206\" dir=\"ltr\" href=\"/polvorilla_1\"><s>@</s><b>polvorilla_1</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:50:48", "timestamp_epochs": 1391125848, "tweet_id": "429039022259052544", "tweet_url": "/jacobo_varela/status/429039022259052544", "user_id": "1009458793", "username": "Jacobo Varela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silhouetttes", "text": "cuando las cosas no salen como las espero la vida me hace mas guerrero Me gusta \u00b7  \u00b7 Compartir \u00b7 Hace 2 minutos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cuando las cosas no salen como las espero la <strong>vida</strong> me hace mas guerrero Me gusta \u00b7  \u00b7 <strong>Compartir</strong> \u00b7 Hace 2 minutos</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:48:25", "timestamp_epochs": 1391125705, "tweet_id": "429038421827284992", "tweet_url": "/silhouetttes/status/429038421827284992", "user_id": "217205502", "username": "agustina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6FjaWRJqs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mishuucrazzy", "text": "Un ejemplo de vida vale la pena compartir y darnos cuentaa que si uno se proponee puede lograr todos sus... http://fb.me/6FjaWRJqs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un ejemplo de <strong>vida</strong> vale la pena <strong>compartir</strong> y darnos cuentaa que si uno se proponee puede lograr todos sus... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6FjaWRJqs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3YO7kqsBos\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6FjaWRJqs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6FjaWRJqs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:47:09", "timestamp_epochs": 1391125629, "tweet_id": "429038104427503616", "tweet_url": "/mishuucrazzy/status/429038104427503616", "user_id": "189270330", "username": "MISHUU \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "christo_vongola", "text": "Hay algo que se siente muy bien de compartir tu vida con alguien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay algo que se siente muy bien de <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> con alguien</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:40:20", "timestamp_epochs": 1391125220, "tweet_id": "429036389129150464", "tweet_url": "/christo_vongola/status/429036389129150464", "user_id": "118626546", "username": "Christopher", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "427630406494457856", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yeyitorojas", "user_id": "117945281"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gabitaruizb", "text": "@Yeyitorojas @m_ivan9 @dasie13 @GabrielaFalconi siempre es un gusto Compartir las alegr\u00edas de la vida !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117945281\" dir=\"ltr\" href=\"/Yeyitorojas\"><s>@</s><b>Yeyitorojas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"218022331\" dir=\"ltr\" href=\"/m_ivan9\"><s>@</s><b>m_ivan9</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"430428471\" dir=\"ltr\" href=\"/dasie13\"><s>@</s><b>dasie13</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148421868\" dir=\"ltr\" href=\"/GabrielaFalconi\"><s>@</s><b>GabrielaFalconi</b></a> siempre es un gusto <strong>Compartir</strong> las alegr\u00edas de la <strong>vida</strong> !!!</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:34:24", "timestamp_epochs": 1391124864, "tweet_id": "429034892110741506", "tweet_url": "/Gabitaruizb/status/429034892110741506", "user_id": "617436459", "username": "Gab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BN", "29"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Lauraaespejo", "text": "'Me da igual lo que opine el resto de la gente, yo solo quiero compartir mi vida contigo' #BN #29", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'Me da igual lo que opine el resto de la gente, yo solo quiero <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> contigo' <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BN?src=hash\"><s>#</s><b>BN</b></a> #29</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:32:46", "timestamp_epochs": 1391124766, "tweet_id": "429034485070323713", "tweet_url": "/Lauraaespejo/status/429034485070323713", "user_id": "1234422518", "username": "Laura Espejo \ud83d\udc30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DianaAS7", "text": "Antes de que te des por vencido piensa que es la \u00fanica vida que podemos compartir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de que te des por vencido piensa que es la \u00fanica <strong>vida</strong> que podemos <strong>compartir</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:32:11", "timestamp_epochs": 1391124731, "tweet_id": "429034334473842688", "tweet_url": "/DianaAS7/status/429034334473842688", "user_id": "772724893", "username": "La de la mala suerte.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "428735151216930816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cesar_simpson", "user_id": "146197984"}], "retweets": 1, "screen_name": "Maricruz_Mnz", "text": "@Cesar_simpson Entonces \u00bfEstas dispuesto a compartir gran parte de t\u00fa vida conmigo?\u2661", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146197984\" dir=\"ltr\" href=\"/Cesar_simpson\"><s>@</s><b>Cesar_simpson</b></a> Entonces \u00bfEstas dispuesto a <strong>compartir</strong> gran parte de t\u00fa <strong>vida</strong> conmigo?\u2661</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:23:10", "timestamp_epochs": 1391124190, "tweet_id": "429032065909022720", "tweet_url": "/Maricruz_Mnz/status/429032065909022720", "user_id": "286001974", "username": "Maricruz\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "429023773900034048", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cala", "user_id": "28058878"}], "retweets": 0, "screen_name": "MilitzaConde", "text": "@CALACNN viendote hermoso mio en Exclusiva en canal HOLATV me encanta! Gracias por compartir tu vida con tus fans besos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2975612074\" dir=\"ltr\" href=\"/calacnn\"><s>@</s><b>CALACNN</b></a> viendote hermoso mio en Exclusiva en canal HOLATV me encanta! Gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> con tus fans besos</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:22:03", "timestamp_epochs": 1391124123, "tweet_id": "429031788145422336", "tweet_url": "/MilitzaConde/status/429031788145422336", "user_id": "105670508", "username": "Militza Conde", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfQ5dAnCMAAbSmB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yonirios", "text": "Que lindo es compartir la vida con vos..sos hermosa y terrible te amo..!! pic.twitter.com/bXrP2wtKfb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lindo es <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> con vos..sos hermosa y terrible te amo..!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bXrP2wtKfb\">pic.twitter.com/bXrP2wtKfb</a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:19:04", "timestamp_epochs": 1391123944, "tweet_id": "429031035284627456", "tweet_url": "/yonirios/status/429031035284627456", "user_id": "272220259", "username": "JonatanCABJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428965547163004928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ratoncita_13", "user_id": "544973947"}], "retweets": 0, "screen_name": "LokuraPiromana", "text": "@Ratoncita_13 Compartir da la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"544973947\" dir=\"ltr\" href=\"/Ratoncita_13\"><s>@</s><b>Ratoncita_13</b></a> <strong>Compartir</strong> da la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:13:19", "timestamp_epochs": 1391123599, "tweet_id": "429029588157476864", "tweet_url": "/LokuraPiromana/status/429029588157476864", "user_id": "293707320", "username": "\u029f\u1d00\u0280\u1d00 \u0493\u1d00\u026a\u0280", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfQ3n13CIAAX-Uf.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "428293194590482432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gutiG12", "user_id": "356408782"}], "retweets": 1, "screen_name": "MarinaPerez_8", "text": "@hipsterG12 un placer compartir esta vida a tu lado!!! pic.twitter.com/hiEQfyQVOq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@hipsterG12 un placer <strong>compartir</strong> esta <strong>vida</strong> a tu lado!!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hiEQfyQVOq\">pic.twitter.com/hiEQfyQVOq</a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:11:04", "timestamp_epochs": 1391123464, "tweet_id": "429029022228434944", "tweet_url": "/MarinaPerez_8/status/429029022228434944", "user_id": "416337148", "username": "M A R I N A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ibarichal", "text": "Compartir la vida con quien amas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Compartir</strong> la <strong>vida</strong> con quien amas.</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:09:40", "timestamp_epochs": 1391123380, "tweet_id": "429028669550366720", "tweet_url": "/ibarichal/status/429028669550366720", "user_id": "855855799", "username": "Hela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Iam_CA5", "text": "La vida pierde valor si no la puedes compartir con alguien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> pierde valor si no la puedes <strong>compartir</strong> con alguien.</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:06:27", "timestamp_epochs": 1391123187, "tweet_id": "429027862079750144", "tweet_url": "/Iam_CA5/status/429027862079750144", "user_id": "1881621858", "username": "C\u00e9sar S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SheilaCabrera25", "text": "Me voy a la cama demasiado feliz, sabiendo que estoy con la persona que quiero estar y compartir mi vida junto a el! Eres grande :) #BN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me voy a la cama demasiado feliz, sabiendo que estoy con la persona que quiero estar y <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> junto a el! Eres grande :) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BN?src=hash\"><s>#</s><b>BN</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:04:27", "timestamp_epochs": 1391123067, "tweet_id": "429027358603898880", "tweet_url": "/SheilaCabrera25/status/429027358603898880", "user_id": "574676585", "username": "\u2661 SHEILA\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfQ2CT-CYAAnoUV.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngyMmc", "text": "Felicidades a lo mas bonito. No hay nada como compartir cada segundo de mi vida contigo. \u2661 @pablomg31pic.twitter.com/S8LJL6nh6Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a lo mas bonito. No hay nada como <strong>compartir</strong> cada segundo de mi <strong>vida</strong> contigo. \u2661 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"381085204\" dir=\"ltr\" href=\"/pablomg31\"><s>@</s><b>pablomg31</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/S8LJL6nh6Z\">pic.twitter.com/S8LJL6nh6Z</a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:04:08", "timestamp_epochs": 1391123048, "tweet_id": "429027278119387136", "tweet_url": "/AngyMmc/status/429027278119387136", "user_id": "850050024", "username": "mari angeles martin ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/10j7zZTQw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaryGordaMary", "text": "PERSONAS QUE SON UN EJEMPLO DE VIDA!!! EU GRACIAS POR COMPARTIR CON NOSOTROS \u00c9STA BELLA IM\u00c1GEN QUE NOS DEJA SIN... http://fb.me/10j7zZTQw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PERSONAS QUE SON UN EJEMPLO DE <strong>VIDA</strong>!!! EU GRACIAS POR <strong>COMPARTIR</strong> CON NOSOTROS \u00c9STA BELLA IM\u00c1GEN QUE NOS DEJA SIN... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/10j7zZTQw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ac1SzOmBsd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/10j7zZTQw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/10j7zZTQw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:52:27", "timestamp_epochs": 1391122347, "tweet_id": "429024336343597057", "tweet_url": "/MaryGordaMary/status/429024336343597057", "user_id": "514010869", "username": "Mary Gorda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "ismaegs", "text": "-Yo es que estoy en una etapa de mi vida en la que quiero conocer a alguien especial y compartir momentos juntos, amor...\n+\u00bfFollamos?\n-Vale.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Yo es que estoy en una etapa de mi <strong>vida</strong> en la que quiero conocer a alguien especial y <strong>compartir</strong> momentos juntos, amor...\n+\u00bfFollamos?\n-Vale.</p>", "timestamp": "2014-01-30T22:52:19", "timestamp_epochs": 1391122339, "tweet_id": "429024304643059713", "tweet_url": "/ismaegs/status/429024304643059713", "user_id": "338292193", "username": "ismae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leonylima", "text": "Mis amigos, voy a ba\u00f1arme y despu\u00e9s vuelvo para compartir m\u00e1s un poquito de mi vida con ustedes...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis amigos, voy a ba\u00f1arme y despu\u00e9s vuelvo para <strong>compartir</strong> m\u00e1s un poquito de mi <strong>vida</strong> con ustedes...</p>", "timestamp": "2009-10-16T23:42:19", "timestamp_epochs": 1255736539, "tweet_id": "4929529051", "tweet_url": "/leonylima/status/4929529051", "user_id": "35250618", "username": "cachito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gnbravo", "text": "A horas de juntarme a compartir sushi con antigu@s amig@s de la vida universitaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A horas de juntarme a <strong>compartir</strong> sushi con antigu@s amig@s de la <strong>vida</strong> universitaria.</p>", "timestamp": "2009-10-16T21:37:14", "timestamp_epochs": 1255729034, "tweet_id": "4926795471", "tweet_url": "/gnbravo/status/4926795471", "user_id": "82237704", "username": "Gonzalo Bravo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "woller", "text": "@angie0089 Te amo con toda mi alma, sos la mujer con la cual deseo compartir el resto de mi vida. Sos la sangre que me da vida, mi adoraci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"710251942719705088\" dir=\"ltr\" href=\"/angie0089\"><s>@</s><b>angie0089</b></a> Te amo con toda mi alma, sos la mujer con la cual deseo <strong>compartir</strong> el resto de mi <strong>vida</strong>. Sos la sangre que me da <strong>vida</strong>, mi adoraci\u00f3n</p>", "timestamp": "2009-10-16T06:54:21", "timestamp_epochs": 1255676061, "tweet_id": "4910408707", "tweet_url": "/woller/status/4910408707", "user_id": "12667222", "username": "Walter Mairena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "escenciadeluna", "text": "Gracias merin x ste video.Tom\u00e9monos 1 tiempo para refleccionar n las cosas verdaderamente importantes d la vida,el amor q podemos compartir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias merin x ste video.Tom\u00e9monos 1 tiempo para refleccionar n las cosas verdaderamente importantes d la <strong>vida</strong>,el amor q podemos <strong>compartir</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-16T05:03:48", "timestamp_epochs": 1255669428, "tweet_id": "4908905274", "tweet_url": "/escenciadeluna/status/4908905274", "user_id": "82783336", "username": "Becky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miyesh_", "text": "Sin embargo, solo hay una sola persona digna de compartir mi vida alterna conmigo, y es una amiga que quiero mucho pero muchisimo^^...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin embargo, solo hay una sola persona digna de <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> alterna conmigo, y es una amiga que quiero mucho pero muchisimo^^...</p>", "timestamp": "2009-10-16T04:39:24", "timestamp_epochs": 1255667964, "tweet_id": "4908489143", "tweet_url": "/miyesh_/status/4908489143", "user_id": "25646156", "username": "\u2190", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cris_Juanes", "text": "@juanestwiter Gracias x compartir estos raticos maravillosos!! Gracias x hacernos parte d tu vida!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> Gracias x <strong>compartir</strong> estos raticos maravillosos!! Gracias x hacernos parte d tu <strong>vida</strong>!!!</p>", "timestamp": "2009-10-15T19:21:19", "timestamp_epochs": 1255634479, "tweet_id": "4896284418", "tweet_url": "/Cris_Juanes/status/4896284418", "user_id": "47406368", "username": "Cris Iturralde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4890785095", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dada_88", "user_id": "29496214"}], "retweets": 0, "screen_name": "SoyTato", "text": "@dada_88 Hermano, gracias a ti por compartir conmigo un poco de tu vida. Eres poca madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29496214\" dir=\"ltr\" href=\"/dada_88\"><s>@</s><b>dada_88</b></a> Hermano, gracias a ti por <strong>compartir</strong> conmigo un poco de tu <strong>vida</strong>. Eres poca madre.</p>", "timestamp": "2009-10-15T17:02:56", "timestamp_epochs": 1255626176, "tweet_id": "4893189392", "tweet_url": "/SoyTato/status/4893189392", "user_id": "45203730", "username": "Tato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mxartesano", "text": "Pudieron ser 14 dias o 10 anios, el tiempo no importa, lo que sentimos es lo mejor de todo. Eres la mujer con la q quiero compartir mi vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pudieron ser 14 dias o 10 anios, el tiempo no importa, lo que sentimos es lo mejor de todo. Eres la mujer con la q quiero <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-15T15:24:37", "timestamp_epochs": 1255620277, "tweet_id": "4890898108", "tweet_url": "/mxartesano/status/4890898108", "user_id": "27191629", "username": "Ivan Emilio Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4880277828", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanes", "user_id": "47288005"}], "retweets": 0, "screen_name": "yna87", "text": "@juanestwiter GRACIAS POR COMPARTIR TANTO CON NOSOTROS Y HACERNOS PARTE D TU VIDA...TE QUIERO MUCHO...BESOSSSSSSS DSD RUMANIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> GRACIAS POR <strong>COMPARTIR</strong> TANTO CON NOSOTROS Y HACERNOS PARTE D TU <strong>VIDA</strong>...TE QUIERO MUCHO...BESOSSSSSSS DSD RUMANIA</p>", "timestamp": "2009-10-15T12:58:32", "timestamp_epochs": 1255611512, "tweet_id": "4887829652", "tweet_url": "/yna87/status/4887829652", "user_id": "48376413", "username": "VALENTINA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4880418022", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanes", "user_id": "47288005"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuzAbetS", "text": "@juanestwiter gracias por compartir tus gustos y vida con nosotros... te queremos!!!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> gracias por <strong>compartir</strong> tus gustos y <strong>vida</strong> con nosotros... te queremos!!!!!!!!</p>", "timestamp": "2009-10-15T04:06:31", "timestamp_epochs": 1255579591, "tweet_id": "4880894079", "tweet_url": "/LuzAbetS/status/4880894079", "user_id": "74055352", "username": "Luz Adriana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4880418022", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanes", "user_id": "47288005"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nelly_JS_EC", "text": "@juanestwiter GRACIAS POR COMPARTIR!!!!!! EST\u00c1 HERMOSO!!! LA LIBERTAD ES INDISPENSABLE PARA LA VIDA!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> GRACIAS POR <strong>COMPARTIR</strong>!!!!!! EST\u00c1 HERMOSO!!! LA LIBERTAD ES INDISPENSABLE PARA LA <strong>VIDA</strong>!!</p>", "timestamp": "2009-10-15T03:45:54", "timestamp_epochs": 1255578354, "tweet_id": "4880486516", "tweet_url": "/Nelly_JS_EC/status/4880486516", "user_id": "37547130", "username": "Nelly\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4880277828", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanes", "user_id": "47288005"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yenncy", "text": "@juanestwiter super gracias por compartir tu vida con nosotros es increible!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242056172\" dir=\"ltr\" href=\"/juanestwiter\"><s>@</s><b>juanestwiter</b></a> super gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> con nosotros es increible!!!!!</p>", "timestamp": "2009-10-15T03:44:53", "timestamp_epochs": 1255578293, "tweet_id": "4880464988", "tweet_url": "/Yenncy/status/4880464988", "user_id": "62124224", "username": "Yenncy Sanchez V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yalosabes", "text": "Que Jodida Vida!!!!: \nJodidavida.com te permite compartir con la gente breves an\u00e9cdotas sobre los peque\u00f1os sins.. http://bit.ly/BGkjo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que Jodida <strong>Vida</strong>!!!!: \nJodidavida.com te permite <strong>compartir</strong> con la gente breves an\u00e9cdotas sobre los peque\u00f1os sins.. http://bit.ly/BGkjo</p>", "timestamp": "2009-10-15T00:44:24", "timestamp_epochs": 1255567464, "tweet_id": "4876537816", "tweet_url": "/yalosabes/status/4876537816", "user_id": "16034160", "username": "yalosabes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vanelis", "text": "La Vida Nos Permiti\u00f3 Compartir Todo Este Tiempo JuntosY Ese Mismo Tiempo Hoy En D\u00eda Nos Da La OportunidadDe Convert ... http://lnk.ms/1z6fV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Vida</strong> Nos Permiti\u00f3 <strong>Compartir</strong> Todo Este Tiempo JuntosY Ese Mismo Tiempo Hoy En D\u00eda Nos Da La OportunidadDe Convert ... http://lnk.ms/1z6fV</p>", "timestamp": "2009-10-15T00:25:39", "timestamp_epochs": 1255566339, "tweet_id": "4876132784", "tweet_url": "/vanelis/status/4876132784", "user_id": "18613266", "username": "vanelis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4874109960", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DuffLives", "user_id": "9255412"}], "retweets": 0, "screen_name": "chapolita", "text": "@luismuybien Gracias Luis.  La verdad es que es muy lindo compartir la vida como esposos y todav\u00eda hay m\u00e1s amor y paciencia para seguir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@luismuybien Gracias Luis.  La verdad es que es muy lindo <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> como esposos y todav\u00eda hay m\u00e1s amor y paciencia para seguir.</p>", "timestamp": "2009-10-14T23:08:24", "timestamp_epochs": 1255561704, "tweet_id": "4874373343", "tweet_url": "/chapolita/status/4874373343", "user_id": "19988936", "username": "Ingrid Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dr3iKo", "text": "Te invitamos a unirte a Karelibro.com y a compartir con los demas algo de tu vida...\r\n\r\nwww.karelibro.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te invitamos a unirte a Karelibro.com y a <strong>compartir</strong> con los demas algo de tu <strong>vida</strong>...\r\n\r\nwww.karelibro.com</p>", "timestamp": "2009-10-14T22:22:45", "timestamp_epochs": 1255558965, "tweet_id": "4873354374", "tweet_url": "/Dr3iKo/status/4873354374", "user_id": "48152049", "username": "Dr3iKo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tenemoshambre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4866059739", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mfbolanos", "user_id": "59893570"}], "retweets": 0, "screen_name": "pioneros", "text": "@Mfbolanos ... demasiado tarde ... la merienda ya paso a mejor vida :-) #tenemoshambre pero ma\u00f1ana si traer\u00e9 para compartir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59893570\" dir=\"ltr\" href=\"/Mfbolanos\"><s>@</s><b>Mfbolanos</b></a> ... demasiado tarde ... la merienda ya paso a mejor <strong>vida</strong> :-) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tenemoshambre?src=hash\"><s>#</s><b>tenemoshambre</b></a> pero ma\u00f1ana si traer\u00e9 para <strong>compartir</strong></p>", "timestamp": "2009-10-14T16:49:32", "timestamp_epochs": 1255538972, "tweet_id": "4866129542", "tweet_url": "/pioneros/status/4866129542", "user_id": "17575531", "username": "Greyvin Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "strongbandit", "text": "RT @yoanisanchez: \"Mar\u00eda Moors Cabot. Me encantar\u00eda compartir con ustedes ese momento.\" Y nosotros por un partido se nos va la vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15973392\" dir=\"ltr\" href=\"/yoanisanchez\"><s>@</s><b>yoanisanchez</b></a>: \"Mar\u00eda Moors Cabot. Me encantar\u00eda <strong>compartir</strong> con ustedes ese momento.\" Y nosotros por un partido se nos va la <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2009-10-14T13:55:35", "timestamp_epochs": 1255528535, "tweet_id": "4862208111", "tweet_url": "/strongbandit/status/4862208111", "user_id": "71921269", "username": "Jorge Sanz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cristi_1510", "text": "@ricky_martin Gracias por llegar a mi vida!!! Gracias por compartir tantas cosas importantes con nosotr@s...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40255499\" dir=\"ltr\" href=\"/ricky_martin\"><s>@</s><b>ricky_martin</b></a> Gracias por llegar a mi <strong>vida</strong>!!! Gracias por <strong>compartir</strong> tantas cosas importantes con nosotr@s...</p>", "timestamp": "2009-10-14T04:43:57", "timestamp_epochs": 1255495437, "tweet_id": "4854854812", "tweet_url": "/Cristi_1510/status/4854854812", "user_id": "22334484", "username": "Cristina Sifuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6QdiaSIYg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rauladmez", "text": "Retweeted Rolando Zapata Bello (@RolandoZapataB):\n\nFeliz cumplea\u00f1os Sarita, gracias por compartir tu vida conmigo... http://fb.me/6QdiaSIYg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Rolando Zapata Bello (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"167842113\" dir=\"ltr\" href=\"/RolandoZapataB\"><s>@</s><b>RolandoZapataB</b></a>):\n\nFeliz cumplea\u00f1os Sarita, gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> conmigo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6QdiaSIYg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v0yq4igsAY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6QdiaSIYg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6QdiaSIYg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T23:57:10", "timestamp_epochs": 1481414230, "tweet_id": "807735942241026048", "tweet_url": "/rauladmez/status/807735942241026048", "user_id": "257809601", "username": "Raul Adrian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pill0wtears", "text": "Tengo al mejor amigo del mundo, al mejor hermano, la mejor persona con la que compartir la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo al mejor amigo del mundo, al mejor hermano, la mejor persona con la que <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:52:33", "timestamp_epochs": 1481413953, "tweet_id": "807734781425418242", "tweet_url": "/pill0wtears/status/807734781425418242", "user_id": "2838358054", "username": "Urraca calva.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzWlgcfUsAAkzLY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 60, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 66, "screen_name": "RolandoZapataB", "text": "Feliz cumplea\u00f1os Sarita, gracias por compartir tu vida conmigo y por hacerme a m\u00ed y a nuestros hijos muy felices. @NenaBlancartepic.twitter.com/xujvWopEtd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz cumplea\u00f1os Sarita, gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> conmigo y por hacerme a m\u00ed y a nuestros hijos muy felices. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"353162952\" dir=\"ltr\" href=\"/NenaBlancarte\"><s>@</s><b>NenaBlancarte</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xujvWopEtd\">pic.twitter.com/xujvWopEtd</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T23:48:14", "timestamp_epochs": 1481413694, "tweet_id": "807733694014300163", "tweet_url": "/RolandoZapataB/status/807733694014300163", "user_id": "167842113", "username": "Rolando Zapata Bello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BN2vzd7h93e/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yelyjohana", "text": "Una noche de compartir y disfrutar de la vida..... https://www.instagram.com/p/BN2vzd7h93e/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una noche de <strong>compartir</strong> y disfrutar de la <strong>vida</strong>..... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BN2vzd7h93e/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TKX9m2MhCt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BN2vzd7h93e/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BN2vzd7h93e/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T23:41:06", "timestamp_epochs": 1481413266, "tweet_id": "807731900794048512", "tweet_url": "/yelyjohana/status/807731900794048512", "user_id": "56705742", "username": "Yely J. L\u00f3pez R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5QRFwLP6j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmorSexybell", "text": "No hay nada que pueda comparar con tu amor. Eres mi vida. te amoooo nena...\nCompartir contigo un momento es... http://fb.me/5QRFwLP6j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay nada que pueda comparar con tu amor. Eres mi <strong>vida</strong>. te amoooo nena...\n<strong>Compartir</strong> contigo un momento es... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5QRFwLP6j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FFMQ7NMA57\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5QRFwLP6j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5QRFwLP6j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T23:33:36", "timestamp_epochs": 1481412816, "tweet_id": "807730011847426051", "tweet_url": "/AmorSexybell/status/807730011847426051", "user_id": "1465596548", "username": "liss keidySpm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["almagemela"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BN2us-KDTZu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FitWithCarmen", "text": "La vida es m\u00e1s bonita caminando de la mano juntos.  Nada como compartir con tu #almagemela\u2026 https://www.instagram.com/p/BN2us-KDTZu/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> es m\u00e1s bonita caminando de la mano juntos. <img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Hombre y mujer de la mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46b.png\" title=\"Hombre y mujer de la mano\"/> Nada como <strong>compartir</strong> con tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/almagemela?src=hash\"><s>#</s><b>almagemela</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BN2us-KDTZu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UyGBjztSH9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BN2us-KDTZu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BN2us-KDTZu/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T23:31:28", "timestamp_epochs": 1481412688, "tweet_id": "807729476549378048", "tweet_url": "/FitWithCarmen/status/807729476549378048", "user_id": "19883914", "username": "LFC by FitWithCarmen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JessicaRg9", "text": "Tengo el privilegio de poder compartir junto a esa persona el resto de mi fracasada vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo el privilegio de poder <strong>compartir</strong> junto a esa persona el resto de mi fracasada <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2016-12-10T23:22:12", "timestamp_epochs": 1481412132, "tweet_id": "807727144315092992", "tweet_url": "/JessicaRg9/status/807727144315092992", "user_id": "2788503796", "username": "Jessica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jennifercba", "text": "Naces solo y mueres solo, y en el par\u00e9ntesis la soledad es tan grande que necesitas compartir la vida para olvidarlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Naces solo y mueres solo, y en el par\u00e9ntesis la soledad es tan grande que necesitas <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> para olvidarlo.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:11:58", "timestamp_epochs": 1481411518, "tweet_id": "807724567263346688", "tweet_url": "/Jennifercba/status/807724567263346688", "user_id": "132539660", "username": "JENNIFER BARICH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Miguelchalo14", "text": "Compartir tiempo con mis motores de vida no tien comparacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Compartir</strong> tiempo con mis motores de <strong>vida</strong> no tien comparacion</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:01:26", "timestamp_epochs": 1481410886, "tweet_id": "807721918723977216", "tweet_url": "/Miguelchalo14/status/807721918723977216", "user_id": "59887987", "username": "Tshabalala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ParaisoDeMascotas", "Lucas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.paraisodemascotas.co/obituarios/lucas-8/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Paraiso_Mascota", "text": "Homenaje en #ParaisoDeMascotas para #Lucas Gracias por compartir toda tu vida con nosotros. http://www.paraisodemascotas.co/obituarios/lucas-8/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Homenaje en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ParaisoDeMascotas?src=hash\"><s>#</s><b>ParaisoDeMascotas</b></a> para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lucas?src=hash\"><s>#</s><b>Lucas</b></a> Gracias por <strong>compartir</strong> toda tu <strong>vida</strong> con nosotros. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.paraisodemascotas.co/obituarios/lucas-8/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iU24jKO1gp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.paraisodemascotas.co/obituarios/lucas-8/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">paraisodemascotas.co/obituarios/luc</span><span class=\"invisible\">as-8/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T23:00:41", "timestamp_epochs": 1481410841, "tweet_id": "807721729216933889", "tweet_url": "/Paraiso_Mascota/status/807721729216933889", "user_id": "2361295520", "username": "Para\u00edso de Mascotas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karlaacharlotte", "text": "Que rico es estar a tu lado y compartir una vida junto a ti.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que rico es estar a tu lado y <strong>compartir</strong> una <strong>vida</strong> junto a ti.</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:51:11", "timestamp_epochs": 1481410271, "tweet_id": "807719338564317185", "tweet_url": "/karlaacharlotte/status/807719338564317185", "user_id": "2980558967", "username": "\ud835\udca6\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udc9e.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_luisaDiaz", "text": "Hace dos meses la vida me regalaba la \u00faltima oportunidad de compartir un d\u00eda a su lado. Que falta me haces mi vida. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace dos meses la <strong>vida</strong> me regalaba la \u00faltima oportunidad de <strong>compartir</strong> un d\u00eda a su lado. Que falta me haces mi <strong>vida</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:32:58", "timestamp_epochs": 1481409178, "tweet_id": "807714754622005248", "tweet_url": "/_luisaDiaz/status/807714754622005248", "user_id": "234886897", "username": "Luisa D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "galaxyhobie", "text": "Si tuviera una foto con KyH Seria El Recuerdo Mas Hermoso de toda mi vida  Y Saber Que Compartir Un rato Con ellos \n@KevenYHensy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tuviera una foto con KyH Seria El Recuerdo Mas Hermoso de toda mi <strong>vida</strong> <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f63b.png\" title=\"Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/> Y Saber Que <strong>Compartir</strong> Un rato Con ellos <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>\n@KevenYHensy</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:30:18", "timestamp_epochs": 1481409018, "tweet_id": "807714083877306372", "tweet_url": "/galaxyhobie/status/807714083877306372", "user_id": "4556528852", "username": "m\ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Panama2019pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzWTIXZUkAElTJr.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWTKYeUkAA-dSV.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWTL7WUcAAXxI0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWTNqvVIAARRpw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "ArquiPanama", "text": "Compartir de los j\u00f3venes de la Di\u00f3cesis de @ColonKunaYala con el Dicasterio para Laicos, Vida y Familia, prepar\u00e1ndonos para #Panama2019pic.twitter.com/wRbgTM9fko", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Compartir</strong> de los j\u00f3venes de la Di\u00f3cesis de @ColonKunaYala con el Dicasterio para Laicos, <strong>Vida</strong> y Familia, prepar\u00e1ndonos para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Panama2019?src=hash\"><s>#</s><b>Panama2019</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wRbgTM9fko\">pic.twitter.com/wRbgTM9fko</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:28:23", "timestamp_epochs": 1481408903, "tweet_id": "807713600207028224", "tweet_url": "/ArquiPanama/status/807713600207028224", "user_id": "243671227", "username": "Arquidi\u00f3cesis de Pm\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3cgsTUvTN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "claritorios", "text": "Tuve la suerte de compartir con \u00c9L algunos de los a\u00f1os m\u00e1s importantes de mi vida... Cada cual desde las propias... http://fb.me/3cgsTUvTN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuve la suerte de <strong>compartir</strong> con \u00c9L algunos de los a\u00f1os m\u00e1s importantes de mi <strong>vida</strong>... Cada cual desde las propias... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3cgsTUvTN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DJeQXPmhHc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3cgsTUvTN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3cgsTUvTN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:21:04", "timestamp_epochs": 1481408464, "tweet_id": "807711758412607488", "tweet_url": "/claritorios/status/807711758412607488", "user_id": "181558189", "username": "clarito rios", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzWOA6yUoAAFeU8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWOA6eUkAAcQKL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWOA6YUAAAjECj.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWOA6VUQAA0uA9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "achavezgarcia", "text": "Privilegio compartir la ELAM y sentirnos tan acompa\u00f1ados en esta lucha x el derecho a la salud y a la vida!!! pic.twitter.com/vg1Nf6Nqsi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Privilegio <strong>compartir</strong> la ELAM y sentirnos tan acompa\u00f1ados en esta lucha x el derecho a la salud y a la <strong>vida</strong>!!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vg1Nf6Nqsi\">pic.twitter.com/vg1Nf6Nqsi</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:05:46", "timestamp_epochs": 1481407546, "tweet_id": "807707908511322112", "tweet_url": "/achavezgarcia/status/807707908511322112", "user_id": "3298652650", "username": "Adrian Chavez G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Looujuarez", "text": "Todavia no entiendo como pude compartir momentos de mi vida con personas que ahora hablan mal de mi . Que pena me da", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todavia no entiendo como pude <strong>compartir</strong> momentos de mi <strong>vida</strong> con personas que ahora hablan mal de mi . Que pena me da</p>", "timestamp": "2016-12-10T21:58:27", "timestamp_epochs": 1481407107, "tweet_id": "807706065475371008", "tweet_url": "/Looujuarez/status/807706065475371008", "user_id": "1105549248", "username": "Lourdes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aristed", "text": "Gracias Dios por la oportunidad de compartir la vida con seres queridos, te pido que todos puedan tener la misma oportunidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias Dios por la oportunidad de <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> con seres queridos, te pido que todos puedan tener la misma oportunidad</p>", "timestamp": "2016-12-10T21:57:50", "timestamp_epochs": 1481407070, "tweet_id": "807705913356382208", "tweet_url": "/Aristed/status/807705913356382208", "user_id": "52410436", "username": "Aristed Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guada_mata", "text": "Amo compartir tanta vida con mi hermana a trav\u00e9s de la m\u00fasica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amo <strong>compartir</strong> tanta <strong>vida</strong> con mi hermana a trav\u00e9s de la m\u00fasica<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2016-12-10T21:45:59", "timestamp_epochs": 1481406359, "tweet_id": "807702929683714048", "tweet_url": "/guada_mata/status/807702929683714048", "user_id": "1273009712", "username": "vida breve\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["libro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://instagram.com/p/40GBsnteKz/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "silvanatejeda", "text": "Cuando un #libro te regala un suspiro hay que ser agradecidos y compartir.  \"Niveles de vida\" de\u2026 https://instagram.com/p/40GBsnteKz/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/libro?src=hash\"><s>#</s><b>libro</b></a> te regala un suspiro hay que ser agradecidos y <strong>compartir</strong>.  \"Niveles de <strong>vida</strong>\" de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/40GBsnteKz/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/etHj72hsEF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/40GBsnteKz/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/40GBsnteKz/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:58:16", "timestamp_epochs": 1436227096, "tweet_id": "618207366786453508", "tweet_url": "/silvanatejeda/status/618207366786453508", "user_id": "251665851", "username": "Silvana Tejeda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sharoncaal", "text": "Eres la indicada, con la quiero compartir mi vida ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eres la indicada, con la quiero <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:49:20", "timestamp_epochs": 1436226560, "tweet_id": "618205116429045760", "tweet_url": "/sharoncaal/status/618205116429045760", "user_id": "1898011932", "username": "sn\ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3ZIfKEKzv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Youalan", "text": "Vale la pena compartir...! estas cosas me hacen estar agradecido con la vida... y con Dios por supuesto... me a... http://fb.me/3ZIfKEKzv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vale la pena <strong>compartir</strong>...! estas cosas me hacen estar agradecido con la <strong>vida</strong>... y con Dios por supuesto... me a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3ZIfKEKzv\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cYjGhxLqKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3ZIfKEKzv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3ZIfKEKzv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:48:17", "timestamp_epochs": 1436226497, "tweet_id": "618204854213808128", "tweet_url": "/Youalan/status/618204854213808128", "user_id": "226750859", "username": "You Alan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Flejeyo", "text": "No se me da bien eso de compartir a lo mejor de mi vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se me da bien eso de <strong>compartir</strong> a lo mejor de mi <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:46:27", "timestamp_epochs": 1436226387, "tweet_id": "618204393989623808", "tweet_url": "/Flejeyo/status/618204393989623808", "user_id": "2512082203", "username": "Ara \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/PfDyq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "campusb", "text": "Convocatoria para compartir experiencias universitarias en Ciudadan\u00eda para la vida http://ow.ly/PfDyq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Convocatoria para <strong>compartir</strong> experiencias universitarias en Ciudadan\u00eda para la <strong>vida</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/PfDyq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cfenEpP2sa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/PfDyq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/PfDyq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:31:38", "timestamp_epochs": 1436225498, "tweet_id": "618200663277858816", "tweet_url": "/campusb/status/618200663277858816", "user_id": "76971320", "username": "Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QuieroYa"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "618200146308771840", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fercho3241", "user_id": "1132707841"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaryferMedel", "text": "@fercho3241 :3 #QuieroYa compartir cada segundo d mi vida a tu lado..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1132707841\" dir=\"ltr\" href=\"/fercho3241\"><s>@</s><b>fercho3241</b></a> :3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuieroYa?src=hash\"><s>#</s><b>QuieroYa</b></a> <strong>compartir</strong> cada segundo d mi <strong>vida</strong> a tu lado..</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:30:58", "timestamp_epochs": 1436225458, "tweet_id": "618200494809288704", "tweet_url": "/MaryferMedel/status/618200494809288704", "user_id": "2915885341", "username": "maryfer Medel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618180326314090498", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AddaLawler", "user_id": "2857841241"}], "retweets": 0, "screen_name": "_EiderParker", "text": "@AddaLawler S\u00ed, porque no hay nada m\u00e1s hermoso que compartir los secretos con alguien que llevas esperando toda la vida -Mi voz, pierde +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2857841241\" dir=\"ltr\" href=\"/AddaLawler\"><s>@</s><b>AddaLawler</b></a> S\u00ed, porque no hay nada m\u00e1s hermoso que <strong>compartir</strong> los secretos con alguien que llevas esperando toda la <strong>vida</strong> -Mi voz, pierde +</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:28:32", "timestamp_epochs": 1436225312, "tweet_id": "618199884768899072", "tweet_url": "/_EiderParker/status/618199884768899072", "user_id": "2876028052", "username": "Eider Parker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "somnium_amoris", "text": "av\u00edsame si te cansas de no sentir ni ver, de no tener con quien compartir t\u00fa vida desde el alma, de apostar a lo vano, a lo et\u00e9reo: av\u00edsame.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">av\u00edsame si te cansas de no sentir ni ver, de no tener con quien <strong>compartir</strong> t\u00fa <strong>vida</strong> desde el alma, de apostar a lo vano, a lo et\u00e9reo: av\u00edsame.</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:27:28", "timestamp_epochs": 1436225248, "tweet_id": "618199616014544896", "tweet_url": "/somnium_amoris/status/618199616014544896", "user_id": "244353607", "username": "Carlos VIll", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SalaIvars", "text": "La vida, va m\u00e1s despacio pero es m\u00e1s aburrida, y me motiva, tu sonrisa, tu mirada,compartir colch\u00f3n, restaurante y barricada!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong>, va m\u00e1s despacio pero es m\u00e1s aburrida, y me motiva, tu sonrisa, tu mirada,<strong>compartir</strong> colch\u00f3n, restaurante y barricada!</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:26:21", "timestamp_epochs": 1436225181, "tweet_id": "618199333415055360", "tweet_url": "/SalaIvars/status/618199333415055360", "user_id": "1291464181", "username": "Z \u00a1 Z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://manuelaliagachorro.blogspot.com/2015/07/corazones-que-luchan-y-corazones-que-dan.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManuelAliagaCH", "text": "Vivir la vida.Compartir buenos y malos momentos. Amistad y Grandes corazones http://manuelaliagachorro.blogspot.com/2015/07/corazones-que-luchan-y-corazones-que-dan.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vivir la <strong>vida</strong>.<strong>Compartir</strong> buenos y malos momentos. Amistad y Grandes corazones <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://manuelaliagachorro.blogspot.com/2015/07/corazones-que-luchan-y-corazones-que-dan.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qZU8ISpBcB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://manuelaliagachorro.blogspot.com/2015/07/corazones-que-luchan-y-corazones-que-dan.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">manuelaliagachorro.blogspot.com/2015/07/corazo</span><span class=\"invisible\">nes-que-luchan-y-corazones-que-dan.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:23:09", "timestamp_epochs": 1436224989, "tweet_id": "618198528901427200", "tweet_url": "/ManuelAliagaCH/status/618198528901427200", "user_id": "627759749", "username": "MANUEL ALIAGA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJRGaxhWcAAmrLS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CJRGaR_XAAE8tVd.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CJRGbgvWgAALura.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vargascaripa", "text": "@ramses2453 Feliz Cumplea\u00f1os pap\u00e1 que Dios y la virgen te den vida y salud para compartir con nosotras tus hijas..... pic.twitter.com/JvBeo8TZFN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"425443016\" dir=\"ltr\" href=\"/ramses2453\"><s>@</s><b>ramses2453</b></a> Feliz Cumplea\u00f1os pap\u00e1 que Dios y la virgen te den <strong>vida</strong> y salud para <strong>compartir</strong> con nosotras tus hijas..... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JvBeo8TZFN\">pic.twitter.com/JvBeo8TZFN</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:15:03", "timestamp_epochs": 1436224503, "tweet_id": "618196489861484545", "tweet_url": "/vargascaripa/status/618196489861484545", "user_id": "142925368", "username": "Janeth Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pocho138", "text": "Gracias por aceptar compartir tu vida conmigo E.R", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por aceptar <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> conmigo E.R</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:14:00", "timestamp_epochs": 1436224440, "tweet_id": "618196226681368576", "tweet_url": "/pocho138/status/618196226681368576", "user_id": "293764477", "username": "Sergio Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Leidy_gomezG", "text": "Si no encuentro con quien compartir el caf\u00e9, imag\u00ednate la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no encuentro con quien <strong>compartir</strong> el caf\u00e9, imag\u00ednate la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:08:30", "timestamp_epochs": 1436224110, "tweet_id": "618194843202899968", "tweet_url": "/Leidy_gomezG/status/618194843202899968", "user_id": "977001313", "username": "LEIDY GOMEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Juu_Talarico", "text": "Suplico compartir  el momento mas feliz de mi vida con vos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suplico <strong>compartir</strong>  el momento mas feliz de mi <strong>vida</strong> con vos.</p>", "timestamp": "2015-07-06T23:05:40", "timestamp_epochs": 1436223940, "tweet_id": "618194127457529856", "tweet_url": "/Juu_Talarico/status/618194127457529856", "user_id": "2651971039", "username": "Juliana Mait\u00e9 \ud83e\udde1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1H7mMYU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielHdezCns", "text": "Abraham Paniagua Sobre la Vida Cristiana: Hoy tengo el gozo de compartir contigo una entrevista edificante a m... http://bit.ly/1H7mMYU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abraham Paniagua Sobre la <strong>Vida</strong> Cristiana: Hoy tengo el gozo de <strong>compartir</strong> contigo una entrevista edificante a m... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1H7mMYU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/K1iqrL5XVT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1H7mMYU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1H7mMYU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:03:16", "timestamp_epochs": 1436223796, "tweet_id": "618193524383576064", "tweet_url": "/DanielHdezCns/status/618193524383576064", "user_id": "304671370", "username": "Daniel Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mary1973val", "text": "Quiero crecer contigo, sonre\u00edr y compartir los momentos m\u00e1s especiales de mi vida a tu lado.\nQue se sorprendan al ver que seguimos juntos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero crecer contigo, sonre\u00edr y <strong>compartir</strong> los momentos m\u00e1s especiales de mi <strong>vida</strong> a tu lado.\nQue se sorprendan al ver que seguimos juntos.</p>", "timestamp": "2015-07-06T22:59:16", "timestamp_epochs": 1436223556, "tweet_id": "618192518941835265", "tweet_url": "/mary1973val/status/618192518941835265", "user_id": "1158646885", "username": "MARY SHEEN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618185226590777345", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CHAYANNEMUSIC", "user_id": "29749448"}], "retweets": 1, "screen_name": "gabrielitabRC", "text": "@CHAYANNEMUSIC ay mi coraz\u00f3n late mas fuerte cada ves que veo un tuit tuyo. Gracias por compartir tu vida con tus apasionadas fans IU!! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29749448\" dir=\"ltr\" href=\"/CHAYANNEMUSIC\"><s>@</s><b>CHAYANNEMUSIC</b></a> ay mi coraz\u00f3n late mas fuerte cada ves que veo un tuit tuyo. Gracias por <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong> con tus apasionadas fans I<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>U!! <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2015-07-06T22:54:56", "timestamp_epochs": 1436223296, "tweet_id": "618191426166358016", "tweet_url": "/gabrielitabRC/status/618191426166358016", "user_id": "333676024", "username": "\u2665 Gabi \u266b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["truefriend"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://instagram.com/p/4z-iCyrEJK/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaariiaaSM14", "text": "Nenaa meva!! Encantada de compartir tota la meva vida amb tu. Com t'estimu carinyet.  #truefriend\u2026 https://instagram.com/p/4z-iCyrEJK/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Nenaa meva!! Encantada de <strong>compartir</strong> tota la meva <strong>vida</strong> amb tu. Com t'estimu carinyet. <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/truefriend?src=hash\"><s>#</s><b>truefriend</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/4z-iCyrEJK/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2fSIJPKPiS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/4z-iCyrEJK/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/4z-iCyrEJK/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T22:52:47", "timestamp_epochs": 1436223167, "tweet_id": "618190886757879809", "tweet_url": "/MaariiaaSM14/status/618190886757879809", "user_id": "251215802", "username": "Maria Segura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ismael_P_02", "text": "Busquen a alguien con qui\u00e9n pueda compartir una vida, no solo una noche", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Busquen a alguien con qui\u00e9n pueda <strong>compartir</strong> una <strong>vida</strong>, no solo una noche</p>", "timestamp": "2015-07-06T22:51:06", "timestamp_epochs": 1436223066, "tweet_id": "618190461841350656", "tweet_url": "/Ismael_P_02/status/618190461841350656", "user_id": "136069582", "username": "Ismael", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElClan", "degifenelcamp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://instagram.com/p/4z-N4jP25w/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Katherin_Cif", "text": "Me alegra compartir mi vida con ustedes.  #ElClan #degifenelcamp https://instagram.com/p/4z-N4jP25w/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me alegra <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con ustedes.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElClan?src=hash\"><s>#</s><b>ElClan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/degifenelcamp?src=hash\"><s>#</s><b>degifenelcamp</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/4z-N4jP25w/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D1j9yS0ML1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/4z-N4jP25w/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/4z-N4jP25w/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T22:50:03", "timestamp_epochs": 1436223003, "tweet_id": "618190197902151682", "tweet_url": "/Katherin_Cif/status/618190197902151682", "user_id": "194772044", "username": "KATHERIN CIFUENTES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "spgp_", "text": ";s\u00e9 feliz mi ni\u00f1a, con quien decidas compartir tu vida, dile que te cuide mejor de lo que lo hice yo en su d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">;s\u00e9 feliz mi ni\u00f1a, con quien decidas <strong>compartir</strong> tu <strong>vida</strong>, dile que te cuide mejor de lo que lo hice yo en su d\u00eda.</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:57:50", "timestamp_epochs": 1503964670, "tweet_id": "902319345002582016", "tweet_url": "/spgp_/status/902319345002582016", "user_id": "983290082", "username": "hyr\u0113.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Laura_PanicRiot", "text": "Ayer me abr\u00ed cont\u00e1ndole algo a alguien que jam\u00e1s en la vida habr\u00eda siquiera pensado en compartir y su aceptaci\u00f3n fue tan gratificante...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer me abr\u00ed cont\u00e1ndole algo a alguien que jam\u00e1s en la <strong>vida</strong> habr\u00eda siquiera pensado en <strong>compartir</strong> y su aceptaci\u00f3n fue tan gratificante...</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:55:12", "timestamp_epochs": 1503964512, "tweet_id": "902318682029912064", "tweet_url": "/Laura_PanicRiot/status/902318682029912064", "user_id": "186045130", "username": "FR E SH A VOCA DO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "902313492673429504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "naxxxos", "user_id": "17397090"}, {"screen_name": "FMunozVinueza", "user_id": "412801496"}], "retweets": 0, "screen_name": "naxxxos", "text": "As\u00ed q este tema implica la vida como un todo: abundancia financiera para compartir con otras personas y llevarlas a su estilo de vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed q este tema implica la <strong>vida</strong> como un todo: abundancia financiera para <strong>compartir</strong> con otras personas y llevarlas a su estilo de <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:52:30", "timestamp_epochs": 1503964350, "tweet_id": "902318000849739776", "tweet_url": "/naxxxos/status/902318000849739776", "user_id": "17397090", "username": "|| NaXoS \u200f\u200f||", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/7DLz7z?btz96=2344081428"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgendaOnline", "text": "Llevar una vida en pareja implica compartir todo, incluso bacterias https://goo.gl/7DLz7z?btz96=2344081428\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevar una <strong>vida</strong> en pareja implica <strong>compartir</strong> todo, incluso bacterias <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/7DLz7z?btz96=2344081428\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X3P3GloJDo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/7DLz7z?btz96=2344081428\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/7DLz7z?btz96=2</span><span class=\"invisible\">344081428</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:44:13", "timestamp_epochs": 1503963853, "tweet_id": "902315917882925056", "tweet_url": "/AgendaOnline/status/902315917882925056", "user_id": "2548122319", "username": "Agenda Online", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "paulif0rnla", "text": "Qu\u00e9 feliz soy de compartir mi vida con personas que me hacen sentir tanto y tan feliz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 feliz soy de <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con personas que me hacen sentir tanto y tan feliz.</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:43:26", "timestamp_epochs": 1503963806, "tweet_id": "902315719089692672", "tweet_url": "/paulif0rnla/status/902315719089692672", "user_id": "476158393", "username": "d0llywilde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/lyon_pia/status/902313263869939712"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TilaRomeroLpez2", "text": "Gracias querida amiga, y eso espero que llegue alguien a mi vida que valga la pena para compartir mi vida. Un abrazo https://twitter.com/lyon_pia/status/902313263869939712\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias querida amiga, y eso espero que llegue alguien a mi <strong>vida</strong> que valga la pena para <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong>. Un abrazo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lyon_pia/status/902313263869939712\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ASjJdkwVjQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lyon_pia/status/902313263869939712\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lyon_pia/statu</span><span class=\"invisible\">s/902313263869939712</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:35:22", "timestamp_epochs": 1503963322, "tweet_id": "902313688970952704", "tweet_url": "/TilaRomeroLpez2/status/902313688970952704", "user_id": "824263825973067776", "username": "Peke Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["parte4Agradecido", "reydelfuego"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1BqOkKGpv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "todo_cambia", "text": "#parte4Agradecido a la vida por compartir un d\u00eda con el #reydelfuego Larga vida a @francismallmann  http://fb.me/1BqOkKGpv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n amarillo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Coraz\u00f3n amarillo\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sol con cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31e.png\" title=\"Sol con cara\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parte4?src=hash\"><s>#</s><b>parte4</b></a><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/>Agradecido <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/>a la <strong>vida</strong> por <strong>compartir</strong> un d\u00eda con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reydelfuego?src=hash\"><s>#</s><b>reydelfuego</b></a><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/> Larga <strong>vida</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25082499\" dir=\"ltr\" href=\"/francismallmann\"><s>@</s><b>francismallmann</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\ud83c\udf36\" aria-label=\"Emoji: Pimienta picante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f336.png\" title=\"Pimienta picante\"/><img alt=\"\ud83c\udf3d\" aria-label=\"Emoji: Mazorca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33d.png\" title=\"Mazorca\"/><img alt=\"\ud83e\udd55\" aria-label=\"Emoji: Zanahoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f955.png\" title=\"Zanahoria\"/><img alt=\"\ud83c\udf57\" aria-label=\"Emoji: Muslo de ave de corral\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f357.png\" title=\"Muslo de ave de corral\"/><img alt=\"\ud83e\udd56\" aria-label=\"Emoji: Pan de baguette\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f956.png\" title=\"Pan de baguette\"/><img alt=\"\ud83c\udf4f\" aria-label=\"Emoji: Manzana verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f34f.png\" title=\"Manzana verde\"/><img alt=\"\ud83c\udf4e\" aria-label=\"Emoji: Manzana roja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f34e.png\" title=\"Manzana roja\"/><img alt=\"\ud83c\udf46\" aria-label=\"Emoji: Berenjena\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f346.png\" title=\"Berenjena\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1BqOkKGpv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/99SxZnUUv1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1BqOkKGpv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1BqOkKGpv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:32:30", "timestamp_epochs": 1503963150, "tweet_id": "902312967311564801", "tweet_url": "/todo_cambia/status/902312967311564801", "user_id": "431004989", "username": "Todo Cambia Meliquin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/72VcuvStQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tierracali", "text": "La vida s\u00f3lo le permiti\u00f3 17 meses para compartir con su mam\u00e1 y as\u00ed fue como \u00e9l se despidi\u00f3 de ella. - Rincon... http://fb.me/72VcuvStQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> s\u00f3lo le permiti\u00f3 17 meses para <strong>compartir</strong> con su mam\u00e1 y as\u00ed fue como \u00e9l se despidi\u00f3 de ella. - Rincon... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/72VcuvStQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PNUDl3Ovjl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/72VcuvStQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/72VcuvStQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:30:03", "timestamp_epochs": 1503963003, "tweet_id": "902312351692677120", "tweet_url": "/tierracali/status/902312351692677120", "user_id": "3406962793", "username": "Tierra Cali", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/7DLz7z?btz47=2328081528"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaPublicacion", "text": "Llevar una vida en pareja implica compartir todo, incluso bacterias https://goo.gl/7DLz7z?btz47=2328081528\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevar una <strong>vida</strong> en pareja implica <strong>compartir</strong> todo, incluso bacterias <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/7DLz7z?btz47=2328081528\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FrFIzAW94E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/7DLz7z?btz47=2328081528\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/7DLz7z?btz47=2</span><span class=\"invisible\">328081528</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:28:14", "timestamp_epochs": 1503962894, "tweet_id": "902311895620878337", "tweet_url": "/LaPublicacion/status/902311895620878337", "user_id": "2492183245", "username": "La Publicaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902189424322150400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "matiaswalkerp", "user_id": "103259570"}], "retweets": 0, "screen_name": "mtalvear", "text": "Y los matrimonios que no pueden tener hijos o no los quieren y quieren compartir su vida, no se pueden casar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y los matrimonios que no pueden tener hijos o no los quieren y quieren <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong>, no se pueden casar?</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:28:05", "timestamp_epochs": 1503962885, "tweet_id": "902311855695302656", "tweet_url": "/mtalvear/status/902311855695302656", "user_id": "89284167", "username": "Maria Teresa Alvear", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanyFerreradora", "text": "Nadie quiere compartir su vida con alguien que no sabe a donde va, con alguien sin direccion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie quiere <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong> con alguien que no sabe a donde va, con alguien sin direccion.</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:25:16", "timestamp_epochs": 1503962716, "tweet_id": "902311148556562442", "tweet_url": "/DanyFerreradora/status/902311148556562442", "user_id": "189674328", "username": "Dany Ferrer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "902178115685933057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JaEduGall", "user_id": "761013499476713473"}, {"screen_name": "latercera", "user_id": "3222731"}], "retweets": 0, "screen_name": "edo_patagon", "text": "El derecho a compartir la vida con quien mejor le parezca, y protegerlos con el matrmonio es avanzar y si adem\u00e1s se valida la adopcion 1 win", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El derecho a <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> con quien mejor le parezca, y protegerlos con el matrmonio es avanzar y si adem\u00e1s se valida la adopcion 1 win</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:22:44", "timestamp_epochs": 1503962564, "tweet_id": "902310511341121542", "tweet_url": "/edo_patagon/status/902310511341121542", "user_id": "720986494131953664", "username": "Marcelo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FanFamiliapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIWkVbTUIAA38AX.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 172, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 42, "screen_name": "danielgals", "text": "\u201cLa novela de mi vida la escribo yo, y espero compartir mi \u00e9xito\u201d  @PatyCantu \u00bfYa la tienen?  \u00a1CORRAN POR ELLA! #FanFamiliapic.twitter.com/ggEkVR3RoJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa novela de mi <strong>vida</strong> la escribo yo, y espero <strong>compartir</strong> mi \u00e9xito\u201d <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a> \u00bfYa la tienen? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/> \u00a1CORRAN POR ELLA! <img alt=\"\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer corriendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer corriendo\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FanFamilia?src=hash\"><s>#</s><b>FanFamilia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ggEkVR3RoJ\">pic.twitter.com/ggEkVR3RoJ</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:12:44", "timestamp_epochs": 1503961964, "tweet_id": "902307992002899968", "tweet_url": "/danielgals/status/902307992002899968", "user_id": "2806041078", "username": "Daniel S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EnidSoledad", "text": "El finalidad del matrimonio es el amor, la instituci\u00f3n base es el respeto mutuo y compartir un camino de vida com\u00fan; nada m\u00e1s importa. https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El finalidad del matrimonio es el amor, la instituci\u00f3n base es el respeto mutuo y <strong>compartir</strong> un camino de <strong>vida</strong> com\u00fan; nada m\u00e1s importa. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y9LFX8SvyI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/adnradiochile/</span><span class=\"invisible\">status/902155707927199744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:12:18", "timestamp_epochs": 1503961938, "tweet_id": "902307885954293766", "tweet_url": "/EnidSoledad/status/902307885954293766", "user_id": "859576821268062208", "username": "EnidSoledad #TransFeminista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lapresenciap77e", "text": "Si la tienen q compartir la vida se prestata", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la tienen q <strong>compartir</strong> la <strong>vida</strong> se prestata</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:12:08", "timestamp_epochs": 1503961928, "tweet_id": "902307842593579008", "tweet_url": "/lapresenciap77e/status/902307842593579008", "user_id": "374142247", "username": "James R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jinzunzab", "text": "Presidente: las personas se casan porque se aman y quieren compartir su vida. El fin -creo- es el amor, no la procreaci\u00f3n. \nNo + etiquetas. https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Presidente: las personas se casan porque se aman y quieren <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong>. El fin -creo- es el amor, no la procreaci\u00f3n. \nNo + etiquetas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4n2LYA3mZa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/adnradiochile/status/902155707927199744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/adnradiochile/</span><span class=\"invisible\">status/902155707927199744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:08:56", "timestamp_epochs": 1503961736, "tweet_id": "902307036326744065", "tweet_url": "/jinzunzab/status/902307036326744065", "user_id": "893691854", "username": "Juan Andr\u00e9s Inzunza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "870722814755704833", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CoverHerAss", "user_id": "817005980286382080"}, {"screen_name": "FlamesWrestler", "user_id": "816897912202465281"}], "retweets": 0, "screen_name": "CoverHerAss", "text": "\u00ab era el \u00fanico ocn quien quer\u00eda compartir el resto de su vida.\n\n\u2014Un d\u00eda la Brigada te va a devolver una de esas bromas, \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00ab era el \u00fanico ocn quien quer\u00eda <strong>compartir</strong> el resto de su <strong>vida</strong>.\n\n\u2014Un d\u00eda la Brigada te va a devolver una de esas bromas, \u00bb</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:02:28", "timestamp_epochs": 1503961348, "tweet_id": "902305410081845250", "tweet_url": "/CoverHerAss/status/902305410081845250", "user_id": "817005980286382080", "username": "Nora C. Voight.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["feminista"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIWhtCDV4AAajUf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cheryl_AT", "text": "Por qu\u00e9 soy #feminista: \"Quiero q mis hijas cabalguen dragones p/compartir su vida c/hombres despiertos\" @fdelamatappic.twitter.com/w67XCTRj7f", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 soy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/feminista?src=hash\"><s>#</s><b>feminista</b></a>: \"Quiero q mis hijas cabalguen dragones p/<strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong> c/hombres despiertos\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2807599056\" dir=\"ltr\" href=\"/fdelamatap\"><s>@</s><b>fdelamatap</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w67XCTRj7f\">pic.twitter.com/w67XCTRj7f</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:01:15", "timestamp_epochs": 1503961275, "tweet_id": "902305104065417216", "tweet_url": "/Cheryl_AT/status/902305104065417216", "user_id": "330661188", "username": "Cheryl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thiagotrece", "text": "Me enorgullece compartir cancha con Renato Sanches, cosas lindas que te da la vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me enorgullece <strong>compartir</strong> cancha con Renato Sanches, cosas lindas que te da la <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2017-08-28T22:58:41", "timestamp_epochs": 1503961121, "tweet_id": "902304458922700801", "tweet_url": "/thiagotrece/status/902304458922700801", "user_id": "918979033", "username": "Hato Rey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monitacones", "text": "Os juro que pens\u00e9 que iban a ser los peores d\u00edas de mi vida, pero me he dado cuenta que eliminando a esa persona de mi vida vuelvo a ser jodidamente feliz y bueno eso, que me apetec\u00eda compartir mi alegr\u00eda, que en tan solo 3 d\u00edas ya estoy relativamente desint\u00f3xicada YAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Os juro que pens\u00e9 que iban a ser los peores d\u00edas de mi <strong>vida</strong>, pero me he dado cuenta que eliminando a esa persona de mi <strong>vida</strong> vuelvo a ser jodidamente feliz y bueno eso, que me apetec\u00eda <strong>compartir</strong> mi alegr\u00eda, que en tan solo 3 d\u00edas ya estoy relativamente desint\u00f3xicada YAS</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:58:56", "timestamp_epochs": 1549065536, "tweet_id": "1091486087711727619", "tweet_url": "/monitacones/status/1091486087711727619", "user_id": "611819023", "username": "monivasyvienes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/NineMontenegro/status/1091472240745558023"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KaryArriola", "text": "Un honor, compartir y coincidir con un referente de vida y lucha como Ud mi amiga  @NineMontenegrohttps://twitter.com/NineMontenegro/status/1091472240745558023\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un honor, <strong>compartir</strong> y coincidir con un referente de <strong>vida</strong> y lucha como Ud mi amiga  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260803714\" dir=\"ltr\" href=\"/NineMontenegro\"><s>@</s><b>NineMontenegro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NineMontenegro/status/1091472240745558023\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yvh87mv6pO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NineMontenegro/status/1091472240745558023\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NineMontenegro</span><span class=\"invisible\">/status/1091472240745558023</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:52:28", "timestamp_epochs": 1549065148, "tweet_id": "1091484459692687360", "tweet_url": "/KaryArriola/status/1091484459692687360", "user_id": "143190055", "username": "Karina Flores Arriola.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyW5WkzWkAImgFU.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loli_tsubasa", "text": "No quiero irme a dormir sin compartir este recorte del manga de RS en el que Claudine est\u00e1 cabreada pero intenta hacerse la indiferente, Futaba se gira a mirar sin ning\u00fan disimulo y Kaoruko se est\u00e1 esforzando por una vez en la vida. Maya es Maya. pic.twitter.com/W1rC355Zmx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero irme a dormir sin <strong>compartir</strong> este recorte del manga de RS en el que Claudine est\u00e1 cabreada pero intenta hacerse la indiferente, Futaba se gira a mirar sin ning\u00fan disimulo y Kaoruko se est\u00e1 esforzando por una vez en la <strong>vida</strong>. Maya es Maya. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W1rC355Zmx\">pic.twitter.com/W1rC355Zmx</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:51:47", "timestamp_epochs": 1549065107, "tweet_id": "1091484286883151872", "tweet_url": "/loli_tsubasa/status/1091484286883151872", "user_id": "174301959", "username": "Loli @ \u03bc'sic forever \u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "padre_oscar", "text": "Al compartir con la gente la vida y la fe me doy cuenta que las personas me importan: sus vidas, historias, sacrificios, anhelos, trabajos. Lo\u00a0m\u00e1s importante de mi vida, es frecuentarles pues me siento feliz, arropado, comprendido, aceptado, querido y por eso doy gracias a Dios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>compartir</strong> con la gente la <strong>vida</strong> y la fe me doy cuenta que las personas me importan: sus vidas, historias, sacrificios, anhelos, trabajos. Lo\u00a0m\u00e1s importante de mi <strong>vida</strong>, es frecuentarles pues me siento feliz, arropado, comprendido, aceptado, querido y por eso doy gracias a Dios</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:48:50", "timestamp_epochs": 1549064930, "tweet_id": "1091483543728017408", "tweet_url": "/padre_oscar/status/1091483543728017408", "user_id": "141993235", "username": "P Oscar Chavarr\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "padreoscarchava", "text": "Al compartir con la gente la vida y la fe me doy cuenta que las personas me importan: sus vidas, historias, sacrificios, anhelos, trabajos. Lo\u00a0m\u00e1s importante de mi vida, es frecuentarles pues me siento feliz, arropado, comprendido, aceptado, querido y por eso doy gracias a Dios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>compartir</strong> con la gente la <strong>vida</strong> y la fe me doy cuenta que las personas me importan: sus vidas, historias, sacrificios, anhelos, trabajos. Lo\u00a0m\u00e1s importante de mi <strong>vida</strong>, es frecuentarles pues me siento feliz, arropado, comprendido, aceptado, querido y por eso doy gracias a Dios</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:48:41", "timestamp_epochs": 1549064921, "tweet_id": "1091483506310635520", "tweet_url": "/padreoscarchava/status/1091483506310635520", "user_id": "783928562369847296", "username": "P. \u00d3scar Chavarr\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "padreoskar", "text": "Al compartir con la gente la vida y la fe me doy cuenta que las personas me importan: sus vidas, historias, sacrificios, anhelos, trabajos. Lo\u00a0m\u00e1s importante de mi vida, es frecuentarles pues me siento feliz, arropado, comprendido, aceptado, querido y por eso doy gracias a Dios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>compartir</strong> con la gente la <strong>vida</strong> y la fe me doy cuenta que las personas me importan: sus vidas, historias, sacrificios, anhelos, trabajos. Lo\u00a0m\u00e1s importante de mi <strong>vida</strong>, es frecuentarles pues me siento feliz, arropado, comprendido, aceptado, querido y por eso doy gracias a Dios</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:48:16", "timestamp_epochs": 1549064896, "tweet_id": "1091483403327811585", "tweet_url": "/padreoskar/status/1091483403327811585", "user_id": "104239637", "username": "Padre Oscar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["caredoctorspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyW4nQUXcAAEU9a.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Caredoctorspali", "text": "Dice el padre de Sam:\n-Sam muri\u00f3 pl\u00e1cidamente.\n-Sam muri\u00f3 en casa.\n-Sam muri\u00f3 acompa\u00f1ado de su familia.!!\nEl cine una gran opci\u00f3n para hablar sobre el final de la vida.!! Una gran audiencia. Una gran pel\u00edcula. Un gran momento para compartir y difundir conceptos.!!\n#caredoctorspic.twitter.com/uEuslrwaFd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dice el padre de Sam:\n-Sam muri\u00f3 pl\u00e1cidamente.\n-Sam muri\u00f3 en casa.\n-Sam muri\u00f3 acompa\u00f1ado de su familia.!!\nEl cine una gran opci\u00f3n para hablar sobre el final de la <strong>vida</strong>.!! Una gran audiencia. Una gran pel\u00edcula. Un gran momento para <strong>compartir</strong> y difundir conceptos.!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/caredoctors?src=hash\"><s>#</s><b>caredoctors</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uEuslrwaFd\">pic.twitter.com/uEuslrwaFd</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:40:37", "timestamp_epochs": 1549064437, "tweet_id": "1091481477689344000", "tweet_url": "/Caredoctorspali/status/1091481477689344000", "user_id": "717420495487025153", "username": "Fundaci\u00f3n Caredoctors", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Leandro328i", "text": "Vengo ac\u00e1 s\u00f3lo para compartir con ustedes que hoy despu\u00e9s de 21 a\u00f1os de vida, encontr\u00e9 a un ser maravilloso de luz, la segunda vez en mi vida que encuentro a una mujer madura bondadosa comprensiva y emp\u00e1tica, no saben lo feliz que estoy de haberla conocido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vengo ac\u00e1 s\u00f3lo para <strong>compartir</strong> con ustedes que hoy despu\u00e9s de 21 a\u00f1os de <strong>vida</strong>, encontr\u00e9 a un ser maravilloso de luz, la segunda vez en mi <strong>vida</strong> que encuentro a una mujer madura bondadosa comprensiva y emp\u00e1tica, no saben lo feliz que estoy de haberla conocido</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:39:39", "timestamp_epochs": 1549064379, "tweet_id": "1091481233572417538", "tweet_url": "/Leandro328i/status/1091481233572417538", "user_id": "1969640359", "username": "Lea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Repost", "chillin", "chillinpanama"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.instagram.com/p/BtW5qZrnnCm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5b7htyhwiapu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "besalel507", "text": "#Repost @chillinpanama (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLlego el momento de compartir y pasarla #chillin con todas esas personas especiales en tu vida. Ven a Chillin y vive cada momento. \n#chillinpanama\u2026 https://www.instagram.com/p/BtW5qZrnnCm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5b7htyhwiapu\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177986469\" dir=\"ltr\" href=\"/chillinpanama\"><s>@</s><b>chillinpanama</b></a> (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLlego el momento de <strong>compartir</strong> y pasarla <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chillin?src=hash\"><s>#</s><b>chillin</b></a> con todas esas personas especiales en tu <strong>vida</strong>. Ven a Chillin y vive cada momento. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chillinpanama?src=hash\"><s>#</s><b>chillinpanama</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BtW5qZrnnCm/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5b7htyhwiapu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PfBTEFT9Mx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BtW5qZrnnCm/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5b7htyhwiapu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BtW5qZrnnCm/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5b7htyhwiapu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:36:11", "timestamp_epochs": 1549064171, "tweet_id": "1091480359638892544", "tweet_url": "/besalel507/status/1091480359638892544", "user_id": "266300522", "username": "David Besalel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AMiManera"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091474734674518020", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chenoathletic", "user_id": "987149342"}, {"screen_name": "Chenoa", "user_id": "59435213"}, {"screen_name": "YouTube", "user_id": "10228272"}], "retweets": 0, "screen_name": "JoseTala1", "text": "Ya vamos por 60mil as\u00ed que tenemos que compartir en whatsapp,Facebook,..y comentar varias veces en el YouTube \u201cVen dame un beso no sigas con eso a mi dame la vida o qu\u00edtamela y ahora ...\u201den bucle #AMiManera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya vamos por 60mil as\u00ed que tenemos que <strong>compartir</strong> en whatsapp,Facebook,..y comentar varias veces en el YouTube \u201cVen dame un beso no sigas con eso a mi dame la <strong>vida</strong> o qu\u00edtamela y ahora ...\u201den bucle <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Micr\u00f3fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Micr\u00f3fono\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AMiManera?src=hash\"><s>#</s><b>AMiManera</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:30:21", "timestamp_epochs": 1549063821, "tweet_id": "1091478891850579969", "tweet_url": "/JoseTala1/status/1091478891850579969", "user_id": "373513244", "username": "Jose", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ynrbam", "text": "\u00daltimamente no he parado de pensar que quiero y necesito otro concierto de GOT7, fue fdw la mejor noche de toda mi vida. Ay, ando muy emo en serio necesito volver a compartir esa experiencia con ellos me dan ganas de llorar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00daltimamente no he parado de pensar que quiero y necesito otro concierto de GOT7, fue fdw la mejor noche de toda mi <strong>vida</strong>. Ay, ando muy emo en serio necesito volver a <strong>compartir</strong> esa experiencia con ellos me dan ganas de llorar</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:29:59", "timestamp_epochs": 1549063799, "tweet_id": "1091478799265472512", "tweet_url": "/ynrbam/status/1091478799265472512", "user_id": "2429503476", "username": "Cassi \ud83c\udf40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091472689208934400", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaRappaccini", "user_id": "561350443"}], "retweets": 0, "screen_name": "LorasTyrellSer", "text": "A m\u00ed 100 a\u00f1os se me hace mucho para vivirlos solo. Prefiero morir so\u00f1ando en alcanzar la felicidad a hacerlo sabiendo que durante mi vida he estado solo y sin alguien con quien compartir tantos y tantos a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed 100 a\u00f1os se me hace mucho para vivirlos solo. Prefiero morir so\u00f1ando en alcanzar la felicidad a hacerlo sabiendo que durante mi <strong>vida</strong> he estado solo y sin alguien con quien <strong>compartir</strong> tantos y tantos a\u00f1os</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:23:32", "timestamp_epochs": 1549063412, "tweet_id": "1091477177374253061", "tweet_url": "/LorasTyrellSer/status/1091477177374253061", "user_id": "3351775965", "username": "Loras Frito", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyWyPm4U8AAOxI7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dilciamr28", "text": "Todos tenemos algo en esta vida, tenemos algo que compartir, tenemos algo con qu\u00e9 hacer la diferencia. Lo \u00fanico que necesitamos es encontrar el camino correcto  pic.twitter.com/rxqKy4adWF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos tenemos algo en esta <strong>vida</strong>, tenemos algo que <strong>compartir</strong>, tenemos algo con qu\u00e9 hacer la diferencia. Lo \u00fanico que necesitamos es encontrar el camino correcto <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rxqKy4adWF\">pic.twitter.com/rxqKy4adWF</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:12:55", "timestamp_epochs": 1549062775, "tweet_id": "1091474506806411264", "tweet_url": "/dilciamr28/status/1091474506806411264", "user_id": "2920102346", "username": "Dilcia Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Tank3_", "text": "Ahora resulta que no twittear est\u00e1 mal, esa mamada  no a todos nos gusta compartir nuestra vida y a veces ni tenemos que compartir con desconocidos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora resulta que no twittear est\u00e1 mal, esa mamada <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> no a todos nos gusta <strong>compartir</strong> nuestra <strong>vida</strong> y a veces ni tenemos que <strong>compartir</strong> con desconocidos <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:10:39", "timestamp_epochs": 1549062639, "tweet_id": "1091473933713399809", "tweet_url": "/_Tank3_/status/1091473933713399809", "user_id": "2592832346", "username": "Tanke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087665698430689282", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SnowstoneWind", "user_id": "823657904012230657"}, {"screen_name": "HeirOfIronside", "user_id": "2684847402"}], "retweets": 0, "screen_name": "SnowstoneWind", "text": "\u00ab ambos. No habr\u00eda habido mejor modo de compartir algo tan personal con el guerrero, sobretodo teniendo en cuenta c\u00f3mo iba a cambiarles la vida con su marcha. \u00c9l madurar\u00eda, pero el tiempo tambi\u00e9n pasar\u00eda para ella\u2014. No es una pulsera \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00ab ambos. No habr\u00eda habido mejor modo de <strong>compartir</strong> algo tan personal con el guerrero, sobretodo teniendo en cuenta c\u00f3mo iba a cambiarles la <strong>vida</strong> con su marcha. \u00c9l madurar\u00eda, pero el tiempo tambi\u00e9n pasar\u00eda para ella\u2014. No es una pulsera \u00bb</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:04:41", "timestamp_epochs": 1549062281, "tweet_id": "1091472432085504001", "tweet_url": "/SnowstoneWind/status/1091472432085504001", "user_id": "823657904012230657", "username": "Kaysa.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/1028731708/posts/10214992605461784/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alpamo1916", "text": "Ojal\u00e1 entendamos que al compartir este tipo de contenido bueno o malo de alguien famoso o de tu ciudad le estamos haciendo da\u00f1o a una persona culiona o no todos y todas en esta vida lo hacen dejen la doble moral https://www.facebook.com/1028731708/posts/10214992605461784/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 entendamos que al <strong>compartir</strong> este tipo de contenido bueno o malo de alguien famoso o de tu ciudad le estamos haciendo da\u00f1o a una persona culiona o no todos y todas en esta <strong>vida</strong> lo hacen dejen la doble moral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1028731708/posts/10214992605461784/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E0mRuhaFBW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1028731708/posts/10214992605461784/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/1028731708/pos</span><span class=\"invisible\">ts/10214992605461784/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:00:22", "timestamp_epochs": 1549062022, "tweet_id": "1091471347774050307", "tweet_url": "/alpamo1916/status/1091471347774050307", "user_id": "291297024", "username": "alexander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091467016593174529", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "solcivaldes", "user_id": "1177539474"}], "retweets": 0, "screen_name": "salamoneagustin", "text": "De los placeres m\u00e1s grandes de la vida, compartir pasiones con una de tus mejores amigas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De los placeres m\u00e1s grandes de la <strong>vida</strong>, <strong>compartir</strong> pasiones con una de tus mejores amigas</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:59:48", "timestamp_epochs": 1549061988, "tweet_id": "1091471205188726784", "tweet_url": "/salamoneagustin/status/1091471205188726784", "user_id": "255234775", "username": "Agust\u00edn Salamone con distanciamiento social", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "facuscandolo", "text": "Nada mas hermoso que compartir mi vida con vos mi amor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada mas hermoso que <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con vos mi amor</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:59:35", "timestamp_epochs": 1526515175, "tweet_id": "996903017092911104", "tweet_url": "/facuscandolo/status/996903017092911104", "user_id": "2281056187", "username": "Estel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996806273357238273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "florerodemesa", "user_id": "912821983162888192"}, {"screen_name": "longxwayxhomex", "user_id": "1005745015908372481"}], "retweets": 0, "screen_name": "KikeSantana", "text": "Obvio que s\u00ed! El hombre generar\u00eda apego con la guagua y de ah\u00ed en adelante podr\u00eda compartir el cuidado en igualdad. O sea, sacrifica un mes por una vida entera de compartir la crianza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obvio que s\u00ed! El hombre generar\u00eda apego con la guagua y de ah\u00ed en adelante podr\u00eda <strong>compartir</strong> el cuidado en igualdad. O sea, sacrifica un mes por una <strong>vida</strong> entera de <strong>compartir</strong> la crianza.</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:50:14", "timestamp_epochs": 1526514614, "tweet_id": "996900662180044805", "tweet_url": "/KikeSantana/status/996900662180044805", "user_id": "31490056", "username": "L. Enrique Santana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Higiene"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://goo.gl/7DLz7z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Reportes24H", "text": "Llevar una vida en pareja implica compartir todo, incluso bacterias #Higiene https://goo.gl/7DLz7z\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevar una <strong>vida</strong> en pareja implica <strong>compartir</strong> todo, incluso bacterias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Higiene?src=hash\"><s>#</s><b>Higiene</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/7DLz7z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YPKh0VeChV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/7DLz7z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/7DLz7z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:48:10", "timestamp_epochs": 1526514490, "tweet_id": "996900142778408961", "tweet_url": "/Reportes24H/status/996900142778408961", "user_id": "720571556909490177", "username": "Reportes 24H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Gracias"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["https://twitter.com/AJGibson/status/996794230239477760"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "VzlaArmySquad", "text": "[TRAD]\n\nEscribo porque la depresi\u00f3n es real, toda la vida importa y s\u00f3lo amo a las personas! Un gran agradecimiento a todos (especialmente los fans de @BTS_twt por todas partes) por compartir sus historias personales y ayudar a mi blog a alcanzar a quien lo necesita \n#Gracias https://twitter.com/AJGibson/status/996794230239477760\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">[TRAD]\n\nEscribo porque la depresi\u00f3n es real, toda la <strong>vida</strong> importa y s\u00f3lo amo a las personas! Un gran agradecimiento a todos (especialmente los fans de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"335141638\" dir=\"ltr\" href=\"/BTS_twt\"><s>@</s><b>BTS_twt</b></a> por todas partes) por <strong>compartir</strong> sus historias personales y ayudar a mi blog a alcanzar a quien lo necesita <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Folded hands (tono de piel medio-claro)\"/>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gracias?src=hash\"><s>#</s><b>Gracias</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gracias?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Thankful_Grateful_2020/Thankful_Grateful_2020.png\"/></a></span> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AJGibson/status/996794230239477760\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u4dNONBQ7f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AJGibson/status/996794230239477760\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AJGibson/statu</span><span class=\"invisible\">s/996794230239477760</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:42:38", "timestamp_epochs": 1526514158, "tweet_id": "996898752219709441", "tweet_url": "/VzlaArmySquad/status/996898752219709441", "user_id": "905876294419828736", "username": "Venezuelan ARMY's", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.afectoanimal.com/home/redes-sociales-salvan-pitbull-sacrificado/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AfectoAnimal", "text": "Compartir una fotograf\u00eda o un v\u00eddeo de un perro puede salvarle la vida, y tenemos una  S\u00edguenos   https://www.afectoanimal.com/home/redes-sociales-salvan-pitbull-sacrificado/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Compartir</strong> una fotograf\u00eda o un v\u00eddeo de un perro puede salvarle la <strong>vida</strong>, y tenemos una <img alt=\"\ud83d\udd1c\" aria-label=\"Emoji: SOON con una flecha hacia la derecha encima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51c.png\" title=\"SOON con una flecha hacia la derecha encima\"/> S\u00edguenos <img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: TOP con flecha hacia arriba encima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"TOP con flecha hacia arriba encima\"/> <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.afectoanimal.com/home/redes-sociales-salvan-pitbull-sacrificado/?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mNEh6sfbpI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.afectoanimal.com/home/redes-sociales-salvan-pitbull-sacrificado/?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">afectoanimal.com/home/redes-soc</span><span class=\"invisible\">iales-salvan-pitbull-sacrificado/?utm_source=ReviveOldPost&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ReviveOldPost</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:42:11", "timestamp_epochs": 1526514131, "tweet_id": "996898639766310912", "tweet_url": "/AfectoAnimal/status/996898639766310912", "user_id": "376962072", "username": "Afecto Animal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "995809677236625408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mauricioangel", "user_id": "12563152"}, {"screen_name": "HarvardChanSPH", "user_id": "42651647"}], "retweets": 0, "screen_name": "jjcastlel", "text": "Muy interesante reflexi\u00f3n @mauricioangel , gracias por compartir. Necesitamos estilos de vida y entornos saludables.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy interesante reflexi\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12563152\" dir=\"ltr\" href=\"/mauricioangel\"><s>@</s><b>mauricioangel</b></a> , gracias por <strong>compartir</strong>. Necesitamos estilos de <strong>vida</strong> y entornos saludables.</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:41:41", "timestamp_epochs": 1526514101, "tweet_id": "996898511525425152", "tweet_url": "/jjcastlel/status/996898511525425152", "user_id": "44532376", "username": "Juan J. Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996804046081142789", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ImAlexAdagio", "user_id": "725744506373427200"}, {"screen_name": "brinelac", "user_id": "80655095"}], "retweets": 0, "screen_name": "TheRealBernabel", "text": "Vuelvo y te repito, cuando debato no lo hago para tener raz\u00f3n, lo hago para ver puntos de vistas, compartir opiniones, aclarar puntos de vistas. No veo que mi vida est\u00e9 en riesgo para querer ganar un di\u00e1logo. \n\n \u00bfEntiendes por qu\u00e9 no se debe mezclar lo personal con lo emocional?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuelvo y te repito, cuando debato no lo hago para tener raz\u00f3n, lo hago para ver puntos de vistas, <strong>compartir</strong> opiniones, aclarar puntos de vistas. No veo que mi <strong>vida</strong> est\u00e9 en riesgo para querer ganar un di\u00e1logo. \n\n \u00bfEntiendes por qu\u00e9 no se debe mezclar lo personal con lo emocional?</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:33:16", "timestamp_epochs": 1526513596, "tweet_id": "996896394790211586", "tweet_url": "/TheRealBernabel/status/996896394790211586", "user_id": "920792739461193729", "username": "AB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996891796746612736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TNTecno", "user_id": "44623555"}], "retweets": 0, "screen_name": "MTB___life", "text": "la gente es muy pelotuda por hacerse esos test de personalidad \" q tipode uicornio serias en otra vida\" \" como serias si fueras famoso\" \" como serias si fueras del sexo opuesto\" \" como seria tu sorete en el renacimiento\" y todos esos test q la gente se desespera por compartir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la gente es muy pelotuda por hacerse esos test de personalidad \" q tipode uicornio serias en otra <strong>vida</strong>\" \" como serias si fueras famoso\" \" como serias si fueras del sexo opuesto\" \" como seria tu sorete en el renacimiento\" y todos esos test q la gente se desespera por <strong>compartir</strong></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:30:33", "timestamp_epochs": 1526513433, "tweet_id": "996895710594453504", "tweet_url": "/MTB___life/status/996895710594453504", "user_id": "396913486", "username": "Edu_biker", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MiProp\u00f3sitoDeVida", "TecMilenio"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWurN6VAAATSgI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaacMaya", "text": "Yo soy Isaac Ortiz, yo amo disfrutar la vida, por eso viajo en motocicleta, para conocer y compartir nuevos conocimientos y an\u00e9cdotas.#MiProp\u00f3sitoDeVida#TecMilenio pic.twitter.com/YZhAYJUprC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo soy Isaac Ortiz, yo amo disfrutar la <strong>vida</strong>, por eso viajo en motocicleta, para conocer y <strong>compartir</strong> nuevos conocimientos y an\u00e9cdotas.#MiProp\u00f3sitoDeVida#TecMilenio <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YZhAYJUprC\">pic.twitter.com/YZhAYJUprC</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:27:39", "timestamp_epochs": 1526513259, "tweet_id": "996894979875360769", "tweet_url": "/SaacMaya/status/996894979875360769", "user_id": "2319464606", "username": "Isaac Ortiz Maya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivan_escbed", "text": "Amor\nSentimiento de intensa atracci\u00f3n emocional y sexual hacia una persona con la que se desea compartir una VIDA en com\u00fan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amor\nSentimiento de intensa atracci\u00f3n emocional y sexual hacia una persona con la que se desea <strong>compartir</strong> una <strong>VIDA</strong> en com\u00fan</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:26:59", "timestamp_epochs": 1526513219, "tweet_id": "996894813487337472", "tweet_url": "/ivan_escbed/status/996894813487337472", "user_id": "628595321", "username": "Ivan Escamilla B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/gossipkarol/status/996887917514641413"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Imenehamour2", "text": "Porque de verdad se llevan bien , ella solamente no quiere compartir su vida con los demas y ya esta no todo esta en las redes https://twitter.com/gossipkarol/status/996887917514641413\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Porque de verdad se llevan bien , ella solamente no quiere <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong> con los demas y ya esta no todo esta en las redes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gossipkarol/status/996887917514641413\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L2raEe3aaJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gossipkarol/status/996887917514641413\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gossipkarol/st</span><span class=\"invisible\">atus/996887917514641413</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:24:15", "timestamp_epochs": 1526513055, "tweet_id": "996894127227842560", "tweet_url": "/Imenehamour2/status/996894127227842560", "user_id": "790179815542456321", "username": "\ud83e\udde1imene\ud83e\udde1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Higiene"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/7DLz7z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "InfoLecturas", "text": "Llevar una vida en pareja implica compartir todo, incluso bacterias #Higiene https://goo.gl/7DLz7z\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevar una <strong>vida</strong> en pareja implica <strong>compartir</strong> todo, incluso bacterias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Higiene?src=hash\"><s>#</s><b>Higiene</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/7DLz7z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w7cyoNorAa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/7DLz7z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/7DLz7z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:17:00", "timestamp_epochs": 1526512620, "tweet_id": "996892300700733440", "tweet_url": "/InfoLecturas/status/996892300700733440", "user_id": "1531880323", "username": "InfoLecturas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996484673495855105", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "humanizasanidad", "user_id": "2955543196"}, {"screen_name": "martuki_v", "user_id": "704793648198713344"}, {"screen_name": "OlgaOlgui", "user_id": "240193832"}], "retweets": 1, "screen_name": "GUILLO_martinez", "text": "Soy un amigo de @OlgaOlgui y me vuelto a emocionar porque ella es sonrisa, es  leccion de vida, es... mil cosas mas, tuve la suerte de compartir much\u00edsimos momentos. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy un amigo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"240193832\" dir=\"ltr\" href=\"/OlgaOlgui\"><s>@</s><b>OlgaOlgui</b></a> y me vuelto a emocionar porque ella es sonrisa, es  leccion de <strong>vida</strong>, es... mil cosas mas, tuve la suerte de <strong>compartir</strong> much\u00edsimos momentos. Gracias</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:11:31", "timestamp_epochs": 1526512291, "tweet_id": "996890921693253634", "tweet_url": "/GUILLO_martinez/status/996890921693253634", "user_id": "281722964", "username": "GuilloMartinez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWq85HU0AAzMhU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rafaelslinger", "text": "Siempre es grato compartir ideas con personas que han sido para mi ejemplos de vida y servicio a nuestra sociedad. pic.twitter.com/aVb63vRZPR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre es grato <strong>compartir</strong> ideas con personas que han sido para mi ejemplos de <strong>vida</strong> y servicio a nuestra sociedad. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aVb63vRZPR\">pic.twitter.com/aVb63vRZPR</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:11:19", "timestamp_epochs": 1526512279, "tweet_id": "996890870472413185", "tweet_url": "/rafaelslinger/status/996890870472413185", "user_id": "190812606", "username": "Rafael S. Vasquez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWpy5qW0AAUCgj.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdWpy6NWAAATesE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdWqIjAX0AEE-ta.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996573660944195584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EASPORTSFutbol", "user_id": "536767680"}, {"screen_name": "losmillonarios", "user_id": "42051910"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sebastian21Mora", "text": "No hay manera de describir el amor por estos colores, ese amor que deja heredado tu pap\u00e1 en tu coraz\u00f3n, y que lo llevas por el resto de tu vida, lo mejor de esto es poderlo compartir junto con amigos y mi novia, porque este amor por Millonarios no para de crecer !!  pic.twitter.com/0YLkaiyh2z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay manera de describir el amor por estos colores, ese amor que deja heredado tu pap\u00e1 en tu coraz\u00f3n, y que lo llevas por el resto de tu <strong>vida</strong>, lo mejor de esto es poderlo <strong>compartir</strong> junto con amigos y mi novia, porque este amor por Millonarios no para de crecer !! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Coraz\u00f3n azul\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0YLkaiyh2z\">pic.twitter.com/0YLkaiyh2z</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:07:42", "timestamp_epochs": 1526512062, "tweet_id": "996889961944223744", "tweet_url": "/Sebastian21Mora/status/996889961944223744", "user_id": "352811958", "username": "Sebastian Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "DiceLaAbuela", "text": "No creo en conseguir a una persona que me llene la vida, creo en una vida llena para compartir con otra persona.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No creo en conseguir a una persona que me llene la <strong>vida</strong>, creo en una <strong>vida</strong> llena para <strong>compartir</strong> con otra persona.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:55:05", "timestamp_epochs": 1526511305, "tweet_id": "996886784041680897", "tweet_url": "/DiceLaAbuela/status/996886784041680897", "user_id": "3104069720", "username": "Dice La Abuela", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWkI28VQAAl0mO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonsLira", "text": "Reuni\u00f3n de la generaci\u00f3n 11-20 a\u00f1os de ordenaci\u00f3n sacerdotal @DiocesisMat. La vocaci\u00f3n y misi\u00f3n del sacerdote es ser amigo de Jes\u00fas y compartir con todos esta amistad, que hace la vida por siempre feliz pic.twitter.com/xPsDiUHun6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reuni\u00f3n de la generaci\u00f3n 11-20 a\u00f1os de ordenaci\u00f3n sacerdotal <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1384955755\" dir=\"ltr\" href=\"/DiocesisMat\"><s>@</s><b>DiocesisMat</b></a>. La vocaci\u00f3n y misi\u00f3n del sacerdote es ser amigo de Jes\u00fas y <strong>compartir</strong> con todos esta amistad, que hace la <strong>vida</strong> por siempre feliz <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xPsDiUHun6\">pic.twitter.com/xPsDiUHun6</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:41:31", "timestamp_epochs": 1526510491, "tweet_id": "996883372860493828", "tweet_url": "/MonsLira/status/996883372860493828", "user_id": "1606179504", "username": "Mons Eugenio Lira R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280616907603873794", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "brendvalderrama", "user_id": "414348157"}], "retweets": 0, "screen_name": "nathan3_7", "text": "Mucho hiciste con compartir tu alegria, igual qu\u00e9date con los buenos deseos y me sumo a ellos, espero sea el mejor inicio de tu vida laboral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mucho hiciste con <strong>compartir</strong> tu alegria, igual qu\u00e9date con los buenos deseos y me sumo a ellos, espero sea el mejor inicio de tu <strong>vida</strong> laboral.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:58:48", "timestamp_epochs": 1594252728, "tweet_id": "1281014905991237632", "tweet_url": "/nathan3_7/status/1281014905991237632", "user_id": "473280848", "username": "Nathan Valverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCZn77xAf3B/?igshid=1bhzcskypz4zb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mamitachabela", "text": "A partir de esta situaci\u00f3n, aprendemos nuevas formas de hacer y compartir... Se vienen nuevas versiones y canciones. Seguimos circulando, transform\u00e1ndonos, movi\u00e9ndonos en esta espiral de la vida art\u00edstica\u2026 https://www.instagram.com/p/CCZn77xAf3B/?igshid=1bhzcskypz4zb\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A partir de esta situaci\u00f3n, aprendemos nuevas formas de hacer y <strong>compartir</strong>... Se vienen nuevas versiones y canciones. Seguimos circulando, transform\u00e1ndonos, movi\u00e9ndonos en esta espiral de la <strong>vida</strong> art\u00edstica\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCZn77xAf3B/?igshid=1bhzcskypz4zb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f7Pj42nl5g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCZn77xAf3B/?igshid=1bhzcskypz4zb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCZn77xAf3B/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1bhzcskypz4zb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:58:35", "timestamp_epochs": 1594252715, "tweet_id": "1281014853822537732", "tweet_url": "/mamitachabela/status/1281014853822537732", "user_id": "755504491", "username": "Mam\u00e1 Chabela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280990804933259272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "destro_ricci", "user_id": "1238231620211085312"}], "retweets": 0, "screen_name": "ctovar0503", "text": "Esa que describes es el mujeron, llamada tambi\u00e9n:  tronco de mujer y aunque no lo creas es la que todo hombre busca para compartir su vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa que describes es el mujeron, llamada tambi\u00e9n:  tronco de mujer y aunque no lo creas es la que todo hombre busca para <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:56:40", "timestamp_epochs": 1594252600, "tweet_id": "1281014368520548355", "tweet_url": "/ctovar0503/status/1281014368520548355", "user_id": "88026835", "username": "Neptuno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dany_castillejo", "text": "Eso de no tener familia con la que compartir y pelear debe ser triste, le quita saz\u00f3n a la vida. MI FAMILIA ES LA MAGGI DEl SANCOCHO. Pero es M\u00cdA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso de no tener familia con la que <strong>compartir</strong> y pelear debe ser triste, le quita saz\u00f3n a la <strong>vida</strong>. MI FAMILIA ES LA MAGGI DEl SANCOCHO. Pero es M\u00cdA.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:50:56", "timestamp_epochs": 1594252256, "tweet_id": "1281012925428314113", "tweet_url": "/dany_castillejo/status/1281012925428314113", "user_id": "2945197349", "username": "Casti \ud83c\udff0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LaChichoY/status/1280945279697649664"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joseruedag", "text": "Esa es vida, compartir y recordar. Estar en naturaleza https://twitter.com/LaChichoY/status/1280945279697649664\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esa es <strong>vida</strong>, <strong>compartir</strong> y recordar. Estar en naturaleza <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaChichoY/status/1280945279697649664\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bZPh5tdRpi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaChichoY/status/1280945279697649664\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaChichoY/stat</span><span class=\"invisible\">us/1280945279697649664</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:47:18", "timestamp_epochs": 1594252038, "tweet_id": "1281012012571668482", "tweet_url": "/joseruedag/status/1281012012571668482", "user_id": "564003451", "username": "Jose Javier Rueda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1280916551072391173", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SilvanaPastor", "user_id": "197296748"}, {"screen_name": "yosoycastrillon", "user_id": "113858117"}], "retweets": 0, "screen_name": "MARTINALEONIDAS", "text": "Lo bueno termina perjudicando a algo o alguien. Pasa casi lo mismo con lo malo. As\u00ed que lo que queda es SER CORRECTO y lo CORRECTO es aprender a ser un INDIVIDUO capacitado para COMPARTIR la VIDA y no ser rompecabezas de nadie....de NADIE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo bueno termina perjudicando a algo o alguien. Pasa casi lo mismo con lo malo. As\u00ed que lo que queda es SER CORRECTO y lo CORRECTO es aprender a ser un INDIVIDUO capacitado para <strong>COMPARTIR</strong> la <strong>VIDA</strong> y no ser rompecabezas de nadie....de NADIE.<img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Libros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4da.png\" title=\"Libros\"/><img alt=\"\ud83d\udcd9\" aria-label=\"Emoji: Libro naranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4d9.png\" title=\"Libro naranja\"/><img alt=\"\ud83d\udcd4\" aria-label=\"Emoji: Libreta con tapa decorativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4d4.png\" title=\"Libreta con tapa decorativa\"/><img alt=\"\ud83d\udcd2\" aria-label=\"Emoji: Libro mayor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4d2.png\" title=\"Libro mayor\"/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n con destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f496.png\" title=\"Coraz\u00f3n con destellos\"/></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:46:56", "timestamp_epochs": 1594252016, "tweet_id": "1281011921903390720", "tweet_url": "/MARTINALEONIDAS/status/1281011921903390720", "user_id": "3388428209", "username": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8YANKA\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\u270a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LuisAurelio_", "text": "Espero llegar a compartir mi vida con buena compa\u00f1\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espero llegar a <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> con buena compa\u00f1\u00eda</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:43:43", "timestamp_epochs": 1594251823, "tweet_id": "1281011109105930242", "tweet_url": "/LuisAurelio_/status/1281011109105930242", "user_id": "249942004", "username": "Luis aurelio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/EdelpOficial/status/1281007659018342400"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BenjaPurallo7", "text": "Lo viv\u00ed sin poder respirar muy bien y abrazado a mi abuelo, tengo miles de recuerdos suyos pero este es uno de los mejores sin ninguna duda.\nToda mi vida voy a estar agradecido por compartir tanto tiempo esta locura con vos y dejarme este amor por este club tan hermoso. https://twitter.com/EdelpOficial/status/1281007659018342400\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lo viv\u00ed sin poder respirar muy bien y abrazado a mi abuelo, tengo miles de recuerdos suyos pero este es uno de los mejores sin ninguna duda.\nToda mi <strong>vida</strong> voy a estar agradecido por <strong>compartir</strong> tanto tiempo esta locura con vos y dejarme este amor por este club tan hermoso. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EdelpOficial/status/1281007659018342400\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UiBjNQ1LP5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EdelpOficial/status/1281007659018342400\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EdelpOficial/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1281007659018342400</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:42:08", "timestamp_epochs": 1594251728, "tweet_id": "1281010710449917952", "tweet_url": "/BenjaPurallo7/status/1281010710449917952", "user_id": "3991551023", "username": "Benjam\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 305, "links": [], "parent_tweet_id": "1281008770047520768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "animesa", "user_id": "34124487"}], "retweets": 3, "screen_name": "Ana_Trina", "text": "Ana, qu\u00e9 gran estrategia la tuya: ll\u00e1mame por videollamada. \n\nGracias por compartir esto. Me servir\u00e1 mucho en la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ana, qu\u00e9 gran estrategia la tuya: ll\u00e1mame por videollamada. \n\nGracias por <strong>compartir</strong> esto. Me servir\u00e1 mucho en la <strong>vida</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:40:05", "timestamp_epochs": 1594251605, "tweet_id": "1281010194558996481", "tweet_url": "/Ana_Trina/status/1281010194558996481", "user_id": "151175734", "username": "Ana Mar\u00eda \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anama_Barrera", "text": "La vida te premia cuando a cada lugar que vas, te toca compartir con excelentes compa\u00f1eros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>vida</strong> te premia cuando a cada lugar que vas, te toca <strong>compartir</strong> con excelentes compa\u00f1eros.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:40:00", "timestamp_epochs": 1594251600, "tweet_id": "1281010177282621448", "tweet_url": "/Anama_Barrera/status/1281010177282621448", "user_id": "246809286", "username": "MD. Ana Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Finalnesperado/status/1247636259981451264"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eventvg9", "text": "Momento de volver a compartir este v\u00eddeo que me alegra la vida https://twitter.com/Finalnesperado/status/1247636259981451264\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Momento de volver a <strong>compartir</strong> este v\u00eddeo que me alegra la <strong>vida</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Finalnesperado/status/1247636259981451264\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8HWdt1S8Lt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Finalnesperado/status/1247636259981451264\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Finalnesperado</span><span class=\"invisible\">/status/1247636259981451264</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:39:00", "timestamp_epochs": 1594251540, "tweet_id": "1281009924848435202", "tweet_url": "/eventvg9/status/1281009924848435202", "user_id": "1526409008", "username": "\u2765\ufe0e \ud835\udce3\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcee\ud835\udcfc \ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcee \u0f04\ufe0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CongresoPopulista", "Ricardo", "Lagos", "AFP", "perder", "Izquierda", "Derecha", "COMPARTIR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jano_f18", "text": "#CongresoPopulista Por #Ricardo #Lagos debes asumir las p\u00e9rdidas de las #AFP y #perder dinero de tu esfuerzo trabajando toda la vida ...\n#Izquierda y #Derecha son lo mismo \n#COMPARTIR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CongresoPopulista?src=hash\"><s>#</s><b>CongresoPopulista</b></a><img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/> Por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ricardo?src=hash\"><s>#</s><b>Ricardo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lagos?src=hash\"><s>#</s><b>Lagos</b></a> debes asumir las p\u00e9rdidas de las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFP?src=hash\"><s>#</s><b>AFP</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/perder?src=hash\"><s>#</s><b>perder</b></a> dinero de tu esfuerzo trabajando toda la <strong>vida</strong> ...<img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Izquierda?src=hash\"><s>#</s><b>Izquierda</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Derecha?src=hash\"><s>#</s><b>Derecha</b></a> son lo mismo <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COMPARTIR?src=hash\"><s>#</s><b><strong>COMPARTIR</strong></b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:37:12", "timestamp_epochs": 1594251432, "tweet_id": "1281009469007298571", "tweet_url": "/jano_f18/status/1281009469007298571", "user_id": "105810590", "username": "alejandro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnsonDenis", "text": "Anhelo algo sano con alguien, con mucha conexi\u00f3n mental y sexual, mucha piel, tener tema. Compartir m\u00fasica, Compartir \u201cVida\u201d Sanamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anhelo algo sano con alguien, con mucha conexi\u00f3n mental y sexual, mucha piel, tener tema. <strong>Compartir</strong> m\u00fasica, <strong>Compartir</strong> \u201c<strong>Vida</strong>\u201d Sanamente.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:34:24", "timestamp_epochs": 1594251264, "tweet_id": "1281008767522365445", "tweet_url": "/EnsonDenis/status/1281008767522365445", "user_id": "1276715084040060933", "username": "Enson Denis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MAFIOSO", "monjeNEGRO", "homicida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1281001228265275392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mauriciomacri", "user_id": "24900072"}], "retweets": 0, "screen_name": "carlosroux", "text": "Este personaje nefasto para el pueblo argentino tendria q compartir Celda con \u00e9l #MAFIOSO + grande d Arg q a\u00fan est\u00e1 con vida @CarlosMenem_LR con el #monjeNEGRO @marquitospena la #homicida de @PatoBullrich y si a estos 4 seres siniestros le sumamos a @domingocavallo Arg se levanta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este personaje nefasto para el pueblo argentino tendria q <strong>compartir</strong> Celda con \u00e9l <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MAFIOSO?src=hash\"><s>#</s><b>MAFIOSO</b></a> + grande d Arg q a\u00fan est\u00e1 con <strong>vida</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"836359132877828096\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosMenem_LR\"><s>@</s><b>CarlosMenem_LR</b></a> con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/monjeNEGRO?src=hash\"><s>#</s><b>monjeNEGRO</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29622459\" dir=\"ltr\" href=\"/marquitospena\"><s>@</s><b>marquitospena</b></a> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/homicida?src=hash\"><s>#</s><b>homicida</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54414081\" dir=\"ltr\" href=\"/PatoBullrich\"><s>@</s><b>PatoBullrich</b></a> y si a estos 4 seres siniestros le sumamos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33575100\" dir=\"ltr\" href=\"/domingocavallo\"><s>@</s><b>domingocavallo</b></a> Arg se levanta</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:33:47", "timestamp_epochs": 1594251227, "tweet_id": "1281008611251150848", "tweet_url": "/carlosroux/status/1281008611251150848", "user_id": "51328486", "username": "Carlos Roux", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280392441636564992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElOmariin", "user_id": "2302598191"}, {"screen_name": "Abril_luna2", "user_id": "152499368"}], "retweets": 0, "screen_name": "_graymay", "text": "Si un vato tiene mal sueldo no vas a meterte a su vida para compartir su miseria, vas y buscas uno con mejor oportunidades. \u00bfAyudarle a un onvre? JAM\u00c1S! es s\u00f3lo hacerlos m\u00e1s in\u00fatiles de lo que son. Crezca, trabaje, gane bien y despu\u00e9s piensas en salir con una mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si un vato tiene mal sueldo no vas a meterte a su <strong>vida</strong> para <strong>compartir</strong> su miseria, vas y buscas uno con mejor oportunidades. \u00bfAyudarle a un onvre? JAM\u00c1S! es s\u00f3lo hacerlos m\u00e1s in\u00fatiles de lo que son. Crezca, trabaje, gane bien y despu\u00e9s piensas en salir con una mujer.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:26:47", "timestamp_epochs": 1594250807, "tweet_id": "1281006848439726086", "tweet_url": "/_graymay/status/1281006848439726086", "user_id": "2612564552", "username": "\uff47\uff52\uff41\uff59\uff4d\uff41\uff59 \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280855376095784960", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "maytepalop", "user_id": "1120972479676276736"}, {"screen_name": "TupeBill", "user_id": "1258749085194113024"}], "retweets": 0, "screen_name": "maytepalop", "text": "Y cuando digo maltratada , digo... menospreciada,  ninguneada,insultada, menoscabada,  empujada, abofeteada, insultada otra vez, arrinconada, por la persona que una vez quiso compartir su vida con ella ... apu\u00f1alada y muerta ... no me hables de n\u00fameros,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y cuando digo maltratada , digo... menospreciada,  ninguneada,insultada, menoscabada,  empujada, abofeteada, insultada otra vez, arrinconada, por la persona que una vez quiso <strong>compartir</strong> su <strong>vida</strong> con ella ... apu\u00f1alada y muerta ... no me hables de n\u00fameros,</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:22:40", "timestamp_epochs": 1594250560, "tweet_id": "1281005812941545472", "tweet_url": "/maytepalop/status/1281005812941545472", "user_id": "1120972479676276736", "username": "Mayte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280984537053433858", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nick_1606", "user_id": "1210338683947278336"}, {"screen_name": "renqueenb", "user_id": "855604714016096257"}], "retweets": 0, "screen_name": "BabyJoi7", "text": "Jajaja. Privilegiado? Ahora resulta que conoces mi vida y mi situaci\u00f3n. \nY en ning\u00fan momento te preguntaste si yo he sufrido alguna agresi\u00f3n en contra de mis derechos. XD\nBueno, que malo que la gente no le guste entablar un di\u00e1logo respetuoso y compartir ideas. \nAdi\u00f3s. xd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja. Privilegiado? Ahora resulta que conoces mi <strong>vida</strong> y mi situaci\u00f3n. \nY en ning\u00fan momento te preguntaste si yo he sufrido alguna agresi\u00f3n en contra de mis derechos. XD\nBueno, que malo que la gente no le guste entablar un di\u00e1logo respetuoso y <strong>compartir</strong> ideas. \nAdi\u00f3s. xd</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:22:38", "timestamp_epochs": 1594250558, "tweet_id": "1281005803349123072", "tweet_url": "/BabyJoi7/status/1281005803349123072", "user_id": "988243243522494464", "username": "Alioli Crayoli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marcela98s", "text": "Uta que hueva tener que explicar que el que no me quiera casar no significa que no quiera compartir mi vida en pareja... Nom\u00e1s no quiero la ceremonia y esa onda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uta que hueva tener que explicar que el que no me quiera casar no significa que no quiera <strong>compartir</strong> mi <strong>vida</strong> en pareja... Nom\u00e1s no quiero la ceremonia y esa onda</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:21:40", "timestamp_epochs": 1594250500, "tweet_id": "1281005561308274688", "tweet_url": "/Marcela98s/status/1281005561308274688", "user_id": "1252440412687683584", "username": "Marce", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccLMa1WAAM_y4R.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EccLMa1X0AM5I3v.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 26, "links": ["https://twitter.com/jaimedavico/status/1256335317499428864"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FernandaCharris", "text": "Casi 23 a\u00f1os (faltan pocos d\u00edas). \nEs mi mu\u00f1eca gru\u00f1ona preferida y mi tesoro. No s\u00e9 quien ha sido m\u00e1s afortunada, si yo al llegar por medio de una adopci\u00f3n y al mes recibir tu hermoso nacimiento o t\u00fa porque al nacer ya ten\u00edas con quien jugar y compartir por el resto de tu vida. https://twitter.com/jaimedavico/status/1256335317499428864\u00a0\u2026pic.twitter.com/ONFfv8kVVg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Casi 23 a\u00f1os (faltan pocos d\u00edas). \nEs mi mu\u00f1eca gru\u00f1ona preferida y mi tesoro. No s\u00e9 quien ha sido m\u00e1s afortunada, si yo al llegar por medio de una adopci\u00f3n y al mes recibir tu hermoso nacimiento o t\u00fa porque al nacer ya ten\u00edas con quien jugar y <strong>compartir</strong> por el resto de tu <strong>vida</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jaimedavico/status/1256335317499428864\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hLvFdG1ndF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jaimedavico/status/1256335317499428864\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jaimedavico/st</span><span class=\"invisible\">atus/1256335317499428864</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ONFfv8kVVg\">pic.twitter.com/ONFfv8kVVg</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:19:10", "timestamp_epochs": 1594250350, "tweet_id": "1281004933433745408", "tweet_url": "/FernandaCharris/status/1281004933433745408", "user_id": "343780874", "username": "Fernanda.", "video_url": ""}]