[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "freddyagm2", "text": "comiendome un yogurt de mi hijo a escondidas... borrando por cierto toda huella del delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">comiendome un yogurt de mi <strong>hijo</strong> a escondidas... borrando por cierto toda huella del <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2008-12-28T17:44:34", "timestamp_epochs": 1230486274, "tweet_id": "1082532649", "tweet_url": "/freddyagm2/status/1082532649", "user_id": "12888072", "username": "Freddy G\u00e1lvez #RenunciaPi\u00f1era", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arecretal", "text": "LTCOM Ultimos : Formalizan por amenazas y delito de incendio a hijo de Hugo Ortiz de Fil.. http://twurl.nl/cwf0dh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LTCOM Ultimos : Formalizan por amenazas y <strong>delito</strong> de incendio a <strong>hijo</strong> de Hugo Ortiz de Fil.. http://twurl.nl/cwf0dh</p>", "timestamp": "2008-11-21T18:48:17", "timestamp_epochs": 1227293297, "tweet_id": "1016968487", "tweet_url": "/arecretal/status/1016968487", "user_id": "16097159", "username": "arecretal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "Formalizan por amenazas y delito de incendio a hijo de Hugo Ortiz de Filipi: El hombre de 42 a\u00f1os fue d.. http://twurl.nl/x1zyls", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Formalizan por amenazas y <strong>delito</strong> de incendio a <strong>hijo</strong> de Hugo Ortiz de Filipi: El hombre de 42 a\u00f1os fue d.. http://twurl.nl/x1zyls</p>", "timestamp": "2008-11-21T18:20:53", "timestamp_epochs": 1227291653, "tweet_id": "1016925247", "tweet_url": "/latercera/status/1016925247", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arecretal", "text": "LTCOM Ultimos : Formalizan por amenazas y delito de incendio a hijo de Hugo Ortiz de Fil.. http://twurl.nl/2lznau", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LTCOM Ultimos : Formalizan por amenazas y <strong>delito</strong> de incendio a <strong>hijo</strong> de Hugo Ortiz de Fil.. http://twurl.nl/2lznau</p>", "timestamp": "2008-11-21T18:18:13", "timestamp_epochs": 1227291493, "tweet_id": "1016920574", "tweet_url": "/arecretal/status/1016920574", "user_id": "16097159", "username": "arecretal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "msnnoticias", "text": "El ex jefe de Polic\u00eda Gin\u00e9s Jim\u00e9nez, su mujer y su hijo declaran hoy por un delito de blanqueo de cap.. http://tinyurl.com/6da8sc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ex jefe de Polic\u00eda Gin\u00e9s Jim\u00e9nez, su mujer y su <strong>hijo</strong> declaran hoy por un <strong>delito</strong> de blanqueo de cap.. http://tinyurl.com/6da8sc</p>", "timestamp": "2008-10-24T09:08:09", "timestamp_epochs": 1224839289, "tweet_id": "973340683", "tweet_url": "/msnnoticias/status/973340683", "user_id": "8100592", "username": "MSNNoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "salomonmecenas", "text": "segun esto un hijo de Narco que va a la universidad debe su educacion al delito? Ojo distinguir entre causa y correlaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">segun esto un <strong>hijo</strong> de Narco que va a la universidad debe su educacion al <strong>delito</strong>? Ojo distinguir entre causa y correlaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2009-10-15T22:10:23", "timestamp_epochs": 1255644623, "tweet_id": "4899847541", "tweet_url": "/salomonmecenas/status/4899847541", "user_id": "34857184", "username": "ERNESTO GARCIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrGodoy", "text": "RT @cnnchile Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18248645\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNChile\"><s>@</s><b>cnnchile</b></a> <strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas.</p>", "timestamp": "2009-10-01T19:22:06", "timestamp_epochs": 1254424926, "tweet_id": "4532402001", "tweet_url": "/MrGodoy/status/4532402001", "user_id": "38440102", "username": "Mauricio Godoy D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaMarceRojas", "text": "RT @biobio: Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas http://url.ie/2jwa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14638581\" dir=\"ltr\" href=\"/biobio\"><s>@</s><b>biobio</b></a>: <strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas http://url.ie/2jwa</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:27:37", "timestamp_epochs": 1254421657, "tweet_id": "4531186009", "tweet_url": "/LaMarceRojas/status/4531186009", "user_id": "35040336", "username": "Marce Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "biobio", "text": "Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas http://url.ie/2jwa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas http://url.ie/2jwa</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:24:26", "timestamp_epochs": 1254421466, "tweet_id": "4531116910", "tweet_url": "/biobio/status/4531116910", "user_id": "14638581", "username": "BioBioChile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enlascalles", "text": "RT @cnnchile: Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas. http://www.cnnchile.com/al-minuto/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18248645\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNChile\"><s>@</s><b>cnnchile</b></a>: <strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas. http://www.cnnchile.com/al-minuto/</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:23:22", "timestamp_epochs": 1254421402, "tweet_id": "4531093277", "tweet_url": "/enlascalles/status/4531093277", "user_id": "51829926", "username": "Spaceman Spiff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bryant732000", "text": "Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas. http://www.cnnchile.com/al-minuto/ (via @cnnchile)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas. http://www.cnnchile.com/al-minuto/ (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18248645\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNChile\"><s>@</s><b>cnnchile</b></a>)</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:15:00", "timestamp_epochs": 1254420900, "tweet_id": "4530907299", "tweet_url": "/Bryant732000/status/4530907299", "user_id": "16669701", "username": "Bryant732000", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "A_Rocketeer", "text": "RT @biobio Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas // ha ha !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14638581\" dir=\"ltr\" href=\"/biobio\"><s>@</s><b>biobio</b></a> <strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas // ha ha !</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:10:57", "timestamp_epochs": 1254420657, "tweet_id": "4530820030", "tweet_url": "/A_Rocketeer/status/4530820030", "user_id": "66178939", "username": "Eduardo Hormaz\u00e1bal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CNNChile", "text": "Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas. http://www.cnnchile.com/al-minuto/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas. http://www.cnnchile.com/al-minuto/</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:10:08", "timestamp_epochs": 1254420608, "tweet_id": "4530801952", "tweet_url": "/CNNChile/status/4530801952", "user_id": "18248645", "username": "CNN Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jriquelmediaz", "text": "RT @biobio: Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14638581\" dir=\"ltr\" href=\"/biobio\"><s>@</s><b>biobio</b></a>: <strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:08:59", "timestamp_epochs": 1254420539, "tweet_id": "4530777368", "tweet_url": "/jriquelmediaz/status/4530777368", "user_id": "14842238", "username": "Juan Riquelme D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "biobio", "text": "Hijo del ministro Erazo es declarado culpable por el delito de microtr\u00e1fico de drogas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> del ministro Erazo es declarado culpable por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas</p>", "timestamp": "2009-10-01T18:07:52", "timestamp_epochs": 1254420472, "tweet_id": "4530753845", "tweet_url": "/biobio/status/4530753845", "user_id": "14638581", "username": "BioBioChile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canal_chile", "text": "Hoy se realiza juicio abreviado contra hijo de Ministro Alvaro Erazo. Joaqu\u00edn Erazo est\u00e1 formalizado por delito \u2026 http://is.gd/3QAhB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se realiza juicio abreviado contra <strong>hijo</strong> de Ministro Alvaro Erazo. Joaqu\u00edn Erazo est\u00e1 formalizado por <strong>delito</strong> \u2026 http://is.gd/3QAhB</p>", "timestamp": "2009-10-01T15:28:16", "timestamp_epochs": 1254410896, "tweet_id": "4527045043", "tweet_url": "/canal_chile/status/4527045043", "user_id": "22253558", "username": "Noticias de Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "Hoy se realiza juicio abreviado contra hijo de Ministro Alvaro Erazo: Joaqu\u00edn Erazo est\u00e1 formalizado por delito.. http://twurl.nl/ncr4sm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se realiza juicio abreviado contra <strong>hijo</strong> de Ministro Alvaro Erazo: Joaqu\u00edn Erazo est\u00e1 formalizado por <strong>delito</strong>.. http://twurl.nl/ncr4sm</p>", "timestamp": "2009-10-01T15:14:32", "timestamp_epochs": 1254410072, "tweet_id": "4526727798", "tweet_url": "/latercera/status/4526727798", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diarioenaccion", "text": "Hijo de ministro de Salud enfrentar\u00e1 juicio abreviado por el delito de microtr\u00e1fico de drogas en Panguipulli...http://www.diarioenaccion.cl/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> de ministro de Salud enfrentar\u00e1 juicio abreviado por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas en Panguipulli...http://www.diarioenaccion.cl/</p>", "timestamp": "2009-09-30T22:02:06", "timestamp_epochs": 1254348126, "tweet_id": "4508375156", "tweet_url": "/Diarioenaccion/status/4508375156", "user_id": "50081092", "username": "Diarioenaccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diarioenaccion", "text": "Hijo de ministro de Salud enfrentar\u00e1 juicio abreviado por el delito de microtr\u00e1fico de drogas en Panguipulli...http://www.diarioenaccion.cl/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> de ministro de Salud enfrentar\u00e1 juicio abreviado por el <strong>delito</strong> de microtr\u00e1fico de drogas en Panguipulli...http://www.diarioenaccion.cl/</p>", "timestamp": "2009-09-30T20:36:03", "timestamp_epochs": 1254342963, "tweet_id": "4506458362", "tweet_url": "/Diarioenaccion/status/4506458362", "user_id": "50081092", "username": "Diarioenaccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_La_Rioja", "text": "El Fiscal pide nueve meses de c\u00e1rcel a un hijo por un delito de lesiones cometido presuntamente ... http://bit.ly/2sgTz2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Fiscal pide nueve meses de c\u00e1rcel a un <strong>hijo</strong> por un <strong>delito</strong> de lesiones cometido presuntamente ... http://bit.ly/2sgTz2</p>", "timestamp": "2009-09-25T09:28:13", "timestamp_epochs": 1253870893, "tweet_id": "4364729677", "tweet_url": "/_La_Rioja/status/4364729677", "user_id": "17495134", "username": "La Rioja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Slaymen7", "text": "\"Mi hijo no cometi\u00f3 ning\u00fan delito, s\u00f3lo ejerci\u00f3 su derecho a protestar\"\nwww.eluniversal.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Mi <strong>hijo</strong> no cometi\u00f3 ning\u00fan <strong>delito</strong>, s\u00f3lo ejerci\u00f3 su derecho a protestar\"\nwww.eluniversal.com</p>", "timestamp": "2009-09-23T16:33:23", "timestamp_epochs": 1253723603, "tweet_id": "4319179387", "tweet_url": "/Slaymen7/status/4319179387", "user_id": "70683698", "username": "Slaymen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "Hombre que viol\u00f3 a su hijo es condenado a 15 a\u00f1os de c\u00e1rcel: El tribunal absolvi\u00f3 al acusado del delito de produ.. http://twurl.nl/3206pz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombre que viol\u00f3 a su <strong>hijo</strong> es condenado a 15 a\u00f1os de c\u00e1rcel: El tribunal absolvi\u00f3 al acusado del <strong>delito</strong> de produ.. http://twurl.nl/3206pz</p>", "timestamp": "2009-09-16T20:24:01", "timestamp_epochs": 1253132641, "tweet_id": "4037394446", "tweet_url": "/latercera/status/4037394446", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ladyku", "text": "@marco2010 como frenar la delincuencia y droga? Si un menor de edad es autor de delito, carcel compartida entre hijo delincuente y padres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127112459\" dir=\"ltr\" href=\"/marco2010\"><s>@</s><b>marco2010</b></a> como frenar la delincuencia y droga? Si un menor de edad es autor de <strong>delito</strong>, carcel compartida entre <strong>hijo</strong> delincuente y padres</p>", "timestamp": "2009-09-15T17:18:50", "timestamp_epochs": 1253035130, "tweet_id": "4008678322", "tweet_url": "/ladyku/status/4008678322", "user_id": "10821722", "username": "Erika A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3865048656", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "retweetvzla", "user_id": "16375042"}], "retweets": 0, "screen_name": "obandoflores", "text": "@VenezuelaNews ah, pero si Cuba es \"mar de la felicidad\" y \"tierra de libertades\", \u00bfes un delito que un hijo de vecino vaya a una embajada?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"779403149715136512\" dir=\"ltr\" href=\"/VenezuelaNews\"><s>@</s><b>VenezuelaNews</b></a> ah, pero si Cuba es \"mar de la felicidad\" y \"tierra de libertades\", \u00bfes un <strong>delito</strong> que un <strong>hijo</strong> de vecino vaya a una embajada?</p>", "timestamp": "2009-09-09T15:37:17", "timestamp_epochs": 1252510637, "tweet_id": "3865285468", "tweet_url": "/obandoflores/status/3865285468", "user_id": "29141455", "username": "Obando Flores Lugo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "Carabineros detiene a sujeto por violar a su hijo de seis a\u00f1os en Cerro Navia: El delito qued\u00f3 al descubierto lu.. http://twurl.nl/4hhegg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carabineros detiene a sujeto por violar a su <strong>hijo</strong> de seis a\u00f1os en Cerro Navia: El <strong>delito</strong> qued\u00f3 al descubierto lu.. http://twurl.nl/4hhegg</p>", "timestamp": "2009-08-05T10:12:46", "timestamp_epochs": 1249467166, "tweet_id": "3143017852", "tweet_url": "/latercera/status/3143017852", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "perguetano", "text": "RT @correcata \n  \nEl cuerpo del delito. http://twitpic.com/21bnyd // como diria mi hijo...\"aahhh....se la ech\u00f3...se la ech\u00f3..!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2211007293\" dir=\"ltr\" href=\"/correcata\"><s>@</s><b>correcata</b></a> \n  \nEl cuerpo del <strong>delito</strong>. http://twitpic.com/21bnyd // como diria mi <strong>hijo</strong>...\"aahhh....se la ech\u00f3...se la ech\u00f3..!</p>", "timestamp": "2010-06-30T21:20:13", "timestamp_epochs": 1277932813, "tweet_id": "17442316401", "tweet_url": "/perguetano/status/17442316401", "user_id": "31182643", "username": "Perguetano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["rancho"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_lita", "text": "Deber\u00eda ser delito RT @maricruzpacheco: Que #rancho un grafitti en su carro q diga \"ya mi hijo es bachiller\" o \"ya naci\u00f3 mi hijo\" o lo q sea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00eda ser <strong>delito</strong> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75046103\" dir=\"ltr\" href=\"/maricruzpacheco\"><s>@</s><b>maricruzpacheco</b></a>: Que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rancho?src=hash\"><s>#</s><b>rancho</b></a> un grafitti en su carro q diga \"ya mi <strong>hijo</strong> es bachiller\" o \"ya naci\u00f3 mi <strong>hijo</strong>\" o lo q sea</p>", "timestamp": "2010-06-30T17:33:13", "timestamp_epochs": 1277919193, "tweet_id": "17430145955", "tweet_url": "/_lita/status/17430145955", "user_id": "51543839", "username": "\ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laverdaded", "text": "Cilia en que c\u00e1rcel esta el asesino delincuente de tu hijo pagando su delito?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cilia en que c\u00e1rcel esta el asesino delincuente de tu <strong>hijo</strong> pagando su <strong>delito</strong>?</p>", "timestamp": "2010-06-29T22:37:56", "timestamp_epochs": 1277851076, "tweet_id": "17367707750", "tweet_url": "/laverdaded/status/17367707750", "user_id": "158931034", "username": "laverdaded", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoPreguntesLee", "text": "RT @TodounExceso: Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su hijo Guillermo Zuloaga Siso por delito de usura http://ow.ly/24OFw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @TodounExceso: Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su <strong>hijo</strong> Guillermo Zuloaga Siso por <strong>delito</strong> de usura http://ow.ly/24OFw</p>", "timestamp": "2010-06-29T17:55:35", "timestamp_epochs": 1277834135, "tweet_id": "17351898403", "tweet_url": "/NoPreguntesLee/status/17351898403", "user_id": "77564337", "username": "Juan Miguel Avalos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juancaruiz1", "text": "Gobiernucho!!!@todounexceso :Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su hijo Guillermo Zuloaga Siso por delito de usura http://ow.ly/24OFw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gobiernucho!!!@todounexceso :Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su <strong>hijo</strong> Guillermo Zuloaga Siso por <strong>delito</strong> de usura http://ow.ly/24OFw</p>", "timestamp": "2010-06-29T17:24:52", "timestamp_epochs": 1277832292, "tweet_id": "17350004560", "tweet_url": "/juancaruiz1/status/17350004560", "user_id": "47774680", "username": "Juanca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "NoticiasExceso", "text": "Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su hijo Guillermo Zuloaga Siso por delito de usura http://ow.ly/24OFw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su <strong>hijo</strong> Guillermo Zuloaga Siso por <strong>delito</strong> de usura http://ow.ly/24OFw</p>", "timestamp": "2010-06-29T17:20:02", "timestamp_epochs": 1277832002, "tweet_id": "17349696044", "tweet_url": "/NoticiasExceso/status/17349696044", "user_id": "82185400", "username": "Nexex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DiarioTalCual", "text": "YA SE SAB\u00cdA La Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su hijo Guillermo Zuloaga Siso por delito de usura http://bit.ly/b8pKZa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">YA SE SAB\u00cdA La Fiscal\u00eda imput\u00f3 a Guillermo Zuloaga y a su <strong>hijo</strong> Guillermo Zuloaga Siso por <strong>delito</strong> de usura http://bit.ly/b8pKZa</p>", "timestamp": "2010-06-29T17:12:12", "timestamp_epochs": 1277831532, "tweet_id": "17349182283", "tweet_url": "/DiarioTalCual/status/17349182283", "user_id": "147589125", "username": "TalCual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["freevnzla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Daviddel", "text": "Mientras vemos los penales guillermo zuloaga e hijo fueron procesados ante la \"justicia\" motivo usura generica(Delito de opinion) #freevnzla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras vemos los penales guillermo zuloaga e <strong>hijo</strong> fueron procesados ante la \"justicia\" motivo usura generica(<strong>Delito</strong> de opinion) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/freevnzla?src=hash\"><s>#</s><b>freevnzla</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-29T16:40:23", "timestamp_epochs": 1277829623, "tweet_id": "17346526310", "tweet_url": "/Daviddel/status/17346526310", "user_id": "70831721", "username": "David Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aivamx", "text": "Padre e hijo detenidos por delito de fraude ~ http://tw.aiva.mx/?n=1462 #fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Padre e <strong>hijo</strong> detenidos por <strong>delito</strong> de fraude ~ http://tw.aiva.mx/?n=1462 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-26T04:04:56", "timestamp_epochs": 1277525096, "tweet_id": "17066812843", "tweet_url": "/aivamx/status/17066812843", "user_id": "128395128", "username": "AIVA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16896649473", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PadreJosePalmar", "user_id": "92537787"}], "retweets": 1, "screen_name": "tipolenin", "text": "@PadreJosePalmar Mira grandisimo hijo de puta!! Estas cometiendo delito al querer generar p\u00e1nico en la poblaci\u00f3n para una corrida bancaria!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92537787\" dir=\"ltr\" href=\"/PadreJosePalmar\"><s>@</s><b>PadreJosePalmar</b></a> Mira grandisimo <strong>hijo</strong> de puta!! Estas cometiendo <strong>delito</strong> al querer generar p\u00e1nico en la poblaci\u00f3n para una corrida bancaria!</p>", "timestamp": "2010-06-24T02:38:52", "timestamp_epochs": 1277347132, "tweet_id": "16896930160", "tweet_url": "/tipolenin/status/16896930160", "user_id": "138557340", "username": "Lenin Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Metropolitano"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Pedroelescribid", "text": "Creo q Casta\u00f1eda con su #Metropolitano debe simpatizar con \u201cpecado\u201d antes que delito\u2026 pues Lourdes con el Hijo aseguran la impunidad\u2026.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo q Casta\u00f1eda con su <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Metropolitano?src=hash\"><s>#</s><b>Metropolitano</b></a> debe simpatizar con \u201cpecado\u201d antes que <strong>delito</strong>\u2026 pues Lourdes con el <strong>Hijo</strong> aseguran la impunidad\u2026.</p>", "timestamp": "2010-06-23T20:57:53", "timestamp_epochs": 1277326673, "tweet_id": "16876761699", "tweet_url": "/Pedroelescribid/status/16876761699", "user_id": "79566594", "username": "PedroEscrib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GpoSantillanaMx", "text": "\u00bfQu\u00e9 hace una madre cuando su hijo es secuestrado y las autoridades polic\u00edacas ignoran el delito?EL CASO WALLACEde Mart\u00edn Moreno(Ed.Aguilar)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 hace una madre cuando su <strong>hijo</strong> es secuestrado y las autoridades polic\u00edacas ignoran el <strong>delito</strong>?EL CASO WALLACEde Mart\u00edn Moreno(Ed.Aguilar)</p>", "timestamp": "2010-06-23T17:26:12", "timestamp_epochs": 1277313972, "tweet_id": "16864353473", "tweet_url": "/GpoSantillanaMx/status/16864353473", "user_id": "115431574", "username": "Grupo Santillana Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rosillo50", "text": "Interpol ha retirado de su sitio web, el Alerta Roja sobre el hijo de G. Zuloaga. Posiblemente se considero q no procedia x el tipo d delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Interpol ha retirado de su sitio web, el Alerta Roja sobre el <strong>hijo</strong> de G. Zuloaga. Posiblemente se considero q no procedia x el tipo d <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2010-06-22T14:42:51", "timestamp_epochs": 1277217771, "tweet_id": "16776298453", "tweet_url": "/rosillo50/status/16776298453", "user_id": "49711714", "username": "Nancy B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Tu_Critico", "text": "Si colocas una c\u00e1mara y grabas a la ni\u00f1era golpeando a tu hijo.El video es ilegal,Pero el delito que evidencia s no tener Madre! Ulises Ruiz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si colocas una c\u00e1mara y grabas a la ni\u00f1era golpeando a tu <strong>hijo</strong>.El video es ilegal,Pero el <strong>delito</strong> que evidencia s no tener Madre! Ulises Ruiz</p>", "timestamp": "2010-06-22T04:12:01", "timestamp_epochs": 1277179921, "tweet_id": "16746320199", "tweet_url": "/Tu_Critico/status/16746320199", "user_id": "150346236", "username": "El Bar\u00f3n de la Pandemia #Covid_19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16411573194", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RAFAELMGRATEROL", "user_id": "120624549"}], "retweets": 2, "screen_name": "perezventa", "text": "@Rafael_Graterol ella es empleada del MOPVI y quiero que se haga responsable de ese delito y a su vez le quitare la custodia de mi hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"517965335\" dir=\"ltr\" href=\"/rafael_graterol\"><s>@</s><b>Rafael_Graterol</b></a> ella es empleada del MOPVI y quiero que se haga responsable de ese <strong>delito</strong> y a su vez le quitare la custodia de mi <strong>hijo</strong></p>", "timestamp": "2010-06-17T20:04:59", "timestamp_epochs": 1276805099, "tweet_id": "16413859350", "tweet_url": "/perezventa/status/16413859350", "user_id": "137897635", "username": "Jos\u00e9 Rafael Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "virginiarl", "text": "Guillermo Zuloaga y su hijo Guillermo Zuloaga Siso, son perseguidos judicialmente por delito de opinion. La usura es puro montaje de Esteban", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Guillermo Zuloaga y su <strong>hijo</strong> Guillermo Zuloaga Siso, son perseguidos judicialmente por <strong>delito</strong> de opinion. La usura es puro montaje de Esteban</p>", "timestamp": "2010-06-14T23:11:03", "timestamp_epochs": 1276557063, "tweet_id": "16182924402", "tweet_url": "/virginiarl/status/16182924402", "user_id": "33335706", "username": "Virginia Rivero L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElviraArellano", "text": "Cuando por primera vez me detuvieron por el \u201cdelito\u201d de trabajar  y criar a mi hijo en Chicago, mi comunidad se lanz\u00f3 en mi defensa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando por primera vez me detuvieron por el \u201c<strong>delito</strong>\u201d de trabajar  y criar a mi <strong>hijo</strong> en Chicago, mi comunidad se lanz\u00f3 en mi defensa.</p>", "timestamp": "2010-06-14T19:44:55", "timestamp_epochs": 1276544695, "tweet_id": "16171651442", "tweet_url": "/ElviraArellano/status/16171651442", "user_id": "155642104", "username": "Elvira Arellano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jesusmalave", "text": "RT @Diego_Arria:\"Zuloaga enfrenta el riesgo de perder su libertad personal&de su hijo,por el \u00fanico delito de ser Presidente de GLOBOVISION\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14114420\" dir=\"ltr\" href=\"/Diego_Arria\"><s>@</s><b>Diego_Arria</b></a>:\"Zuloaga enfrenta el riesgo de perder su libertad personal&amp;de su <strong>hijo</strong>,por el \u00fanico <strong>delito</strong> de ser Presidente de GLOBOVISION\"</p>", "timestamp": "2010-06-13T15:28:42", "timestamp_epochs": 1276442922, "tweet_id": "16078556743", "tweet_url": "/jesusmalave/status/16078556743", "user_id": "67891848", "username": "Jes\u00fas Malav\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334336618947297281", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "oski1000", "user_id": "39380676"}], "retweets": 0, "screen_name": "gorditero", "text": "@oski1000 @evigu \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el delito de hacer las obras p\u00fablicas? Macri -padre e hijo- deber\u00edan estar recontra presos si es por eso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39380676\" dir=\"ltr\" href=\"/oski1000\"><s>@</s><b>oski1000</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"225961025\" dir=\"ltr\" href=\"/evigu\"><s>@</s><b>evigu</b></a> \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el <strong>delito</strong> de hacer las obras p\u00fablicas? Macri -padre e <strong>hijo</strong>- deber\u00edan estar recontra presos si es por eso.</p>", "timestamp": "2013-05-14T18:57:29", "timestamp_epochs": 1368557849, "tweet_id": "334381974775013376", "tweet_url": "/gorditero/status/334381974775013376", "user_id": "135532381", "username": "Gorditero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feliperoda57", "text": "Marchar y apoyar al pueblo no es delito exigimos la libertad absoluta de mi hijo y yo !!!!! No a la retencion injusta!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Marchar y apoyar al pueblo no es <strong>delito</strong> exigimos la libertad absoluta de mi <strong>hijo</strong> y yo !!!!! No a la retencion injusta!!!!!!</p>", "timestamp": "2013-05-14T18:46:34", "timestamp_epochs": 1368557194, "tweet_id": "334379224305659905", "tweet_url": "/feliperoda57/status/334379224305659905", "user_id": "273552309", "username": "Felipe Rodriguez A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexSantos2710", "text": "Cuando el delito haya prescrito, puedo presentarme con esta sonrisa de hijo puto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando el <strong>delito</strong> haya prescrito, puedo presentarme con esta sonrisa de <strong>hijo</strong> puto</p>", "timestamp": "2013-05-14T11:04:56", "timestamp_epochs": 1368529496, "tweet_id": "334263053464002560", "tweet_url": "/AlexSantos2710/status/334263053464002560", "user_id": "113450344", "username": "ALEX SANTOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OsdvaldoCastro", "text": "Antes cuando un hijo comet\u00eda un delito sus propios padres lo mandaban encerrar para que se corrigiera, actualmente lo cubren y lo amparan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes cuando un <strong>hijo</strong> comet\u00eda un <strong>delito</strong> sus propios padres lo mandaban encerrar para que se corrigiera, actualmente lo cubren y lo amparan.</p>", "timestamp": "2013-05-14T06:17:51", "timestamp_epochs": 1368512271, "tweet_id": "334190805336068096", "tweet_url": "/OsdvaldoCastro/status/334190805336068096", "user_id": "383425675", "username": "Osdvaldo Castro G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rosiris81", "text": "@HermesRamirezH recibi amenazas de muerte por denunciar un delito q cometieron conmigo, y por proteger a mi hijo tuve q irme d mi pueblo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132930139\" dir=\"ltr\" href=\"/HermesRamirezH\"><s>@</s><b>HermesRamirezH</b></a> recibi amenazas de muerte por denunciar un <strong>delito</strong> q cometieron conmigo, y por proteger a mi <strong>hijo</strong> tuve q irme d mi pueblo</p>", "timestamp": "2013-05-14T03:59:47", "timestamp_epochs": 1368503987, "tweet_id": "334156058350198784", "tweet_url": "/Rosiris81/status/334156058350198784", "user_id": "894428533", "username": "Rosiris lozada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quiquemorales21", "text": "@GMarquezAmado en su opini\u00f3n como exmagistrado, @jc_varela vota en Pese lorena en San Francisco y su hijo en B.Vista. hay delito electoral??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"369863276\" dir=\"ltr\" href=\"/GMarquezAmado\"><s>@</s><b>GMarquezAmado</b></a> en su opini\u00f3n como exmagistrado, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216457140\" dir=\"ltr\" href=\"/JC_Varela\"><s>@</s><b>jc_varela</b></a> vota en Pese lorena en San Francisco y su <strong>hijo</strong> en B.Vista. hay <strong>delito</strong> electoral??</p>", "timestamp": "2013-05-13T21:35:03", "timestamp_epochs": 1368480903, "tweet_id": "334059239809114112", "tweet_url": "/quiquemorales21/status/334059239809114112", "user_id": "165634491", "username": "Luis Enrique Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quiquemorales21", "text": "@gerardofsolis en su opini\u00f3n como exmagistrado, @jc_varela vota en Pese lorena en San Francisco y su hijo en B.Vista. hay delito electoral??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"899907368\" dir=\"ltr\" href=\"/GerardoFSolis\"><s>@</s><b>gerardofsolis</b></a> en su opini\u00f3n como exmagistrado, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216457140\" dir=\"ltr\" href=\"/JC_Varela\"><s>@</s><b>jc_varela</b></a> vota en Pese lorena en San Francisco y su <strong>hijo</strong> en B.Vista. hay <strong>delito</strong> electoral??</p>", "timestamp": "2013-05-13T21:34:44", "timestamp_epochs": 1368480884, "tweet_id": "334059159915995137", "tweet_url": "/quiquemorales21/status/334059159915995137", "user_id": "165634491", "username": "Luis Enrique Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aneke_hg", "text": "Alguien sabe si es ya delito alimentar mal a tu hijo? Rollo darle boller\u00eda,fritangas, refrescos con cafe\u00edna y mogoll\u00f3n de az\u00facar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien sabe si es ya <strong>delito</strong> alimentar mal a tu <strong>hijo</strong>? Rollo darle boller\u00eda,fritangas, refrescos con cafe\u00edna y mogoll\u00f3n de az\u00facar?</p>", "timestamp": "2013-05-13T20:07:35", "timestamp_epochs": 1368475655, "tweet_id": "334037227539689472", "tweet_url": "/aneke_hg/status/334037227539689472", "user_id": "378105758", "username": "aneke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuigiSalsero", "text": "\"hay muchachos que se dedican al delito y la polic\u00eda los atraca\"    lo acaba de decir el hijo de puta de Nicolas Maduro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"hay muchachos que se dedican al <strong>delito</strong> y la polic\u00eda los atraca\"    lo acaba de decir el <strong>hijo</strong> de puta de Nicolas Maduro.</p>", "timestamp": "2013-05-13T19:28:15", "timestamp_epochs": 1368473295, "tweet_id": "334027326247538688", "tweet_url": "/LuigiSalsero/status/334027326247538688", "user_id": "115262903", "username": "Luigi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MAS", "Soza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333999140403019776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ATBDigital", "user_id": "525394081"}], "retweets": 0, "screen_name": "JodidoaMuerte", "text": "@atbrednacional Test. #MAS-Falso de #Soza pa salvar su hijo, por delito de conducir ebrio y chocarse ! Testigos no vieron secuestradores !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@atbrednacional Test. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MAS?src=hash\"><s>#</s><b>MAS</b></a>-Falso de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Soza?src=hash\"><s>#</s><b>Soza</b></a> pa salvar su <strong>hijo</strong>, por <strong>delito</strong> de conducir ebrio y chocarse ! Testigos no vieron secuestradores !!!</p>", "timestamp": "2013-05-13T17:38:53", "timestamp_epochs": 1368466733, "tweet_id": "333999806534004737", "tweet_url": "/JodidoaMuerte/status/333999806534004737", "user_id": "411184724", "username": "ElGadejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "humlu", "text": "@jericoabramo ayer se llevaron a mi hijo los de la p municipal, sin delito, s\u00f3lo por andar en la noche, nos cobran 613 pesos. \u00bfservidores p?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104923146\" dir=\"ltr\" href=\"/jericoabramo\"><s>@</s><b>jericoabramo</b></a> ayer se llevaron a mi <strong>hijo</strong> los de la p municipal, sin <strong>delito</strong>, s\u00f3lo por andar en la noche, nos cobran 613 pesos. \u00bfservidores p?</p>", "timestamp": "2013-05-13T17:34:00", "timestamp_epochs": 1368466440, "tweet_id": "333998577670033408", "tweet_url": "/humlu/status/333998577670033408", "user_id": "72968173", "username": "Humberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ffunness", "text": "Interrumpir una siesta de un hijo de un dirigente del PP es delito; poner en la calle ni\u00f1os con padres desahuciados, normalidad democr\u00e1tica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Interrumpir una siesta de un <strong>hijo</strong> de un dirigente del PP es <strong>delito</strong>; poner en la calle ni\u00f1os con padres desahuciados, normalidad democr\u00e1tica.</p>", "timestamp": "2013-05-13T14:00:05", "timestamp_epochs": 1368453605, "tweet_id": "333944742608003072", "tweet_url": "/ffunness/status/333944742608003072", "user_id": "524824432", "username": "Javier Funes Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lushia22", "text": "El AMOR del Gob. Nac. Es tan grande q fue incapaz de darle una alegria a una Madre y liberarle a su hijo, delito NO doblegar su conciencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El AMOR del Gob. Nac. Es tan grande q fue incapaz de darle una alegria a una Madre y liberarle a su <strong>hijo</strong>, <strong>delito</strong> NO doblegar su conciencia.</p>", "timestamp": "2013-05-13T01:53:17", "timestamp_epochs": 1368409997, "tweet_id": "333761836308639746", "tweet_url": "/lushia22/status/333761836308639746", "user_id": "80681846", "username": "Luc\u00eda Quintero R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333676580989702146", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mandre_gomez", "user_id": "405870282"}], "retweets": 0, "screen_name": "EscalonaHictus", "text": "@mandre_gomez .Su hijo !!!que fue filmado organizando abiertamente grupos de choque violentos !!! Si cometes un delito vas preso !!es as\u00ed!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"405870282\" dir=\"ltr\" href=\"/mandre_gomez\"><s>@</s><b>mandre_gomez</b></a> .Su <strong>hijo</strong> !!!que fue filmado organizando abiertamente grupos de choque violentos !!! Si cometes un <strong>delito</strong> vas preso !!es as\u00ed!!</p>", "timestamp": "2013-05-12T23:57:46", "timestamp_epochs": 1368403066, "tweet_id": "333732766439051265", "tweet_url": "/EscalonaHictus/status/333732766439051265", "user_id": "143095694", "username": "JESUS  ESCALONA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jluisperez_73", "text": "@cesargarzav BUENA TARDE..SR DETIENEN A MI HIJO SOLO POR SALIR A CASA DE SU HNO...NO HAY DELITO SOLO detenerlo...me puede ayudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95972263\" dir=\"ltr\" href=\"/cesargarzav\"><s>@</s><b>cesargarzav</b></a> BUENA TARDE..SR DETIENEN A MI <strong>HIJO</strong> SOLO POR SALIR A CASA DE SU HNO...NO HAY <strong>DELITO</strong> SOLO detenerlo...me puede ayudar</p>", "timestamp": "2013-05-12T23:01:17", "timestamp_epochs": 1368399677, "tweet_id": "333718551695327232", "tweet_url": "/jluisperez_73/status/333718551695327232", "user_id": "463314255", "username": "Luis Perez (rock)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333675292960903169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "globovision", "user_id": "17485551"}], "retweets": 1, "screen_name": "burbujag", "text": "@globovision :Dios, por que se permite que esta madre  sufria tanto por su hijo y el r\u00e9gimen  no libera a Rivero que no ha cometido delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17485551\" dir=\"ltr\" href=\"/globovision\"><s>@</s><b>globovision</b></a> :Dios, por que se permite que esta madre  sufria tanto por su <strong>hijo</strong> y el r\u00e9gimen  no libera a Rivero que no ha cometido <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T20:25:40", "timestamp_epochs": 1368390340, "tweet_id": "333679390544236544", "tweet_url": "/burbujag/status/333679390544236544", "user_id": "249265566", "username": "Burbujag", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333511893597700096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EscalanteAni", "user_id": "368571728"}], "retweets": 0, "screen_name": "gesfer92", "text": "@EscalanteAni Delito es parir un hijo pa no educarlo ni darle oportunidades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"368571728\" dir=\"ltr\" href=\"/EscalanteAni\"><s>@</s><b>EscalanteAni</b></a> <strong>Delito</strong> es parir un <strong>hijo</strong> pa no educarlo ni darle oportunidades.</p>", "timestamp": "2013-05-12T10:00:02", "timestamp_epochs": 1368352802, "tweet_id": "333521944509030401", "tweet_url": "/gesfer92/status/333521944509030401", "user_id": "819857294", "username": "\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330351976556666882", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marodriguezb", "user_id": "42425411"}], "retweets": 0, "screen_name": "gonsigonsi", "text": "@marodriguezb No es un mal ejemplo. Es un delito y podr\u00eda haber matado al hijo/a de alguien. Me da igual como se llame.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42425411\" dir=\"ltr\" href=\"/marodriguezb\"><s>@</s><b>marodriguezb</b></a> No es un mal ejemplo. Es un <strong>delito</strong> y podr\u00eda haber matado al <strong>hijo</strong>/a de alguien. Me da igual como se llame.</p>", "timestamp": "2013-05-12T09:37:13", "timestamp_epochs": 1368351433, "tweet_id": "333516201479270401", "tweet_url": "/gonsigonsi/status/333516201479270401", "user_id": "361281364", "username": "Alfonso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gabrielmarcor", "text": "Por ejemplo si la relacion con mi hijo porr vuestra sicopatia se hubiera puesto en peligro hubiera habido disparos. eso no es un delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por ejemplo si la relacion con mi <strong>hijo</strong> porr vuestra sicopatia se hubiera puesto en peligro hubiera habido disparos. eso no es un <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T09:21:04", "timestamp_epochs": 1368350464, "tweet_id": "333512136540164096", "tweet_url": "/gabrielmarcor/status/333512136540164096", "user_id": "369453590", "username": "Jos\u00e9 Gabriel Marco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vicentecerutti", "text": "Este hijo de puta de siscioli no los puede denunciar? Apologia de la falopa, el delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>hijo</strong> de puta de siscioli no los puede denunciar? Apologia de la falopa, el <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-12T02:37:51", "timestamp_epochs": 1368326271, "tweet_id": "333410663294717953", "tweet_url": "/vicentecerutti/status/333410663294717953", "user_id": "73165838", "username": "Vin Cerutti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144913891737088000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "colominaM", "user_id": "397606914"}], "retweets": 0, "screen_name": "jesusfermin", "text": "@colominaM Que le pasa a ese Afrodescendiente (dices negro y te meten preso) hijo de puta (seg\u00fan TSJ no es delito), se fum\u00f3 una lumpia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"397606914\" dir=\"ltr\" href=\"/colominaM\"><s>@</s><b>colominaM</b></a> Que le pasa a ese Afrodescendiente (dices negro y te meten preso) <strong>hijo</strong> de puta (seg\u00fan TSJ no es <strong>delito</strong>), se fum\u00f3 una lumpia?</p>", "timestamp": "2011-12-08T23:19:50", "timestamp_epochs": 1323386390, "tweet_id": "144919143085383680", "tweet_url": "/jesusfermin/status/144919143085383680", "user_id": "62131728", "username": "Jesus Fermin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SalvadorValvo", "text": "Gestar un hijo consumiendo coca\u00edna es un delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gestar un <strong>hijo</strong> consumiendo coca\u00edna es un <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T10:56:57", "timestamp_epochs": 1323341817, "tweet_id": "144732189303635968", "tweet_url": "/SalvadorValvo/status/144732189303635968", "user_id": "65161023", "username": "Salvador Valvo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/sPb90S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marxiniano", "text": "He apoyado la petici\u00f3n Salva a mi hijo de la pena de muerte - http://bit.ly/sPb90S\u00a0 Contra la pena de muerte no importa el delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He apoyado la petici\u00f3n Salva a mi <strong>hijo</strong> de la pena de muerte - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/sPb90S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BZs7GxsU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/sPb90S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/sPb90S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Contra la pena de muerte no importa el <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T10:22:03", "timestamp_epochs": 1323339723, "tweet_id": "144723406254911490", "tweet_url": "/marxiniano/status/144723406254911490", "user_id": "179597617", "username": "Antonio Saor\u00edn.#YoApoyoAlGobierno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QLOCURA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144646056477605888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "digitalconexion", "user_id": "50822417"}], "retweets": 0, "screen_name": "YoixaY", "text": "@digitalconexion Cierto!los violentos son prohibidos Y donde decir Hijo de puta NO es delito y pagar sueldo minimo a los presos LEY!#QLOCURA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50822417\" dir=\"ltr\" href=\"/digitalconexion\"><s>@</s><b>digitalconexion</b></a> Cierto!los violentos son prohibidos Y donde decir <strong>Hijo</strong> de puta NO es <strong>delito</strong> y pagar sueldo minimo a los presos LEY!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QLOCURA?src=hash\"><s>#</s><b>QLOCURA</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T05:21:49", "timestamp_epochs": 1323321709, "tweet_id": "144647848464613377", "tweet_url": "/YoixaY/status/144647848464613377", "user_id": "208836793", "username": "#SOSVENEZUELA @YoixaY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144601594024042496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlosLoret", "user_id": "68844197"}], "retweets": 0, "screen_name": "mexmanolo", "text": "@CarlosLoret esplicame con manzanas porfavor, k tendr\u00eda de grav\u00edsimo k entrara el hijo de gafafi, k da\u00f1o o delito cometi\u00f3 contra mexico??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> esplicame con manzanas porfavor, k tendr\u00eda de grav\u00edsimo k entrara el <strong>hijo</strong> de gafafi, k da\u00f1o o <strong>delito</strong> cometi\u00f3 contra mexico??</p>", "timestamp": "2011-12-08T04:50:32", "timestamp_epochs": 1323319832, "tweet_id": "144639979195351040", "tweet_url": "/mexmanolo/status/144639979195351040", "user_id": "344079155", "username": "Manolo V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vVnNgw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SucesosLT", "text": "Padre e hijo son detenidos por el delito de Pederastia en agravio de una menor de 15 a\u00f1os de edad: Germ\u00e1n M\u00e9ndez... http://bit.ly/vVnNgw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Padre e <strong>hijo</strong> son detenidos por el <strong>delito</strong> de Pederastia en agravio de una menor de 15 a\u00f1os de edad: Germ\u00e1n M\u00e9ndez... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vVnNgw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rKiinrhJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vVnNgw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vVnNgw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T01:21:31", "timestamp_epochs": 1323307291, "tweet_id": "144587377007017984", "tweet_url": "/SucesosLT/status/144587377007017984", "user_id": "170103516", "username": "Sucesos Los Tuxtlas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "144556635094913024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sinaifon", "user_id": "219844619"}], "retweets": 0, "screen_name": "motalicious", "text": "@sinaifon Ay hijo, recuerda que si no hay pelito es delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219844619\" dir=\"ltr\" href=\"/sinaifon\"><s>@</s><b>sinaifon</b></a> Ay <strong>hijo</strong>, recuerda que si no hay pelito es <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-07T23:19:47", "timestamp_epochs": 1323299987, "tweet_id": "144556739612770305", "tweet_url": "/motalicious/status/144556739612770305", "user_id": "40197446", "username": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["libia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ojala3", "text": "Intentar refugiar a un hijo de Gadafi es motivo de delito y detenci\u00f3n, matar a otro despu\u00e9s de detenido no, y hasta tiene recompensa #libia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Intentar refugiar a un <strong>hijo</strong> de Gadafi es motivo de <strong>delito</strong> y detenci\u00f3n, matar a otro despu\u00e9s de detenido no, y hasta tiene recompensa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/libia?src=hash\"><s>#</s><b>libia</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-07T22:20:31", "timestamp_epochs": 1323296431, "tweet_id": "144541827696041985", "tweet_url": "/ojala3/status/144541827696041985", "user_id": "269696775", "username": "Ojal\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "larealidadinca", "text": "EEL  IMPERIO..QUIERE  DESAPARECER  ALA FAMILIA  GADAHAFI  ****  NO SE LE  VE NINGUN  DELITO...A  ESE HIJO DE GADAHAFI**** IMPERIO VA  A CAER", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EEL  IMPERIO..QUIERE  DESAPARECER  ALA FAMILIA  GADAHAFI  ****  NO SE LE  VE NINGUN  <strong>DELITO</strong>...A  ESE <strong>HIJO</strong> DE GADAHAFI**** IMPERIO VA  A CAER</p>", "timestamp": "2011-12-07T22:10:47", "timestamp_epochs": 1323295847, "tweet_id": "144539377584971776", "tweet_url": "/larealidadinca/status/144539377584971776", "user_id": "281619793", "username": "*cristian ALEGRE*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaoliniRamirini", "text": "Querer tener un hijo, acaso es un delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querer tener un <strong>hijo</strong>, acaso es un <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2011-12-07T02:06:56", "timestamp_epochs": 1323223616, "tweet_id": "144236416115818496", "tweet_url": "/PaoliniRamirini/status/144236416115818496", "user_id": "184015752", "username": "Paola Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["asaltacunismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Origamii_tk", "text": "Delito: #asaltacunismo en primer grado ;) RT @Lolycious: Alguien Sabe Si El Hijo e Leonel Tiene Novia!?? Y Dnde Vive!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Delito</strong>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asaltacunismo?src=hash\"><s>#</s><b>asaltacunismo</b></a> en primer grado ;) RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1850734176\" dir=\"ltr\" href=\"/lolycious\"><s>@</s><b>Lolycious</b></a>: Alguien Sabe Si El <strong>Hijo</strong> e Leonel Tiene Novia!?? Y Dnde Vive!</p>", "timestamp": "2011-12-06T21:07:54", "timestamp_epochs": 1323205674, "tweet_id": "144161163326926848", "tweet_url": "/Origamii_tk/status/144161163326926848", "user_id": "138713851", "username": "Origamii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NinoMago", "text": "Usen textualmente la frase, un solo cambio en ella seria delito. Ejemplo:  usen hijo y no v\u00e1stago,  usen de y no e, usen Puta y no Putilla,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usen textualmente la frase, un solo cambio en ella seria <strong>delito</strong>. Ejemplo:  usen <strong>hijo</strong> y no v\u00e1stago,  usen de y no e, usen Puta y no Putilla,</p>", "timestamp": "2011-12-06T19:54:48", "timestamp_epochs": 1323201288, "tweet_id": "144142769609392128", "tweet_url": "/NinoMago/status/144142769609392128", "user_id": "70374015", "username": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcosapereirap", "text": "Bueno bueno ahora se le puede decir HIJO E PUTA a cualquiera pues eso seg\u00fan la jueza no es DELITO, es libre EXPRESI\u00d3N. Como les quedo el ojo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno bueno ahora se le puede decir <strong>HIJO</strong> E PUTA a cualquiera pues eso seg\u00fan la jueza no es <strong>DELITO</strong>, es libre EXPRESI\u00d3N. Como les quedo el ojo</p>", "timestamp": "2011-12-06T18:02:02", "timestamp_epochs": 1323194522, "tweet_id": "144114388704575488", "tweet_url": "/marcosapereirap/status/144114388704575488", "user_id": "66917124", "username": "Marcos Pereira Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neptali0322", "text": "un Tribunal dictamina que decirle Hijo de Puta a alguien no es delito entonces Saludos  al Hijo de Puta de Hugo Chavez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">un Tribunal dictamina que decirle <strong>Hijo</strong> de Puta a alguien no es <strong>delito</strong> entonces Saludos  al <strong>Hijo</strong> de Puta de Hugo Chavez</p>", "timestamp": "2011-12-06T16:05:43", "timestamp_epochs": 1323187543, "tweet_id": "144085116187185152", "tweet_url": "/neptali0322/status/144085116187185152", "user_id": "372614299", "username": "NEPTALI RODRIGUEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144038079634751488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "miguelpaz", "user_id": "6792632"}], "retweets": 0, "screen_name": "elcochi_note", "text": "@miguelpaz no te ls des de ortega y gaset, hay un hecho que es delito, sacar fotos sin permiso te gustaria le hicieran eso a tu hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6792632\" dir=\"ltr\" href=\"/miguelpaz\"><s>@</s><b>miguelpaz</b></a> no te ls des de ortega y gaset, hay un hecho que es <strong>delito</strong>, sacar fotos sin permiso te gustaria le hicieran eso a tu <strong>hijo</strong></p>", "timestamp": "2011-12-06T15:44:56", "timestamp_epochs": 1323186296, "tweet_id": "144079887274229760", "tweet_url": "/elcochi_note/status/144079887274229760", "user_id": "15432020", "username": "elco chinote", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edeportista", "text": "Si el ni\u00f1o de 5 a\u00f1os del Edo Portuguesa vilmente asesinado fuese mi hijo....estuviera en la 5ta paila..q no quede Impune tal delito!Arrecho!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el ni\u00f1o de 5 a\u00f1os del Edo Portuguesa vilmente asesinado fuese mi <strong>hijo</strong>....estuviera en la 5ta paila..q no quede Impune tal <strong>delito</strong>!Arrecho!</p>", "timestamp": "2011-12-06T13:45:41", "timestamp_epochs": 1323179141, "tweet_id": "144049875342995456", "tweet_url": "/edeportista/status/144049875342995456", "user_id": "152120908", "username": "Edgar Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "samy_cho", "text": "Pero @MartinezPozo cuando JB tu hijo no estuviera ejerciendo lo que briillante hace, ser joven era un delito @laluzjose", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"405075967\" dir=\"ltr\" href=\"/MartinezPozo\"><s>@</s><b>MartinezPozo</b></a> cuando JB tu <strong>hijo</strong> no estuviera ejerciendo lo que briillante hace, ser joven era un <strong>delito</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124756260\" dir=\"ltr\" href=\"/laluzjose\"><s>@</s><b>laluzjose</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-06T13:11:10", "timestamp_epochs": 1323177070, "tweet_id": "144041188557733888", "tweet_url": "/samy_cho/status/144041188557733888", "user_id": "79086151", "username": "\ud83d\udc3e\u00a1En el Fuego!\ud83d\udc3e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143861350563708928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "congresoperu", "user_id": "78889373"}], "retweets": 0, "screen_name": "OscarCastilloS", "text": "@congresoperu el caso chehade:no es un delito fue error politico merecuerda ladefensa d Bedoya Reyes:su hijo no cometio delito, ha pecado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78889373\" dir=\"ltr\" href=\"/congresoperu\"><s>@</s><b>congresoperu</b></a> el caso chehade:no es un <strong>delito</strong> fue error politico merecuerda ladefensa d Bedoya Reyes:su <strong>hijo</strong> no cometio <strong>delito</strong>, ha pecado</p>", "timestamp": "2011-12-06T01:17:59", "timestamp_epochs": 1323134279, "tweet_id": "143861711743627264", "tweet_url": "/OscarCastilloS/status/143861711743627264", "user_id": "232656106", "username": "Oscar CS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OscarCastilloS", "text": "@RPPNoticias el caso chehade:no es un delito fue error politico merecuerda ladefensa d Bedoya Reyes:su hijo no cometio delito, ha pecado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9075022\" dir=\"ltr\" href=\"/RPPNoticias\"><s>@</s><b>RPPNoticias</b></a> el caso chehade:no es un <strong>delito</strong> fue error politico merecuerda ladefensa d Bedoya Reyes:su <strong>hijo</strong> no cometio <strong>delito</strong>, ha pecado</p>", "timestamp": "2011-12-06T01:17:35", "timestamp_epochs": 1323134255, "tweet_id": "143861611340378113", "tweet_url": "/OscarCastilloS/status/143861611340378113", "user_id": "232656106", "username": "Oscar CS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lado_mx", "text": "Consignan a marino y a su hijo como probable responsable del delito de homicidio.: El Ministerio P\u00fablico de Vera... http://bit.ly/eovQl7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consignan a marino y a su <strong>hijo</strong> como probable responsable del <strong>delito</strong> de homicidio.: El Ministerio P\u00fablico de Vera... http://bit.ly/eovQl7</p>", "timestamp": "2011-03-21T20:53:58", "timestamp_epochs": 1300740838, "tweet_id": "49936812944269312", "tweet_url": "/lado_mx/status/49936812944269312", "user_id": "92356864", "username": "Lado.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dpoder", "text": "Consignan a marino y a su hijo como probable responsable del delito de homicidio.: El Ministerio P\u00fablico de Vera... http://bit.ly/eovQl7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consignan a marino y a su <strong>hijo</strong> como probable responsable del <strong>delito</strong> de homicidio.: El Ministerio P\u00fablico de Vera... http://bit.ly/eovQl7</p>", "timestamp": "2011-03-21T20:53:58", "timestamp_epochs": 1300740838, "tweet_id": "49936812881358848", "tweet_url": "/dpoder/status/49936812881358848", "user_id": "135546479", "username": "D Poder A Poder", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreeanv", "text": "RT @FerDuran93: @andreeanv acordeon! \u2022 Hijo esas cosas son delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @FerDuran93: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55076719\" dir=\"ltr\" href=\"/andreeanv\"><s>@</s><b>andreeanv</b></a> acordeon! \u2022 <strong>Hijo</strong> esas cosas son <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2011-03-21T20:23:20", "timestamp_epochs": 1300739000, "tweet_id": "49929103796736000", "tweet_url": "/andreeanv/status/49929103796736000", "user_id": "55076719", "username": "A N D R E A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Soberania", "text": "Otra entrevista a Fuenmayor: \u201cNunca pens\u00e9 que estar\u00eda preso por un delito tan monstruoso como violar a mi propio hijo\u201d http://bit.ly/gi9b7a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra entrevista a Fuenmayor: \u201cNunca pens\u00e9 que estar\u00eda preso por un <strong>delito</strong> tan monstruoso como violar a mi propio <strong>hijo</strong>\u201d http://bit.ly/gi9b7a</p>", "timestamp": "2011-03-20T22:11:51", "timestamp_epochs": 1300659111, "tweet_id": "49594024482447360", "tweet_url": "/Soberania/status/49594024482447360", "user_id": "138595154", "username": "Soberania.org \ud83c\uddfb\ud83c\uddea VE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rsanz777", "text": "Luis Fuenmayor Toro:\r\rFuenmayor Toro: \u201cNo pens\u00e9 estar preso por un delito tan monstruoso como violar a mi propio hijo\u201d http://bit.ly/gi9b7a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luis Fuenmayor Toro:\r\rFuenmayor Toro: \u201cNo pens\u00e9 estar preso por un <strong>delito</strong> tan monstruoso como violar a mi propio <strong>hijo</strong>\u201d http://bit.ly/gi9b7a</p>", "timestamp": "2011-03-20T21:44:10", "timestamp_epochs": 1300657450, "tweet_id": "49587058292948992", "tweet_url": "/rsanz777/status/49587058292948992", "user_id": "64087831", "username": "Richard Sanz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Criisttii8", "text": "ARBITRO VALIENTE, VALIENTE HIJO DE PUTA!! / Manda cojones que el Real Mandril tenga que ganar a base de comprar partidos, tiene delito co\u00f1o!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ARBITRO VALIENTE, VALIENTE <strong>HIJO</strong> DE PUTA!! / Manda cojones que el Real Mandril tenga que ganar a base de comprar partidos, tiene <strong>delito</strong> co\u00f1o!</p>", "timestamp": "2011-03-20T00:27:31", "timestamp_epochs": 1300580851, "tweet_id": "49265779979468800", "tweet_url": "/Criisttii8/status/49265779979468800", "user_id": "72429507", "username": "Cristi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fail"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "k4n0n_X7", "text": "[#Fail por aquellos j\u00f3venes que por desgracia no logran jugar en 1ra divisi\u00f3n . Siendo su delito no ser hijo de alg\u00fan jugador famoso]", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fail?src=hash\"><s>#</s><b>Fail</b></a> por aquellos j\u00f3venes que por desgracia no logran jugar en 1ra divisi\u00f3n . Siendo su <strong>delito</strong> no ser <strong>hijo</strong> de alg\u00fan jugador famoso]</p>", "timestamp": "2011-03-19T16:28:44", "timestamp_epochs": 1300552124, "tweet_id": "49145286383251457", "tweet_url": "/k4n0n_X7/status/49145286383251457", "user_id": "182066759", "username": "Mark Mosby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["gh2011"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48946268990488576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kalipolis", "user_id": "80082883"}], "retweets": 0, "screen_name": "sabribarberis", "text": "@kalipolis es un asesino es mas yo lo denunciaria x que el aborto es un delito y el fue complice del asesinato de su hijo no nato #gh2011", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80082883\" dir=\"ltr\" href=\"/kalipolis\"><s>@</s><b>kalipolis</b></a> es un asesino es mas yo lo denunciaria x que el aborto es un <strong>delito</strong> y el fue complice del asesinato de su <strong>hijo</strong> no nato <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gh2011?src=hash\"><s>#</s><b>gh2011</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-19T03:25:05", "timestamp_epochs": 1300505105, "tweet_id": "48948074772570112", "tweet_url": "/sabribarberis/status/48948074772570112", "user_id": "95807532", "username": "sabri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OMFG"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joksan_Valero", "text": "http://ht.ly/4hHzw Emilio propone el delito de 'esterilidad provocada' para mujeres que se realicen operaciones para no tener hijo. #OMFG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">http://ht.ly/4hHzw Emilio propone el <strong>delito</strong> de 'esterilidad provocada' para mujeres que se realicen operaciones para no tener <strong>hijo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMFG?src=hash\"><s>#</s><b>OMFG</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-19T03:08:35", "timestamp_epochs": 1300504115, "tweet_id": "48943922541641728", "tweet_url": "/Joksan_Valero/status/48943922541641728", "user_id": "141088623", "username": "Joksan Ishbak", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48190738051235840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rosita21", "user_id": "39002691"}], "retweets": 0, "screen_name": "Franmen", "text": "@rosita21 No s\u00e9, para mi las victimas son las que son acusadas de robo injustamente o de soborno, etc, tener un hijo no es delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39002691\" dir=\"ltr\" href=\"/rosita21\"><s>@</s><b>rosita21</b></a> No s\u00e9, para mi las victimas son las que son acusadas de robo injustamente o de soborno, etc, tener un <strong>hijo</strong> no es <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2011-03-17T01:17:19", "timestamp_epochs": 1300324639, "tweet_id": "48191148002508800", "tweet_url": "/Franmen/status/48191148002508800", "user_id": "17626461", "username": "Francisco M\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["donfrancisco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valeriavegav", "text": "le pone color #donfrancisco el que nada hace nada teme po, adem\u00e1s, tener un hijo no es un delito! jum!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">le pone color <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/donfrancisco?src=hash\"><s>#</s><b>donfrancisco</b></a> el que nada hace nada teme po, adem\u00e1s, tener un <strong>hijo</strong> no es un <strong>delito</strong>! jum!!</p>", "timestamp": "2011-03-17T01:04:48", "timestamp_epochs": 1300323888, "tweet_id": "48187998759694336", "tweet_url": "/valeriavegav/status/48187998759694336", "user_id": "45285308", "username": "valeriavegav", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48164887804915712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vickyspooky", "user_id": "21185544"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dolce_Umiko", "text": "@erinia_x illa, padre e hijo no.. q eso se podria considerar delito xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2650686140\" dir=\"ltr\" href=\"/erinia_x\"><s>@</s><b>erinia_x</b></a> illa, padre e <strong>hijo</strong> no.. q eso se podria considerar <strong>delito</strong> xD</p>", "timestamp": "2011-03-16T23:34:17", "timestamp_epochs": 1300318457, "tweet_id": "48165218190233600", "tweet_url": "/Dolce_Umiko/status/48165218190233600", "user_id": "109422313", "username": "Wicked witch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48141239236837376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChicoLeso", "user_id": "58720549"}], "retweets": 0, "screen_name": "aldeanodeporahi", "text": "@jesuschiloe noooo ser padre no es delito, pero abandonar a un hijo y no reconocerlo si jajaja por suerte q al final era todo mentira", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@jesuschiloe noooo ser padre no es <strong>delito</strong>, pero abandonar a un <strong>hijo</strong> y no reconocerlo si jajaja por suerte q al final era todo mentira</p>", "timestamp": "2011-03-16T22:00:06", "timestamp_epochs": 1300312806, "tweet_id": "48141515528220672", "tweet_url": "/aldeanodeporahi/status/48141515528220672", "user_id": "204594084", "username": "Ricardo Aldana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Quierosercomotu"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48110114028265472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LorenzoMz", "user_id": "120014886"}], "retweets": 0, "screen_name": "OcHiRomero", "text": "@LorenzoMz jajajaja no es Delito cuando eres el hijo consentido! Y tu papa es tu Jefe :) #Quierosercomotu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"120014886\" dir=\"ltr\" href=\"/LorenzoMz\"><s>@</s><b>LorenzoMz</b></a> jajajaja no es <strong>Delito</strong> cuando eres el <strong>hijo</strong> consentido! Y tu papa es tu Jefe :) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quierosercomotu?src=hash\"><s>#</s><b>Quierosercomotu</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-16T20:03:08", "timestamp_epochs": 1300305788, "tweet_id": "48112082360610816", "tweet_url": "/OcHiRomero/status/48112082360610816", "user_id": "134140506", "username": "Karlita Romero :)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "misscolifata", "text": "Tu HDP!! T\u00fa violaste a tu hijo!!!! RT @EUSucesos: Fuenmayor:\"Quiero saber qui\u00e9n cometi\u00f3 el delito contra el ni\u00f1o\" http://bit.ly/fyKHhJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu HDP!! T\u00fa violaste a tu <strong>hijo</strong>!!!! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42508669\" dir=\"ltr\" href=\"/EUSucesos\"><s>@</s><b>EUSucesos</b></a>: Fuenmayor:\"Quiero saber qui\u00e9n cometi\u00f3 el <strong>delito</strong> contra el ni\u00f1o\" http://bit.ly/fyKHhJ</p>", "timestamp": "2011-03-16T18:31:34", "timestamp_epochs": 1300300294, "tweet_id": "48089034890809344", "tweet_url": "/misscolifata/status/48089034890809344", "user_id": "88811490", "username": "Mila \u30c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48034929057079297", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eleonorabruzual", "user_id": "115057872"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosRSoto", "text": "@eleonorabruzual @AliasMalula amigas OTRO PSIAQUIATRA Insolito que dieran casa por carcel por semejante PRESUNTO delito hacia su propio hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115057872\" dir=\"ltr\" href=\"/eleonorabruzual\"><s>@</s><b>eleonorabruzual</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99596811\" dir=\"ltr\" href=\"/AliasMalula\"><s>@</s><b>AliasMalula</b></a> amigas OTRO PSIAQUIATRA Insolito que dieran casa por carcel por semejante PRESUNTO <strong>delito</strong> hacia su propio <strong>hijo</strong></p>", "timestamp": "2011-03-16T15:20:47", "timestamp_epochs": 1300288847, "tweet_id": "48041025364701185", "tweet_url": "/CarlosRSoto/status/48041025364701185", "user_id": "62790640", "username": "Carlos Rafael Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Goyotovar", "text": "Para cualquier abogad@: \u00bfDecirle hijo de puta a alguien es falta o delito?.\nQue si hay un juez, fiscal o letrado, tambi\u00e9n me vale", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para cualquier abogad@: \u00bfDecirle <strong>hijo</strong> de puta a alguien es falta o <strong>delito</strong>?.\nQue si hay un juez, fiscal o letrado, tambi\u00e9n me vale</p>", "timestamp": "2011-03-16T07:55:04", "timestamp_epochs": 1300262104, "tweet_id": "47928854769176576", "tweet_url": "/Goyotovar/status/47928854769176576", "user_id": "12195172", "username": "Goyotovar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jm_romano", "text": "En otro pa\u00eds, el delito de pederastia cometido por un Ex-Rector, contra su propio hijo, ser\u00eda motivo de escandalo y reivindicaci\u00f3n judicial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En otro pa\u00eds, el <strong>delito</strong> de pederastia cometido por un Ex-Rector, contra su propio <strong>hijo</strong>, ser\u00eda motivo de escandalo y reivindicaci\u00f3n judicial.</p>", "timestamp": "2011-03-16T03:59:41", "timestamp_epochs": 1300247981, "tweet_id": "47869618546679809", "tweet_url": "/jm_romano/status/47869618546679809", "user_id": "117637463", "username": "Jos\u00e9 Manuel Romano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LiTai1", "text": "Desgarradora noticia la detenci\u00f3n de Luis Fuenmayor,m\u00e9dico,ex-rector UCV,por el delito de abuso sexual a su menor hijo.Cosas vederes Sancho!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desgarradora noticia la detenci\u00f3n de Luis Fuenmayor,m\u00e9dico,ex-rector UCV,por el <strong>delito</strong> de abuso sexual a su menor <strong>hijo</strong>.Cosas vederes Sancho!</p>", "timestamp": "2011-03-16T01:26:33", "timestamp_epochs": 1300238793, "tweet_id": "47831081998761984", "tweet_url": "/LiTai1/status/47831081998761984", "user_id": "112707584", "username": "Li-Tai Tortosa de Pk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lipseu", "text": "Que un hijo haga llorar a su madre deber\u00eda ser un delito ;_____________;", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que un <strong>hijo</strong> haga llorar a su madre deber\u00eda ser un <strong>delito</strong> ;_____________;</p>", "timestamp": "2011-03-15T00:41:17", "timestamp_epochs": 1300149677, "tweet_id": "47457304643239936", "tweet_url": "/lipseu/status/47457304643239936", "user_id": "161771336", "username": "Angel\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618166028007124992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Soy_Fer_", "user_id": "34441995"}], "retweets": 0, "screen_name": "eduardozya1216", "text": "@Soy_Fer_ una pregunta y donde nacio jolopo pero si su hijo hace tranzas no hay delito es cooperaci\u00f3n voluntaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34441995\" dir=\"ltr\" href=\"/Soy_Fer_\"><s>@</s><b>Soy_Fer_</b></a> una pregunta y donde nacio jolopo pero si su <strong>hijo</strong> hace tranzas no hay <strong>delito</strong> es cooperaci\u00f3n voluntaria</p>", "timestamp": "2015-07-06T21:37:11", "timestamp_epochs": 1436218631, "tweet_id": "618171862560845824", "tweet_url": "/eduardozya1216/status/618171862560845824", "user_id": "582977527", "username": "eduardo zozaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kathealthy", "text": "Es delito golpear al hijo de otro porque te jode durante viajas? Espero sus respuestas para proceder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es <strong>delito</strong> golpear al <strong>hijo</strong> de otro porque te jode durante viajas? Espero sus respuestas para proceder.</p>", "timestamp": "2015-07-06T19:10:41", "timestamp_epochs": 1436209841, "tweet_id": "618134993555070977", "tweet_url": "/kathealthy/status/618134993555070977", "user_id": "158922985", "username": "Kathe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "policiapinto", "text": "Se detiene a mujer por presunto delito de maltrato en \u00e1mbito dom\u00e9stico con motivo de agresi\u00f3n llevada a efecto sobre su marido e hijo menor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se detiene a mujer por presunto <strong>delito</strong> de maltrato en \u00e1mbito dom\u00e9stico con motivo de agresi\u00f3n llevada a efecto sobre su marido e <strong>hijo</strong> menor</p>", "timestamp": "2015-07-06T11:32:02", "timestamp_epochs": 1436182322, "tweet_id": "618019571321192448", "tweet_url": "/policiapinto/status/618019571321192448", "user_id": "2242131588", "username": "Polic\u00eda Local Pinto #PintoVuelve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2ipc4gNLy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PILLUSHCO", "text": "MARIO MENDOZA Con Arpa Lomejor 27 Exitos - Mi Linda,clemencia, delito,hijo del trueno,etc http://fb.me/2ipc4gNLy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MARIO MENDOZA Con Arpa Lomejor 27 Exitos - Mi Linda,clemencia, <strong>delito</strong>,<strong>hijo</strong> del trueno,etc <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2ipc4gNLy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6uwh8NB23H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2ipc4gNLy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2ipc4gNLy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T03:21:43", "timestamp_epochs": 1436152903, "tweet_id": "617896177850257408", "tweet_url": "/PILLUSHCO/status/617896177850257408", "user_id": "212449049", "username": "Emiliano Pantoja .", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "617734733804519425", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "jimenapw", "user_id": "855464377"}], "retweets": 1, "screen_name": "Caarloscarrasco", "text": "@jimenapw @Andrea_provida @ericahenriquezo @RobertoFinat osea la mujer impone asesinar a su hijo? Intentamos de tapar un delito con otro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"855464377\" dir=\"ltr\" href=\"/jimenapw\"><s>@</s><b>jimenapw</b></a> @Andrea_provida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126695224\" dir=\"ltr\" href=\"/ericahenriquezo\"><s>@</s><b>ericahenriquezo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"781373150\" dir=\"ltr\" href=\"/RobertoFinat\"><s>@</s><b>RobertoFinat</b></a> osea la mujer impone asesinar a su <strong>hijo</strong>? Intentamos de tapar un <strong>delito</strong> con otro?</p>", "timestamp": "2015-07-05T17:22:37", "timestamp_epochs": 1436116957, "tweet_id": "617745407712620544", "tweet_url": "/Caarloscarrasco/status/617745407712620544", "user_id": "132070167", "username": "Carlos Carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElHombreMalo", "text": "Madre convenciendo a su hijo para dejar una cola; \"si hay que esperar nada merece la pena\".\n\nCr\u00edar mal a los hijos deberia ser delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Madre convenciendo a su <strong>hijo</strong> para dejar una cola; \"si hay que esperar nada merece la pena\".\n\nCr\u00edar mal a los hijos deberia ser <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2015-07-05T17:07:18", "timestamp_epochs": 1436116038, "tweet_id": "617741554141253632", "tweet_url": "/ElHombreMalo/status/617741554141253632", "user_id": "145454536", "username": "ElHombreMalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juancgk", "text": "Una se\u00f1ora llama a su hijo: \"\u00a1Eros, Eros, ven para ac\u00e1!\" Deber\u00eda ser un delito ponerle nombres como \"Eros\" a tu hijo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una se\u00f1ora llama a su <strong>hijo</strong>: \"\u00a1Eros, Eros, ven para ac\u00e1!\" Deber\u00eda ser un <strong>delito</strong> ponerle nombres como \"Eros\" a tu <strong>hijo</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-05T16:56:51", "timestamp_epochs": 1436115411, "tweet_id": "617738925486936064", "tweet_url": "/juancgk/status/617738925486936064", "user_id": "294339741", "username": "Juan Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "sexoseguro", "text": "En el D.F, es delito el maltrato animal, pero matar a tu hijo en el vientre con \u00e1cido o pinzas, seg\u00fan @PRDmexico es derecho de vanguardia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el D.F, es <strong>delito</strong> el maltrato animal, pero matar a tu <strong>hijo</strong> en el vientre con \u00e1cido o pinzas, seg\u00fan <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119545041\" dir=\"ltr\" href=\"/PRDMexico\"><s>@</s><b>PRDmexico</b></a> es derecho de vanguardia.</p>", "timestamp": "2015-07-04T17:24:06", "timestamp_epochs": 1436030646, "tweet_id": "617383397116121089", "tweet_url": "/sexoseguro/status/617383397116121089", "user_id": "296624784", "username": "Sexo Seguro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617285289292251136", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Victor_Caja_", "user_id": "2564784609"}], "retweets": 1, "screen_name": "ForretsGump", "text": "@VctorVictorcaja @isigala no hijo no!! la homofobia es un delito  art 515 CP ,no es libertad de expresi\u00f3n y es inconstitucional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@VctorVictorcaja <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173665005\" dir=\"ltr\" href=\"/isigala\"><s>@</s><b>isigala</b></a> no <strong>hijo</strong> no!! la homofobia es un <strong>delito</strong>  art 515 CP ,no es libertad de expresi\u00f3n y es inconstitucional</p>", "timestamp": "2015-07-04T11:24:55", "timestamp_epochs": 1436009095, "tweet_id": "617293005372944384", "tweet_url": "/ForretsGump/status/617293005372944384", "user_id": "408708960", "username": "Forrets", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617075881702490112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pepito_garca", "user_id": "851749147"}], "retweets": 0, "screen_name": "volvamos_al_15M", "text": "@pepito_garca tambi\u00e9n ha sido abogado del @PPopular en varias causas.Nunca de un hijo de puta manipulador, eso no es delito, pero da asco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"851749147\" dir=\"ltr\" href=\"/pepito_garca\"><s>@</s><b>pepito_garca</b></a> tambi\u00e9n ha sido abogado del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1100424245132300288\" dir=\"ltr\" href=\"/PPopular\"><s>@</s><b>PPopular</b></a> en varias causas.Nunca de un <strong>hijo</strong> de puta manipulador, eso no es <strong>delito</strong>, pero da asco.</p>", "timestamp": "2015-07-03T21:14:48", "timestamp_epochs": 1435958088, "tweet_id": "617079063799316480", "tweet_url": "/volvamos_al_15M/status/617079063799316480", "user_id": "173803939", "username": "#Origen15M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://tiempo.infonews.com/nota/156686"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarianLandini", "text": "Dpu\u00e9s d 34 a\u00f1os recuper\u00f3 hijo q le robaron http://tiempo.infonews.com/nota/156686\u00a0 v\u00eda @Tiempoarg MSMO DELITO, MSMOS INVOLUCRADOS MISMO DERECHO IDENTIDAD YA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dpu\u00e9s d 34 a\u00f1os recuper\u00f3 <strong>hijo</strong> q le robaron <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tiempo.infonews.com/nota/156686\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3N50yB4fzB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tiempo.infonews.com/nota/156686\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tiempo.infonews.com/nota/156686</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142802581\" dir=\"ltr\" href=\"/tiempoarg\"><s>@</s><b>Tiempoarg</b></a> MSMO <strong>DELITO</strong>, MSMOS INVOLUCRADOS MISMO DERECHO IDENTIDAD YA!</p>", "timestamp": "2015-07-03T17:31:01", "timestamp_epochs": 1435944661, "tweet_id": "617022749580611585", "tweet_url": "/MarianLandini/status/617022749580611585", "user_id": "2325978085", "username": "Marian Landini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarianLandini", "text": "Dpues d 34 a\u00f1os recuper\u00f3 al hijo q le robaron MISMO DELITO, MISMOS INVOLUCRADOS MISMO DERECHO A A LA IDENTIDAD YA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dpues d 34 a\u00f1os recuper\u00f3 al <strong>hijo</strong> q le robaron MISMO <strong>DELITO</strong>, MISMOS INVOLUCRADOS MISMO DERECHO A A LA IDENTIDAD YA!</p>", "timestamp": "2015-07-03T17:28:09", "timestamp_epochs": 1435944489, "tweet_id": "617022026650374144", "tweet_url": "/MarianLandini/status/617022026650374144", "user_id": "2325978085", "username": "Marian Landini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616938173868998656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kabronaks", "user_id": "239438988"}], "retweets": 0, "screen_name": "KuroKatzz", "text": "@LaGranjadeAx @jsobrevive @guardiacivil  si llamar al jefe \"hijo de puta\" no es delito ni motivo de despido facha retrasado tampoco...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LaGranjadeAx <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"319893431\" dir=\"ltr\" href=\"/jsobrevive\"><s>@</s><b>jsobrevive</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"295608887\" dir=\"ltr\" href=\"/guardiacivil\"><s>@</s><b>guardiacivil</b></a>  si llamar al jefe \"<strong>hijo</strong> de puta\" no es <strong>delito</strong> ni motivo de despido facha retrasado tampoco...</p>", "timestamp": "2015-07-03T12:26:11", "timestamp_epochs": 1435926371, "tweet_id": "616946033839484928", "tweet_url": "/KuroKatzz/status/616946033839484928", "user_id": "2361584213", "username": "Kuro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LeyMordaza", "tweetserio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bloody_Mary_I", "text": "\u00bfEs delito decir que tu jefe es un hijo de puta o no? #LeyMordaza #tweetserio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs <strong>delito</strong> decir que tu jefe es un <strong>hijo</strong> de puta o no? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeyMordaza?src=hash\"><s>#</s><b>LeyMordaza</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tweetserio?src=hash\"><s>#</s><b>tweetserio</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T12:11:56", "timestamp_epochs": 1435925516, "tweet_id": "616942447835377664", "tweet_url": "/Bloody_Mary_I/status/616942447835377664", "user_id": "375833864", "username": "Mar\u00eda I Tudor \u2655", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SusanaSugomez", "text": "Pais atravesado por el delito y la droga:los gendarmes son utilizados para controlar los actos del hijo de la reina Sol o la compra de BLUE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pais atravesado por el <strong>delito</strong> y la droga:los gendarmes son utilizados para controlar los actos del <strong>hijo</strong> de la reina Sol o la compra de BLUE</p>", "timestamp": "2015-07-03T12:01:17", "timestamp_epochs": 1435924877, "tweet_id": "616939767624765440", "tweet_url": "/SusanaSugomez/status/616939767624765440", "user_id": "794288071", "username": "Susana Gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuarezYohnatan", "text": "@luisjonaspsuv Buen dia luis jonas me encuentro privado de mi libertad por un delito que no cometi ayudeme a salir en libertad tengo hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136790569\" dir=\"ltr\" href=\"/luisjonaspsuv\"><s>@</s><b>luisjonaspsuv</b></a> Buen dia luis jonas me encuentro privado de mi libertad por un <strong>delito</strong> que no cometi ayudeme a salir en libertad tengo <strong>hijo</strong></p>", "timestamp": "2015-07-03T10:17:48", "timestamp_epochs": 1435918668, "tweet_id": "616913726969528320", "tweet_url": "/SuarezYohnatan/status/616913726969528320", "user_id": "1452992450", "username": "Yohnatan Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monzafarina", "text": "No s\u00e9 si decir esto es nuevo delito: El que tira un cigarro encendido desde su coche es un hijo de la grand\u00edsima puta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No s\u00e9 si decir esto es nuevo <strong>delito</strong>: El que tira un cigarro encendido desde su coche es un <strong>hijo</strong> de la grand\u00edsima puta.</p>", "timestamp": "2015-07-03T07:25:09", "timestamp_epochs": 1435908309, "tweet_id": "616870275494363136", "tweet_url": "/monzafarina/status/616870275494363136", "user_id": "1889790408", "username": "monzafarina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "616862329024720896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "franmaop", "user_id": "12647572"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marirocavir", "text": "@franmaop @palimoka acusarla d testaferro vale, pero acusar d ser hija ileg\u00edtima, absurdo, no?. Supongo q no es delito ser hijo ileg\u00edtimo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12647572\" dir=\"ltr\" href=\"/franmaop\"><s>@</s><b>franmaop</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"393624856\" dir=\"ltr\" href=\"/palimoka\"><s>@</s><b>palimoka</b></a> acusarla d testaferro vale, pero acusar d ser hija ileg\u00edtima, absurdo, no?. Supongo q no es <strong>delito</strong> ser <strong>hijo</strong> ileg\u00edtimo.</p>", "timestamp": "2015-07-03T06:56:34", "timestamp_epochs": 1435906594, "tweet_id": "616863081931653120", "tweet_url": "/Marirocavir/status/616863081931653120", "user_id": "532949500", "username": "Mari Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "616726086022492160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PolleteW", "user_id": "318103265"}], "retweets": 1, "screen_name": "fabianfalcon25", "text": "@El_Pollo_Wantz Que hijo de puta dej\u00e1 de subir fotos de comida, es un delito xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@El_Pollo_Wantz Que <strong>hijo</strong> de puta dej\u00e1 de subir fotos de comida, es un <strong>delito</strong> xD</p>", "timestamp": "2015-07-02T22:07:02", "timestamp_epochs": 1435874822, "tweet_id": "616729822396608513", "tweet_url": "/fabianfalcon25/status/616729822396608513", "user_id": "158160955", "username": "Fabi\u00e1n Falc\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danielperezl", "text": "@biobio era necesario repetir lo que dijo el hijo a su pap\u00e1 antes que \u00e9ste cometiera el delito???\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14638581\" dir=\"ltr\" href=\"/biobio\"><s>@</s><b>biobio</b></a> era necesario repetir lo que dijo el <strong>hijo</strong> a su pap\u00e1 antes que \u00e9ste cometiera el <strong>delito</strong>???\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1</p>", "timestamp": "2015-07-02T18:04:04", "timestamp_epochs": 1435860244, "tweet_id": "616668677459587072", "tweet_url": "/danielperezl/status/616668677459587072", "user_id": "35290230", "username": "Daniel Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428957222123491328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RodriguezTDDT", "user_id": "1426393560"}], "retweets": 1, "screen_name": "machadodz", "text": "@RodriguezT_MIJP @VisipolMIJ @rerchacin Que bueno ver al Ministro Rodriguez rodilla en tierra,  combatiendo el delito, buen hijo de Chavez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2824228336\" dir=\"ltr\" href=\"/RodriguezT_MIJP\"><s>@</s><b>RodriguezT_MIJP</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2561141058\" dir=\"ltr\" href=\"/VisipolMIJ\"><s>@</s><b>VisipolMIJ</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138164178\" dir=\"ltr\" href=\"/rerchacin\"><s>@</s><b>rerchacin</b></a> Que bueno ver al Ministro Rodriguez rodilla en tierra,  combatiendo el <strong>delito</strong>, buen <strong>hijo</strong> de Chavez</p>", "timestamp": "2014-01-30T18:29:58", "timestamp_epochs": 1391106598, "tweet_id": "428958279339761664", "tweet_url": "/machadodz/status/428958279339761664", "user_id": "113422695", "username": "Douglas Machado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eluniversal.com.mx/estados/2014/zapopan-jalisco-983699.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prev_Delito", "text": "Cae hijo de l\u00edder del C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n http://www.eluniversal.com.mx/estados/2014/zapopan-jalisco-983699.html\u00a0\u2026 v\u00eda @El_Universal_Mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cae <strong>hijo</strong> de l\u00edder del C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eluniversal.com.mx/estados/2014/zapopan-jalisco-983699.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iMC3tr8ayE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eluniversal.com.mx/estados/2014/zapopan-jalisco-983699.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eluniversal.com.mx/estados/2014/z</span><span class=\"invisible\">apopan-jalisco-983699.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16676396\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Universal_Mx\"><s>@</s><b>El_Universal_Mx</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T18:10:22", "timestamp_epochs": 1391105422, "tweet_id": "428953346561437696", "tweet_url": "/Prev_Delito/status/428953346561437696", "user_id": "556088053", "username": "Prevencion_Delito137", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rhidriago45", "text": "Hoy le hurtaron el Tlf Cel de mi hijo en el metro, que desastre ,recuerdo cuando HUGO le regalo una casa a un hampon por el mismo delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy le hurtaron el Tlf Cel de mi <strong>hijo</strong> en el metro, que desastre ,recuerdo cuando HUGO le regalo una casa a un hampon por el mismo <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2014-01-30T01:13:55", "timestamp_epochs": 1391044435, "tweet_id": "428697548526604288", "tweet_url": "/rhidriago45/status/428697548526604288", "user_id": "299107496", "username": "Rafael Hidriago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tuiteo_mamadas", "text": "Cuando tenga un hijo le pondr\u00e9 Jehov\u00e1 y cuando sea acusado por cometer un delito, diga el juez: \"Pasen los testigos de Jehov\u00e1\" y re\u00edr mil.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando tenga un <strong>hijo</strong> le pondr\u00e9 Jehov\u00e1 y cuando sea acusado por cometer un <strong>delito</strong>, diga el juez: \"Pasen los testigos de Jehov\u00e1\" y re\u00edr mil.</p>", "timestamp": "2014-01-29T22:18:39", "timestamp_epochs": 1391033919, "tweet_id": "428653444199481344", "tweet_url": "/tuiteo_mamadas/status/428653444199481344", "user_id": "387182612", "username": "Le\u00f1ador de Bonsai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsperanzaLibre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LATOUR73", "text": "\"@AnaNidia_: El \u00fanico delito de Esperanza Reyes fue comprar una libreta para su hijo, independientemente del billete. #EsperanzaLibre\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@AnaNidia_: El \u00fanico <strong>delito</strong> de Esperanza Reyes fue comprar una libreta para su <strong>hijo</strong>, independientemente del billete. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsperanzaLibre?src=hash\"><s>#</s><b>EsperanzaLibre</b></a>\"</p>", "timestamp": "2014-01-29T21:26:24", "timestamp_epochs": 1391030784, "tweet_id": "428640294838366208", "tweet_url": "/LATOUR73/status/428640294838366208", "user_id": "1508081467", "username": "#M\u00c9XICORROMPIDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Esperanzalibre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cuara11", "text": "Esperanza su delito fue pagar con un billete falso de $100 la libreta para su hijo #Esperanzalibre no se merece estar presa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esperanza su <strong>delito</strong> fue pagar con un billete falso de $100 la libreta para su <strong>hijo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Esperanzalibre?src=hash\"><s>#</s><b>Esperanzalibre</b></a> no se merece estar presa</p>", "timestamp": "2014-01-29T20:47:45", "timestamp_epochs": 1391028465, "tweet_id": "428630568977195008", "tweet_url": "/cuara11/status/428630568977195008", "user_id": "117451666", "username": "Luis Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Jotaceerre_95", "text": "Tener un hijo como Rafa Mora deberia ser constitutivo de delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener un <strong>hijo</strong> como Rafa Mora deberia ser constitutivo de <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2014-01-29T18:19:02", "timestamp_epochs": 1391019542, "tweet_id": "428593142942932993", "tweet_url": "/Jotaceerre_95/status/428593142942932993", "user_id": "628692049", "username": "JC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JidgetBrones", "text": "Siempre tengo cerca a alg\u00fan hijo de puta que me recuerda lo fea que estoy. Igual ahora es un delito hacerse un mo\u00f1o para ir a clase, no s\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre tengo cerca a alg\u00fan <strong>hijo</strong> de puta que me recuerda lo fea que estoy. Igual ahora es un <strong>delito</strong> hacerse un mo\u00f1o para ir a clase, no s\u00e9.</p>", "timestamp": "2014-01-29T08:18:32", "timestamp_epochs": 1390983512, "tweet_id": "428442018969161728", "tweet_url": "/JidgetBrones/status/428442018969161728", "user_id": "1519937226", "username": "Jidget Brones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quevedovicky", "text": "\"@Jana_Ojeda: Muy bien Antonio Frey en subsecretar\u00eda de prevenci\u00f3n del delito.\"/ Hijo de Ximena Valdez?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85159526\" dir=\"ltr\" href=\"/Jana_Ojeda\"><s>@</s><b>Jana_Ojeda</b></a>: Muy bien Antonio Frey en subsecretar\u00eda de prevenci\u00f3n del <strong>delito</strong>.\"/ <strong>Hijo</strong> de Ximena Valdez?</p>", "timestamp": "2014-01-29T04:04:56", "timestamp_epochs": 1390968296, "tweet_id": "428378202352791552", "tweet_url": "/quevedovicky/status/428378202352791552", "user_id": "138538151", "username": "Vicky  Quevedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "romanticstylegg", "text": "Cuando tenga un hijo le pondr\u00e9 Jehov\u00e1 y cuando sea acusado por cometer un delito, diga el juez: \"Pasen los testigos de Jehov\u00e1\" y re\u00edr mil.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando tenga un <strong>hijo</strong> le pondr\u00e9 Jehov\u00e1 y cuando sea acusado por cometer un <strong>delito</strong>, diga el juez: \"Pasen los testigos de Jehov\u00e1\" y re\u00edr mil.</p>", "timestamp": "2014-01-29T03:07:50", "timestamp_epochs": 1390964870, "tweet_id": "428363830708539392", "tweet_url": "/romanticstylegg/status/428363830708539392", "user_id": "2256889530", "username": "ra\u00fal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Davkett", "text": "Cuando tenga un hijo le pondr\u00e9 Jehov\u00e1 y cuando sea acusado por cometer un delito, diga el juez: \"Pasen los testigos de Jehov\u00e1\" y re\u00edr mil.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando tenga un <strong>hijo</strong> le pondr\u00e9 Jehov\u00e1 y cuando sea acusado por cometer un <strong>delito</strong>, diga el juez: \"Pasen los testigos de Jehov\u00e1\" y re\u00edr mil.</p>", "timestamp": "2014-01-29T01:47:27", "timestamp_epochs": 1390960047, "tweet_id": "428343599579664387", "tweet_url": "/Davkett/status/428343599579664387", "user_id": "182983471", "username": "Davkett", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danuchi4", "text": "\u00bfDesde cuando es un delito despertar al hijo de tu vecina cantando screamo? Mejor que me escuche a mi cantar eso, a que escuche reggaeton.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDesde cuando es un <strong>delito</strong> despertar al <strong>hijo</strong> de tu vecina cantando screamo? Mejor que me escuche a mi cantar eso, a que escuche reggaeton.</p>", "timestamp": "2014-01-28T15:49:45", "timestamp_epochs": 1390924185, "tweet_id": "428193183369945088", "tweet_url": "/Danuchi4/status/428193183369945088", "user_id": "524718326", "username": "Sad Boy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OttoMaom95", "text": "Tiene que ser delito despetarle a tu hijo a las 8.00 de la ma\u00f1ana :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tiene que ser <strong>delito</strong> despetarle a tu <strong>hijo</strong> a las 8.00 de la ma\u00f1ana :D</p>", "timestamp": "2014-01-28T14:34:51", "timestamp_epochs": 1390919691, "tweet_id": "428174334382063617", "tweet_url": "/OttoMaom95/status/428174334382063617", "user_id": "921258872", "username": "Marcelo Otto :D", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SUSANASUAREZ17", "text": "A SU PROPIO HIJO NO LO INCOMODA. NO SE HACE CARGO. BUSCA MOTIVOS Y PERSONAS PARA QUE CUBRAN SU DELITO. NADA. QU\u00c9 VERGUENZA, S\u00cd QUE COBARDE..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A SU PROPIO <strong>HIJO</strong> NO LO INCOMODA. NO SE HACE CARGO. BUSCA MOTIVOS Y PERSONAS PARA QUE CUBRAN SU <strong>DELITO</strong>. NADA. QU\u00c9 VERGUENZA, S\u00cd QUE COBARDE..</p>", "timestamp": "2014-01-28T02:08:19", "timestamp_epochs": 1390874899, "tweet_id": "427986465943859200", "tweet_url": "/SUSANASUAREZ17/status/427986465943859200", "user_id": "523317918", "username": "GUSTAVO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "humordificil", "text": "Yo pondr\u00eda una de Jes\u00fas Rinc\u00f3n con su hijo, pero me da pereza buscarla pa que luego sea delito o algo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo pondr\u00eda una de Jes\u00fas Rinc\u00f3n con su <strong>hijo</strong>, pero me da pereza buscarla pa que luego sea <strong>delito</strong> o algo.</p>", "timestamp": "2014-01-28T00:33:04", "timestamp_epochs": 1390869184, "tweet_id": "427962495278804992", "tweet_url": "/humordificil/status/427962495278804992", "user_id": "142406119", "username": "Humor Dif\u00edcil \ud83c\udfda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MIRIAMFDEEEZ", "text": "\"@gorkiis93 : cixuka tq\n\npo io a ti nop xddd\n\npo t biolo ajjaj\n\n... @policia \n\n(ai delito y biolaxion)\" que poca gracia tienes hijo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"411748805\" dir=\"ltr\" href=\"/gorkiis93\"><s>@</s><b>gorkiis93</b></a> : cixuka tq\n\npo io a ti nop xddd\n\npo t biolo ajjaj\n\n... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23791197\" dir=\"ltr\" href=\"/policia\"><s>@</s><b>policia</b></a> \n\n(ai <strong>delito</strong> y biolaxion)\" que poca gracia tienes <strong>hijo</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-28T00:20:40", "timestamp_epochs": 1390868440, "tweet_id": "427959373080850432", "tweet_url": "/MIRIAMFDEEEZ/status/427959373080850432", "user_id": "1685393166", "username": "MiriamFdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "427846350102069248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chukyescudero", "user_id": "364068263"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gaby_Larosa", "text": "@chukyescudero @AngeldebritoOk si se la patino toda q trabaje c todos,los derechos de Rodrigo son del hijo no de ella.Trabajar no es delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"364068263\" dir=\"ltr\" href=\"/chukyescudero\"><s>@</s><b>chukyescudero</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144712423\" dir=\"ltr\" href=\"/AngeldebritoOk\"><s>@</s><b>AngeldebritoOk</b></a> si se la patino toda q trabaje c todos,los derechos de Rodrigo son del <strong>hijo</strong> no de ella.Trabajar no es <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2014-01-27T17:44:06", "timestamp_epochs": 1390844646, "tweet_id": "427859574834872320", "tweet_url": "/Gaby_Larosa/status/427859574834872320", "user_id": "147208023", "username": "\ud83d\udc40\ud83d\udc63G@by\ud83d\udc63\ud83d\udc40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.24-horas.mx/serpientes-los-narcojuniors-de-michoacan/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aluisanerio", "text": "Aunque no exite un delito de \"parentezco\", estos hijo/as de criminales se han beneficiado del poder de sus familias\n http://www.24-horas.mx/serpientes-los-narcojuniors-de-michoacan/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque no exite un <strong>delito</strong> de \"parentezco\", estos <strong>hijo</strong>/as de criminales se han beneficiado del poder de sus familias\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.24-horas.mx/serpientes-los-narcojuniors-de-michoacan/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W2aUsLts9N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.24-horas.mx/serpientes-los-narcojuniors-de-michoacan/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">24-horas.mx/serpientes-los</span><span class=\"invisible\">-narcojuniors-de-michoacan/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-27T16:34:32", "timestamp_epochs": 1390840472, "tweet_id": "427842066840702976", "tweet_url": "/aluisanerio/status/427842066840702976", "user_id": "208834950", "username": "Ana Luisa Nerio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "427760870568243201", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "iqq_la1", "user_id": "152383714"}], "retweets": 0, "screen_name": "Stuffy_Doll_", "text": "@Luiquique31 y cual es el delito en eso?? Incluso a mi hijo le digo eso :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Luiquique31 y cual es el <strong>delito</strong> en eso?? Incluso a mi <strong>hijo</strong> le digo eso :/</p>", "timestamp": "2014-01-27T15:31:49", "timestamp_epochs": 1390836709, "tweet_id": "427826284308492288", "tweet_url": "/Stuffy_Doll_/status/427826284308492288", "user_id": "119104476", "username": "Luz\u2600\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "427790006959104000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NTelevisaPuebla", "user_id": "153459599"}], "retweets": 0, "screen_name": "manolos72", "text": "@tv3noticias que lo metan en la c\u00e1rcel con violadores a este hijo de puta para que sienta y pague mas su delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"849002743851307013\" dir=\"ltr\" href=\"/tv3noticias\"><s>@</s><b>tv3noticias</b></a> que lo metan en la c\u00e1rcel con violadores a este <strong>hijo</strong> de puta para que sienta y pague mas su <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-27T13:20:08", "timestamp_epochs": 1390828808, "tweet_id": "427793144877314048", "tweet_url": "/manolos72/status/427793144877314048", "user_id": "205559103", "username": "Manolos72", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crisesplenty91", "text": "'Hijo de la escuela de la calle y el delito..'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'<strong>Hijo</strong> de la escuela de la calle y el <strong>delito</strong>..'</p>", "timestamp": "2014-10-18T20:49:11", "timestamp_epochs": 1413665351, "tweet_id": "523576548373196800", "tweet_url": "/crisesplenty91/status/523576548373196800", "user_id": "2507197034", "username": "Regina Gebara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cauquenes.net/2014/10/hijo-de-alcalde-munoz-es-condenado-por.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "afuentealbaf", "text": "Tribunal declara culpable a hijo de Alcalde de Cauquenes del delito de obtenci\u00f3n fraudulenta de subsidio post 27F http://www.cauquenes.net/2014/10/hijo-de-alcalde-munoz-es-condenado-por.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tribunal declara culpable a <strong>hijo</strong> de Alcalde de Cauquenes del <strong>delito</strong> de obtenci\u00f3n fraudulenta de subsidio post 27F <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cauquenes.net/2014/10/hijo-de-alcalde-munoz-es-condenado-por.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nqU7CgC5gx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cauquenes.net/2014/10/hijo-de-alcalde-munoz-es-condenado-por.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cauquenes.net/2014/10/hijo-d</span><span class=\"invisible\">e-alcalde-munoz-es-condenado-por.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T19:42:43", "timestamp_epochs": 1413661363, "tweet_id": "523559820440662018", "tweet_url": "/afuentealbaf/status/523559820440662018", "user_id": "92592477", "username": "Angelo Fuentealba F.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanfra17308322", "text": "Debes un hdp apoyar delincuentes es delito no te mataron un hijo o a tus padres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes un hdp apoyar delincuentes es <strong>delito</strong> no te mataron un <strong>hijo</strong> o a tus padres</p>", "timestamp": "2014-10-18T15:28:34", "timestamp_epochs": 1413646114, "tweet_id": "523495861251473409", "tweet_url": "/juanfra17308322/status/523495861251473409", "user_id": "2661396214", "username": "juan francisco  barb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichelQuezadaG", "text": "Jorge Mu\u00f1oz S. dentista, hijo del alcalde de Cauquenes fue declarado culpable por el delito de obtenci\u00f3n fraudulenta de subsidio post 27F", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jorge Mu\u00f1oz S. dentista, <strong>hijo</strong> del alcalde de Cauquenes fue declarado culpable por el <strong>delito</strong> de obtenci\u00f3n fraudulenta de subsidio post 27F</p>", "timestamp": "2014-10-18T14:44:43", "timestamp_epochs": 1413643483, "tweet_id": "523484827539226624", "tweet_url": "/MichelQuezadaG/status/523484827539226624", "user_id": "382488588", "username": "Cosas que Pasan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ao_gabriel", "text": "Por eso los judios nunca lo han tomado como su dios....porque saben el delito que ni yo se cual es...pero debe de ser con su hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por eso los judios nunca lo han tomado como su dios....porque saben el <strong>delito</strong> que ni yo se cual es...pero debe de ser con su <strong>hijo</strong></p>", "timestamp": "2014-10-18T11:41:18", "timestamp_epochs": 1413632478, "tweet_id": "523438670574272512", "tweet_url": "/ao_gabriel/status/523438670574272512", "user_id": "1568417143", "username": "Jos\u00e9 Gabriel Marco R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/10/16/andalucia/1413483206_144012.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "legalarte", "text": "El director del colegio privado que vet\u00f3 al hijo de una pareja gay es imputado por delito contra los derechos fund. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/10/16/andalucia/1413483206_144012.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El director del colegio privado que vet\u00f3 al <strong>hijo</strong> de una pareja gay es imputado por <strong>delito</strong> contra los derechos fund. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/10/16/andalucia/1413483206_144012.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KmU9PYBrB5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/10/16/andalucia/1413483206_144012.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ccaa.elpais.com/ccaa/2014/10/1</span><span class=\"invisible\">6/andalucia/1413483206_144012.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T07:05:29", "timestamp_epochs": 1413615929, "tweet_id": "523369259440029696", "tweet_url": "/legalarte/status/523369259440029696", "user_id": "2541114366", "username": "Legalarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SOSVzla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/1Cvl3Lp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SaloumehZ", "text": "RT @waynocook:  >@malvapica #SOSVzla Madre de Villamizar: Con tubos golpearon a mi hijo violacion ddhh delito lessa H http://buff.ly/1Cvl3Lp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @waynocook:  &gt;<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89506626\" dir=\"ltr\" href=\"/malvapica\"><s>@</s><b>malvapica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSVzla?src=hash\"><s>#</s><b>SOSVzla</b></a> Madre de Villamizar: Con tubos golpearon a mi <strong>hijo</strong> violacion ddhh <strong>delito</strong> lessa H <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/1Cvl3Lp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DF9ClaR9Zl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/1Cvl3Lp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/1Cvl3Lp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T22:42:38", "timestamp_epochs": 1413585758, "tweet_id": "523242712934670336", "tweet_url": "/SaloumehZ/status/523242712934670336", "user_id": "49468514", "username": "SaloumehZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522903850416881664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yamila_maggio", "user_id": "2213277289"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreagioia23", "text": "@yamila_maggio @ratingcero el.delito gato viejo es que fue meramente calculado x ti no.eres una ni\u00f1a q no sabia,le cagaste la vida a tu hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2213277289\" dir=\"ltr\" href=\"/yamila_maggio\"><s>@</s><b>yamila_maggio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"586883545\" dir=\"ltr\" href=\"/ratingcero\"><s>@</s><b>ratingcero</b></a> el.<strong>delito</strong> gato viejo es que fue meramente calculado x ti no.eres una ni\u00f1a q no sabia,le cagaste la vida a tu <strong>hijo</strong></p>", "timestamp": "2014-10-17T16:23:58", "timestamp_epochs": 1413563038, "tweet_id": "523147415902519296", "tweet_url": "/andreagioia23/status/523147415902519296", "user_id": "1396209367", "username": "andrea alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "523133461066813441", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mariano9605", "user_id": "419008875"}], "retweets": 2, "screen_name": "mensimedina", "text": "@mariano9605     pues k entre en pricion como cualkier hijo de vecino k a cometido un delito x k la justicia es igual para todos no.?...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"419008875\" dir=\"ltr\" href=\"/mariano9605\"><s>@</s><b>mariano9605</b></a>     pues k entre en pricion como cualkier <strong>hijo</strong> de vecino k a cometido un <strong>delito</strong> x k la justicia es igual para todos no.?...</p>", "timestamp": "2014-10-17T15:53:07", "timestamp_epochs": 1413561187, "tweet_id": "523139653290184704", "tweet_url": "/mensimedina/status/523139653290184704", "user_id": "1071126972", "username": "mensi medina cubas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elmundo.es/andalucia/2014/10/17/5441040e22601d98188b457f.html?a=18405e2cb051590503e105f393927f57&t=1413557406"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "EvaOrue", "text": "Por un delito contra los derechos fundamentales: \"Ordenan juicio contra un colegio por no admitir a un hijo de gays\" http://www.elmundo.es/andalucia/2014/10/17/5441040e22601d98188b457f.html?a=18405e2cb051590503e105f393927f57&t=1413557406\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por un <strong>delito</strong> contra los derechos fundamentales: \"Ordenan juicio contra un colegio por no admitir a un <strong>hijo</strong> de gays\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/andalucia/2014/10/17/5441040e22601d98188b457f.html?a=18405e2cb051590503e105f393927f57&amp;t=1413557406\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ugcP3ATGDb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/andalucia/2014/10/17/5441040e22601d98188b457f.html?a=18405e2cb051590503e105f393927f57&amp;t=1413557406\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/andalucia/2014</span><span class=\"invisible\">/10/17/5441040e22601d98188b457f.html?a=18405e2cb051590503e105f393927f57&amp;t=1413557406</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T14:52:44", "timestamp_epochs": 1413557564, "tweet_id": "523124456643108865", "tweet_url": "/EvaOrue/status/523124456643108865", "user_id": "915477122", "username": "Eva Or\u00fae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rojojsanchez", "text": "Tener un hijo, ponerle Jehov\u00e1, que cometa un delito y cuando est\u00e9n en el juicio el juez diga: \u201cQue pasen los Testigos de Jehov\u00e1\u201d y re\u00edr ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener un <strong>hijo</strong>, ponerle Jehov\u00e1, que cometa un <strong>delito</strong> y cuando est\u00e9n en el juicio el juez diga: \u201cQue pasen los Testigos de Jehov\u00e1\u201d y re\u00edr <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2014-10-17T06:01:15", "timestamp_epochs": 1413525675, "tweet_id": "522990704440905728", "tweet_url": "/rojojsanchez/status/522990704440905728", "user_id": "262904978", "username": "R. \u2666\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522413262269607936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisVenturaSoy", "user_id": "146234589"}], "retweets": 0, "screen_name": "gobcrespo", "text": "@LuisVenturaSoy  acaso es delito mostrar a un Hijo,que poco hombre que so:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146234589\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisVenturaSoy\"><s>@</s><b>LuisVenturaSoy</b></a>  acaso es <strong>delito</strong> mostrar a un <strong>Hijo</strong>,que poco hombre que so:</p>", "timestamp": "2014-10-17T00:45:26", "timestamp_epochs": 1413506726, "tweet_id": "522911228126310401", "tweet_url": "/gobcrespo/status/522911228126310401", "user_id": "246648752", "username": "lluis V\u00e1zquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreagioia23", "text": "\"@ratingcero: [ESC\u00c1NDALO] La respuesta de Fabiana Liuzzi a Luis Ventura: \"Mi delito para vos fue que naciera tu hijo\" es un gato xplatahijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"586883545\" dir=\"ltr\" href=\"/ratingcero\"><s>@</s><b>ratingcero</b></a>: [ESC\u00c1NDALO] La respuesta de Fabiana Liuzzi a Luis Ventura: \"Mi <strong>delito</strong> para vos fue que naciera tu <strong>hijo</strong>\" es un gato xplatahijo</p>", "timestamp": "2014-10-17T00:16:07", "timestamp_epochs": 1413504967, "tweet_id": "522903850416881664", "tweet_url": "/andreagioia23/status/522903850416881664", "user_id": "1396209367", "username": "andrea alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522789485835460608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EjercitoADB", "user_id": "244096270"}], "retweets": 0, "screen_name": "Noemcorrea1", "text": "@elEjercitodeBDV @AngeldebritoOk Que delito... viejo hdp, desgraciado.. vos le metes los cuerno a tu mujer y encima le haces un hijo..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"718095629088661509\" dir=\"ltr\" href=\"/elEjercitodeBDV\"><s>@</s><b>elEjercitodeBDV</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144712423\" dir=\"ltr\" href=\"/AngeldebritoOk\"><s>@</s><b>AngeldebritoOk</b></a> Que <strong>delito</strong>... viejo hdp, desgraciado.. vos le metes los cuerno a tu mujer y encima le haces un <strong>hijo</strong>..</p>", "timestamp": "2014-10-16T17:14:34", "timestamp_epochs": 1413479674, "tweet_id": "522797764259115009", "tweet_url": "/Noemcorrea1/status/522797764259115009", "user_id": "2440325938", "username": "MECHI :*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "522789485835460608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Poroto2345", "user_id": "2399815320"}], "retweets": 1, "screen_name": "elcanet", "text": "@Poroto2345 @AngeldebritoOk @elEjercitodeBDV cual ser\u00eda el delito? que se hizo cargo de su hijo?Ventura mejor que se borre por un tiempito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2399815320\" dir=\"ltr\" href=\"/Poroto2345\"><s>@</s><b>Poroto2345</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144712423\" dir=\"ltr\" href=\"/AngeldebritoOk\"><s>@</s><b>AngeldebritoOk</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"718095629088661509\" dir=\"ltr\" href=\"/elEjercitodeBDV\"><s>@</s><b>elEjercitodeBDV</b></a> cual ser\u00eda el <strong>delito</strong>? que se hizo cargo de su <strong>hijo</strong>?Ventura mejor que se borre por un tiempito</p>", "timestamp": "2014-10-16T16:59:37", "timestamp_epochs": 1413478777, "tweet_id": "522794001188261889", "tweet_url": "/elcanet/status/522794001188261889", "user_id": "174024149", "username": "Maria Delia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522783643920760832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaroBignati", "user_id": "776485519"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chirusitapower", "text": "@CaroBignati Ventura dice q es un delito dar un hijo en adopcion con el tema q Rial dijo q se lo dieran", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"776485519\" dir=\"ltr\" href=\"/CaroBignati\"><s>@</s><b>CaroBignati</b></a> Ventura dice q es un <strong>delito</strong> dar un <strong>hijo</strong> en adopcion con el tema q Rial dijo q se lo dieran</p>", "timestamp": "2014-10-16T16:25:25", "timestamp_epochs": 1413476725, "tweet_id": "522785393109139456", "tweet_url": "/Chirusitapower/status/522785393109139456", "user_id": "153554225", "username": "Chirusita Power", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariMajestic", "text": "Luis Ventura explot\u00f3 contra Fabiana Liuzzi, anunci\u00f3 que la demandar\u00e1 y ella sali\u00f3 a cruzarlo: \"Mi delito para vos fue que naciera tu hijo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luis Ventura explot\u00f3 contra Fabiana Liuzzi, anunci\u00f3 que la demandar\u00e1 y ella sali\u00f3 a cruzarlo: \"Mi <strong>delito</strong> para vos fue que naciera tu <strong>hijo</strong>\"</p>", "timestamp": "2014-10-16T15:43:42", "timestamp_epochs": 1413474222, "tweet_id": "522774895369809922", "tweet_url": "/MariMajestic/status/522774895369809922", "user_id": "2765199645", "username": "La Mary", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sMobRR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "temucotv", "text": "PDI detiene a sujeto por el delito de abuso sexual, en contra del hijo de su conviviente http://bit.ly/1sMobRR\u00a0 @temucotv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PDI detiene a sujeto por el <strong>delito</strong> de abuso sexual, en contra del <strong>hijo</strong> de su conviviente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sMobRR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/t2VyOlIAhb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sMobRR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sMobRR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"326761736\" dir=\"ltr\" href=\"/temucotv\"><s>@</s><b>temucotv</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T15:32:11", "timestamp_epochs": 1413473531, "tweet_id": "522771999425179648", "tweet_url": "/temucotv/status/522771999425179648", "user_id": "326761736", "username": "Temuco Televisi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B0FCJDjIgAEbqGs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tfl.vg/awy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sitioandinomza", "text": "Zulema Yoma pide que la muerte de su hijo sea declarado como delito de lesa humanidad  http://tfl.vg/awy\u00a0pic.twitter.com/ZdJzesBnvV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zulema Yoma pide que la muerte de su <strong>hijo</strong> sea declarado como <strong>delito</strong> de lesa humanidad  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tfl.vg/awy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/c29fWVCNrD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tfl.vg/awy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tfl.vg/awy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZdJzesBnvV\">pic.twitter.com/ZdJzesBnvV</a></p>", "timestamp": "2014-10-16T15:31:13", "timestamp_epochs": 1413473473, "tweet_id": "522771755577147392", "tweet_url": "/sitioandinomza/status/522771755577147392", "user_id": "219294069", "username": "Sitio Andino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sVu3bI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DiarioCh", "text": "@fabianaliuzzi1 a @LuisVenturaSoy \u201cMi delito para vos fue que naciera tu hijo\u201d http://bit.ly/1sVu3bI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"487111891\" dir=\"ltr\" href=\"/fabianaliuzzi1\"><s>@</s><b>fabianaliuzzi1</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146234589\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisVenturaSoy\"><s>@</s><b>LuisVenturaSoy</b></a> \u201cMi <strong>delito</strong> para vos fue que naciera tu <strong>hijo</strong>\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sVu3bI\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dIlQv2DqYG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sVu3bI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sVu3bI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T14:15:33", "timestamp_epochs": 1413468933, "tweet_id": "522752711629209601", "tweet_url": "/DiarioCh/status/522752711629209601", "user_id": "142646733", "username": "Diario Chaco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tonybalbuena1", "text": "@PoliciaRD le robaron el motor al hijo mio, pasa q agarraron el ladr\u00f3n (no la pn por cierto, los comunitarios) el motor cuerpo del delito 1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"305445462\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaRD\"><s>@</s><b>PoliciaRD</b></a> le robaron el motor al <strong>hijo</strong> mio, pasa q agarraron el ladr\u00f3n (no la pn por cierto, los comunitarios) el motor cuerpo del <strong>delito</strong> 1</p>", "timestamp": "2016-03-23T15:46:58", "timestamp_epochs": 1458748018, "tweet_id": "712666961176432640", "tweet_url": "/tonybalbuena1/status/712666961176432640", "user_id": "1499866993", "username": "quedate en casa por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["accidente", "tr\u00e1fico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3P3SGamlr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbogadoTrafico", "text": "Su hijo muri\u00f3 en un #accidente de #tr\u00e1fico el acusado debe entrar en la c\u00e1rcel por un delito de homicidio... http://fb.me/3P3SGamlr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Su <strong>hijo</strong> muri\u00f3 en un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/accidente?src=hash\"><s>#</s><b>accidente</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tr%C3%A1fico?src=hash\"><s>#</s><b>tr\u00e1fico</b></a> el acusado debe entrar en la c\u00e1rcel por un <strong>delito</strong> de homicidio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3P3SGamlr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zXx4uKDVjl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3P3SGamlr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3P3SGamlr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T10:59:29", "timestamp_epochs": 1458730769, "tweet_id": "712594612146323456", "tweet_url": "/AbogadoTrafico/status/712594612146323456", "user_id": "278440125", "username": "Sergio Ferrer Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "xxlirionefamily", "text": "LA VIDA NO ESTA F\u00c1CIL Y YA NO ESTA PARA JUGAR, SI LE FALTA A SU HIJO NO LO DUDABA ROBAR, PERO NO ES UN MALDITO ENTONCES DESCARTA EL DELITO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA VIDA NO ESTA F\u00c1CIL Y YA NO ESTA PARA JUGAR, SI LE FALTA A SU <strong>HIJO</strong> NO LO DUDABA ROBAR, PERO NO ES UN MALDITO ENTONCES DESCARTA EL <strong>DELITO</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-23T05:46:25", "timestamp_epochs": 1458711985, "tweet_id": "712515826277027840", "tweet_url": "/xxlirionefamily/status/712515826277027840", "user_id": "2489269063", "username": "FRASES XXL IRIONE\u24f9\u24f5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ESUNRIESGO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "claudia71586555", "text": "@DesSocial_CDMX que le cambie apellidos a su hijo sabiendo que es un delito deja desprotejida #ESUNRIESGO tenerla como abogada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@DesSocial_CDMX que le cambie apellidos a su <strong>hijo</strong> sabiendo que es un <strong>delito</strong> deja desprotejida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ESUNRIESGO?src=hash\"><s>#</s><b>ESUNRIESGO</b></a> tenerla como abogada</p>", "timestamp": "2016-03-23T03:13:34", "timestamp_epochs": 1458702814, "tweet_id": "712477361346908160", "tweet_url": "/claudia71586555/status/712477361346908160", "user_id": "1506832232", "username": "claudiahernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GuilleeQuidel", "text": "Si le falta a su hijo no lo duda va a robar, pero no es un maldito entonces descarta el delito(8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si le falta a su <strong>hijo</strong> no lo duda va a robar, pero no es un maldito entonces descarta el <strong>delito</strong>(8</p>", "timestamp": "2016-03-23T02:19:49", "timestamp_epochs": 1458699589, "tweet_id": "712463832573157377", "tweet_url": "/GuilleeQuidel/status/712463832573157377", "user_id": "3361563131", "username": "Guillet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kunfupanda2", "text": "Tengo pruebas de que Tony Tambor agredi\u00f3 a mi hijo: Miriam/ S\u00ed as\u00ed fue y hay delito que perseguir que se le siga a Tony Tambor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo pruebas de que Tony Tambor agredi\u00f3 a mi <strong>hijo</strong>: Miriam/ S\u00ed as\u00ed fue y hay <strong>delito</strong> que perseguir que se le siga a Tony Tambor.</p>", "timestamp": "2016-03-22T21:27:57", "timestamp_epochs": 1458682077, "tweet_id": "712390383238381569", "tweet_url": "/kunfupanda2/status/712390383238381569", "user_id": "161548458", "username": "Miguel Angel Haro M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chinomatico", "text": "Con esta sobrepoblacion humana, tener mas de un hijo es un delito ambiental y economico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con esta sobrepoblacion humana, tener mas de un <strong>hijo</strong> es un <strong>delito</strong> ambiental y economico</p>", "timestamp": "2016-03-22T21:08:38", "timestamp_epochs": 1458680918, "tweet_id": "712385521465556993", "tweet_url": "/chinomatico/status/712385521465556993", "user_id": "193541657", "username": "chinomatico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chavypiporra", "text": "Y la vieja de mierda y su familia que perdieron la memoria es culpa m\u00eda que la wna cometa un delito si busque a la buena por mi hijo ,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y la vieja de mierda y su familia que perdieron la memoria es culpa m\u00eda que la wna cometa un <strong>delito</strong> si busque a la buena por mi <strong>hijo</strong> ,</p>", "timestamp": "2016-03-22T16:09:28", "timestamp_epochs": 1458662968, "tweet_id": "712310235134861312", "tweet_url": "/chavypiporra/status/712310235134861312", "user_id": "1397684510", "username": "Chavy Palomera Tobar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Maxiconsumo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 42, "screen_name": "CadenaMaxima", "text": "\"Amenazaron a mi hijo, responsabilizo a Jumbo, Coto, Carrefour. Parece que competir en Argentina es un delito\", V\u00edctor Fera #Maxiconsumo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Amenazaron a mi <strong>hijo</strong>, responsabilizo a Jumbo, Coto, Carrefour. Parece que competir en Argentina es un <strong>delito</strong>\", V\u00edctor Fera <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maxiconsumo?src=hash\"><s>#</s><b>Maxiconsumo</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-22T13:14:10", "timestamp_epochs": 1458652450, "tweet_id": "712266120271687680", "tweet_url": "/CadenaMaxima/status/712266120271687680", "user_id": "296918098", "username": "CADENA M\u00c1XIMA  106.7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "rafaelelpipo", "text": "Tweet serio.\nEl d\u00eda que ir de caza,safari,o tener un hijo amante al culto taurino sea delito,lo denunciar\u00e8.\nLo del hijo torero,es CULTURA...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tweet serio.\nEl d\u00eda que ir de caza,safari,o tener un <strong>hijo</strong> amante al culto taurino sea <strong>delito</strong>,lo denunciar\u00e8.\nLo del <strong>hijo</strong> torero,es CULTURA...</p>", "timestamp": "2016-03-22T07:55:42", "timestamp_epochs": 1458633342, "tweet_id": "712185975296937984", "tweet_url": "/rafaelelpipo/status/712185975296937984", "user_id": "3305566816", "username": "Don Rafa\u00e9 El Pipo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaguitaPerez4", "text": "@josebtrujillov@elgatodearagua,el delito del joven Baduel es ser hijo de su padre.Y opositor al r\u00e9gimen eso no es delito,si estamos en Democ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@josebtrujillov@elgatodearagua,el <strong>delito</strong> del joven Baduel es ser <strong>hijo</strong> de su padre.Y opositor al r\u00e9gimen eso no es <strong>delito</strong>,si estamos en Democ</p>", "timestamp": "2016-03-22T02:47:51", "timestamp_epochs": 1458614871, "tweet_id": "712108498448994304", "tweet_url": "/MaguitaPerez4/status/712108498448994304", "user_id": "2846008611", "username": "Maguita Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "victorgumta", "text": "Amamantar un delito? No entiendo...  puta es un delito que una madre le de de comer a su hijo delito es que no les den, y abandonarlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amamantar un <strong>delito</strong>? No entiendo...  puta es un <strong>delito</strong> que una madre le de de comer a su <strong>hijo</strong> <strong>delito</strong> es que no les den, y abandonarlos</p>", "timestamp": "2016-03-21T20:26:35", "timestamp_epochs": 1458591995, "tweet_id": "712012552180342784", "tweet_url": "/victorgumta/status/712012552180342784", "user_id": "537027736", "username": "V\u00edctor Gumeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soleslib", "text": ". han cometido el delito de huir con lo puesto de las ruinas de sus casas llevando a un hijo en brazos, de esa reportera me acordare siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. han cometido el <strong>delito</strong> de huir con lo puesto de las ruinas de sus casas llevando a un <strong>hijo</strong> en brazos, de esa reportera me acordare siempre</p>", "timestamp": "2016-03-21T16:55:37", "timestamp_epochs": 1458579337, "tweet_id": "711959459904557056", "tweet_url": "/soleslib/status/711959459904557056", "user_id": "701944694616563713", "username": "SolEs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "el_henequen", "text": "Tambi\u00e9n os digo una cosa, ir a Par\u00eds y que tu hijo s\u00f3lo vea EuroDisney deber\u00eda ser delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n os digo una cosa, ir a Par\u00eds y que tu <strong>hijo</strong> s\u00f3lo vea EuroDisney deber\u00eda ser <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-21T16:50:41", "timestamp_epochs": 1458579041, "tweet_id": "711958217115475969", "tweet_url": "/el_henequen/status/711958217115475969", "user_id": "418210483", "username": "David #NoTTIP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "711755835379216384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Peru21pe", "user_id": "19602540"}], "retweets": 0, "screen_name": "rmmr47", "text": "@Peru21pe Acaso es un delito trabajar para la empresa privada, hijo de puta, ladron.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19602540\" dir=\"ltr\" href=\"/Peru21pe\"><s>@</s><b>Peru21pe</b></a> Acaso es un <strong>delito</strong> trabajar para la empresa privada, <strong>hijo</strong> de puta, ladron.</p>", "timestamp": "2016-03-21T04:21:01", "timestamp_epochs": 1458534061, "tweet_id": "711769557866774528", "tweet_url": "/rmmr47/status/711769557866774528", "user_id": "3244557736", "username": "Miranda Miranda Flor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "711647486234873857", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "eybonluis", "user_id": "311685402"}], "retweets": 6, "screen_name": "Jbeltranluna_", "text": "@eybonluis @Bessy_Rios @berthamariaD Soy hijo de madre soltera. Ella cri\u00f3 con rigor a 5 hijos. Hasta hoy ninguno ha cometido delito alguno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"311685402\" dir=\"ltr\" href=\"/eybonluis\"><s>@</s><b>eybonluis</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137764937\" dir=\"ltr\" href=\"/Bessy_Rios\"><s>@</s><b>Bessy_Rios</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186162781\" dir=\"ltr\" href=\"/berthamariaD\"><s>@</s><b>berthamariaD</b></a> Soy <strong>hijo</strong> de madre soltera. Ella cri\u00f3 con rigor a 5 hijos. Hasta hoy ninguno ha cometido <strong>delito</strong> alguno</p>", "timestamp": "2016-03-20T22:42:21", "timestamp_epochs": 1458513741, "tweet_id": "711684330578448385", "tweet_url": "/Jbeltranluna_/status/711684330578448385", "user_id": "1449655842", "username": "Jorge Beltr\u00e1n Luna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "711628755773628419", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "proceso", "user_id": "41156599"}], "retweets": 0, "screen_name": "PriscilianoDel2", "text": "@revistaproceso que no es lo mismo que iso el hijo de Fausto Vallejo es un delito si lo cometi\u00f3 que lo pague o por ser famosa se le perdona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1235378646891859970\" dir=\"ltr\" href=\"/revistaproceso\"><s>@</s><b>revistaproceso</b></a> que no es lo mismo que iso el <strong>hijo</strong> de Fausto Vallejo es un <strong>delito</strong> si lo cometi\u00f3 que lo pague o por ser famosa se le perdona</p>", "timestamp": "2016-03-20T20:00:02", "timestamp_epochs": 1458504002, "tweet_id": "711643480133480450", "tweet_url": "/PriscilianoDel2/status/711643480133480450", "user_id": "3177265039", "username": "Prisciliano Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OpositorGc16", "text": "Un hermano adoptado comete contra su hermano,hijo biol\u00f3gico de sus padres, un delito contra el patrimonio...ser\u00e1..?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un hermano adoptado comete contra su hermano,<strong>hijo</strong> biol\u00f3gico de sus padres, un <strong>delito</strong> contra el patrimonio...ser\u00e1..?</p>", "timestamp": "2016-03-20T15:18:12", "timestamp_epochs": 1458487092, "tweet_id": "711572554620772352", "tweet_url": "/OpositorGc16/status/711572554620772352", "user_id": "701177826549043200", "username": "Pepinillo de segundo a\u00f1o!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Teranhell", "text": "Yo... Yo soy el padre de mi hijo, que est\u00e1 en la c\u00e1rcel por un delito que no cometi\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo... Yo soy el padre de mi <strong>hijo</strong>, que est\u00e1 en la c\u00e1rcel por un <strong>delito</strong> que no cometi\u00f3.</p>", "timestamp": "2016-03-20T12:27:10", "timestamp_epochs": 1458476830, "tweet_id": "711529516489940993", "tweet_url": "/Teranhell/status/711529516489940993", "user_id": "351897376", "username": "Anhello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/2vqrJC6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "RevistaFactum", "text": "Defensa de Evelin Hern\u00e1ndez solicit\u00f3 hoy que sea absuelta del delito de homicidio agravado de su hijo reci\u00e9n nacido. http://bit.ly/2vqrJC6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Defensa de Evelin Hern\u00e1ndez solicit\u00f3 hoy que sea absuelta del <strong>delito</strong> de homicidio agravado de su <strong>hijo</strong> reci\u00e9n nacido. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vqrJC6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FmKcAReb83\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vqrJC6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vqrJC6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:45:44", "timestamp_epochs": 1503963944, "tweet_id": "902316298838970368", "tweet_url": "/RevistaFactum/status/902316298838970368", "user_id": "2840872247", "username": "Revista Factum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaBestiaDePanam\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902272111728889860", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "daloes10", "user_id": "18661588"}], "retweets": 0, "screen_name": "IntriagoIsra", "text": "Dalito, hijo del delito. Hijo de #LaBestiaDePanam\u00e1 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dalito, <strong>hijo</strong> del <strong>delito</strong>. <strong>Hijo</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaBestiaDePanam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>LaBestiaDePanam\u00e1</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2017-08-28T22:53:50", "timestamp_epochs": 1503960830, "tweet_id": "902303236111163392", "tweet_url": "/IntriagoIsra/status/902303236111163392", "user_id": "291317851", "username": "Israel Intriago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902115002458484736", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rossemburg", "user_id": "824474314049261568"}], "retweets": 0, "screen_name": "Anuar2801", "text": "Por supuesto k no es delito...pero se fue y dejo a su hijo con su padre sabiendo k era un maltratador ...me parece muy fuerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por supuesto k no es <strong>delito</strong>...pero se fue y dejo a su <strong>hijo</strong> con su padre sabiendo k era un maltratador ...me parece muy fuerte</p>", "timestamp": "2017-08-28T14:28:40", "timestamp_epochs": 1503930520, "tweet_id": "902176106454888448", "tweet_url": "/Anuar2801/status/902176106454888448", "user_id": "899402980377735170", "username": "\ud83c\udf97ANUAR\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://m.publico.es/politica/1993105/la-fiscalia-no-ve-delito-en-la-burla-de-rafael-hernando-a-las-victimas-del-franquismo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XFncs007", "text": "http://m.publico.es/politica/1993105/la-fiscalia-no-ve-delito-en-la-burla-de-rafael-hernando-a-las-victimas-del-franquismo\u00a0\u2026\nY si te llamo HIJO DE LA GRAN PUTA @Rafa_Hernando es delito? Pregunto, eh, pregunto... O con min\u00fasculas, lo es?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.publico.es/politica/1993105/la-fiscalia-no-ve-delito-en-la-burla-de-rafael-hernando-a-las-victimas-del-franquismo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mREnVX0XbB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.publico.es/politica/1993105/la-fiscalia-no-ve-delito-en-la-burla-de-rafael-hernando-a-las-victimas-del-franquismo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.publico.es/politica/19931</span><span class=\"invisible\">05/la-fiscalia-no-ve-delito-en-la-burla-de-rafael-hernando-a-las-victimas-del-franquismo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nY si te llamo <strong>HIJO</strong> DE LA GRAN PUTA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"380456440\" dir=\"ltr\" href=\"/Rafa_Hernando\"><s>@</s><b>Rafa_Hernando</b></a> es <strong>delito</strong>? Pregunto, eh, pregunto... O con min\u00fasculas, lo es?</p>", "timestamp": "2017-08-28T14:21:51", "timestamp_epochs": 1503930111, "tweet_id": "902174392259629058", "tweet_url": "/XFncs007/status/902174392259629058", "user_id": "723645380106264578", "username": "Renzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901862466279395330", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lybarra96", "user_id": "893268749897179136"}, {"screen_name": "Eich_Pi_", "user_id": "90048992"}, {"screen_name": "patriciagamarra", "user_id": "87264094"}], "retweets": 0, "screen_name": "Inquisidor_max", "text": "Es exagerado mandar a la carcel a alguien x 3 Lucas en un delito no violento. Pero bien do q esta chica diga corrupto hijo de corrupto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es exagerado mandar a la carcel a alguien x 3 Lucas en un <strong>delito</strong> no violento. Pero bien <img alt=\"\ud83d\udc1a\" aria-label=\"Emoji: Concha de caracola\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f41a.png\" title=\"Concha de caracola\"/>do q esta chica diga corrupto <strong>hijo</strong> de corrupto</p>", "timestamp": "2017-08-28T13:35:02", "timestamp_epochs": 1503927302, "tweet_id": "902162612447842307", "tweet_url": "/Inquisidor_max/status/902162612447842307", "user_id": "897667481409552384", "username": "Inquisidor Maximo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "902101216532078593", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ranzalez", "user_id": "807243135160041472"}, {"screen_name": "ireneortuno", "user_id": "224570124"}, {"screen_name": "el_pais", "user_id": "7996082"}], "retweets": 1, "screen_name": "AngelVelascoA", "text": "No hay relaci\u00f3n causa-efecto,  sentencia 5 a\u00f1os antes nacimiento 2 hijo, no fue por ese delito,  condena cumplida. Titular desafortunado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay relaci\u00f3n causa-efecto,  sentencia 5 a\u00f1os antes nacimiento 2 <strong>hijo</strong>, no fue por ese <strong>delito</strong>,  condena cumplida. Titular desafortunado</p>", "timestamp": "2017-08-28T12:34:30", "timestamp_epochs": 1503923670, "tweet_id": "902147378991570944", "tweet_url": "/AngelVelascoA/status/902147378991570944", "user_id": "3291019336", "username": "\u00c1ngel Velasco\u2660\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901901826357940224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SantaSuki", "user_id": "176613575"}, {"screen_name": "Tabernita", "user_id": "208151831"}], "retweets": 0, "screen_name": "japa6691", "text": "tengo un hijo de 17. Que yo le eche los tejos a una ni\u00f1a de 18 deber\u00eda ser delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tengo un <strong>hijo</strong> de 17. Que yo le eche los tejos a una ni\u00f1a de 18 deber\u00eda ser <strong>delito</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-28T10:51:29", "timestamp_epochs": 1503917489, "tweet_id": "902121451402252288", "tweet_url": "/japa6691/status/902121451402252288", "user_id": "267261606", "username": "JaparteroEnCasa con su insolente cucharilla rosita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://daprose.net/ecuador/?p=2021"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revistaecuador", "text": "Hijo del violador habr\u00eda cometido delito parecido al de Pedro Delgado http://daprose.net/ecuador/?p=2021\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> del violador habr\u00eda cometido <strong>delito</strong> parecido al de Pedro Delgado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://daprose.net/ecuador/?p=2021\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qAdokjOVfw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://daprose.net/ecuador/?p=2021\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">daprose.net/ecuador/?p=2021</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T01:58:57", "timestamp_epochs": 1503885537, "tweet_id": "901987436531773441", "tweet_url": "/revistaecuador/status/901987436531773441", "user_id": "1100778480", "username": "Revista Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soypente", "text": "Decir que estoy enamorado de los ojos, los rizos, la forma de ser y la sonrisa de mi hijo q ma\u00f1ana cumple 4 a\u00f1os no es delito, \u00bfno? @policia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decir que estoy enamorado de los ojos, los rizos, la forma de ser y la sonrisa de mi <strong>hijo</strong> q ma\u00f1ana cumple 4 a\u00f1os no es <strong>delito</strong>, \u00bfno? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23791197\" dir=\"ltr\" href=\"/policia\"><s>@</s><b>policia</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-27T15:27:27", "timestamp_epochs": 1503847647, "tweet_id": "901828514680373248", "tweet_url": "/soypente/status/901828514680373248", "user_id": "161999953", "username": "Pente I, el Chill\u00edos \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIPSismXkAAByYe.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "CasviFactory", "text": "Si digo que el presidente, es un hijo de puta...cometo un delito\nPero...\u00bfy si lo pienso?\n\n\u00a1PUES LA MORDAZA LLEGARA!\n\nSI PIENSAS...\u00a1RESISTE! pic.twitter.com/iwV2ig0enI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si digo que el presidente, es un <strong>hijo</strong> de puta...cometo un <strong>delito</strong>\nPero...\u00bfy si lo pienso?\n\n\u00a1PUES LA MORDAZA LLEGARA!\n\nSI PIENSAS...\u00a1RESISTE! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iwV2ig0enI\">pic.twitter.com/iwV2ig0enI</a></p>", "timestamp": "2017-08-27T13:17:50", "timestamp_epochs": 1503839870, "tweet_id": "901795892600209408", "tweet_url": "/CasviFactory/status/901795892600209408", "user_id": "4077409954", "username": "Joseba Mirena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "901620705674096640", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "mirthalegrand", "user_id": "134879387"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnaliaNonis", "text": "Es un delito que ese hijo de puta hable, gorila servil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un <strong>delito</strong> que ese <strong>hijo</strong> de puta hable, gorila servil</p>", "timestamp": "2017-08-27T01:43:32", "timestamp_epochs": 1503798212, "tweet_id": "901621167072702465", "tweet_url": "/AnaliaNonis/status/901621167072702465", "user_id": "2847331987", "username": "analia heredia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manueld14751", "text": "@LaHojillaenTV Adem\u00e1s a ese hijo d la madre d \u00e9l, tienen q Juzgarlo por el Delito d TRAICI\u00d3N A LA PATRIA, el Pueblo quiere Paz con JUSTICIA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108196938\" dir=\"ltr\" href=\"/LaHojillaenTV\"><s>@</s><b>LaHojillaenTV</b></a> Adem\u00e1s a ese <strong>hijo</strong> d la madre d \u00e9l, tienen q Juzgarlo por el <strong>Delito</strong> d TRAICI\u00d3N A LA PATRIA, el Pueblo quiere Paz con JUSTICIA.</p>", "timestamp": "2017-08-27T01:41:23", "timestamp_epochs": 1503798083, "tweet_id": "901620626657595392", "tweet_url": "/manueld14751/status/901620626657595392", "user_id": "2650051329", "username": "Manuel Azuaje", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "899346293054726146", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OdLuisMarcano", "user_id": "1507529629"}, {"screen_name": "rosaceae_emily", "user_id": "3092099344"}, {"screen_name": "rossanado", "user_id": "182870365"}], "retweets": 0, "screen_name": "RespetoalaLey", "text": "El hijo es un hombre mayor de edad que sabe perfectamente que esta disfrutando del dinero proveniente del delito, es otro delincuente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>hijo</strong> es un hombre mayor de edad que sabe perfectamente que esta disfrutando del dinero proveniente del <strong>delito</strong>, es otro delincuente</p>", "timestamp": "2017-08-26T20:14:25", "timestamp_epochs": 1503778465, "tweet_id": "901538342013202433", "tweet_url": "/RespetoalaLey/status/901538342013202433", "user_id": "42757998", "username": "RespetoalaLey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901389406032080897", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pedro_altuna", "user_id": "427369671"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuifeMartinez9", "text": "Usted puede llamarme payaso, gilipollas, cabron, feo, hijo de puta, racista y homofobo. Y yo me tendr\u00e9 que aguantar, pq no constituye delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted puede llamarme payaso, gilipollas, cabron, feo, <strong>hijo</strong> de puta, racista y homofobo. Y yo me tendr\u00e9 que aguantar, pq no constituye <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2017-08-26T17:41:52", "timestamp_epochs": 1503769312, "tweet_id": "901499950881796096", "tweet_url": "/LuifeMartinez9/status/901499950881796096", "user_id": "259900719", "username": "Luis F. Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901092933599977472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HELIODOPTERO", "user_id": "138206058"}, {"screen_name": "chao_corruptos", "user_id": "585712598"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lagredoa", "text": "El hijo se Kiko Gomez est\u00e1 sindicado de alg\u00fan delito?  De lo contrario no le veo sentido al twit.\n Debe cargar con la culpa del padre?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>hijo</strong> se Kiko Gomez est\u00e1 sindicado de alg\u00fan <strong>delito</strong>?  De lo contrario no le veo sentido al twit.\n Debe cargar con la culpa del padre?</p>", "timestamp": "2017-08-26T17:11:54", "timestamp_epochs": 1503767514, "tweet_id": "901492411272228864", "tweet_url": "/Lagredoa/status/901492411272228864", "user_id": "332555192", "username": "Lore \ud83c\udf4f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901204288659009536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Joysglo", "user_id": "596388997"}, {"screen_name": "publico_es", "user_id": "17676713"}], "retweets": 0, "screen_name": "negragaviota", "text": "Fue\u00a0condenado por un delito de lesiones\u00a0y fue porque el padre acept\u00f3 ser condenado ya que no se le dejaba ver a su hijo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fue\u00a0condenado por un <strong>delito</strong> de lesiones\u00a0y fue porque el padre acept\u00f3 ser condenado ya que no se le dejaba ver a su <strong>hijo</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-26T16:49:58", "timestamp_epochs": 1503766198, "tweet_id": "901486892683755520", "tweet_url": "/negragaviota/status/901486892683755520", "user_id": "462578617", "username": "Gaviota negra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "901029746536054784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AzoteAlFeminism", "user_id": "2979033568"}, {"screen_name": "TarragonaDiari", "user_id": "960898976278073344"}], "retweets": 0, "screen_name": "gaditatotal", "text": "\u00bfEso es una amenaza? No s\u00e9 si sabr\u00e1s que es delito lo que dices. Adem\u00e1s, los asesinos de su hijo est\u00e1n en la carcel o muertos. HDP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEso es una amenaza? No s\u00e9 si sabr\u00e1s que es <strong>delito</strong> lo que dices. Adem\u00e1s, los asesinos de su <strong>hijo</strong> est\u00e1n en la carcel o muertos. HDP</p>", "timestamp": "2017-08-26T11:50:25", "timestamp_epochs": 1503748225, "tweet_id": "901411507543605249", "tweet_url": "/gaditatotal/status/901411507543605249", "user_id": "756132842518745088", "username": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99Sirenita Cadista\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901377312792432641", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ladonnaemobile_", "user_id": "283701345"}], "retweets": 0, "screen_name": "el_morandi", "text": "Nada es delito, de ser verdad es el t\u00edpico brasas que va de v\u00edctima y de bueno y es un hijo de puta, nada que no se conozca desde siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada es <strong>delito</strong>, de ser verdad es el t\u00edpico brasas que va de v\u00edctima y de bueno y es un <strong>hijo</strong> de puta, nada que no se conozca desde siempre</p>", "timestamp": "2017-08-26T09:57:39", "timestamp_epochs": 1503741459, "tweet_id": "901383127163121664", "tweet_url": "/el_morandi/status/901383127163121664", "user_id": "968761722", "username": "kehre", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SSPCDMXpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIHwmiVUQAAqavG.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "SSC_CDMX", "text": "Si detectas que tu hijo es v\u00edctima de alg\u00fan delito o reto por internet, solicita apoyo de la Unidad de Ciberdelincuencia Preventiva #SSPCDMXpic.twitter.com/MB61VFWs9k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si detectas que tu <strong>hijo</strong> es v\u00edctima de alg\u00fan <strong>delito</strong> o reto por internet, solicita apoyo de la Unidad de Ciberdelincuencia Preventiva <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSPCDMX?src=hash\"><s>#</s><b>SSPCDMX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MB61VFWs9k\">pic.twitter.com/MB61VFWs9k</a></p>", "timestamp": "2017-08-26T02:12:02", "timestamp_epochs": 1503713522, "tweet_id": "901265953555656704", "tweet_url": "/SSC_CDMX/status/901265953555656704", "user_id": "62844209", "username": "SSC CDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lexnews.es/?p=374", "http://www.lexnews.es/?p=954"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rodriguezcano", "text": "Lex News\u00bfDEBE SER DELITO DARLE UN CACHETE A UN HIJO? Tiene dos partes\nhttp://www.lexnews.es/?p=374\u00a0\nhttp://www.lexnews.es/?p=954\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lex News\u00bfDEBE SER <strong>DELITO</strong> DARLE UN CACHETE A UN <strong>HIJO</strong>? Tiene dos partes\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lexnews.es/?p=374\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NsoMWZ3c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lexnews.es/?p=374\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lexnews.es/?p=374</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lexnews.es/?p=954\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Fj06FUVE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lexnews.es/?p=954\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lexnews.es/?p=954</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T17:57:39", "timestamp_epochs": 1345917459, "tweet_id": "239421294314147840", "tweet_url": "/rodriguezcano/status/239421294314147840", "user_id": "301668204", "username": "Eduardo Rdguez Cano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237580628076421121", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "comisiondevicti", "user_id": "721115028"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaLorenaCardozo", "text": "@comisiondevicti Pero solamente les advierto q al publicar la fotografia de mi hijo estan cometiendo un delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"721115028\" dir=\"ltr\" href=\"/comisiondevicti\"><s>@</s><b>comisiondevicti</b></a> Pero solamente les advierto q al publicar la fotografia de mi <strong>hijo</strong> estan cometiendo un <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:15:59", "timestamp_epochs": 1345911359, "tweet_id": "239395708720001026", "tweet_url": "/MaLorenaCardozo/status/239395708720001026", "user_id": "156874503", "username": "LoLy  :)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elboconuy", "text": "Con ese acto de corrupci\u00f3n se cometi\u00f3 el delito de trafico de influencias de Danilo Astori padre e hijo sin dudas, pero fiscales no acusaron", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con ese acto de corrupci\u00f3n se cometi\u00f3 el <strong>delito</strong> de trafico de influencias de Danilo Astori padre e <strong>hijo</strong> sin dudas, pero fiscales no acusaron</p>", "timestamp": "2012-08-25T12:10:47", "timestamp_epochs": 1345896647, "tweet_id": "239334001029025792", "tweet_url": "/elboconuy/status/239334001029025792", "user_id": "424588107", "username": "EL BOCON 098344228", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/TZIFTO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "PJudicialChile", "text": "Corte Suprema resuelven que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por delito de su hijo (fallos) http://bit.ly/TZIFTO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Suprema resuelven que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> (fallos) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TZIFTO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cv99p5zr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TZIFTO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TZIFTO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T01:20:03", "timestamp_epochs": 1345857603, "tweet_id": "239170240985063424", "tweet_url": "/PJudicialChile/status/239170240985063424", "user_id": "499811956", "username": "Poder Judicial Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239162926899023872", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pastry1986", "user_id": "224276406"}], "retweets": 0, "screen_name": "Brevers86", "text": "@Pastry1986 tien delito que no vayais a Cartagena, por cierto decirle a Perona que es un hijo de .... de mi parte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"224276406\" dir=\"ltr\" href=\"/Pastry1986\"><s>@</s><b>Pastry1986</b></a> tien <strong>delito</strong> que no vayais a Cartagena, por cierto decirle a Perona que es un <strong>hijo</strong> de .... de mi parte</p>", "timestamp": "2012-08-25T01:04:18", "timestamp_epochs": 1345856658, "tweet_id": "239166276537307136", "tweet_url": "/Brevers86/status/239166276537307136", "user_id": "60891473", "username": "Alberto Brevers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239155245698125825", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sflami", "user_id": "412513748"}], "retweets": 0, "screen_name": "marga_60", "text": "@sflami q HDP,aca esta bravo tambien.Decian q ahi y aca es donde mas crecio el delito.A mi hijo lo asaltaron 4 vces en 2 meses", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"412513748\" dir=\"ltr\" href=\"/sflami\"><s>@</s><b>sflami</b></a> q HDP,aca esta bravo tambien.Decian q ahi y aca es donde mas crecio el <strong>delito</strong>.A mi <strong>hijo</strong> lo asaltaron 4 vces en 2 meses</p>", "timestamp": "2012-08-25T01:00:25", "timestamp_epochs": 1345856425, "tweet_id": "239165299310616576", "tweet_url": "/marga_60/status/239165299310616576", "user_id": "140156747", "username": "margarita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mabaires", "text": "Mi hijo se acaba de enterar que Macri Prohibi\u00f3 El Eternauta en las escuelas. \"Que lo metan preso! Eso es CENSURA\"  No es delito, hijo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <strong>hijo</strong> se acaba de enterar que Macri Prohibi\u00f3 El Eternauta en las escuelas. \"Que lo metan preso! Eso es CENSURA\"  No es <strong>delito</strong>, <strong>hijo</strong>...</p>", "timestamp": "2012-08-24T23:27:05", "timestamp_epochs": 1345850825, "tweet_id": "239141810998489089", "tweet_url": "/mabaires/status/239141810998489089", "user_id": "210916539", "username": "D\u00e9bora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chile"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/MRaWvB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dff_asesores", "text": "Corte Suprema resuelve que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por delito de su hijo. http://bit.ly/MRaWvB\u00a0 #Chile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Suprema resuelve que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/MRaWvB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wRPLCRAr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/MRaWvB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/MRaWvB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chile?src=hash\"><s>#</s><b>Chile</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T19:51:51", "timestamp_epochs": 1345837911, "tweet_id": "239087645538541568", "tweet_url": "/dff_asesores/status/239087645538541568", "user_id": "583174792", "username": "D\u00edazFerreccioFuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1YHJohkfs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EDUATON", "text": "Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por delito de su hijo http://fb.me/1YHJohkfs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1YHJohkfs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1ZUhA863\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1YHJohkfs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1YHJohkfs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T18:56:14", "timestamp_epochs": 1345834574, "tweet_id": "239073647900389376", "tweet_url": "/EDUATON/status/239073647900389376", "user_id": "138900013", "username": "ED Lib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T4VdXR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnicoMagico", "text": "Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por delito de su hijo:  El joven ases... http://bit.ly/T4VdXR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong>:  El joven ases... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T4VdXR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GJMIutgn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T4VdXR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T4VdXR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T18:07:18", "timestamp_epochs": 1345831638, "tweet_id": "239061336330489857", "tweet_url": "/UnicoMagico/status/239061336330489857", "user_id": "480078419", "username": "Carlos Santiba\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/O9SUCz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twiterchile", "text": "Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por delito de su hijo http://bit.ly/O9SUCz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/O9SUCz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1xNBlAJV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/O9SUCz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/O9SUCz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T18:07:18", "timestamp_epochs": 1345831638, "tweet_id": "239061335592275969", "tweet_url": "/twiterchile/status/239061335592275969", "user_id": "353505077", "username": "Twiter Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.latercera.com/noticia/nacional/2012/08/680-479833-9-suprema-determina-que-padres-de-aaron-vasquez-no-deben-pagar-indemnizacion-por.shtml"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngieBaeza", "text": "Sin comentarios... Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por delito de su hijo http://www.latercera.com/noticia/nacional/2012/08/680-479833-9-suprema-determina-que-padres-de-aaron-vasquez-no-deben-pagar-indemnizacion-por.shtml\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin comentarios... Suprema determina que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben pagar indemnizaci\u00f3n por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.latercera.com/noticia/nacional/2012/08/680-479833-9-suprema-determina-que-padres-de-aaron-vasquez-no-deben-pagar-indemnizacion-por.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2ie2bU05\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.latercera.com/noticia/nacional/2012/08/680-479833-9-suprema-determina-que-padres-de-aaron-vasquez-no-deben-pagar-indemnizacion-por.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">latercera.com/noticia/nacion</span><span class=\"invisible\">al/2012/08/680-479833-9-suprema-determina-que-padres-de-aaron-vasquez-no-deben-pagar-indemnizacion-por.shtml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T18:05:08", "timestamp_epochs": 1345831508, "tweet_id": "239060791918202880", "tweet_url": "/AngieBaeza/status/239060791918202880", "user_id": "124629218", "username": "Ang\u00e9lica Baeza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/TZIFTO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Victor_Perez_7", "text": "Corte Suprema: padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por delito de su hijo (fallos): http://bit.ly/TZIFTO\u00a0 @AndreaAristegui", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Suprema: padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> (fallos): <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TZIFTO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0bqEEr4E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TZIFTO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TZIFTO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49982456\" dir=\"ltr\" href=\"/AndreaAristegui\"><s>@</s><b>AndreaAristegui</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T17:44:34", "timestamp_epochs": 1345830274, "tweet_id": "239055613609529344", "tweet_url": "/Victor_Perez_7/status/239055613609529344", "user_id": "168232496", "username": "V\u00edctor.P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/TZIFTO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Victor_Perez_7", "text": "Corte Suprema: padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por delito de su hijo (fallos): http://bit.ly/TZIFTO\u00a0 @ScarlethCardena", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Suprema: padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> (fallos): <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TZIFTO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0bqEEr4E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TZIFTO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TZIFTO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41453713\" dir=\"ltr\" href=\"/ScarlethCardena\"><s>@</s><b>ScarlethCardena</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T17:42:37", "timestamp_epochs": 1345830157, "tweet_id": "239055121890304000", "tweet_url": "/Victor_Perez_7/status/239055121890304000", "user_id": "168232496", "username": "V\u00edctor.P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/TZIFTO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1524patricia", "text": "Corte Suprema resuelven que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por delito de su hijo (fallos): http://bit.ly/TZIFTO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Suprema resuelven que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> (fallos): <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TZIFTO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kMxuHiEE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TZIFTO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TZIFTO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T17:38:26", "timestamp_epochs": 1345829906, "tweet_id": "239054071544303617", "tweet_url": "/1524patricia/status/239054071544303617", "user_id": "186991492", "username": "\ud83c\udf37\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Patricia Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/TZIFTO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "PJudicialChile", "text": "Corte Suprema resuelven que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por delito de su hijo (fallos): http://bit.ly/TZIFTO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Suprema resuelven que padres de Aar\u00f3n V\u00e1squez no deben responder civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> (fallos): <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/TZIFTO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cv99p5zr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/TZIFTO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/TZIFTO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T17:37:06", "timestamp_epochs": 1345829826, "tweet_id": "239053732980080640", "tweet_url": "/PJudicialChile/status/239053732980080640", "user_id": "499811956", "username": "Poder Judicial Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["puq"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/232l59"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kimera8090", "text": "Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por delito de su hijo http://dlvr.it/232l59\u00a0 #puq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/232l59\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2XVO5MxF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/232l59\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/232l59</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/puq?src=hash\"><s>#</s><b>puq</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T16:48:37", "timestamp_epochs": 1345826917, "tweet_id": "239041532756373504", "tweet_url": "/kimera8090/status/239041532756373504", "user_id": "546182608", "username": "Kimera Magallanes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/P8xSYD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaleong51", "text": "Radio BioBio Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por delito de su hijo: La P... http://bit.ly/P8xSYD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Radio BioBio Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong>: La P... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/P8xSYD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yRVLdmmp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/P8xSYD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/P8xSYD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T16:47:08", "timestamp_epochs": 1345826828, "tweet_id": "239041160402853888", "tweet_url": "/jaleong51/status/239041160402853888", "user_id": "263215107", "username": "Julio A. Leon G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/T4vEWH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "felipedraper", "text": "Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por delito de su hijo http://bit.ly/T4vEWH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/T4vEWH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WEHPP29I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/T4vEWH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/T4vEWH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T16:47:07", "timestamp_epochs": 1345826827, "tweet_id": "239041158100172800", "tweet_url": "/felipedraper/status/239041158100172800", "user_id": "195392152", "username": "Felipe Acevedo \u265b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Q9V7Bf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twiterchile", "text": "Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por delito de su hijo http://bit.ly/Q9V7Bf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Justicia resuelve que padres de Aaron V\u00e1squez no responder\u00e1n civilmente por <strong>delito</strong> de su <strong>hijo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Q9V7Bf\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jYjwj6FJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Q9V7Bf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Q9V7Bf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T16:47:07", "timestamp_epochs": 1345826827, "tweet_id": "239041157219360768", "tweet_url": "/twiterchile/status/239041157219360768", "user_id": "353505077", "username": "Twiter Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996881982083686400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elespectador", "user_id": "14834302"}], "retweets": 0, "screen_name": "paopao2506", "text": "El peor delito de \u00e9l es estar con ese hijo de la chingada de Uribe, y con eso para mi basta para tenerlo en el peor de los conceptos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El peor <strong>delito</strong> de \u00e9l es estar con ese <strong>hijo</strong> de la chingada de Uribe, y con eso para mi basta para tenerlo en el peor de los conceptos.</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:59:03", "timestamp_epochs": 1526515143, "tweet_id": "996902880882896897", "tweet_url": "/paopao2506/status/996902880882896897", "user_id": "326365416", "username": "Lagonz\u00e1leZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElCharroPirata", "text": "\u2013 Pap\u00e1 \u00bfsi me robo un pastel de elote es delito? \n\u2013Si\n\u2013 NO ES CIERTO ES DELOTE JAJAJAJA\n\u2013 Hijo... \n\u2013 \u00bfQu\u00e9? \n\u2013 Pasame el cintur\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2013 Pap\u00e1 \u00bfsi me robo un pastel de elote es <strong>delito</strong>? \n\u2013Si\n\u2013 NO ES CIERTO ES DELOTE JAJAJAJA\n\u2013 <strong>Hijo</strong>... \n\u2013 \u00bfQu\u00e9? \n\u2013 Pasame el cintur\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:17:01", "timestamp_epochs": 1526512621, "tweet_id": "996892303104000001", "tweet_url": "/ElCharroPirata/status/996892303104000001", "user_id": "973690270461050880", "username": "El Charro Pirata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://lavoz.gal/jbnlj5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "lavozdegalicia", "text": "Andorra investiga a un hijo del expresidente de Pescanova por un presunto delito de blanqueo http://lavoz.gal/jbnlj5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Andorra investiga a un <strong>hijo</strong> del expresidente de Pescanova por un presunto <strong>delito</strong> de blanqueo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lavoz.gal/jbnlj5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A9P7ROOAJT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lavoz.gal/jbnlj5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lavoz.gal/jbnlj5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:42:37", "timestamp_epochs": 1526510557, "tweet_id": "996883648510087169", "tweet_url": "/lavozdegalicia/status/996883648510087169", "user_id": "38640768", "username": "La Voz de Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/hoypy/status/996838583288893441"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "juansanabria_", "text": "Verg\u00fcenza total, el embarazo no es atenuante del delito. Carmen Villalba le tuvo a su hijo en la carcel. https://twitter.com/hoypy/status/996838583288893441\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Verg\u00fcenza total, el embarazo no es atenuante del <strong>delito</strong>. Carmen Villalba le tuvo a su <strong>hijo</strong> en la carcel. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/hoypy/status/996838583288893441\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZlqpVwyc7s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/hoypy/status/996838583288893441\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/hoypy/status/9</span><span class=\"invisible\">96838583288893441</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:49:50", "timestamp_epochs": 1526507390, "tweet_id": "996870365832994816", "tweet_url": "/juansanabria_/status/996870365832994816", "user_id": "129589390", "username": "Juan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996859552736907264", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "roquerisima", "user_id": "582809455"}], "retweets": 0, "screen_name": "jorgeantuliozr", "text": "T\u00fa puedes embarazarte y tener tu hijo, o puedes recurrir al ILE en la CDMX sin consecuencia alguna, o practicarte un aborto clandestino con riesgo de perder la vida o caer en la c\u00e1rcel de alguna entidad retr\u00f3grada por realizar algo que para muchos es un delito. Cosa de cada quien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00fa puedes embarazarte y tener tu <strong>hijo</strong>, o puedes recurrir al ILE en la CDMX sin consecuencia alguna, o practicarte un aborto clandestino con riesgo de perder la vida o caer en la c\u00e1rcel de alguna entidad retr\u00f3grada por realizar algo que para muchos es un <strong>delito</strong>. Cosa de cada quien</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:15:24", "timestamp_epochs": 1526505324, "tweet_id": "996861700904243200", "tweet_url": "/jorgeantuliozr/status/996861700904243200", "user_id": "154326832", "username": "jorge antulio zu\u00f1iga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996798261712314368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mariajoaquina81", "user_id": "995524312063971328"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Red__Coat_", "text": "Les dijeron sus verdades ... y de la forma a como haya sido qu\u00e9 esperas si tu hijo hermano o familiar hubiese muerto .. le hablar\u00edas con rosas al que cometi\u00f3 el delito???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les dijeron sus verdades ... y de la forma a como haya sido qu\u00e9 esperas si tu <strong>hijo</strong> hermano o familiar hubiese muerto .. le hablar\u00edas con rosas al que cometi\u00f3 el <strong>delito</strong>???</p>", "timestamp": "2018-05-16T20:43:46", "timestamp_epochs": 1526503426, "tweet_id": "996853737602904065", "tweet_url": "/_Red__Coat_/status/996853737602904065", "user_id": "823767715752083456", "username": "\u2022\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWBTbSX4AALSjj.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elTalToniSEDR", "text": "@sanchezcastejon en serio dijiste esto? Eres un hijo de puta, si es tan evidente que no existe delito tipificado, por qu\u00e9 apoyas un 155? Por qu\u00e9 apoyas que haya gente en prisi\u00f3n por ello? La ley hay que aplicarla seg\u00fan el codigo penal, no seg\u00fan le rote al pol\u00edtico de turno.Basura pic.twitter.com/HJonDp3By2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68740712\" dir=\"ltr\" href=\"/sanchezcastejon\"><s>@</s><b>sanchezcastejon</b></a> en serio dijiste esto? Eres un <strong>hijo</strong> de puta, si es tan evidente que no existe <strong>delito</strong> tipificado, por qu\u00e9 apoyas un 155? Por qu\u00e9 apoyas que haya gente en prisi\u00f3n por ello? La ley hay que aplicarla seg\u00fan el codigo penal, no seg\u00fan le rote al pol\u00edtico de turno.Basura <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HJonDp3By2\">pic.twitter.com/HJonDp3By2</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T20:09:20", "timestamp_epochs": 1526501360, "tweet_id": "996845073865338882", "tweet_url": "/elTalToniSEDR/status/996845073865338882", "user_id": "4046345919", "username": "El Tal Toni de SEDR \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "mabaires", "text": "Nosotros no tenemos ning\u00fan abogado que pueda analizar el delito que supuestamente cometi\u00f3 el hijo de Pichetto junto a Bossio , para poder denunciarlos????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nosotros no tenemos ning\u00fan abogado que pueda analizar el <strong>delito</strong> que supuestamente cometi\u00f3 el <strong>hijo</strong> de Pichetto junto a Bossio , para poder denunciarlos????</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:09:57", "timestamp_epochs": 1526497797, "tweet_id": "996830128918409216", "tweet_url": "/mabaires/status/996830128918409216", "user_id": "210916539", "username": "D\u00e9bora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "996823369965342720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "patricialopezl", "user_id": "125407623"}], "retweets": 7, "screen_name": "Stbangels", "text": "Bueno... yo acabo de escuchar que como no pueden demostrar que algo es delito... se adaptan las leyes para que lo sea... As\u00ed estamos Patricia. Podrido que est\u00e1 el mundo, mi hijo tiene toda la raz\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno... yo acabo de escuchar que como no pueden demostrar que algo es <strong>delito</strong>... se adaptan las leyes para que lo sea... As\u00ed estamos Patricia. Podrido que est\u00e1 el mundo, mi <strong>hijo</strong> tiene toda la raz\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-05-16T18:47:00", "timestamp_epochs": 1526496420, "tweet_id": "996824351927390209", "tweet_url": "/Stbangels/status/996824351927390209", "user_id": "103035766", "username": "\u00c0ngels Almaz\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/fernandodelpin5/status/996795955226783744"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mfernandez1610", "text": "Cuando el hijo \"disfruta\" de lo robado por el padre, est\u00e1 cometiendo un delito propio, el padre roba y el hijo leg\u00edtima el dinero. Le sale castigo propio. https://twitter.com/fernandodelpin5/status/996795955226783744\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cuando el <strong>hijo</strong> \"disfruta\" de lo robado por el padre, est\u00e1 cometiendo un <strong>delito</strong> propio, el padre roba y el <strong>hijo</strong> leg\u00edtima el dinero. Le sale castigo propio. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/fernandodelpin5/status/996795955226783744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZTz2lYlLkd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/fernandodelpin5/status/996795955226783744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/fernandodelpin</span><span class=\"invisible\">5/status/996795955226783744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T17:20:29", "timestamp_epochs": 1526491229, "tweet_id": "996802578846535681", "tweet_url": "/mfernandez1610/status/996802578846535681", "user_id": "92142174", "username": "Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdVZ-LuX4AIfzIi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "BeltraminCarlos", "text": "N\u00e9stor introdujo a sus hijos en el delito,el Diego hubiese escupido a su hijo en la cara y Mauro insultando al hijo al aire por pensar diferente...\u00e9stos son los pap\u00e1s geniales que nos dej\u00f3 el Kirchnerismo,unos divinos.. pic.twitter.com/T1putw7W6N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">N\u00e9stor introdujo a sus hijos en el <strong>delito</strong>,el Diego hubiese escupido a su <strong>hijo</strong> en la cara y Mauro insultando al <strong>hijo</strong> al aire por pensar diferente...\u00e9stos son los pap\u00e1s geniales que nos dej\u00f3 el Kirchnerismo,unos divinos.. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T1putw7W6N\">pic.twitter.com/T1putw7W6N</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T17:17:31", "timestamp_epochs": 1526491051, "tweet_id": "996801834177257475", "tweet_url": "/BeltraminCarlos/status/996801834177257475", "user_id": "2438310101", "username": "El Bostero\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "madrestresadas", "text": "\u00bfDecirle a hijo (de los que da capones con la barbilla) que se porte bien es delito??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDecirle a <strong>hijo</strong> (de los que da capones con la barbilla) que se porte bien es <strong>delito</strong>??</p>", "timestamp": "2018-05-16T17:05:04", "timestamp_epochs": 1526490304, "tweet_id": "996798702223273984", "tweet_url": "/madrestresadas/status/996798702223273984", "user_id": "266659349", "username": "madresestresadas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996506231849279488", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pacualdo", "user_id": "752846908322971652"}, {"screen_name": "crpandemonium", "user_id": "4229241075"}], "retweets": 0, "screen_name": "llauisaubets", "text": "Si pegas demasiado a tu hijo puedes acabar en la c\u00e1rcel. Tu hijo no es de tu propiedad. Eso es lo que esta pasando con la justica belga y la justicia espa\u00f1ola. La belga, la alemana, y la inglesa no ven delito donde la espa\u00f1ola ve delito e impone prisi\u00f3n preventiva.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si pegas demasiado a tu <strong>hijo</strong> puedes acabar en la c\u00e1rcel. Tu <strong>hijo</strong> no es de tu propiedad. Eso es lo que esta pasando con la justica belga y la justicia espa\u00f1ola. La belga, la alemana, y la inglesa no ven <strong>delito</strong> donde la espa\u00f1ola ve <strong>delito</strong> e impone prisi\u00f3n preventiva.</p>", "timestamp": "2018-05-16T16:30:53", "timestamp_epochs": 1526488253, "tweet_id": "996790096581091330", "tweet_url": "/llauisaubets/status/996790096581091330", "user_id": "2392659954", "username": "LlauisAubets", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996751483336093696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "giselalopez68", "user_id": "349274212"}], "retweets": 0, "screen_name": "ShinSeiki", "text": "q sinverguenza, sin ir lejos la CAMC (caso zapata) el cocalero debior registrar en el periodo 2006-2017 a su hijo y a gabriela zapata en la CONTRALORIA y la omision de este es DELITO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">q sinverguenza, sin ir lejos la CAMC (caso zapata) el cocalero debior registrar en el periodo 2006-2017 a su <strong>hijo</strong> y a gabriela zapata en la CONTRALORIA y la omision de este es <strong>DELITO</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-16T16:11:05", "timestamp_epochs": 1526487065, "tweet_id": "996785114595184640", "tweet_url": "/ShinSeiki/status/996785114595184640", "user_id": "40474915", "username": "Ruben Atila Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996767773266235392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JudyRo94", "user_id": "523829065"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlianzaMartin", "text": "Y otra memorable es \"mi hijo no ha cometido un delito, sino que ha pecado\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y otra memorable es \"mi <strong>hijo</strong> no ha cometido un <strong>delito</strong>, sino que ha pecado\"</p>", "timestamp": "2018-05-16T15:14:18", "timestamp_epochs": 1526483658, "tweet_id": "996770825138311168", "tweet_url": "/AlianzaMartin/status/996770825138311168", "user_id": "1280493188", "username": "Martin Pipo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PensamientoEquivicado", "HazConciencia", "YaNoLesHagasElParo", "FelizMi\u00e9rcolespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdUuu_gVAAAByy_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "zairafernandezm", "text": "#PensamientoEquivicado: \u201ces mi hijo y prefiero que tome aqu\u00ed conmigo que en qui\u00e9n sabe d\u00f3nde\u201d Por favor no compartas o proporciones alcohol a menores de edad, a\u00fan que seas su familiar, es un delito que se castiga con c\u00e1rcel. #HazConciencia #YaNoLesHagasElParo #FelizMi\u00e9rcolespic.twitter.com/WQfi5gkSaK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PensamientoEquivicado?src=hash\"><s>#</s><b>PensamientoEquivicado</b></a>: \u201ces mi <strong>hijo</strong> y prefiero que tome aqu\u00ed conmigo que en qui\u00e9n sabe d\u00f3nde\u201d Por favor no compartas o proporciones alcohol a menores de edad, a\u00fan que seas su familiar, es un <strong>delito</strong> que se castiga con c\u00e1rcel. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HazConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>HazConciencia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YaNoLesHagasElParo?src=hash\"><s>#</s><b>YaNoLesHagasElParo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMi%C3%A9rcoles?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMi\u00e9rcoles</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WQfi5gkSaK\">pic.twitter.com/WQfi5gkSaK</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T14:08:34", "timestamp_epochs": 1526479714, "tweet_id": "996754282371137536", "tweet_url": "/zairafernandezm/status/996754282371137536", "user_id": "4291500502", "username": "Zaira Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MANSILLA8", "text": "@AmayaReyTV Sentada con mi hijo en el banco del parque. Una Chica con perro se sienta a lado. Mi hijo  pregunta \u00bfC\u00f3mo se llama el perro?. La Chica contesta Se llama Alice,tiene 14a\u00f1os y ya es una Se\u00f1ora mayor\".\nMi hijo \"Se\u00f1ora mayor,c\u00f3mo mi Mam\u00e1\"\n\u00bfEl abandono se considera delito?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1094700283\" dir=\"ltr\" href=\"/AmayaReyTV\"><s>@</s><b>AmayaReyTV</b></a> Sentada con mi <strong>hijo</strong> en el banco del parque. Una Chica con perro se sienta a lado. Mi <strong>hijo</strong>  pregunta \u00bfC\u00f3mo se llama el perro?. La Chica contesta Se llama Alice,tiene 14a\u00f1os y ya es una Se\u00f1ora mayor\".\nMi <strong>hijo</strong> \"Se\u00f1ora mayor,c\u00f3mo mi Mam\u00e1\"\n\u00bfEl abandono se considera <strong>delito</strong>?</p>", "timestamp": "2018-05-16T13:49:48", "timestamp_epochs": 1526478588, "tweet_id": "996749560113483776", "tweet_url": "/MANSILLA8/status/996749560113483776", "user_id": "278489506", "username": "MIGUEL A. \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996730544514879489", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Andriu_9898", "user_id": "608095411"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lauz_Hyakuya", "text": "A ver si se hacerlo :') por que ya es delito que tenga de todos menos de mi hijo bello", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver si se hacerlo :') por que ya es <strong>delito</strong> que tenga de todos menos de mi <strong>hijo</strong> bello</p>", "timestamp": "2018-05-16T12:48:30", "timestamp_epochs": 1526474910, "tweet_id": "996734131630460934", "tweet_url": "/Lauz_Hyakuya/status/996734131630460934", "user_id": "805142911", "username": "\u2605L\u03b1\u03c5\u0225~\u2744\ufe0f!!\u2605\u2728COMS OPEN\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/miguelinzunza/status/996681082308251649"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HuastecoBombon", "text": "Hacker un herudito del delito... \u00bfQui\u00e9n le ha ense\u00f1ado? Hijo de tigre; Pintito. https://twitter.com/miguelinzunza/status/996681082308251649\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hacker un herudito del <strong>delito</strong>... \u00bfQui\u00e9n le ha ense\u00f1ado? <strong>Hijo</strong> de tigre; Pintito. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/miguelinzunza/status/996681082308251649\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jIZNDoJ0j1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/miguelinzunza/status/996681082308251649\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/miguelinzunza/</span><span class=\"invisible\">status/996681082308251649</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T12:34:31", "timestamp_epochs": 1526474071, "tweet_id": "996730615272738821", "tweet_url": "/HuastecoBombon/status/996730615272738821", "user_id": "71880722", "username": "Jes\u00fas Escobar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996352374846492673", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Luis_Delia", "user_id": "132704571"}], "retweets": 0, "screen_name": "estela__bastia", "text": "Que vaya preso el hijo ,di cometi\u00f3 un delito ,xq muchos compa\u00f1eros est\u00e1n presos sin motivo ni causa , por traidores como estos , no los queremos , ni olvido ni perd\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que vaya preso el <strong>hijo</strong> ,di cometi\u00f3 un <strong>delito</strong> ,xq muchos compa\u00f1eros est\u00e1n presos sin motivo ni causa , por traidores como estos , no los queremos , ni olvido ni perd\u00f3n!</p>", "timestamp": "2018-05-16T12:22:35", "timestamp_epochs": 1526473355, "tweet_id": "996727612708925445", "tweet_url": "/estela__bastia/status/996727612708925445", "user_id": "4920072897", "username": "gladys estela bastia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807407462852820992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pedrogarciao", "user_id": "34929707"}], "retweets": 0, "screen_name": "sulmacarrero", "text": "@thayspenalver Delicuentes es delicuentes eso no hay diferencias,igual quien le da un regalo a su hijo de ese robo,es delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147697976\" dir=\"ltr\" href=\"/thayspenalver\"><s>@</s><b>thayspenalver</b></a> Delicuentes es delicuentes eso no hay diferencias,igual quien le da un regalo a su <strong>hijo</strong> de ese robo,es <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2016-12-10T21:51:22", "timestamp_epochs": 1481406682, "tweet_id": "807704283273641984", "tweet_url": "/sulmacarrero/status/807704283273641984", "user_id": "470436514", "username": "sulma carrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/17LmBmfNi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barcelonalua", "text": "A la mujer se le imputa el delito de violencia familiar tras golpear a su hijo con un hierro y quemarle las manos... http://fb.me/17LmBmfNi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la mujer se le imputa el <strong>delito</strong> de violencia familiar tras golpear a su <strong>hijo</strong> con un hierro y quemarle las manos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/17LmBmfNi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OnzF7e6Oq1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/17LmBmfNi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/17LmBmfNi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T18:54:59", "timestamp_epochs": 1481396099, "tweet_id": "807659895105482752", "tweet_url": "/Barcelonalua/status/807659895105482752", "user_id": "863875075", "username": "Lua Barcelona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1IVE35HMQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martinmenre", "text": "Error???? Si es DELITO!!!\nMe hace recordar a Luis Bedoya, cuando justific\u00f3  acciones de su hijo con el... http://fb.me/1IVE35HMQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Error???? Si es <strong>DELITO</strong>!!!\nMe hace recordar a Luis Bedoya, cuando justific\u00f3  acciones de su <strong>hijo</strong> con el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1IVE35HMQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4E3KrYJ3k0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1IVE35HMQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1IVE35HMQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T12:56:46", "timestamp_epochs": 1481374606, "tweet_id": "807569746518568960", "tweet_url": "/martinmenre/status/807569746518568960", "user_id": "768448135", "username": "Martin Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "olgamaria131", "text": "\"El Ni\u00f1o Jes\u00f9s\" dejar\u00e1 al hijo obsequi\u00f3 proveniente del delito cometido por el R\u00e9gimen que lo robo al due\u00f1o legal de una jugueter\u00eda \u00a1Horror!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El Ni\u00f1o Jes\u00f9s\" dejar\u00e1 al <strong>hijo</strong> obsequi\u00f3 proveniente del <strong>delito</strong> cometido por el R\u00e9gimen que lo robo al due\u00f1o legal de una jugueter\u00eda \u00a1Horror!</p>", "timestamp": "2016-12-10T09:48:06", "timestamp_epochs": 1481363286, "tweet_id": "807522268507230210", "tweet_url": "/olgamaria131/status/807522268507230210", "user_id": "816152611", "username": "OlgaMariaArguinzones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/dayachillan/status/806993471005478912"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcebeatriz", "text": "@Carabdechile braaaavooo!! Y Dos plantas? Wow! Que gran golpe al delito de tratar d sanar a tu hijo eh? Pero que criteriosos! @CHVNoticiasclhttps://twitter.com/dayachillan/status/806993471005478912\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118784585\" dir=\"ltr\" href=\"/Carabdechile\"><s>@</s><b>Carabdechile</b></a> braaaavooo!! Y Dos plantas? Wow! Que gran golpe al <strong>delito</strong> de tratar d sanar a tu <strong>hijo</strong> eh? Pero que criteriosos! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1014611652732387329\" dir=\"ltr\" href=\"/CHVNoticiasCL\"><s>@</s><b>CHVNoticiascl</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/dayachillan/status/806993471005478912\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r5DwWdLZJd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/dayachillan/status/806993471005478912\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/dayachillan/st</span><span class=\"invisible\">atus/806993471005478912</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T06:31:06", "timestamp_epochs": 1481351466, "tweet_id": "807472689929658368", "tweet_url": "/marcebeatriz/status/807472689929658368", "user_id": "74636259", "username": "Marcela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807462796942254081", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Milenio", "user_id": "24969337"}], "retweets": 0, "screen_name": "HectorParraRgz", "text": "\u00bfEs delito ser hijo de delincuente?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs <strong>delito</strong> ser <strong>hijo</strong> de delincuente?</p>", "timestamp": "2016-12-10T05:55:40", "timestamp_epochs": 1481349340, "tweet_id": "807463775083237376", "tweet_url": "/HectorParraRgz/status/807463775083237376", "user_id": "161381686", "username": "H\u00e9ctor Parra Rgz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeuXnShell", "text": "Estoy redy pal delito \nSiempre a la defensiva por si vienen a comerte \nSigo vivo y no se por que soy hijo de un \u00c1ngel o solo tuve suerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy redy pal <strong>delito</strong> \nSiempre a la defensiva por si vienen a comerte \nSigo vivo y no se por que soy <strong>hijo</strong> de un \u00c1ngel o solo tuve suerte</p>", "timestamp": "2016-12-10T04:37:20", "timestamp_epochs": 1481344640, "tweet_id": "807444060680192000", "tweet_url": "/DeuXnShell/status/807444060680192000", "user_id": "719354086991257601", "username": "Yung venuz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807363723585323008", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "user_id": "15007299"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fernansequera", "text": "Dejar\u00edas que tu hijo tuviera algo proveniente del delito? No seas c\u00f3mplice de los hampones !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejar\u00edas que tu <strong>hijo</strong> tuviera algo proveniente del <strong>delito</strong>? No seas c\u00f3mplice de los hampones !</p>", "timestamp": "2016-12-09T23:38:25", "timestamp_epochs": 1481326705, "tweet_id": "807368836529946625", "tweet_url": "/Fernansequera/status/807368836529946625", "user_id": "411715526", "username": "Fern\u00e1n Sequera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/sundde_ve/status/807309966591795201"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adriantonetti", "text": "Como es posible que expongan a estas personas como delincuentes, su delito es ser empleados de una empresa, un hijo sufriendo por su madre https://twitter.com/sundde_ve/status/807309966591795201\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Como es posible que expongan a estas personas como delincuentes, su <strong>delito</strong> es ser empleados de una empresa, un <strong>hijo</strong> sufriendo por su madre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sundde_ve/status/807309966591795201\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CwxuCOpnDe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sundde_ve/status/807309966591795201\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sundde_ve/stat</span><span class=\"invisible\">us/807309966591795201</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T23:19:45", "timestamp_epochs": 1481325585, "tweet_id": "807364139362512896", "tweet_url": "/adriantonetti/status/807364139362512896", "user_id": "430316588", "username": "Adriana Antonetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Expresoweb", "text": "La joven de 19 a\u00f1os pudiera recibir una pena m\u00ednima de 30 a\u00f1os y m\u00e1xima de 50 de prisi\u00f3n, por el delito de homicidio de su hijo de 2 a\u00f1os...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La joven de 19 a\u00f1os pudiera recibir una pena m\u00ednima de 30 a\u00f1os y m\u00e1xima de 50 de prisi\u00f3n, por el <strong>delito</strong> de homicidio de su <strong>hijo</strong> de 2 a\u00f1os...</p>", "timestamp": "2016-12-09T22:43:36", "timestamp_epochs": 1481323416, "tweet_id": "807355039576510464", "tweet_url": "/Expresoweb/status/807355039576510464", "user_id": "149652351", "username": "EXPRESO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tropa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nomecallolaboca", "text": "#Tropa Cuando recibas tu bolsita \"CLAP\", con juguete incluido, \u00a1convertir\u00e1s a tu hijo en aguantador del delito de robo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tropa?src=hash\"><s>#</s><b>Tropa</b></a> Cuando recibas tu bolsita \"CLAP\", con juguete incluido, \u00a1convertir\u00e1s a tu <strong>hijo</strong> en aguantador del <strong>delito</strong> de robo!</p>", "timestamp": "2016-12-09T22:07:39", "timestamp_epochs": 1481321259, "tweet_id": "807345993251438593", "tweet_url": "/nomecallolaboca/status/807345993251438593", "user_id": "57415923", "username": "Santo Tom\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807206415358115840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "InakoDiazGuerra", "user_id": "127550968"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dunadan13", "text": "Es espantoso. Y no menos espantoso que Gil hijo cometa simb\u00f3licamente el mismo delito que Gil padre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es espantoso. Y no menos espantoso que Gil <strong>hijo</strong> cometa simb\u00f3licamente el mismo <strong>delito</strong> que Gil padre.</p>", "timestamp": "2016-12-09T21:45:35", "timestamp_epochs": 1481319935, "tweet_id": "807340439925850114", "tweet_url": "/Dunadan13/status/807340439925850114", "user_id": "136629789", "username": "Elessar Telcontar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/HUMANIDADESENF/status/733387738699943938"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "airthquake", "text": "Anax\u00edmandro hijo m\u00edo, lo tuyo con el Apeiron es delito. https://twitter.com/HUMANIDADESENF/status/733387738699943938\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Anax\u00edmandro <strong>hijo</strong> m\u00edo, lo tuyo con el Apeiron es <strong>delito</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/HUMANIDADESENF/status/733387738699943938\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6RZhWjEYeB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/HUMANIDADESENF/status/733387738699943938\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/HUMANIDADESENF</span><span class=\"invisible\">/status/733387738699943938</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T20:39:41", "timestamp_epochs": 1481315981, "tweet_id": "807323856855769088", "tweet_url": "/airthquake/status/807323856855769088", "user_id": "743800753", "username": "Orestes el libas ciones.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzQonzlXcAA_qUU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807292924312649728", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "castatomada", "user_id": "2862513033"}], "retweets": 0, "screen_name": "21F_Democracia", "text": "A qui\u00e9n le importa el \"hijo\", a quien x cierto evo reconoci\u00f3 sin ver (delito)\n@YinYangNOTICIASpic.twitter.com/JnlM66LGpN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A qui\u00e9n le importa el \"<strong>hijo</strong>\", a quien x cierto evo reconoci\u00f3 sin ver (<strong>delito</strong>)\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"796093405898084353\" dir=\"ltr\" href=\"/YinYangNOTICIAS\"><s>@</s><b>YinYangNOTICIAS</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JnlM66LGpN\">pic.twitter.com/JnlM66LGpN</a></p>", "timestamp": "2016-12-09T20:04:06", "timestamp_epochs": 1481313846, "tweet_id": "807314903040217088", "tweet_url": "/21F_Democracia/status/807314903040217088", "user_id": "758470098709610496", "username": "\u0299\u1d0f\u029f\u026a\u1d20\u026a\u1d00 s\u026a\u0274 \u1d0d\u1d00s\u026as\u1d0d\u1d0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sargentoluther", "text": "Explicar al Justiciable que est\u00e1 mal reconocer un hijo que no es propio,aunque se intente buena obra. Es delito y agrede dcho a la identidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Explicar al Justiciable que est\u00e1 mal reconocer un <strong>hijo</strong> que no es propio,aunque se intente buena obra. Es <strong>delito</strong> y agrede dcho a la identidad</p>", "timestamp": "2016-12-09T19:51:42", "timestamp_epochs": 1481313102, "tweet_id": "807311781060378628", "tweet_url": "/sargentoluther/status/807311781060378628", "user_id": "3153545954", "username": "Sargentoluther", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MujeresW"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JIMECORTES81", "text": "Fuerte pol\u00e9mica por el primer caso de hoy ! Padres golpean y rechazan a su hijo por ser homosexual ! Esto es un delito #MujeresW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fuerte pol\u00e9mica por el primer caso de hoy ! Padres golpean y rechazan a su <strong>hijo</strong> por ser homosexual ! Esto es un <strong>delito</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MujeresW?src=hash\"><s>#</s><b>MujeresW</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T18:52:11", "timestamp_epochs": 1481309531, "tweet_id": "807296802823213061", "tweet_url": "/JIMECORTES81/status/807296802823213061", "user_id": "155404949", "username": "JIMENA CORTES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://daprose.net/bitacoras/ecuador/?p=2021"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revistaecuador", "text": "Hijo del violador habr\u00eda cometido delito parecido al de Pedro Delgado http://daprose.net/bitacoras/ecuador/?p=2021\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> del violador habr\u00eda cometido <strong>delito</strong> parecido al de Pedro Delgado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://daprose.net/bitacoras/ecuador/?p=2021\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IX75Xqlno7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://daprose.net/bitacoras/ecuador/?p=2021\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">daprose.net/bitacoras/ecua</span><span class=\"invisible\">dor/?p=2021</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T13:36:01", "timestamp_epochs": 1481290561, "tweet_id": "807217235739688960", "tweet_url": "/revistaecuador/status/807217235739688960", "user_id": "1100778480", "username": "Revista Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/larepublica_ec/status/806969660423933953"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmecuador92", "text": "Ah\u00ed si ve delito el enano voz de muppet hijo de puta. Mientras tanto prestar dinero de los depositantes al estado quebrado no lo es. https://twitter.com/larepublica_ec/status/806969660423933953\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ah\u00ed si ve <strong>delito</strong> el enano voz de muppet <strong>hijo</strong> de puta. Mientras tanto prestar dinero de los depositantes al estado quebrado no lo es. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/larepublica_ec/status/806969660423933953\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WR7aeidsPT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/larepublica_ec/status/806969660423933953\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/larepublica_ec</span><span class=\"invisible\">/status/806969660423933953</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-08T21:16:28", "timestamp_epochs": 1481231788, "tweet_id": "806970726452523009", "tweet_url": "/jmecuador92/status/806970726452523009", "user_id": "60119201", "username": "juanM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzKw9uyXAAAGZX3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miCheroSV", "text": "Juzgado Quinto de Sentencia absuelve a Kevin Rivera y Ricardo Fuentes del delito de homicidio en perjuicio del hijo de \"Aniceto Porsisoca\" pic.twitter.com/gdJqUxuapa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juzgado Quinto de Sentencia absuelve a Kevin Rivera y Ricardo Fuentes del <strong>delito</strong> de homicidio en perjuicio del <strong>hijo</strong> de \"Aniceto Porsisoca\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gdJqUxuapa\">pic.twitter.com/gdJqUxuapa</a></p>", "timestamp": "2016-12-08T16:42:50", "timestamp_epochs": 1481215370, "tweet_id": "806901864843382784", "tweet_url": "/miCheroSV/status/806901864843382784", "user_id": "1286530964", "username": "Mi Chero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzKrzBfUcAAa2Rb.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "LPGJudicial", "text": "Juzgado Quinto de Sentencia absuelve a Kevin Rivera y Ricardo Fuentes del delito de homicidio en perjuicio del hijo de \"Aniceto Porsisoca\" pic.twitter.com/po6hExdOOE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juzgado Quinto de Sentencia absuelve a Kevin Rivera y Ricardo Fuentes del <strong>delito</strong> de homicidio en perjuicio del <strong>hijo</strong> de \"Aniceto Porsisoca\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/po6hExdOOE\">pic.twitter.com/po6hExdOOE</a></p>", "timestamp": "2016-12-08T16:20:15", "timestamp_epochs": 1481214015, "tweet_id": "806896181100089345", "tweet_url": "/LPGJudicial/status/806896181100089345", "user_id": "385987530", "username": "LPGJudicial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091376509724565504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MashiRafael", "user_id": "209780362"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fernand29330642", "text": "Ve hijo de puta Correa entrar a hablar en la carcel con un reo para q cambie su versi\u00f3n no es delito???\nVe hijo de puta alterar el libro para multar a los canales de radiodifusi\u00f3n y TV no es delito???\nMejor c\u00e1llate la trompa. Corrupto hdlgp e hijo de mula de cocaina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ve <strong>hijo</strong> de puta Correa entrar a hablar en la carcel con un reo para q cambie su versi\u00f3n no es <strong>delito</strong>???\nVe <strong>hijo</strong> de puta alterar el libro para multar a los canales de radiodifusi\u00f3n y TV no es <strong>delito</strong>???\nMejor c\u00e1llate la trompa. Corrupto hdlgp e <strong>hijo</strong> de mula de cocaina</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:54:47", "timestamp_epochs": 1549058087, "tweet_id": "1091454844227989505", "tweet_url": "/Fernand29330642/status/1091454844227989505", "user_id": "3310190644", "username": "Fernando  Altamirano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntonelaSalvad2", "text": "Obligar a una nena de 12 a\u00f1os a ser madre es ser un forro hijo de puta c\u00f3mplice del delito #Ni\u00f1asNoMadres  LANACION", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obligar a una nena de 12 a\u00f1os a ser madre es ser un forro <strong>hijo</strong> de puta c\u00f3mplice del <strong>delito</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a>  LANACION</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:09:45", "timestamp_epochs": 1549051785, "tweet_id": "1091428410243584006", "tweet_url": "/AntonelaSalvad2/status/1091428410243584006", "user_id": "1060693587833352192", "username": "Anto Salvado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esromeo", "text": "@Caribartura2 averiguar hijo de la chingada deja de pines pendejadas que ya es un delito federal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1086500041378820096\" dir=\"ltr\" href=\"/Caribartura2\"><s>@</s><b>Caribartura2</b></a> averiguar <strong>hijo</strong> de la chingada deja de pines pendejadas que ya es un <strong>delito</strong> federal</p>", "timestamp": "2019-02-01T17:59:51", "timestamp_epochs": 1549043991, "tweet_id": "1091395718198235137", "tweet_url": "/esromeo/status/1091395718198235137", "user_id": "103683073", "username": "Romeo MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1091383071990038533", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GAMBA_CL", "user_id": "168300274"}], "retweets": 4, "screen_name": "monjepenitente2", "text": "es el mismo que asesin\u00f3 a un ciudadano en el sur y que LA SACROSANTA JUSTICIA CHILENA ORDEN\u00d3 Q LA CULPA LA TEN\u00cdA EL.MUERTO POR LO TANTO  SU HIJO ERA INOCENTE. CLARO PRECIO UNA SERIE DE CHEQUES PARA JUECES ABOGADOS Y FAMILIARES DE LA V\u00cdCTIMA\nQUE DELITO COMETERA EN MINEDUC?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es el mismo que asesin\u00f3 a un ciudadano en el sur y que LA SACROSANTA JUSTICIA CHILENA ORDEN\u00d3 Q LA CULPA LA TEN\u00cdA EL.MUERTO POR LO TANTO  SU <strong>HIJO</strong> ERA INOCENTE. CLARO PRECIO UNA SERIE DE CHEQUES PARA JUECES ABOGADOS Y FAMILIARES DE LA V\u00cdCTIMA\nQUE <strong>DELITO</strong> COMETERA EN MINEDUC?</p>", "timestamp": "2019-02-01T17:32:13", "timestamp_epochs": 1549042333, "tweet_id": "1091388764923019265", "tweet_url": "/monjepenitente2/status/1091388764923019265", "user_id": "908671575364431873", "username": "Monje Penitente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1091326412185849856", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PabloPildain", "user_id": "139386032"}, {"screen_name": "JMilei", "user_id": "4020276615"}, {"screen_name": "NickyMarquez1", "user_id": "485325459"}], "retweets": 0, "screen_name": "liberRomero001", "text": "Un hijo un premio? Plz. En tal caso una responsabilidad. El enfermito ese deberia ser enviado tras las rejas de por vida. Y la nueva vida nada tuvo que ver con el delito. Entiendo tu linea l\u00f3gica pero solo es sentimentalista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>hijo</strong> un premio? Plz. En tal caso una responsabilidad. El enfermito ese deberia ser enviado tras las rejas de por vida. Y la nueva vida nada tuvo que ver con el <strong>delito</strong>. Entiendo tu linea l\u00f3gica pero solo es sentimentalista.</p>", "timestamp": "2019-02-01T17:24:26", "timestamp_epochs": 1549041866, "tweet_id": "1091386805449117697", "tweet_url": "/liberRomero001/status/1091386805449117697", "user_id": "1034013584165138433", "username": "liberRomero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091118272127426560", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "paolavegar", "user_id": "17994139"}, {"screen_name": "CarlosAlvQ", "user_id": "823245705439547394"}, {"screen_name": "PatriciaMoraC", "user_id": "3010490556"}], "retweets": 0, "screen_name": "RosCasSol", "text": "1/2\n\nDe lo aqu\u00ed dicho se desprende que: \n\ni) no es ella la indiciada por estos hechos y afirmar que estaba relacionada sino su hijo adulto de 41 a\u00f1os y afirmar lo contrario configura potencialmente un delito contra el honor y,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1/2\n\nDe lo aqu\u00ed dicho se desprende que: \n\ni) no es ella la indiciada por estos hechos y afirmar que estaba relacionada sino su <strong>hijo</strong> adulto de 41 a\u00f1os y afirmar lo contrario configura potencialmente un <strong>delito</strong> contra el honor y,</p>", "timestamp": "2019-02-01T16:53:41", "timestamp_epochs": 1549040021, "tweet_id": "1091379067935350785", "tweet_url": "/RosCasSol/status/1091379067935350785", "user_id": "921639565722562560", "username": "RosemaryCastroSolano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 76, "links": [], "parent_tweet_id": "1091362977238970368", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "daniroggero", "user_id": "1289995770"}], "retweets": 9, "screen_name": "VickyVillarruel", "text": "No veo apolog\u00eda de delito alguno pero si la inmensa madurez de 2 nenas de sobreponerse a algo horrible para preservar la vida de su hijo. En esta \u00e9poca de narcisismo y de tapar delitos, ellas tienen una fortaleza impresionante.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No veo apolog\u00eda de <strong>delito</strong> alguno pero si la inmensa madurez de 2 nenas de sobreponerse a algo horrible para preservar la vida de su <strong>hijo</strong>. En esta \u00e9poca de narcisismo y de tapar delitos, ellas tienen una fortaleza impresionante.</p>", "timestamp": "2019-02-01T16:16:33", "timestamp_epochs": 1549037793, "tweet_id": "1091369723072262146", "tweet_url": "/VickyVillarruel/status/1091369723072262146", "user_id": "28266730", "username": "Victoria Villarruel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091126906643251203", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SSC_Pue", "user_id": "121849420"}, {"screen_name": "JavierLopezDiaz", "user_id": "74006055"}], "retweets": 0, "screen_name": "JoseJav74625043", "text": "Y q x ser mayor de edad es menos grave el delito, no mamen luego luego defendiendo a este hijo de su chingada madre\nOjal\u00e1 y q lo agarre la gente y lo linchen x culero !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y q x ser mayor de edad es menos grave el <strong>delito</strong>, no mamen luego luego defendiendo a este <strong>hijo</strong> de su chingada madre\nOjal\u00e1 y q lo agarre la gente y lo linchen x culero !!!</p>", "timestamp": "2019-02-01T16:16:31", "timestamp_epochs": 1549037791, "tweet_id": "1091369717032517632", "tweet_url": "/JoseJav74625043/status/1091369717032517632", "user_id": "970163076132671488", "username": "Jose Javier Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 155, "links": [], "parent_tweet_id": "1091348276421558272", "replies": 6, "reply_to_users": [{"screen_name": "gustavolcordoba", "user_id": "182809592"}, {"screen_name": "LANACION", "user_id": "33989170"}], "retweets": 27, "screen_name": "VickyVillarruel", "text": "Que 2 nenas violadas hayan decidido seguir adelante con el embarazo y no deshacerse del hijo q no pidi\u00f3 nacer pero que tiene el Derecho de hacerlo te parece mal? Repudiable ser\u00eda que un editorial justifique un delito, ac\u00e1 no se justifica ni la violacion ni el aborto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que 2 nenas violadas hayan decidido seguir adelante con el embarazo y no deshacerse del <strong>hijo</strong> q no pidi\u00f3 nacer pero que tiene el Derecho de hacerlo te parece mal? Repudiable ser\u00eda que un editorial justifique un <strong>delito</strong>, ac\u00e1 no se justifica ni la violacion ni el aborto.</p>", "timestamp": "2019-02-01T16:09:29", "timestamp_epochs": 1549037369, "tweet_id": "1091367943420739584", "tweet_url": "/VickyVillarruel/status/1091367943420739584", "user_id": "28266730", "username": "Victoria Villarruel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091321293100597250", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nacion", "user_id": "18906662"}], "retweets": 0, "screen_name": "drferalvayahoo2", "text": "creo que es la cortina de humo que est\u00e1 usando el Gobierno. Y si fuera cierto porqu\u00e9 la exministra va a ser culpable y merecer ser despedida por un delito que comete su hijo que es un mayor de edad???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">creo que es la cortina de humo que est\u00e1 usando el Gobierno. Y si fuera cierto porqu\u00e9 la exministra va a ser culpable y merecer ser despedida por un <strong>delito</strong> que comete su <strong>hijo</strong> que es un mayor de edad???</p>", "timestamp": "2019-02-01T16:08:43", "timestamp_epochs": 1549037323, "tweet_id": "1091367752550567945", "tweet_url": "/drferalvayahoo2/status/1091367752550567945", "user_id": "992211575800057856", "username": "drferalva@yahoo.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091133566686298112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "el_Periodico", "user_id": "19624061"}], "retweets": 0, "screen_name": "Amor_a_Guate", "text": "El mismo delito del hijo del dipucaco Lau?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mismo <strong>delito</strong> del <strong>hijo</strong> del dipucaco Lau?</p>", "timestamp": "2019-02-01T15:12:04", "timestamp_epochs": 1549033924, "tweet_id": "1091353496748806146", "tweet_url": "/Amor_a_Guate/status/1091353496748806146", "user_id": "1075209054824337408", "username": "Si puesss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstudienVagos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090708832131735554", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaracolRadio", "user_id": "19236074"}], "retweets": 0, "screen_name": "EdgardIriarte", "text": "Indignante su \"periodismo\". Qu\u00e9 profundidad, an\u00e1lisis, cobertura, objetividad.\nAhora es delito que un hijo se divierta con su padre?\nBueno, en el caso de uds diversi\u00f3n significa todo lo que los progres y la identidad de g\u00e9nero quieren.\nsres periodistas uds tambi\u00e9n #EstudienVagos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Indignante su \"periodismo\". Qu\u00e9 profundidad, an\u00e1lisis, cobertura, objetividad.\nAhora es <strong>delito</strong> que un <strong>hijo</strong> se divierta con su padre?\nBueno, en el caso de uds diversi\u00f3n significa todo lo que los progres y la identidad de g\u00e9nero quieren.\nsres periodistas uds tambi\u00e9n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstudienVagos?src=hash\"><s>#</s><b>EstudienVagos</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T14:24:00", "timestamp_epochs": 1549031040, "tweet_id": "1091341399793065984", "tweet_url": "/EdgardIriarte/status/1091341399793065984", "user_id": "990914518036434944", "username": "edgard alberto moreno Iriarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091313128997117953", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "silvamauroo", "user_id": "2680366897"}], "retweets": 0, "screen_name": "LunaSilvana", "text": "Hay que ser hijo de la gran m para escribir este tipo de editorial, es romantizar un delito, este diario da asco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que ser <strong>hijo</strong> de la gran m para escribir este tipo de editorial, es romantizar un <strong>delito</strong>, este diario da asco</p>", "timestamp": "2019-02-01T14:07:30", "timestamp_epochs": 1549030050, "tweet_id": "1091337249462063104", "tweet_url": "/LunaSilvana/status/1091337249462063104", "user_id": "338141183", "username": "Pao \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Rita_Maestre/status/1090970123131908096"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FranSalvadorA", "text": "Decir que este tipejo es un grand\u00edsimo hijo de puta, es delito? Es para un amigo. https://twitter.com/Rita_Maestre/status/1090970123131908096\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Decir que este tipejo es un grand\u00edsimo <strong>hijo</strong> de puta, es <strong>delito</strong>? Es para un amigo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Rita_Maestre/status/1090970123131908096\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pe4IJ5tl2h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Rita_Maestre/status/1090970123131908096\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Rita_Maestre/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1090970123131908096</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T13:12:02", "timestamp_epochs": 1549026722, "tweet_id": "1091323287756513282", "tweet_url": "/FranSalvadorA/status/1091323287756513282", "user_id": "108049047", "username": "Fran Salvador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rolexx79", "text": "Tu alquilas un inmueble de tu propiedad a un hijo de puta y pasa 20 a\u00f1os en los cuales deja de pagar de alquiler te destruye el inmueble se porta de la peor manera; t\u00fa no puedes llegar reventar los candados y sacarlo a golpes porque vas preso porque est\u00e1s cometiendo un delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu alquilas un inmueble de tu propiedad a un <strong>hijo</strong> de puta y pasa 20 a\u00f1os en los cuales deja de pagar de alquiler te destruye el inmueble se porta de la peor manera; t\u00fa no puedes llegar reventar los candados y sacarlo a golpes porque vas preso porque est\u00e1s cometiendo un <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2019-02-01T11:54:42", "timestamp_epochs": 1549022082, "tweet_id": "1091303826622169089", "tweet_url": "/Rolexx79/status/1091303826622169089", "user_id": "91569003", "username": "Rolexxx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1090973645999087616", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ireth64", "user_id": "369729525"}, {"screen_name": "NikNuen", "user_id": "1059517191404601346"}], "retweets": 0, "screen_name": "nihcalo", "text": "Y salt\u00f3 Mayte, la lameculos del grupito. Id todas de la mano, todas juntitas a denunciar a un juzgado a cualquier familia que haya tenido un hijo por GS por el delito de compra de beb\u00e9s. Cuando vengas con la sentencia seguimos hablando. Mientras tanto sigue contando chistes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y salt\u00f3 Mayte, la lameculos del grupito. Id todas de la mano, todas juntitas a denunciar a un juzgado a cualquier familia que haya tenido un <strong>hijo</strong> por GS por el <strong>delito</strong> de compra de beb\u00e9s. Cuando vengas con la sentencia seguimos hablando. Mientras tanto sigue contando chistes.</p>", "timestamp": "2019-02-01T10:40:42", "timestamp_epochs": 1549017642, "tweet_id": "1091285204793257986", "tweet_url": "/nihcalo/status/1091285204793257986", "user_id": "982408446866853890", "username": "nihcalo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1090947281086500864", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NARANCO28", "user_id": "246980075"}], "retweets": 0, "screen_name": "BilyWest", "text": "tampoco me parece normal,pero esto ye un sector regulado por administraci\u00f3nes,al igual que si abres un estanco o una farmacia puedes vender,traspasar,alquilar o dej\u00e1rselo a tu hijo de forma legal.Como ya te dije las cantidades por venta que se manejan pueden incurrir en delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tampoco me parece normal,pero esto ye un sector regulado por administraci\u00f3nes,al igual que si abres un estanco o una farmacia puedes vender,traspasar,alquilar o dej\u00e1rselo a tu <strong>hijo</strong> de forma legal.Como ya te dije las cantidades por venta que se manejan pueden incurrir en <strong>delito</strong></p>", "timestamp": "2019-02-01T10:11:26", "timestamp_epochs": 1549015886, "tweet_id": "1091277841021440001", "tweet_url": "/BilyWest/status/1091277841021440001", "user_id": "729900824890093568", "username": "Bily Pumarin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://cadenaser.com/emisora/2019/02/01/radio_albacete/1549008885_039165.html?ssm=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioAlbacete", "text": "TRIBUNALES | \u00c1ngel Alfaro y su hijo est\u00e1n acusados de un delito leve de lesiones, por agresir a un \u00e1rbitro en una competici\u00f3n de palomos deportivos https://cadenaser.com/emisora/2019/02/01/radio_albacete/1549008885_039165.html?ssm=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TRIBUNALES | \u00c1ngel Alfaro y su <strong>hijo</strong> est\u00e1n acusados de un <strong>delito</strong> leve de lesiones, por agresir a un \u00e1rbitro en una competici\u00f3n de palomos deportivos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cadenaser.com/emisora/2019/02/01/radio_albacete/1549008885_039165.html?ssm=tw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NQg9yvWa0G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cadenaser.com/emisora/2019/02/01/radio_albacete/1549008885_039165.html?ssm=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cadenaser.com/emisora/2019/0</span><span class=\"invisible\">2/01/radio_albacete/1549008885_039165.html?ssm=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T08:37:43", "timestamp_epochs": 1549010263, "tweet_id": "1091254253010780160", "tweet_url": "/RadioAlbacete/status/1091254253010780160", "user_id": "858362046", "username": "Radio Albacete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090788002685702144", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SinEmbargoMX", "user_id": "244218738"}], "retweets": 0, "screen_name": "Menonizzer", "text": "Y los diputados de 4a dicen que esto no se debe considerar delito grave; ah y pues denle amnist\u00eda, seguro delinqui\u00f3 por necesidad el gran hijo de puta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y los diputados de 4a dicen que esto no se debe considerar <strong>delito</strong> grave; ah y pues denle amnist\u00eda, seguro delinqui\u00f3 por necesidad el gran <strong>hijo</strong> de puta.</p>", "timestamp": "2019-02-01T05:09:45", "timestamp_epochs": 1548997785, "tweet_id": "1091201918742024192", "tweet_url": "/Menonizzer/status/1091201918742024192", "user_id": "105553732", "username": "\ud83d\udc80 \u21af Keko Jones \u21af\ud83d\udc80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1186024303499841541", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Capgros", "user_id": "151461883"}, {"screen_name": "Pesorbo", "user_id": "913802979295268864"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vela2711", "text": "Este t\u00edo hay que detener ya no hay derecho que atropelle a los j\u00f3venes y darse la fuga ..esto es delito y tiene que pagar por lo que ha echo ..es un hijo de me lo que callo porque bastante desgracia tiene la pobre madre de tener un delincuente asesino que si hubiera sido al rev\u00e9s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este t\u00edo hay que detener ya no hay derecho que atropelle a los j\u00f3venes y darse la fuga ..esto es <strong>delito</strong> y tiene que pagar por lo que ha echo ..es un <strong>hijo</strong> de me lo que callo porque bastante desgracia tiene la pobre madre de tener un delincuente asesino que si hubiera sido al rev\u00e9s</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:22:30", "timestamp_epochs": 1571606550, "tweet_id": "1186029952640147461", "tweet_url": "/Vela2711/status/1186029952640147461", "user_id": "940296747179479040", "username": "Vela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1186017043109351426", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Hipokinetico", "user_id": "67354668"}], "retweets": 0, "screen_name": "TomasBallarati", "text": "\"No debemos aceptar que se nos pida no destruir ni vandalizar\". Eso dijiste en el tweet inicial. Ahora decime como es que no aprobas ni incitas esta violencia? Te vas a hacer cargo de la apologia del delito que cometes? Lo cual es un crimen. Delincuente hijo de puta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No debemos aceptar que se nos pida no destruir ni vandalizar\". Eso dijiste en el tweet inicial. Ahora decime como es que no aprobas ni incitas esta violencia? Te vas a hacer cargo de la apologia del <strong>delito</strong> que cometes? Lo cual es un crimen. Delincuente <strong>hijo</strong> de puta</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:04:10", "timestamp_epochs": 1571605450, "tweet_id": "1186025339241320449", "tweet_url": "/TomasBallarati/status/1186025339241320449", "user_id": "346885426", "username": "Tomas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185977513866084353", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PrimerImpacto", "user_id": "119573510"}], "retweets": 0, "screen_name": "JDavid41197725", "text": "\u00bfSolo por ser hijo del Chapo, tendr\u00edan que agarrarlo? Si no se logra demostrar alg\u00fan delito en contra de \u00e9l, ser\u00eda un gran problema encarcerlarlo y que as\u00ed los clanes asesinen m\u00e1s gente que nada que ver como rebeld\u00eda para que lo suelten.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSolo por ser <strong>hijo</strong> del Chapo, tendr\u00edan que agarrarlo? Si no se logra demostrar alg\u00fan <strong>delito</strong> en contra de \u00e9l, ser\u00eda un gran problema encarcerlarlo y que as\u00ed los clanes asesinen m\u00e1s gente que nada que ver como rebeld\u00eda para que lo suelten.</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:03:58", "timestamp_epochs": 1571605438, "tweet_id": "1186025286032416770", "tweet_url": "/JDavid41197725/status/1186025286032416770", "user_id": "1155696148583202816", "username": "J David", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SomosLaAudiencia20O"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 70, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "maritonos", "text": "AD tiene doble delito por llamar a una persona, funcionalmente normal, 'tarada', teniendo \u00e9l a un hijo con evidentes limitaciones. Verg\u00fcenza de personaje, y no se le pone la cara colorada?  #SomosLaAudiencia20O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AD tiene doble <strong>delito</strong> por llamar a una persona, funcionalmente normal, 'tarada', teniendo \u00e9l a un <strong>hijo</strong> con evidentes limitaciones. Verg\u00fcenza de personaje, y no se le pone la cara colorada?  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosLaAudiencia20O?src=hash\"><s>#</s><b>SomosLaAudiencia20O</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:48:22", "timestamp_epochs": 1571604502, "tweet_id": "1186021360822358016", "tweet_url": "/maritonos/status/1186021360822358016", "user_id": "715942980159422464", "username": "maritono", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185956355401830400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DBernal_B", "user_id": "938859120374972417"}, {"screen_name": "kalimancastillo", "user_id": "188552468"}, {"screen_name": "coryydanae", "user_id": "231564460"}], "retweets": 0, "screen_name": "poramorachavez4", "text": "Me imagino que s\u00ed fuera hijo tuyo o un familiar pedirias clemencia a\u00fan consciente que cometi\u00f3 un delito pero como es hijo de  otro lo catalogas de terroristas y no importa que lo maten a golpes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me imagino que s\u00ed fuera <strong>hijo</strong> tuyo o un familiar pedirias clemencia a\u00fan consciente que cometi\u00f3 un <strong>delito</strong> pero como es <strong>hijo</strong> de  otro lo catalogas de terroristas y no importa que lo maten a golpes</p>", "timestamp": "2019-10-20T20:26:17", "timestamp_epochs": 1571603177, "tweet_id": "1186015803243712517", "tweet_url": "/poramorachavez4/status/1186015803243712517", "user_id": "858133219446837250", "username": "poramorachavez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185999528475975680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rsiete_es", "user_id": "947969391471267840"}, {"screen_name": "rhg_cat", "user_id": "1266775944263598081"}], "retweets": 0, "screen_name": "FrenteNacional3", "text": "CORTA UNA V\u00cdA DE CIRCULACI\u00d3N VIAL ES UN DELITO PENADO CON CARCEL, \u00d3SEA QUE NING\u00daN HIJO DE PUTA PUEDE HACER DE SU CO\u00d1O UNA SALLA, si quieres cerrar vete a tu puta casa y cierra lo que quieras, pero no lo que es publico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CORTA UNA V\u00cdA DE CIRCULACI\u00d3N VIAL ES UN <strong>DELITO</strong> PENADO CON CARCEL, \u00d3SEA QUE NING\u00daN <strong>HIJO</strong> DE PUTA PUEDE HACER DE SU CO\u00d1O UNA SALLA, si quieres cerrar vete a tu puta casa y cierra lo que quieras, pero no lo que es publico.</p>", "timestamp": "2019-10-20T19:32:31", "timestamp_epochs": 1571599951, "tweet_id": "1186002274222592002", "tweet_url": "/FrenteNacional3/status/1186002274222592002", "user_id": "941371908804751360", "username": "Frente Nacional Liberacion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185665054055763968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PerdigueroSIPEp", "user_id": "815994028189696004"}], "retweets": 0, "screen_name": "FelixCesarAlon1", "text": "Atentado agente  de la autoridad, del delito contra des\u00f3rdenes p\u00fablicos, no creo que sea dif\u00edcil identificar al hijo de ...., asesino que arroj\u00f3 tal piedra contra los agentes. Estos son los independentistas pac\u00edficos. GOBIERNO en funciones hasta cuando?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atentado agente <img alt=\"\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman police officer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46e-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Woman police officer\"/> de la autoridad, del <strong>delito</strong> contra des\u00f3rdenes p\u00fablicos, no creo que sea dif\u00edcil identificar al <strong>hijo</strong> de ...., asesino que arroj\u00f3 tal piedra contra los agentes. Estos son los independentistas pac\u00edficos. GOBIERNO en funciones hasta cuando?</p>", "timestamp": "2019-10-20T19:25:51", "timestamp_epochs": 1571599551, "tweet_id": "1186000596429615104", "tweet_url": "/FelixCesarAlon1/status/1186000596429615104", "user_id": "4409491575", "username": "caesar52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185589171148091393", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CiroGomezL", "user_id": "1935742783"}], "retweets": 0, "screen_name": "Garina62", "text": "Simple y sencillamente hay que armarnos con barret cal. 50 y salir a partirle la madre a quien sea al fin no pasa nada y te absuelven de cualquier delito. Quedamos como pendejos por culpa de un presidente inepto y bien miedoso el hijo de la chingada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Simple y sencillamente hay que armarnos con barret cal. 50 y salir a partirle la madre a quien sea al fin no pasa nada y te absuelven de cualquier <strong>delito</strong>. Quedamos como pendejos por culpa de un presidente inepto y bien miedoso el <strong>hijo</strong> de la chingada.</p>", "timestamp": "2019-10-20T18:35:19", "timestamp_epochs": 1571596519, "tweet_id": "1185987877269917697", "tweet_url": "/Garina62/status/1185987877269917697", "user_id": "956362458", "username": "Tamara Garina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CharnegaRenegada", "fascista", "Democracia", "TsunamiTERRORISTAhttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1185966508264087554"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ParadoEstafado", "text": "La asquerosa esa #CharnegaRenegada cordobesa tendr\u00eda que gritarle al HdGP de su hijo, y decirle que ir a atacar a la @policia es un delito muy grande y #fascista\nNo irse a la calle a gritar como una perra a la @UMCmossos k nos est\u00e1n protegiendo la #Democracia\n#TsunamiTERRORISTAhttps://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1185966508264087554\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La asquerosa esa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CharnegaRenegada?src=hash\"><s>#</s><b>CharnegaRenegada</b></a> cordobesa tendr\u00eda que gritarle al HdGP de su <strong>hijo</strong>, y decirle que ir a atacar a la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23791197\" dir=\"ltr\" href=\"/policia\"><s>@</s><b>policia</b></a> es un <strong>delito</strong> muy grande y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fascista?src=hash\"><s>#</s><b>fascista</b></a>\nNo irse a la calle a gritar como una perra a la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"985201291939995648\" dir=\"ltr\" href=\"/UMCmossos\"><s>@</s><b>UMCmossos</b></a> k nos est\u00e1n protegiendo la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Democracia?src=hash\"><s>#</s><b>Democracia</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TsunamiTERRORISTA?src=hash\"><s>#</s><b>TsunamiTERRORISTA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1185966508264087554\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NqDqIRPs23\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1185966508264087554\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GuajeSalvaje/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1185966508264087554</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T17:16:46", "timestamp_epochs": 1571591806, "tweet_id": "1185968110089785346", "tweet_url": "/ParadoEstafado/status/1185968110089785346", "user_id": "1863140047", "username": "Parado y Estafado \u2022 o\ud83c\udf97\ufe0f\u00e9 \u2022 Xarnego Orgulloso \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.anred.org/2019/10/19/chile-sebastian-pinera-declara-estado-de-emergencia-antes-las-masivas-protestas/#.XatKT27rNfJ.facebook"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeYanely", "text": "Amelia Carballo:\nMaduro hijo de puta, me duele Venezuela... para! para! para! \u00bfVos me est\u00e1s diciendo que es el Chile de Pi\u00f1era? \u00bfEl pa\u00eds modelo a seguir por muchos (Talvi/Lacalle Pou)? \nEhhh... bueno, t\u00e9cnicamente no es un delito, adem\u00e1s yo de... https://www.anred.org/2019/10/19/chile-sebastian-pinera-declara-estado-de-emergencia-antes-las-masivas-protestas/#.XatKT27rNfJ.facebook\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amelia Carballo:\nMaduro <strong>hijo</strong> de puta, me duele Venezuela... para! para! para! \u00bfVos me est\u00e1s diciendo que es el Chile de Pi\u00f1era? \u00bfEl pa\u00eds modelo a seguir por muchos (Talvi/Lacalle Pou)? \nEhhh... bueno, t\u00e9cnicamente no es un <strong>delito</strong>, adem\u00e1s yo de... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.anred.org/2019/10/19/chile-sebastian-pinera-declara-estado-de-emergencia-antes-las-masivas-protestas/#.XatKT27rNfJ.facebook\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GdypLZEESn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.anred.org/2019/10/19/chile-sebastian-pinera-declara-estado-de-emergencia-antes-las-masivas-protestas/#.XatKT27rNfJ.facebook\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">anred.org/2019/10/19/chi</span><span class=\"invisible\">le-sebastian-pinera-declara-estado-de-emergencia-antes-las-masivas-protestas/#.XatKT27rNfJ.facebook</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T16:32:11", "timestamp_epochs": 1571589131, "tweet_id": "1185956892847333377", "tweet_url": "/DeYanely/status/1185956892847333377", "user_id": "457850601", "username": "Yanely De Vecchi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHVcSdnXYAASB-T.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "natxo_saenz", "text": "Hoy hace 8 a\u00f1os.  Que le abrace a la generaci\u00f3n de la paz, mi hijo. Porque ese d\u00eda, personas  \"normales\" como yo, cuyo \u00fanico \u201cdelito\u201d era tener y defender unas ideas distintas en Euskadi volvimos a vivir. Volvimos a la normalidad de cualquier cuidadano. pic.twitter.com/qWHvvFI0BQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hace 8 a\u00f1os.  Que le abrace a la generaci\u00f3n de la paz, mi <strong>hijo</strong>. Porque ese d\u00eda, personas  \"normales\" como yo, cuyo \u00fanico \u201c<strong>delito</strong>\u201d era tener y defender unas ideas distintas en Euskadi volvimos a vivir. Volvimos a la normalidad de cualquier cuidadano. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qWHvvFI0BQ\">pic.twitter.com/qWHvvFI0BQ</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T16:26:53", "timestamp_epochs": 1571588813, "tweet_id": "1185955558144249857", "tweet_url": "/natxo_saenz/status/1185955558144249857", "user_id": "1205164044", "username": "\u0145\u00e6\u0165x\u00f8\u00ae\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/diegobranca/status/1185883581257793536"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "deboralm34", "text": "No Diego indefensos son los hijos que matan esas mujeres en su vientre materno abortando y es clandestinamente porque es un delito criminal. No es derecho que una mujer decida que hijo vive o no. Entendes  https://twitter.com/diegobranca/status/1185883581257793536\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No Diego indefensos son los hijos que matan esas mujeres en su vientre materno abortando y es clandestinamente porque es un <strong>delito</strong> criminal. No es derecho que una mujer decida que <strong>hijo</strong> vive o no. Entendes <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/diegobranca/status/1185883581257793536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TUcEhjbQ13\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/diegobranca/status/1185883581257793536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/diegobranca/st</span><span class=\"invisible\">atus/1185883581257793536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T16:04:32", "timestamp_epochs": 1571587472, "tweet_id": "1185949932773138434", "tweet_url": "/deboralm34/status/1185949932773138434", "user_id": "2736098224", "username": "Deborah\u270c\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "1185869263908868096", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AsisTimermans", "user_id": "296759576"}, {"screen_name": "policia", "user_id": "23791197"}], "retweets": 4, "screen_name": "FoxMulder22791", "text": "Deber\u00eda serlo pero no. Amenazar si es delito pero desear la muerte, no.\nAs\u00ed que es perfectamente legal desear que el hijo de la grand\u00edsima puta de Christian Bravo Ramirez la salgan c\u00e1nceres hasta en los empastes y se muera retorci\u00e9ndose de dolor durante muchos meses.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00eda serlo pero no. Amenazar si es <strong>delito</strong> pero desear la muerte, no.\nAs\u00ed que es perfectamente legal desear que el <strong>hijo</strong> de la grand\u00edsima puta de Christian Bravo Ramirez la salgan c\u00e1nceres hasta en los empastes y se muera retorci\u00e9ndose de dolor durante muchos meses.</p>", "timestamp": "2019-10-20T16:00:23", "timestamp_epochs": 1571587223, "tweet_id": "1185948890106945537", "tweet_url": "/FoxMulder22791/status/1185948890106945537", "user_id": "1380179750", "username": "FoX Mulder", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185846764697505792", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Medusobcn", "user_id": "1032904833370652673"}, {"screen_name": "Latanace", "user_id": "71542755"}], "retweets": 0, "screen_name": "JotaControljota", "text": "Todo un ejemplo de la conducta de una madre a su hijo, lo qu\u00e9 est\u00e1 haciendo es un delito de violencia sobre un menor, por muy madre que sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo un ejemplo de la conducta de una madre a su <strong>hijo</strong>, lo qu\u00e9 est\u00e1 haciendo es un <strong>delito</strong> de violencia sobre un menor, por muy madre que sea.</p>", "timestamp": "2019-10-20T15:47:11", "timestamp_epochs": 1571586431, "tweet_id": "1185945568176197632", "tweet_url": "/JotaControljota/status/1185945568176197632", "user_id": "262353910", "username": "JOTA JOTA \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185651225641062400", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "FachoniPP", "user_id": "917718483609284608"}, {"screen_name": "manumarlasca", "user_id": "62029654"}, {"screen_name": "policia", "user_id": "23791197"}], "retweets": 0, "screen_name": "Antonio07137930", "text": "Hijo de perra cuando seas v\u00edctima de un delito que no se te ocurra ir a la polic\u00eda a pedir ayuda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Hijo</strong> de perra cuando seas v\u00edctima de un <strong>delito</strong> que no se te ocurra ir a la polic\u00eda a pedir ayuda</p>", "timestamp": "2019-10-20T14:40:30", "timestamp_epochs": 1571582430, "tweet_id": "1185928784526094337", "tweet_url": "/Antonio07137930/status/1185928784526094337", "user_id": "911930527862673408", "username": "Antonio Ram\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185183952937590784", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fercho_aguilera", "user_id": "271199642"}, {"screen_name": "Catalin19711656", "user_id": "836983141734694912"}], "retweets": 0, "screen_name": "victorjg248", "text": "Ahora, un culicado con cara de gomelo de vereda, diciendo inocencia a un viejo de 70 a\u00f1os que es la madre del nido donde ud es el pichon \nDe donde provienen los 20 m.? Eso no es delito\nNi me importa, yo vendo un lote de ganado y los recibo constan. Fin de la charla hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora, un culicado con cara de gomelo de vereda, diciendo inocencia a un viejo de 70 a\u00f1os que es la madre del nido donde ud es el pichon \nDe donde provienen los 20 m.? Eso no es <strong>delito</strong>\nNi me importa, yo vendo un lote de ganado y los recibo constan. Fin de la charla <strong>hijo</strong></p>", "timestamp": "2019-10-20T14:12:50", "timestamp_epochs": 1571580770, "tweet_id": "1185921820731596801", "tweet_url": "/victorjg248/status/1185921820731596801", "user_id": "3154840324", "username": "Victor J Guarin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LopezzarateLuis", "text": "A los q hablan de la comisi\u00f3n de un delito por la anuencia del peje en la liberaci\u00f3n del hijo del Chapo: art\u00edculo 15 fracci\u00f3n V del c\u00f3digo penal federal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los q hablan de la comisi\u00f3n de un <strong>delito</strong> por la anuencia del peje en la liberaci\u00f3n del <strong>hijo</strong> del Chapo: art\u00edculo 15 fracci\u00f3n V del c\u00f3digo penal federal</p>", "timestamp": "2019-10-20T13:18:44", "timestamp_epochs": 1571577524, "tweet_id": "1185908209426554880", "tweet_url": "/LopezzarateLuis/status/1185908209426554880", "user_id": "2877405948", "username": "Luis Fernando Zarate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185667754692694016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jennxipi", "user_id": "57381838"}, {"screen_name": "josecorbacho", "user_id": "97656149"}, {"screen_name": "laSextaTV", "user_id": "22954354"}], "retweets": 0, "screen_name": "AntBogarin", "text": "ninguna estuvo acertada, la mujer no es violenta pero la resistencia pacifica es un delito cuando una mani es ilegal/te piden irte (y eso su hijo es muy posible q no lo comparta)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ninguna estuvo acertada, la mujer no es violenta pero la resistencia pacifica es un <strong>delito</strong> cuando una mani es ilegal/te piden irte (y eso su <strong>hijo</strong> es muy posible q no lo comparta)</p>", "timestamp": "2019-10-20T12:10:17", "timestamp_epochs": 1571573417, "tweet_id": "1185890981704589313", "tweet_url": "/AntBogarin/status/1185890981704589313", "user_id": "64164879", "username": "ant", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHUXgy5X0AAGmqM.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 60, "links": ["http://www.rae.es", "https://twitter.com/policia/status/1185874203666534401"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 40, "screen_name": "Azaras11", "text": "Excelentes noticias.\n\nParece que los deseos de Christian Bravo Ramirez no se van a hacer realidad muy a su pesar. Deseos realizados por escrito en una RS.\n\nCierto es que rer un hijo de puta no es delito, pero...\n\nhttp://www.rae.es\u00a0 ==> Hijo de puta ==> Mala persona. https://twitter.com/policia/status/1185874203666534401\u00a0\u2026pic.twitter.com/3QcIE78tRI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelentes noticias.\n\nParece que los deseos de Christian Bravo Ramirez no se van a hacer realidad muy a su pesar. Deseos realizados por escrito en una RS.\n\nCierto es que rer un <strong>hijo</strong> de puta no es <strong>delito</strong>, pero...\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.rae.es\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nc1qitlImK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.rae.es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">rae.es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> ==&gt; <strong>Hijo</strong> de puta ==&gt; Mala persona. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/policia/status/1185874203666534401\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JImIw7j2wu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/policia/status/1185874203666534401\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/policia/status</span><span class=\"invisible\">/1185874203666534401</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3QcIE78tRI\">pic.twitter.com/3QcIE78tRI</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T11:26:23", "timestamp_epochs": 1571570783, "tweet_id": "1185879934201454593", "tweet_url": "/Azaras11/status/1185879934201454593", "user_id": "999982143681032192", "username": "Anti Castrochavistas y Anti Secesionistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/criterio_sv/status/1280979542874689541"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Roberto51079117", "text": "Desde cuando este hijo de la gran puta de Rod\u00f3lfo Parker  se viene masturb\u00e1ndo con la justicia salvadore\u00f1a y hoy en d\u00eda cuando lo mencionan directamente con el delito de falsedad material e intelectua en el caso jesuitas,l el fiscal esta valorando.q le es mas conveniente https://twitter.com/criterio_sv/status/1280979542874689541\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Desde cuando este <strong>hijo</strong> de la gran puta de Rod\u00f3lfo Parker  se viene masturb\u00e1ndo con la justicia salvadore\u00f1a y hoy en d\u00eda cuando lo mencionan directamente con el <strong>delito</strong> de falsedad material e intelectua en el caso jesuitas,l el fiscal esta valorando.q le es mas conveniente <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/criterio_sv/status/1280979542874689541\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5LnthHKX5S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/criterio_sv/status/1280979542874689541\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/criterio_sv/st</span><span class=\"invisible\">atus/1280979542874689541</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:44:49", "timestamp_epochs": 1594251889, "tweet_id": "1281011386508861440", "tweet_url": "/Roberto51079117/status/1281011386508861440", "user_id": "1006378477539426304", "username": "Roberto Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280763236934189057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elmundoes", "user_id": "14436030"}], "retweets": 0, "screen_name": "BenditaLibertad", "text": "Pero no pasar\u00e1 nada. El hijo de Jordi Pujol tardar\u00e1 a\u00f1os en ser juzgado por este delito y si le condenan pasar\u00e1n s\u00f3lo d\u00edas en soltarle como ya ha pasado con sus otros delitos. \nY padre, Jordi Pujol \u00bfa qu\u00e9 espera la Justicia para juzgarle por robo? \u00bfa que muera en su cama?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero no pasar\u00e1 nada. El <strong>hijo</strong> de Jordi Pujol tardar\u00e1 a\u00f1os en ser juzgado por este <strong>delito</strong> y si le condenan pasar\u00e1n s\u00f3lo d\u00edas en soltarle como ya ha pasado con sus otros delitos. \nY padre, Jordi Pujol \u00bfa qu\u00e9 espera la Justicia para juzgarle por robo? \u00bfa que muera en su cama?</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:05:40", "timestamp_epochs": 1594249540, "tweet_id": "1281001534692691968", "tweet_url": "/BenditaLibertad/status/1281001534692691968", "user_id": "468404654", "username": "Bendita Libertad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CuestionQue", "text": "Se dejar\u00edan culpar y eventualmente condenar por un delito grav\u00edsimo cometido por un hijo menor de 16 a\u00f1os de ustedes? Es decir, asumir\u00edan la responsabilidad sabiendo que fue tu hije?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se dejar\u00edan culpar y eventualmente condenar por un <strong>delito</strong> grav\u00edsimo cometido por un <strong>hijo</strong> menor de 16 a\u00f1os de ustedes? Es decir, asumir\u00edan la responsabilidad sabiendo que fue tu hije?</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:35:44", "timestamp_epochs": 1594247744, "tweet_id": "1280994003404697601", "tweet_url": "/CuestionQue/status/1280994003404697601", "user_id": "113945153", "username": "Please \ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280983382785212418", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_KastyTP_", "user_id": "278088982"}, {"screen_name": "SenecilloLara35", "user_id": "421415345"}], "retweets": 0, "screen_name": "jpablofr92", "text": "\u00bfQuiero un hijo tuyo? Si\nOpci\u00f3n a. Robartelo cuando tengas el 1\u00b0\nOpci\u00f3n B. Quedarme embarazado.\n1\u00b0 opci\u00f3n delito\n2\u00b0imposible por la naturaleza. \u00bfLa vida puede ser ms cruel e injusta?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/>\u00bfQuiero un <strong>hijo</strong> tuyo? Si\nOpci\u00f3n a. Robartelo cuando tengas el 1\u00b0\nOpci\u00f3n B. Quedarme embarazado.\n1\u00b0 opci\u00f3n <strong>delito</strong>\n2\u00b0imposible por la naturaleza. \u00bfLa vida puede ser ms cruel e injusta?</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:12:44", "timestamp_epochs": 1594246364, "tweet_id": "1280988215189671936", "tweet_url": "/jpablofr92/status/1280988215189671936", "user_id": "1521868028", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2606Anubis\u2606\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280689976360001537", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NicolasMaduro", "user_id": "1252764865"}, {"screen_name": "irisvarela", "user_id": "95517630"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yolitorres791", "text": "Mi querido presidente pido ayuda desesperada mi hijo unico esta pagando un delito que no cometi\u00f3 esta metido en un asinamiento cicpc ca\u00f1a de azucar hay muchos con tuberculosis llagas en el cuerpo sarna pido atencion urgente no los deje morir atencion urgente su debido proceso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi querido presidente pido ayuda desesperada mi <strong>hijo</strong> unico esta pagando un <strong>delito</strong> que no cometi\u00f3 esta metido en un asinamiento cicpc ca\u00f1a de azucar hay muchos con tuberculosis llagas en el cuerpo sarna pido atencion urgente no los deje morir atencion urgente su debido proceso</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:04:35", "timestamp_epochs": 1594245875, "tweet_id": "1280986164669960194", "tweet_url": "/Yolitorres791/status/1280986164669960194", "user_id": "1271937031552348160", "username": "Yolitorres79", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280814157416275968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "irisvarela", "user_id": "95517630"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yolitorres791", "text": "Esta pagando un delito que no cometi\u00f3 no hay pruebas nadie lo se\u00f1ala le pido la revisi\u00f3n de la causa de mi hijo su condici\u00f3n mental se esta agudizando cada dia mas en ese infierno hay 89 en ese calabozo parados sin dormir traslado por favor y que nos den visita se lo suplico ayud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta pagando un <strong>delito</strong> que no cometi\u00f3 no hay pruebas nadie lo se\u00f1ala le pido la revisi\u00f3n de la causa de mi <strong>hijo</strong> su condici\u00f3n mental se esta agudizando cada dia mas en ese infierno hay 89 en ese calabozo parados sin dormir traslado por favor y que nos den visita se lo suplico ayud</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:50:47", "timestamp_epochs": 1594245047, "tweet_id": "1280982691656151041", "tweet_url": "/Yolitorres791/status/1280982691656151041", "user_id": "1271937031552348160", "username": "Yolitorres79", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanlulu83", "text": "En la nueva normalidad all\u00e1 por septiembre cuando habr\u00e1n los colegios \u00bftambi\u00e9n tendr\u00e9 el derecho de no llevar a mi hijo a clases masificadas aunque lleven mascarilla o har\u00e1n que sea delito y me obligar\u00e1n a llevarlo poniendo en peligro su salud? Es para ir ahorrando para tabaco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la nueva normalidad all\u00e1 por septiembre cuando habr\u00e1n los colegios \u00bftambi\u00e9n tendr\u00e9 el derecho de no llevar a mi <strong>hijo</strong> a clases masificadas aunque lleven mascarilla o har\u00e1n que sea <strong>delito</strong> y me obligar\u00e1n a llevarlo poniendo en peligro su salud? Es para ir ahorrando para tabaco.</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:46:27", "timestamp_epochs": 1594244787, "tweet_id": "1280981600600305665", "tweet_url": "/juanlulu83/status/1280981600600305665", "user_id": "1032511811097124871", "username": "JuanLu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1280974719156617216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VillaFernando_", "user_id": "1040325294736007169"}, {"screen_name": "MashiRafael", "user_id": "209780362"}], "retweets": 0, "screen_name": "CorteC8", "text": "Correa se tom\u00f3 fotos con millones de personas. Una foto no evidencia nada viejo hijo la gran puta.\nEres de pensamiento anal\u00f3gico. Todos se toman fotos y a cada rato y eso no evidencia ning\u00fan delito.\nChuchumeco, lamparoso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Correa se tom\u00f3 fotos con millones de personas. Una foto no evidencia nada viejo <strong>hijo</strong> la gran puta.\nEres de pensamiento anal\u00f3gico. Todos se toman fotos y a cada rato y eso no evidencia ning\u00fan <strong>delito</strong>.\nChuchumeco, lamparoso.</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:43:01", "timestamp_epochs": 1594244581, "tweet_id": "1280980734262509570", "tweet_url": "/CorteC8/status/1280980734262509570", "user_id": "1179140109603655680", "username": "Carlos Cevallos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280307693656461312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rubengluengas", "user_id": "193096110"}], "retweets": 0, "screen_name": "ruizedgarmd", "text": "Hasta donde se se\u00f1alar asi a un menor sea hijo de quien sea constituye acoso. Lo cual es un delito.  Propongo una denuncia masiva, a Cardenas acosador con vocacion pederasta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta donde se se\u00f1alar asi a un menor sea <strong>hijo</strong> de quien sea constituye acoso. Lo cual es un <strong>delito</strong>.  Propongo una denuncia masiva, a Cardenas acosador con vocacion pederasta.</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:39:17", "timestamp_epochs": 1594244357, "tweet_id": "1280979796567248899", "tweet_url": "/ruizedgarmd/status/1280979796567248899", "user_id": "202909825", "username": "Edgar Ruiz Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1280934008914939904", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rosadepanama", "user_id": "844275135465115649"}, {"screen_name": "ivanchb", "user_id": "34533589"}], "retweets": 0, "screen_name": "Barrypo52614664", "text": "Tu hijo no solo es homosexual, sino tambi\u00e9n MENTIROSO.   en Panam\u00e1 ser homosexual no es delito ni se ha penalizado ni antes del 2008 ni despu\u00e9s....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <strong>hijo</strong> no solo es homosexual, sino tambi\u00e9n MENTIROSO.   en Panam\u00e1 ser homosexual no es <strong>delito</strong> ni se ha penalizado ni antes del 2008 ni despu\u00e9s....</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:29:07", "timestamp_epochs": 1594243747, "tweet_id": "1280977237538373632", "tweet_url": "/Barrypo52614664/status/1280977237538373632", "user_id": "1241452037230952448", "username": "Barry potter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280932826012102656", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ComoYoSiempre", "user_id": "1164305687847063552"}], "retweets": 0, "screen_name": "Migue_L_ez", "text": "Gran argumento...\nLe sale mejor lo que dice mi vecino de finca, uribista pero coherente y sincero hasta el descaro:\n\"... parafraseando a Roosevelt: 'Uribe es un hijo de puta, pero es NUESTRO hijo de puta' y a Nixon 'No es delito, cuando lo hace el presidente'...\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gran argumento...\nLe sale mejor lo que dice mi vecino de finca, uribista pero coherente y sincero hasta el descaro:\n\"... parafraseando a Roosevelt: 'Uribe es un <strong>hijo</strong> de puta, pero es NUESTRO <strong>hijo</strong> de puta' y a Nixon 'No es <strong>delito</strong>, cuando lo hace el presidente'...\".</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:57:38", "timestamp_epochs": 1594241858, "tweet_id": "1280969314837938178", "tweet_url": "/Migue_L_ez/status/1280969314837938178", "user_id": "870394740386271232", "username": "Miguel Landarraga Avilez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/plamentsv_/status/1280835253410697218"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SergioAsensio3", "text": "Porque alomejor el que graba es igual de hijo de puta que el que agrede a la otra persona. Se llama ser c\u00f3mplice de un delito... https://twitter.com/plamentsv_/status/1280835253410697218\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Porque alomejor el que graba es igual de <strong>hijo</strong> de puta que el que agrede a la otra persona. Se llama ser c\u00f3mplice de un <strong>delito</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/plamentsv_/status/1280835253410697218\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7HTEiq36wY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/plamentsv_/status/1280835253410697218\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/plamentsv_/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280835253410697218</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:01:08", "timestamp_epochs": 1594238468, "tweet_id": "1280955096390664192", "tweet_url": "/SergioAsensio3/status/1280955096390664192", "user_id": "800546768", "username": "Asensio \ud83d\udc54", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ATENCI\u00d3N"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcbdviXWsAEzCtR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 61, "links": ["https://bit.ly/3gF42tr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 39, "screen_name": "rafaga_deluz", "text": "Alfredo Adum es un hombre MALO pero creo que Abdal\u00e1 lo utiliz\u00f3..\n\n[#ATENCI\u00d3N] | Alfredo Adum, su hijo y su piloto Franklin Lara ser\u00e1n procesados por delito fradue procesal por la fallida fuga de Daniel Salcedo a Per\u00fa.\n https://bit.ly/3gF42tr\u00a0pic.twitter.com/DAxRpY3OxE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alfredo Adum es un hombre MALO pero creo que Abdal\u00e1 lo utiliz\u00f3..\n\n[<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ATENCI%C3%93N?src=hash\"><s>#</s><b>ATENCI\u00d3N</b></a>] | Alfredo Adum, su <strong>hijo</strong> y su piloto Franklin Lara ser\u00e1n procesados por <strong>delito</strong> fradue procesal por la fallida fuga de Daniel Salcedo a Per\u00fa.\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3gF42tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n0WqJYqqN4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3gF42tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3gF42tr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DAxRpY3OxE\">pic.twitter.com/DAxRpY3OxE</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:00:36", "timestamp_epochs": 1594238436, "tweet_id": "1280954962122551298", "tweet_url": "/rafaga_deluz/status/1280954962122551298", "user_id": "3827631557", "username": "germanya bravo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUIFE49", "text": "El \"coletas y cloacas\" q ejerce como vcpte. dl Desgobierno aboga x normalizar el insulto. Entonces si los espa\u00f1oles le llamaran \"mal nacido, hijo d perra, sinverg\u00fcenza, corrupto, miserable, perroflauta, mentiroso, falso, embaucador, machista...\" no cometer\u00edan ning\u00fan delito \u00bfo s\u00ed?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \"coletas y cloacas\" q ejerce como vcpte. dl Desgobierno aboga x normalizar el insulto. Entonces si los espa\u00f1oles le llamaran \"mal nacido, <strong>hijo</strong> d perra, sinverg\u00fcenza, corrupto, miserable, perroflauta, mentiroso, falso, embaucador, machista...\" no cometer\u00edan ning\u00fan <strong>delito</strong> \u00bfo s\u00ed?</p>", "timestamp": "2020-07-08T18:42:39", "timestamp_epochs": 1594233759, "tweet_id": "1280935343047524359", "tweet_url": "/LUIFE49/status/1280935343047524359", "user_id": "1425143240", "username": "Luis Fdo.Garrido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": ["https://www.infobae.com/politica/2020/07/08/hablo-el-intendente-cuyo-hijo-uso-una-ambulancia-para-trasladar-fernet-y-gaseosas-no-voy-a-defender-lo-indefendible/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "paohermida", "text": "Habl\u00f3 el intendente cuyo hijo us\u00f3 una ambulancia para trasladar fernet y gaseosas: \u201cNo voy a defender lo indefendible\u201d  OK PERO ERROR ES OTRA COSA ESTO ES DELITO https://www.infobae.com/politica/2020/07/08/hablo-el-intendente-cuyo-hijo-uso-una-ambulancia-para-trasladar-fernet-y-gaseosas-no-voy-a-defender-lo-indefendible/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habl\u00f3 el intendente cuyo <strong>hijo</strong> us\u00f3 una ambulancia para trasladar fernet y gaseosas: \u201cNo voy a defender lo indefendible\u201d  OK PERO ERROR ES OTRA COSA ESTO ES <strong>DELITO</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.infobae.com/politica/2020/07/08/hablo-el-intendente-cuyo-hijo-uso-una-ambulancia-para-trasladar-fernet-y-gaseosas-no-voy-a-defender-lo-indefendible/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yx5g8fcRGf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.infobae.com/politica/2020/07/08/hablo-el-intendente-cuyo-hijo-uso-una-ambulancia-para-trasladar-fernet-y-gaseosas-no-voy-a-defender-lo-indefendible/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">infobae.com/politica/2020/</span><span class=\"invisible\">07/08/hablo-el-intendente-cuyo-hijo-uso-una-ambulancia-para-trasladar-fernet-y-gaseosas-no-voy-a-defender-lo-indefendible/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:21:59", "timestamp_epochs": 1594232519, "tweet_id": "1280930144635555842", "tweet_url": "/paohermida/status/1280930144635555842", "user_id": "366841127", "username": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CABRON"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Septentrion59V", "text": "ENTIENDE , AQU\u00cd Y EN TODAS PARTES DEL MUNDO Y TODA LA VIDA QUIEN COMETE UN DELITO RECIBE COMO CASTIGO PENA DE PRESIDIO , EN ALGUNOS PA\u00cdSES LOS EJECUTAN (ESTADOS UNIDOS ES UNO) TU HIJO VIOLO LA LEY Y DEBE ESTAR PRESO as\u00ed que deja la ridiculez de que esta secuestrado . #CABRON", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENTIENDE , AQU\u00cd Y EN TODAS PARTES DEL MUNDO Y TODA LA VIDA QUIEN COMETE UN <strong>DELITO</strong> RECIBE COMO CASTIGO PENA DE PRESIDIO , EN ALGUNOS PA\u00cdSES LOS EJECUTAN (ESTADOS UNIDOS ES UNO) TU <strong>HIJO</strong> VIOLO LA LEY Y DEBE ESTAR PRESO as\u00ed que deja la ridiculez de que esta secuestrado . <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CABRON?src=hash\"><s>#</s><b>CABRON</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:48:14", "timestamp_epochs": 1594230494, "tweet_id": "1280921648389132288", "tweet_url": "/Septentrion59V/status/1280921648389132288", "user_id": "143224033", "username": "#ElEsequiboEsVenezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Oscar48867261", "text": "Ahora en M\u00e1s vale tarde su presentadora y el sr. Marlaska acaban de decir que no entienden porque a la persona que grab\u00f3 el video de la agresi\u00f3n del menor de edad a una mujer delante de su hijo no le imputan un delito de omisi\u00f3n de socorro por no ayudarla. Madre m\u00eda...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora en M\u00e1s vale tarde su presentadora y el sr. Marlaska acaban de decir que no entienden porque a la persona que grab\u00f3 el video de la agresi\u00f3n del menor de edad a una mujer delante de su <strong>hijo</strong> no le imputan un <strong>delito</strong> de omisi\u00f3n de socorro por no ayudarla. Madre m\u00eda...</p>", "timestamp": "2020-07-08T17:25:46", "timestamp_epochs": 1594229146, "tweet_id": "1280915995713048581", "tweet_url": "/Oscar48867261/status/1280915995713048581", "user_id": "1071521195294638080", "username": "Oscar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ATENCI\u00d3N"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eca5WUFWsAABppt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://bit.ly/3gF42tr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CanalRTU", "text": "[#ATENCI\u00d3N] | Alfredo Adum, su hijo y su piloto Franklin Lara ser\u00e1n procesados por delito fradue procesal por la fallida fuga de Daniel Salcedo a Per\u00fa.\n https://bit.ly/3gF42tr\u00a0pic.twitter.com/xDJM63D1DM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ATENCI%C3%93N?src=hash\"><s>#</s><b>ATENCI\u00d3N</b></a>] | Alfredo Adum, su <strong>hijo</strong> y su piloto Franklin Lara ser\u00e1n procesados por <strong>delito</strong> fradue procesal por la fallida fuga de Daniel Salcedo a Per\u00fa.\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3gF42tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hvfEOn09bk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3gF42tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3gF42tr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xDJM63D1DM\">pic.twitter.com/xDJM63D1DM</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:21:36", "timestamp_epochs": 1594228896, "tweet_id": "1280914949573935109", "tweet_url": "/CanalRTU/status/1280914949573935109", "user_id": "61844201", "username": "Canal RTU", "video_url": ""}]