[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoftwareLibre", "text": "Noticia: Ubican el acceso a las TI como derecho fundamental - InfoChannel: Ubican el acceso.. http://tinyurl.com/5e9mfm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noticia: Ubican el acceso a las TI como <strong>derecho fundamental</strong> - InfoChannel: Ubican el acceso.. http://tinyurl.com/5e9mfm</p>", "timestamp": "2008-12-07T00:15:57", "timestamp_epochs": 1228608957, "tweet_id": "1042704763", "tweet_url": "/SoftwareLibre/status/1042704763", "user_id": "16492799", "username": "Tecnolog\u00edas Libres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Extremadura", "text": "Jueces extreme\u00f1os insisten en que la huelga es un derecho fundamental, salvo que se vuelva a \"tiempo.. http://snipr.com/7awcx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jueces extreme\u00f1os insisten en que la huelga es un <strong>derecho fundamental</strong>, salvo que se vuelva a \"tiempo.. http://snipr.com/7awcx</p>", "timestamp": "2008-12-05T18:52:59", "timestamp_epochs": 1228503179, "tweet_id": "1040688454", "tweet_url": "/_Extremadura/status/1040688454", "user_id": "17494876", "username": "Extremadura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1000529611", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TaNGanA_", "user_id": "14980900"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisXIV", "text": "@MJNey La huelga es un Derecho fundamental, y t\u00e9cnicamente NO pueden tomar medidas en vuestra contra si avisais con X d\u00edas de antelaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219884402\" dir=\"ltr\" href=\"/Mjney\"><s>@</s><b>MJNey</b></a> La huelga es un <strong>Derecho fundamental</strong>, y t\u00e9cnicamente NO pueden tomar medidas en vuestra contra si avisais con X d\u00edas de antelaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2008-11-11T17:27:05", "timestamp_epochs": 1226424425, "tweet_id": "1000700243", "tweet_url": "/LuisXIV/status/1000700243", "user_id": "14653116", "username": "unbreakableboy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "libreriacomares", "text": "Oferta destacada: El derecho fundamental a la legalidad punitiva (18,53\u20ac) http://tinyurl.com/5d37d4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oferta destacada: El <strong>derecho fundamental</strong> a la legalidad punitiva (18,53\u20ac) http://tinyurl.com/5d37d4</p>", "timestamp": "2008-10-23T09:01:35", "timestamp_epochs": 1224752495, "tweet_id": "971756318", "tweet_url": "/libreriacomares/status/971756318", "user_id": "15481419", "username": "Librer\u00eda Babilonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "965415249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cesars", "user_id": "1021961"}], "retweets": 0, "screen_name": "assoritam", "text": "@cesars toda persona tiene derecho a la vida desde la concepci\u00f3n hasta la muerte! 1\u00ac derecho fundamental de los DD.HH. =P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1021961\" dir=\"ltr\" href=\"/cesars\"><s>@</s><b>cesars</b></a> toda persona tiene derecho a la vida desde la concepci\u00f3n hasta la muerte! 1\u00ac <strong>derecho fundamental</strong> de los DD.HH. =P</p>", "timestamp": "2008-10-18T20:15:30", "timestamp_epochs": 1224360930, "tweet_id": "965485952", "tweet_url": "/assoritam/status/965485952", "user_id": "12565702", "username": "Rosa Mar\u00eda Orellana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zonawifigratis", "text": "El acceso a la Red debe ser un derecho fundamental. Zona Wifi Gratis, fomentando el uso gratuito de Internet. www.zonawifigratis.es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acceso a la Red debe ser un <strong>derecho fundamental</strong>. Zona Wifi Gratis, fomentando el uso gratuito de Internet. www.zonawifigratis.es</p>", "timestamp": "2008-10-03T14:48:28", "timestamp_epochs": 1223045308, "tweet_id": "944987808", "tweet_url": "/zonawifigratis/status/944987808", "user_id": "16578495", "username": "zonawifigratis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anavallejoc", "text": "pensando en el agua y el referendo, un derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pensando en el agua y el referendo, un <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2008-09-15T04:27:11", "timestamp_epochs": 1221452831, "tweet_id": "921705931", "tweet_url": "/anavallejoc/status/921705931", "user_id": "15127211", "username": "anavallejoc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EEopinion", "text": "El derecho de la informaci\u00f3n del siglo XXI: El alcance de este derecho fundamental debe ser replanteado.. http://tinyurl.com/5ur94v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El derecho de la informaci\u00f3n del siglo XXI: El alcance de este <strong>derecho fundamental</strong> debe ser replanteado.. http://tinyurl.com/5ur94v</p>", "timestamp": "2008-07-28T04:19:18", "timestamp_epochs": 1217218758, "tweet_id": "870243201", "tweet_url": "/EEopinion/status/870243201", "user_id": "14884514", "username": "ElEspectador Opini\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "expansioncom", "text": "El periodista como veh\u00edculo de un derecho fundamental: \u201cSois los veh\u00edculos para que todas las person.. http://tinyurl.com/6yvnmf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodista como veh\u00edculo de un <strong>derecho fundamental</strong>: \u201cSois los veh\u00edculos para que todas las person.. http://tinyurl.com/6yvnmf</p>", "timestamp": "2008-07-04T05:19:32", "timestamp_epochs": 1215148772, "tweet_id": "849814034", "tweet_url": "/expansioncom/status/849814034", "user_id": "14942445", "username": "expansioncom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "exp_ecopol", "text": "El periodista como veh\u00edculo de un derecho fundamental: \u201cSois los veh\u00edculos para que todas las personas.. http://tinyurl.com/6yvnmf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodista como veh\u00edculo de un <strong>derecho fundamental</strong>: \u201cSois los veh\u00edculos para que todas las personas.. http://tinyurl.com/6yvnmf</p>", "timestamp": "2008-07-04T05:18:42", "timestamp_epochs": 1215148722, "tweet_id": "849813621", "tweet_url": "/exp_ecopol/status/849813621", "user_id": "14942891", "username": "exp_ecopol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "periodistas", "text": "El periodista como veh\u00edculo de un derecho fundamental - Expansi\u00f3n.com: El periodista como veh\u00edculo de.. http://tinyurl.com/6l9zmm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodista como veh\u00edculo de un <strong>derecho fundamental</strong> - Expansi\u00f3n.com: El periodista como veh\u00edculo de.. http://tinyurl.com/6l9zmm</p>", "timestamp": "2008-07-03T19:18:01", "timestamp_epochs": 1215112681, "tweet_id": "849505500", "tweet_url": "/periodistas/status/849505500", "user_id": "8381522", "username": "Periodistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "periodistas", "text": "El periodista como veh\u00edculo de un derecho fundamental - Expansi\u00f3n.com: El periodista como veh\u00edculo de.. http://tinyurl.com/4ygjqx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodista como veh\u00edculo de un <strong>derecho fundamental</strong> - Expansi\u00f3n.com: El periodista como veh\u00edculo de.. http://tinyurl.com/4ygjqx</p>", "timestamp": "2008-07-03T19:17:49", "timestamp_epochs": 1215112669, "tweet_id": "849505362", "tweet_url": "/periodistas/status/849505362", "user_id": "8381522", "username": "Periodistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anibaldelatorre", "text": "Telef\u00f3nica Movistar niega, por tanto, a sus clientes un derecho fundamental. Me tranquiliza que mi conversaci\u00f3n haya quedado grabada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Telef\u00f3nica Movistar niega, por tanto, a sus clientes un <strong>derecho fundamental</strong>. Me tranquiliza que mi conversaci\u00f3n haya quedado grabada</p>", "timestamp": "2008-05-10T07:19:58", "timestamp_epochs": 1210403998, "tweet_id": "807846680", "tweet_url": "/anibaldelatorre/status/807846680", "user_id": "3070611", "username": "Anibal de la Torre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "accesocultura", "text": "Paula se pregunta si el acceso es o no un derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paula se pregunta si el acceso es o no un <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2008-04-24T15:56:49", "timestamp_epochs": 1209052609, "tweet_id": "796038363", "tweet_url": "/accesocultura/status/796038363", "user_id": "14495377", "username": "accesocultura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "786574480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "amartino", "user_id": "1120611"}], "retweets": 0, "screen_name": "betobeto", "text": "@amartino La diversion es un derecho fundamental de la humanidad, dale nomas :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1120611\" dir=\"ltr\" href=\"/amartino\"><s>@</s><b>amartino</b></a> La diversion es un <strong>derecho fundamental</strong> de la humanidad, dale nomas :P</p>", "timestamp": "2008-04-10T16:40:14", "timestamp_epochs": 1207845614, "tweet_id": "786576385", "tweet_url": "/betobeto/status/786576385", "user_id": "757859", "username": "Beto Technic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angellom1", "text": "Ilegal dar a las v\u00edas p\u00fablicas nombres de etarras: Argumenta que vulnera el derecho fundamental al hono.. http://tinyurl.com/ynkrcs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ilegal dar a las v\u00edas p\u00fablicas nombres de etarras: Argumenta que vulnera el <strong>derecho fundamental</strong> al hono.. http://tinyurl.com/ynkrcs</p>", "timestamp": "2008-03-17T18:45:01", "timestamp_epochs": 1205779501, "tweet_id": "772951132", "tweet_url": "/angellom1/status/772951132", "user_id": "12415572", "username": "angellom1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "772830391", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "parboledac", "user_id": "8134062"}], "retweets": 0, "screen_name": "carloscaicedo", "text": "@paulis: El acceso a la informaci\u00f3n es un derecho fundamental.. el estado no tiene idea de lo que es la accesibilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126371318\" dir=\"ltr\" href=\"/paulis\"><s>@</s><b>paulis</b></a>: El acceso a la informaci\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong>.. el estado no tiene idea de lo que es la accesibilidad</p>", "timestamp": "2008-03-17T14:35:04", "timestamp_epochs": 1205764504, "tweet_id": "772832897", "tweet_url": "/carloscaicedo/status/772832897", "user_id": "2677531", "username": "Carlos Caicedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "772215665", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "panshipanshi", "user_id": "14073032"}], "retweets": 0, "screen_name": "karawapo", "text": "@panshipanshi De nada, \u00a1disfr\u00fatala! El Unicode es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14073032\" dir=\"ltr\" href=\"/panshipanshi\"><s>@</s><b>panshipanshi</b></a> De nada, \u00a1disfr\u00fatala! El Unicode es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2008-03-16T04:29:57", "timestamp_epochs": 1205641797, "tweet_id": "772218797", "tweet_url": "/karawapo/status/772218797", "user_id": "10698", "username": "Alejandro Cremades \ud83c\udfe1\ud83d\udcbb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gacetilla", "text": "[COL] La hora crucial por el Agua como derecho fundamental http://tinyurl.com/35b6eg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[COL] La hora crucial por el Agua como <strong>derecho fundamental</strong> http://tinyurl.com/35b6eg</p>", "timestamp": "2008-03-14T13:14:02", "timestamp_epochs": 1205500442, "tweet_id": "771451528", "tweet_url": "/gacetilla/status/771451528", "user_id": "14127865", "username": "Gacetilla.org", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "La hora crucial por el Agua como derecho fundamental: Y el momento ha llegado: ha comenzado la segunda y .. http://tinyurl.com/2jvobw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La hora crucial por el Agua como <strong>derecho fundamental</strong>: Y el momento ha llegado: ha comenzado la segunda y .. http://tinyurl.com/2jvobw</p>", "timestamp": "2008-03-10T05:08:42", "timestamp_epochs": 1205125722, "tweet_id": "769159373", "tweet_url": "/eqnX140/status/769159373", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ipunkmovil", "text": "\"la ebriedad es un derecho fundamental\" http://tinyurl.com/3dkf22", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"la ebriedad es un derecho fundamental\" http://tinyurl.com/3dkf22</p>", "timestamp": "2008-03-04T10:39:47", "timestamp_epochs": 1204627187, "tweet_id": "766472451", "tweet_url": "/ipunkmovil/status/766472451", "user_id": "8531882", "username": "ipunkmovil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iPunkForos", "text": "\"la ebriedad es un derecho fundamental\" http://tinyurl.com/2pd5vb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"la ebriedad es un derecho fundamental\" http://tinyurl.com/2pd5vb</p>", "timestamp": "2008-03-04T10:39:45", "timestamp_epochs": 1204627185, "tweet_id": "766472443", "tweet_url": "/iPunkForos/status/766472443", "user_id": "7907642", "username": "iPunkForos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "757456912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Hierbabuena", "user_id": "1961741"}], "retweets": 0, "screen_name": "ramonramon", "text": "@hierbabuena: muy bueno, si se\u00f1ora, pero no s\u00f3lo en derecho fundamental, sino en casi nada :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1961741\" dir=\"ltr\" href=\"/Hierbabuena\"><s>@</s><b>hierbabuena</b></a>: muy bueno, si se\u00f1ora, pero no s\u00f3lo en <strong>derecho fundamental</strong>, sino en casi nada :(</p>", "timestamp": "2008-02-25T21:37:33", "timestamp_epochs": 1203975453, "tweet_id": "757460382", "tweet_url": "/ramonramon/status/757460382", "user_id": "1015571", "username": "Ram\u00f3n Ram\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiNacion", "text": "Acceso al agua potable ser\u00eda derecho fundamental si prospera el referendo para modificar la Constituci\u00f3n que impulsa un grupo de ciudadanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acceso al agua potable ser\u00eda <strong>derecho fundamental</strong> si prospera el referendo para modificar la Constituci\u00f3n que impulsa un grupo de ciudadanos</p>", "timestamp": "2008-02-24T01:41:41", "timestamp_epochs": 1203817301, "tweet_id": "749879242", "tweet_url": "/MiNacion/status/749879242", "user_id": "12559902", "username": "Made in Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rockerduck", "text": "Tanto derecho fundamental y tanta mierda...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tanto <strong>derecho fundamental</strong> y tanta mierda...</p>", "timestamp": "2007-12-01T22:09:02", "timestamp_epochs": 1196546942, "tweet_id": "461280492", "tweet_url": "/Rockerduck/status/461280492", "user_id": "10657382", "username": "John D. Rockerduck", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amfumero", "text": "Usuarios activos, efecto generacional, nativos, el acceso a los contenidos como derecho fundamental es el desafio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usuarios activos, efecto generacional, nativos, el acceso a los contenidos como <strong>derecho fundamental</strong> es el desafio</p>", "timestamp": "2007-11-08T09:47:25", "timestamp_epochs": 1194515245, "tweet_id": "397690282", "tweet_url": "/amfumero/status/397690282", "user_id": "2334361", "username": "Antonio Fumero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fatimavaldivia", "text": "objeci\u00f3n de conciencia= no es un derecho fundamental, es una acomodaci\u00f3n de sentimientos morales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">objeci\u00f3n de conciencia= no es un <strong>derecho fundamental</strong>, es una acomodaci\u00f3n de sentimientos morales</p>", "timestamp": "2012-08-25T21:14:29", "timestamp_epochs": 1345929269, "tweet_id": "239470828297785345", "tweet_url": "/fatimavaldivia/status/239470828297785345", "user_id": "69337870", "username": "do\u00f1a misoprostolina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://m.semana.com/nacion/abortos-legales-colombia-no-alcanzan/163767-3.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Agnoticismo", "text": "http://m.semana.com/nacion/abortos-legales-colombia-no-alcanzan/163767-3.aspx\u00a0\u2026   libertad, es t\u00fa derecho  fundamental \u00a1decide con tu propia autoridad! Mujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.semana.com/nacion/abortos-legales-colombia-no-alcanzan/163767-3.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/d0DD4Gov\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.semana.com/nacion/abortos-legales-colombia-no-alcanzan/163767-3.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.semana.com/nacion/abortos</span><span class=\"invisible\">-legales-colombia-no-alcanzan/163767-3.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>   libertad, es t\u00fa <strong>derecho  fundamental</strong> \u00a1decide con tu propia autoridad! Mujer</p>", "timestamp": "2012-08-25T20:07:36", "timestamp_epochs": 1345925256, "tweet_id": "239453999479267329", "tweet_url": "/Agnoticismo/status/239453999479267329", "user_id": "621378105", "username": "Eid\u00e9tica-Hipermnesia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gazu1961", "text": "desde cuando aca el procurador tiene la potestad de decidir los limites del derecho fundamental de estar bien informados?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">desde cuando aca el procurador tiene la potestad de decidir los limites del <strong>derecho fundamental</strong> de estar bien informados?</p>", "timestamp": "2012-08-25T18:49:50", "timestamp_epochs": 1345920590, "tweet_id": "239434425211953152", "tweet_url": "/gazu1961/status/239434425211953152", "user_id": "364966058", "username": "un t\u00edtere no me representa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239369742824132608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IFuentesAlbesa", "user_id": "296101745"}], "retweets": 0, "screen_name": "alfredosold", "text": "@IFuentesAlbesa A por eso quereis cambiar contitucion. Libertad economica no es derecho fundamental en ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296101745\" dir=\"ltr\" href=\"/IFuentesAlbesa\"><s>@</s><b>IFuentesAlbesa</b></a> A por eso quereis cambiar contitucion. Libertad economica no es <strong>derecho fundamental</strong> en ella.</p>", "timestamp": "2012-08-25T16:20:59", "timestamp_epochs": 1345911659, "tweet_id": "239396965790666752", "tweet_url": "/alfredosold/status/239396965790666752", "user_id": "267816330", "username": "#SanidadPublicaSiempre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "antoniogm01", "text": "Izquierda Unida de N\u00edjar: IU denuncia la vulneraci\u00f3n del derecho fundamental... http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Izquierda Unida de N\u00edjar: IU denuncia la vulneraci\u00f3n del <strong>derecho fundamental</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hKfeaAcr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-den</span><span class=\"invisible\">uncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T16:11:45", "timestamp_epochs": 1345911105, "tweet_id": "239394643794612226", "tweet_url": "/antoniogm01/status/239394643794612226", "user_id": "264391296", "username": "antonio garcia \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "JoseManuelGC_", "text": "Pol\u00edticos que llaman \"ladrones\" a personas trabajadoras y humildes que no pueden ejercer el derecho fundamental de tener un trabajo digno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pol\u00edticos que llaman \"ladrones\" a personas trabajadoras y humildes que no pueden ejercer el <strong>derecho fundamental</strong> de tener un trabajo digno.</p>", "timestamp": "2012-08-25T16:02:55", "timestamp_epochs": 1345910575, "tweet_id": "239392420092076032", "tweet_url": "/JoseManuelGC_/status/239392420092076032", "user_id": "566802123", "username": "Jos\u00e9 Manuel Guerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OjoConTumaco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "social__mente", "text": "No es un motivo d alegr\u00eda,es simplemente un derecho fundamental.Los problemas sociales d Tumaco se agravaron x esta situaci\u00f3n.#OjoConTumaco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es un motivo d alegr\u00eda,es simplemente un <strong>derecho fundamental</strong>.Los problemas sociales d Tumaco se agravaron x esta situaci\u00f3n.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OjoConTumaco?src=hash\"><s>#</s><b>OjoConTumaco</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:58:19", "timestamp_epochs": 1345910299, "tweet_id": "239391262418038785", "tweet_url": "/social__mente/status/239391262418038785", "user_id": "770383884", "username": "Social Mente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "iunijar", "text": "Izquierda Unida de N\u00edjar: IU denuncia la vulneraci\u00f3n del derecho fundamental... http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Izquierda Unida de N\u00edjar: IU denuncia la vulneraci\u00f3n del <strong>derecho fundamental</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GkAFqEDr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-denuncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">iunijar.blogspot.com/2012/08/iu-den</span><span class=\"invisible\">uncia-la-vulneracion-del-derecho.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T15:55:43", "timestamp_epochs": 1345910143, "tweet_id": "239390609947893760", "tweet_url": "/iunijar/status/239390609947893760", "user_id": "286273979", "username": "IU N\u00edjar \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JStban", "text": "Es un derecho fundamental e inviolable disponer de agua limpia y sana. CocaCola-Pepsi explotan y acaban reservas acuiferas y no hacemos nada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un <strong>derecho fundamental</strong> e inviolable disponer de agua limpia y sana. CocaCola-Pepsi explotan y acaban reservas acuiferas y no hacemos nada</p>", "timestamp": "2012-08-25T15:07:13", "timestamp_epochs": 1345907233, "tweet_id": "239378401461428224", "tweet_url": "/JStban/status/239378401461428224", "user_id": "57114617", "username": "TebanCook", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CristhianGtz", "text": "el derecho fundamental a opinar no es necesariamente superior a \u201cotros derechos, tambi\u00e9n de origen constitucional, como la dignidad...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el <strong>derecho fundamental</strong> a opinar no es necesariamente superior a \u201cotros derechos, tambi\u00e9n de origen constitucional, como la dignidad...\"</p>", "timestamp": "2012-08-25T14:51:54", "timestamp_epochs": 1345906314, "tweet_id": "239374548909305856", "tweet_url": "/CristhianGtz/status/239374548909305856", "user_id": "192863865", "username": "Cristhian Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lau_rDiazz", "text": "Debes saber que hoy y siempre tienes el derecho fundamental e inamovible de ser feliz tanto como quieras y sin la duda de que yo te ayudar\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes saber que hoy y siempre tienes el <strong>derecho fundamental</strong> e inamovible de ser feliz tanto como quieras y sin la duda de que yo te ayudar\u00e9</p>", "timestamp": "2012-08-25T14:41:08", "timestamp_epochs": 1345905668, "tweet_id": "239371837740576768", "tweet_url": "/Lau_rDiazz/status/239371837740576768", "user_id": "299228499", "username": "Laura R D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239268388944375809", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sevillajordi", "user_id": "144547999"}], "retweets": 0, "screen_name": "GonCarpintero", "text": "@sevillajordi segregar por ley ser\u00eda discriminatorio. Limitar el derecho a elegir de los padres S\u00cd es cercenar un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144547999\" dir=\"ltr\" href=\"/sevillajordi\"><s>@</s><b>sevillajordi</b></a> segregar por ley ser\u00eda discriminatorio. Limitar el derecho a elegir de los padres S\u00cd es cercenar un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-25T08:51:57", "timestamp_epochs": 1345884717, "tweet_id": "239283966497128448", "tweet_url": "/GonCarpintero/status/239283966497128448", "user_id": "537417974", "username": "Gonzalo Carpintero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RafaelDiazRuiz", "text": "@marianorajoy Estudiar EN la lengua de tu pa\u00eds es UN DERECHO FUNDAMENTAL, a los ni\u00f1os en Catalu\u00f1a les prohiben estudiar EN espa\u00f1ol.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"343447873\" dir=\"ltr\" href=\"/marianorajoy\"><s>@</s><b>marianorajoy</b></a> Estudiar EN la lengua de tu pa\u00eds es UN <strong>DERECHO FUNDAMENTAL</strong>, a los ni\u00f1os en Catalu\u00f1a les prohiben estudiar EN espa\u00f1ol.....</p>", "timestamp": "2012-08-25T08:32:37", "timestamp_epochs": 1345883557, "tweet_id": "239279100525690880", "tweet_url": "/RafaelDiazRuiz/status/239279100525690880", "user_id": "295035620", "username": "Rafael Diaz Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "robertorzdl", "text": "En caso Nueva Jerusal\u00e9n se transgrede el derecho fundamental a la educaci\u00f3n y el gobierno dice que no es de inter\u00e9s publico. As\u00ed o peor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En caso Nueva Jerusal\u00e9n se transgrede el <strong>derecho fundamental</strong> a la educaci\u00f3n y el gobierno dice que no es de inter\u00e9s publico. As\u00ed o peor.</p>", "timestamp": "2012-08-25T03:56:26", "timestamp_epochs": 1345866986, "tweet_id": "239209597418758146", "tweet_url": "/robertorzdl/status/239209597418758146", "user_id": "141338350", "username": "Roberto Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239199240524554241", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "davidaebruna", "user_id": "140457286"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ginocastelli", "text": "@davidaebruna @copano. No siento que se pase a llevar ning\u00fan derecho fundamental o si, como cual ???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140457286\" dir=\"ltr\" href=\"/davidaebruna\"><s>@</s><b>davidaebruna</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6976792\" dir=\"ltr\" href=\"/copano\"><s>@</s><b>copano</b></a>. No siento que se pase a llevar ning\u00fan <strong>derecho fundamental</strong> o si, como cual ???</p>", "timestamp": "2012-08-25T03:40:00", "timestamp_epochs": 1345866000, "tweet_id": "239205459276484608", "tweet_url": "/Ginocastelli/status/239205459276484608", "user_id": "380649199", "username": "Gino Castelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239178096471846913", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RamiroBejaranoG", "user_id": "149912984"}], "retweets": 0, "screen_name": "ENRIQUECORTES86", "text": "@RamiroBejaranoG Dr Bejarano, por favor, con el debido respeto, el derecho fundamental a opinar tiene limites, no es absoluto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149912984\" dir=\"ltr\" href=\"/RamiroBejaranoG\"><s>@</s><b>RamiroBejaranoG</b></a> Dr Bejarano, por favor, con el debido respeto, el <strong>derecho fundamental</strong> a opinar tiene limites, no es absoluto.</p>", "timestamp": "2012-08-25T02:41:10", "timestamp_epochs": 1345862470, "tweet_id": "239190652846477312", "tweet_url": "/ENRIQUECORTES86/status/239190652846477312", "user_id": "126810041", "username": "\u2696\ufe0f \ud835\udcd9\ud835\udd03. \ud835\udcd4\ud835\udcf7\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcee\u0301\ud835\udcfc \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239167884859949056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Andres_RoyG", "user_id": "104551126"}], "retweets": 0, "screen_name": "JorGCampo", "text": "@Andres_RoyG Claro.. Es derecho fundamental de la constituci\u00f3n de 1991 creada por el levantamiento de la voz \"Universitaria\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104551126\" dir=\"ltr\" href=\"/Andres_RoyG\"><s>@</s><b>Andres_RoyG</b></a> Claro.. Es <strong>derecho fundamental</strong> de la constituci\u00f3n de 1991 creada por el levantamiento de la voz \"Universitaria\"</p>", "timestamp": "2012-08-25T01:17:14", "timestamp_epochs": 1345857434, "tweet_id": "239169530436390913", "tweet_url": "/JorGCampo/status/239169530436390913", "user_id": "274722200", "username": "Jorge Campos \u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlfabetismoDigital"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.portafolio.co/opinion/competitividad-e-innovacion-tic"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CesarSerpa", "text": "\"uso d las TIC como derecho fundamental y tengamos acceso a ellas\": @puertodigital #AlfabetismoDigital http://www.portafolio.co/opinion/competitividad-e-innovacion-tic\u00a0\u2026 en @Portafolioco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"uso d las TIC como <strong>derecho fundamental</strong> y tengamos acceso a ellas\": <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151079667\" dir=\"ltr\" href=\"/puertodigital\"><s>@</s><b>puertodigital</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlfabetismoDigital?src=hash\"><s>#</s><b>AlfabetismoDigital</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.portafolio.co/opinion/competitividad-e-innovacion-tic\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LDqG8wWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.portafolio.co/opinion/competitividad-e-innovacion-tic\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">portafolio.co/opinion/compet</span><span class=\"invisible\">itividad-e-innovacion-tic</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52819651\" dir=\"ltr\" href=\"/Portafolioco\"><s>@</s><b>Portafolioco</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T00:10:44", "timestamp_epochs": 1345853444, "tweet_id": "239152797029920770", "tweet_url": "/CesarSerpa/status/239152797029920770", "user_id": "82978962", "username": "C\u00e9sar Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["3CLACAI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvabren", "text": "#3CLACAI El aborto es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/3CLACAI?src=hash\"><s>#</s><b>3CLACAI</b></a> El aborto es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-24T23:33:47", "timestamp_epochs": 1345851227, "tweet_id": "239143497259687937", "tweet_url": "/alvabren/status/239143497259687937", "user_id": "53093491", "username": "BrendaAlvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "micompromisocnp", "text": "La libertad de expresi\u00f3n es un derecho fundamental y comprende la libertad de buscar, recibir y difundir informaci\u00f3n e ideas de toda \u00edndole.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La libertad de expresi\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> y comprende la libertad de buscar, recibir y difundir informaci\u00f3n e ideas de toda \u00edndole.</p>", "timestamp": "2012-08-24T23:31:04", "timestamp_epochs": 1345851064, "tweet_id": "239142813642670082", "tweet_url": "/micompromisocnp/status/239142813642670082", "user_id": "618093536", "username": "MiCompromisoCNP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josduy78", "text": "RT @JaimeSerra La banda ancha \"es un derecho humano\": Finlandia eleva a derecho fundamental el acceso a internet HQ http://bit.ly/1FxvOz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43730376\" dir=\"ltr\" href=\"/JaimeSerra\"><s>@</s><b>JaimeSerra</b></a> La banda ancha \"es un derecho humano\": Finlandia eleva a <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet HQ http://bit.ly/1FxvOz</p>", "timestamp": "2009-10-16T20:52:58", "timestamp_epochs": 1255726378, "tweet_id": "4925774735", "tweet_url": "/josduy78/status/4925774735", "user_id": "17140777", "username": "Jos\u00e9 Duymovich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaimeSerra", "text": "La banda ancha \"es un derecho humano\": Finlandia eleva a derecho fundamental el acceso a internet de alta calidad http://bit.ly/1FxvOz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La banda ancha \"es un derecho humano\": Finlandia eleva a <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet de alta calidad http://bit.ly/1FxvOz</p>", "timestamp": "2009-10-16T20:47:14", "timestamp_epochs": 1255726034, "tweet_id": "4925630582", "tweet_url": "/JaimeSerra/status/4925630582", "user_id": "43730376", "username": "Jaime Serra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelarroyov", "text": "Finlandia hace del acceso a Internet de banda ancha un derecho fundamental http://bit.ly/1TOpYy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia hace del acceso a Internet de banda ancha un <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/1TOpYy</p>", "timestamp": "2009-10-16T19:24:34", "timestamp_epochs": 1255721074, "tweet_id": "4923671958", "tweet_url": "/angelarroyov/status/4923671958", "user_id": "69612604", "username": "Angel Arroyo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sebastianaro", "text": "Pues yo no capto que una Universidad, se est\u00e9 negociando la libre locomoci\u00f3n derecho Fundamental del rector. Qu\u00e9 es esto!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues yo no capto que una Universidad, se est\u00e9 negociando la libre locomoci\u00f3n <strong>derecho Fundamental</strong> del rector. Qu\u00e9 es esto!</p>", "timestamp": "2009-10-16T19:24:02", "timestamp_epochs": 1255721042, "tweet_id": "4923660160", "tweet_url": "/sebastianaro/status/4923660160", "user_id": "53760061", "username": "Sebastian Arteaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nex_a", "text": "Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva al nivel de derecho fundamental el acceso a internet de alta calidad. http://bit.ly/YSqG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva al nivel de <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet de alta calidad. http://bit.ly/YSqG</p>", "timestamp": "2009-10-16T18:39:55", "timestamp_epochs": 1255718395, "tweet_id": "4922683928", "tweet_url": "/nex_a/status/4922683928", "user_id": "77473446", "username": "Nexa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "P1nteligentes", "text": "CIENCIA: Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como derecho fundamental el acceso.. http://bit.ly/qe3LX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CIENCIA: Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como <strong>derecho fundamental</strong> el acceso.. http://bit.ly/qe3LX</p>", "timestamp": "2009-10-16T17:39:02", "timestamp_epochs": 1255714742, "tweet_id": "4921311372", "tweet_url": "/P1nteligentes/status/4921311372", "user_id": "61870944", "username": "\u00bf? Inteligentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["finlandia", "costarica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "geekcr", "text": "En #finlandia ahora es derecho fundamental tener Internet. http://u2xd5.tk #costarica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/finlandia?src=hash\"><s>#</s><b>finlandia</b></a> ahora es <strong>derecho fundamental</strong> tener Internet. http://u2xd5.tk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/costarica?src=hash\"><s>#</s><b>costarica</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-16T17:33:39", "timestamp_epochs": 1255714419, "tweet_id": "4921189803", "tweet_url": "/geekcr/status/4921189803", "user_id": "76925113", "username": "Geekcr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aqdro_21", "text": "INTERNET. Derecho Fundamental en FInlandia. http://bit.ly/2s9HMn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INTERNET. <strong>Derecho Fundamental</strong> en FInlandia. http://bit.ly/2s9HMn</p>", "timestamp": "2009-10-16T17:14:48", "timestamp_epochs": 1255713288, "tweet_id": "4920750646", "tweet_url": "/aqdro_21/status/4920750646", "user_id": "63817183", "username": "Alexis_Pedro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VladimirAras", "text": "Internet de alta calidad: \u00bfun derecho? Finlandia reconocer\u00e1 como derecho fundamental el acceso a internet. http://bit.ly/18NvCz RT @bbcmundo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet de alta calidad: \u00bfun derecho? Finlandia reconocer\u00e1 como <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet. http://bit.ly/18NvCz RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10012122\" dir=\"ltr\" href=\"/bbcmundo\"><s>@</s><b>bbcmundo</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-16T17:00:16", "timestamp_epochs": 1255712416, "tweet_id": "4920401024", "tweet_url": "/VladimirAras/status/4920401024", "user_id": "19126035", "username": "Vladimir Aras \ud83c\udfe1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JKF", "text": "Finlandia declara el acceso a Internet como derecho fundamental http://tinyurl.com/ylmkg7h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia declara el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong> http://tinyurl.com/ylmkg7h</p>", "timestamp": "2009-10-16T16:23:06", "timestamp_epochs": 1255710186, "tweet_id": "4919511487", "tweet_url": "/JKF/status/4919511487", "user_id": "5037751", "username": "Inuksuk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "espagas", "text": "RT @jorgeletralia: Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva la banda ancha al nivel de derecho fundamental http://bit.ly/YdT9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14302879\" dir=\"ltr\" href=\"/jorgeletralia\"><s>@</s><b>jorgeletralia</b></a>: Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva la banda ancha al nivel de <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/YdT9n</p>", "timestamp": "2009-10-16T16:07:11", "timestamp_epochs": 1255709231, "tweet_id": "4919126962", "tweet_url": "/espagas/status/4919126962", "user_id": "20918262", "username": "Espagas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jasoto", "text": "Finlandia es el primer pa\u00eds que eleva al nivel de derecho fundamental el acceso a internet de alta calidad: http://bit.ly/QmeA1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia es el primer pa\u00eds que eleva al nivel de <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet de alta calidad: http://bit.ly/QmeA1</p>", "timestamp": "2009-10-16T16:02:29", "timestamp_epochs": 1255708949, "tweet_id": "4919011073", "tweet_url": "/jasoto/status/4919011073", "user_id": "10976432", "username": "Juan Andr\u00e9s Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bbcmundo", "text": "Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como derecho fundamental el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/18NvCz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/18NvCz</p>", "timestamp": "2009-10-16T16:01:46", "timestamp_epochs": 1255708906, "tweet_id": "4918993384", "tweet_url": "/bbcmundo/status/4918993384", "user_id": "10012122", "username": "BBC News Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juniper_girl", "text": "RT: @jorgeletralia: Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva la banda ancha al nivel de derecho fundamental http://bit.ly/YdT9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14302879\" dir=\"ltr\" href=\"/jorgeletralia\"><s>@</s><b>jorgeletralia</b></a>: Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva la banda ancha al nivel de <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/YdT9n</p>", "timestamp": "2009-10-16T16:01:40", "timestamp_epochs": 1255708900, "tweet_id": "4918990802", "tweet_url": "/juniper_girl/status/4918990802", "user_id": "34971557", "username": "Karina Garces", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bbcmundo_ultimo", "text": "Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como derecho fundamental el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/qe3LX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/qe3LX</p>", "timestamp": "2009-10-16T15:54:49", "timestamp_epochs": 1255708489, "tweet_id": "4918830818", "tweet_url": "/bbcmundo_ultimo/status/4918830818", "user_id": "20673048", "username": "BBC Mundo - Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgeletralia", "text": "Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva la banda ancha al nivel de derecho fundamental http://bit.ly/YdT9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds que eleva la banda ancha al nivel de <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/YdT9n</p>", "timestamp": "2009-10-16T15:48:58", "timestamp_epochs": 1255708138, "tweet_id": "4918692299", "tweet_url": "/jorgeletralia/status/4918692299", "user_id": "14302879", "username": "Jorge G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "piensavisual", "text": "Photo: Finlandia hace del acceso a internet de banda ancha un Derecho Fundamental. A partir de julio de 2010,... http://tumblr.com/xdq3jus7b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Photo: Finlandia hace del acceso a internet de banda ancha un <strong>Derecho Fundamental</strong>. A partir de julio de 2010,... http://tumblr.com/xdq3jus7b</p>", "timestamp": "2009-10-16T15:30:17", "timestamp_epochs": 1255707017, "tweet_id": "4918248165", "tweet_url": "/piensavisual/status/4918248165", "user_id": "81692188", "username": "piensa visual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javier_D", "text": "Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como derecho fundamental el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/qe3LX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/qe3LX</p>", "timestamp": "2009-10-16T15:08:23", "timestamp_epochs": 1255705703, "tweet_id": "4917731742", "tweet_url": "/Javier_D/status/4917731742", "user_id": "15632861", "username": "Javier Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cambridgeuio", "text": "Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como derecho fundamental el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/qe3LX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet de alta calidad: \u00bfun derecho?: Finlandia reconocer\u00e1 como <strong>derecho fundamental</strong> el acceso a internet de ba.. http://bit.ly/qe3LX</p>", "timestamp": "2009-10-16T15:01:45", "timestamp_epochs": 1255705305, "tweet_id": "4917574086", "tweet_url": "/cambridgeuio/status/4917574086", "user_id": "63541935", "username": "Cambridge School", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juansofa", "text": "todos los paises deberian hacerlo...Finlandia declara el acceso a Internet como derecho fundamental http://bit.ly/2j63Wj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">todos los paises deberian hacerlo...Finlandia declara el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/2j63Wj</p>", "timestamp": "2009-10-16T15:01:37", "timestamp_epochs": 1255705297, "tweet_id": "4917570753", "tweet_url": "/juansofa/status/4917570753", "user_id": "15901129", "username": "juansofa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortolegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "womenslink", "text": "Aunque Corte Constitucional dice que #abortolegal es derecho fundamental, senador Salazar critica al super salud por reiterar q es dere fund", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque Corte Constitucional dice que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolegal?src=hash\"><s>#</s><b>abortolegal</b></a> es <strong>derecho fundamental</strong>, senador Salazar critica al super salud por reiterar q es dere fund</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:15:26", "timestamp_epochs": 1368573326, "tweet_id": "334446888344489985", "tweet_url": "/womenslink/status/334446888344489985", "user_id": "41883780", "username": "Women's Link", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334400291510300672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alopez_Letrado", "user_id": "423802891"}], "retweets": 0, "screen_name": "luisabeledo", "text": "@Alopez_Letrado @CPEREZANDUJAR @Loremogue Nooo, ha sido la primera resoluci\u00f3n administrativa que le concede un derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"423802891\" dir=\"ltr\" href=\"/Alopez_Letrado\"><s>@</s><b>Alopez_Letrado</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622122829\" dir=\"ltr\" href=\"/CPEREZANDUJAR\"><s>@</s><b>CPEREZANDUJAR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"447046387\" dir=\"ltr\" href=\"/Loremogue\"><s>@</s><b>Loremogue</b></a> Nooo, ha sido la primera resoluci\u00f3n administrativa que le concede un <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2013-05-14T22:50:42", "timestamp_epochs": 1368571842, "tweet_id": "334440662902652930", "tweet_url": "/luisabeledo/status/334440662902652930", "user_id": "149683460", "username": "\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4Luis Abeledo \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valeria_cas", "text": "\"Corte Constitucional nunca dijo que el aborto es un derecho fundamental, como lo han querido mostrar entidades del Gobierno.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Corte Constitucional nunca dijo que el aborto es un <strong>derecho fundamental</strong>, como lo han querido mostrar entidades del Gobierno.\"</p>", "timestamp": "2013-05-14T22:48:11", "timestamp_epochs": 1368571691, "tweet_id": "334440031685070849", "tweet_url": "/valeria_cas/status/334440031685070849", "user_id": "136672891", "username": "valeria castrill\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["respuestaaleatoria"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=GfPg5LjGYz8"], "parent_tweet_id": "334425648909135872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "al_bertinik", "user_id": "64273390"}], "retweets": 0, "screen_name": "chimoeneas", "text": "@al_bertinik @Genko La privacidad es un derecho fundamental. Celebr\u00e9moslo: http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=GfPg5LjGYz8\u00a0\u2026 #respuestaaleatoria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64273390\" dir=\"ltr\" href=\"/al_bertinik\"><s>@</s><b>al_bertinik</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17270769\" dir=\"ltr\" href=\"/Genko\"><s>@</s><b>Genko</b></a> La privacidad es un <strong>derecho fundamental</strong>. Celebr\u00e9moslo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=GfPg5LjGYz8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bKxZpInff8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=GfPg5LjGYz8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?feature=</span><span class=\"invisible\">player_embedded&amp;v=GfPg5LjGYz8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/respuestaaleatoria?src=hash\"><s>#</s><b>respuestaaleatoria</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T22:48:03", "timestamp_epochs": 1368571683, "tweet_id": "334439996981407744", "tweet_url": "/chimoeneas/status/334439996981407744", "user_id": "31259808", "username": "Chimo Baeza Belda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "claudiawilches", "text": "Corte Constitucional nunca dijo que el aborto es un derecho fundamental, como lo han querido mostrar entidades del Gobierno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte Constitucional nunca dijo que el aborto es un <strong>derecho fundamental</strong>, como lo han querido mostrar entidades del Gobierno.</p>", "timestamp": "2013-05-14T22:44:05", "timestamp_epochs": 1368571445, "tweet_id": "334439000360235008", "tweet_url": "/claudiawilches/status/334439000360235008", "user_id": "114772821", "username": "Claudia Wilches", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BKQphBSCIAADq39.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConnieHerrera", "text": "Manuel Clouthier refiere quelas candidaturas independientes se basan en el derecho fundamental de votar y ser votado pic.twitter.com/saxgAj8F77", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Manuel Clouthier refiere quelas candidaturas independientes se basan en el <strong>derecho fundamental</strong> de votar y ser votado <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/saxgAj8F77\">pic.twitter.com/saxgAj8F77</a></p>", "timestamp": "2013-05-14T22:39:48", "timestamp_epochs": 1368571188, "tweet_id": "334437919584559104", "tweet_url": "/ConnieHerrera/status/334437919584559104", "user_id": "64008184", "username": "Connie Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1K2P75fk6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elfounti59", "text": "El TSJA condena a emmsa por vulneraci\u00f3n del derecho fundamental de huelga http://fb.me/1K2P75fk6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TSJA condena a emmsa por vulneraci\u00f3n del <strong>derecho fundamental</strong> de huelga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1K2P75fk6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4dEszgxb4e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1K2P75fk6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1K2P75fk6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T22:35:15", "timestamp_epochs": 1368570915, "tweet_id": "334436776762552321", "tweet_url": "/elfounti59/status/334436776762552321", "user_id": "419861586", "username": "Abdelk\u00e1der", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortolegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "womenslink", "text": "Seg\u00fan Salazar no es servicio de salud, derecho fundamental o que haga parata de servicios a financiar por el Estado #abortolegal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan Salazar no es servicio de salud, <strong>derecho fundamental</strong> o que haga parata de servicios a financiar por el Estado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolegal?src=hash\"><s>#</s><b>abortolegal</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T22:33:06", "timestamp_epochs": 1368570786, "tweet_id": "334436232971046912", "tweet_url": "/womenslink/status/334436232971046912", "user_id": "41883780", "username": "Women's Link", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334417892009443328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanSLopezM", "user_id": "53071966"}], "retweets": 0, "screen_name": "darelmoraleslop", "text": "@JuanSLopezM @manecolombia @fecode la educacion no puede ser el negocio de unos pocos,violentando,el derecho fundamental a la educacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53071966\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanSLopezM\"><s>@</s><b>JuanSLopezM</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"383752490\" dir=\"ltr\" href=\"/manecolombia\"><s>@</s><b>manecolombia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149897625\" dir=\"ltr\" href=\"/fecode\"><s>@</s><b>fecode</b></a> la educacion no puede ser el negocio de unos pocos,violentando,el <strong>derecho fundamental</strong> a la educacion</p>", "timestamp": "2013-05-14T22:09:37", "timestamp_epochs": 1368569377, "tweet_id": "334430325843316737", "tweet_url": "/darelmoraleslop/status/334430325843316737", "user_id": "976760671", "username": "Cesare Beccaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2fiU5ozy2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GBelda", "text": "El escrache como derecho fundamental. Carlos Hugo Preciado Dom\u00e8nech \u00b7  \u00b7  \u00b7  \u00b7  \u00b7 http://fb.me/2fiU5ozy2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El escrache como <strong>derecho fundamental</strong>. Carlos Hugo Preciado Dom\u00e8nech \u00b7  \u00b7  \u00b7  \u00b7  \u00b7 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2fiU5ozy2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gWcwO6DNu8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2fiU5ozy2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2fiU5ozy2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T22:09:00", "timestamp_epochs": 1368569340, "tweet_id": "334430168036802562", "tweet_url": "/GBelda/status/334430168036802562", "user_id": "292552696", "username": "jos\u00e9 joaqu\u00edn Belda G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lastima"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "334424903325458432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "delitosI", "user_id": "706881404"}], "retweets": 1, "screen_name": "juancda2003", "text": "@delitosI @edsanso455 Violentan un derecho fundamental a costa de una supuesta seguridad. #lastima", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"706881404\" dir=\"ltr\" href=\"/delitosI\"><s>@</s><b>delitosI</b></a> @edsanso455 Violentan un <strong>derecho fundamental</strong> a costa de una supuesta seguridad. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lastima?src=hash\"><s>#</s><b>lastima</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T22:02:33", "timestamp_epochs": 1368568953, "tweet_id": "334428546883809280", "tweet_url": "/juancda2003/status/334428546883809280", "user_id": "60677994", "username": "Juan Carlos D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.libertaddigital.com/internacional/estados-unidos/2013-05-14/el-abortista-asesino-es-condenado-a-dos-cadenas-perpetuas-por-matar-tres-bebes-1276490162/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PabloMolinaLD", "text": "Seg\u00fan nuestros socialistas este prohombre s\u00f3lo facilitaba a las mujeres el ejercicio de un derecho fundamental: http://www.libertaddigital.com/internacional/estados-unidos/2013-05-14/el-abortista-asesino-es-condenado-a-dos-cadenas-perpetuas-por-matar-tres-bebes-1276490162/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan nuestros socialistas este prohombre s\u00f3lo facilitaba a las mujeres el ejercicio de un <strong>derecho fundamental</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.libertaddigital.com/internacional/estados-unidos/2013-05-14/el-abortista-asesino-es-condenado-a-dos-cadenas-perpetuas-por-matar-tres-bebes-1276490162/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Sw484Gmo7Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.libertaddigital.com/internacional/estados-unidos/2013-05-14/el-abortista-asesino-es-condenado-a-dos-cadenas-perpetuas-por-matar-tres-bebes-1276490162/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">libertaddigital.com/internacional/</span><span class=\"invisible\">estados-unidos/2013-05-14/el-abortista-asesino-es-condenado-a-dos-cadenas-perpetuas-por-matar-tres-bebes-1276490162/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T21:24:06", "timestamp_epochs": 1368566646, "tweet_id": "334418872037941248", "tweet_url": "/PabloMolinaLD/status/334418872037941248", "user_id": "455704182", "username": "Pablo Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iRazones", "text": "Derecho fundamental a la vida, y el derecho a la salud mas en bolatado..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Derecho fundamental</strong> a la vida, y el derecho a la salud mas en bolatado..</p>", "timestamp": "2013-05-14T21:09:06", "timestamp_epochs": 1368565746, "tweet_id": "334415094144442369", "tweet_url": "/iRazones/status/334415094144442369", "user_id": "206379847", "username": "Lorena C\u00e1rdenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.infolibre.es/noticias/mundo/2013/05/13/el_primer_ministro_griego_amenaza_con_arrestar_los_profesores_que_hagan_huelga_durante_examenes_3604_1022.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaloCortao5", "text": "http://www.infolibre.es/noticias/mundo/2013/05/13/el_primer_ministro_griego_amenaza_con_arrestar_los_profesores_que_hagan_huelga_durante_examenes_3604_1022.html\u00a0\u2026 \u00bfEs el derecho d huelga un derecho fundamental?\u00bfSe puede  conculcar mediante procedimientos espurios?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.infolibre.es/noticias/mundo/2013/05/13/el_primer_ministro_griego_amenaza_con_arrestar_los_profesores_que_hagan_huelga_durante_examenes_3604_1022.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W8anOMhZNz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.infolibre.es/noticias/mundo/2013/05/13/el_primer_ministro_griego_amenaza_con_arrestar_los_profesores_que_hagan_huelga_durante_examenes_3604_1022.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">infolibre.es/noticias/mundo</span><span class=\"invisible\">/2013/05/13/el_primer_ministro_griego_amenaza_con_arrestar_los_profesores_que_hagan_huelga_durante_examenes_3604_1022.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u00bfEs el derecho d huelga un <strong>derecho fundamental</strong>?\u00bfSe puede  conculcar mediante procedimientos espurios?</p>", "timestamp": "2013-05-14T20:40:50", "timestamp_epochs": 1368564050, "tweet_id": "334407981565353984", "tweet_url": "/PaloCortao5/status/334407981565353984", "user_id": "540303462", "username": "PaloCortao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jucapreb", "text": "Desminado humanitario ya!!! Desminado ambiental ya!!!! No m\u00e1s licitaciones, ni t\u00edtulos mineros en detrimento del derecho fundamental al agua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desminado humanitario ya!!! Desminado ambiental ya!!!! No m\u00e1s licitaciones, ni t\u00edtulos mineros en detrimento del <strong>derecho fundamental</strong> al agua</p>", "timestamp": "2013-05-14T20:35:26", "timestamp_epochs": 1368563726, "tweet_id": "334406623135154176", "tweet_url": "/jucapreb/status/334406623135154176", "user_id": "456047838", "username": "Juan C Preciado B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["19demayogranconcentracion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VergaraAndriu", "text": "El derecho fundamental de la vida humana no puede ser relativizado por las leyes  #19demayogranconcentracion @teleamazonasec", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>derecho fundamental</strong> de la vida humana no puede ser relativizado por las leyes  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/19demayogranconcentracion?src=hash\"><s>#</s><b>19demayogranconcentracion</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95217117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleamazonasec\"><s>@</s><b>teleamazonasec</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T20:26:16", "timestamp_epochs": 1368563176, "tweet_id": "334404317018730496", "tweet_url": "/VergaraAndriu/status/334404317018730496", "user_id": "988150855", "username": "Andriu Vergara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/13ZLuK3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vizcaino_H", "text": "La libertad de expresi\u00f3n vs. la vida privada: El derecho fundamental de la libertad de expresi\u00f3n no es absolut... http://bit.ly/13ZLuK3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La libertad de expresi\u00f3n vs. la vida privada: El <strong>derecho fundamental</strong> de la libertad de expresi\u00f3n no es absolut... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/13ZLuK3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Bts0Q4ryhE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/13ZLuK3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/13ZLuK3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T20:06:25", "timestamp_epochs": 1368561985, "tweet_id": "334399321455865856", "tweet_url": "/Vizcaino_H/status/334399321455865856", "user_id": "1420580888", "username": "~Carlos!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/13ZLuK3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoelitoLK", "text": "La libertad de expresi\u00f3n vs. la vida privada: El derecho fundamental de la libertad de expresi\u00f3n no es absolut... http://bit.ly/13ZLuK3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La libertad de expresi\u00f3n vs. la vida privada: El <strong>derecho fundamental</strong> de la libertad de expresi\u00f3n no es absolut... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/13ZLuK3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N1LSb6VUzH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/13ZLuK3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/13ZLuK3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T20:06:25", "timestamp_epochs": 1368561985, "tweet_id": "334399319425830913", "tweet_url": "/JoelitoLK/status/334399319425830913", "user_id": "1239690680", "username": " \u00a2\u03b1\u043c\u0454\u044f\u03c3\u03b7  ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/13ZLuK3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andymendez__", "text": "La libertad de expresi\u00f3n vs. la vida privada: El derecho fundamental de la libertad de expresi\u00f3n no es absolut... http://bit.ly/13ZLuK3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La libertad de expresi\u00f3n vs. la vida privada: El <strong>derecho fundamental</strong> de la libertad de expresi\u00f3n no es absolut... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/13ZLuK3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7BUudu6IfK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/13ZLuK3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/13ZLuK3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T20:06:10", "timestamp_epochs": 1368561970, "tweet_id": "334399257434025984", "tweet_url": "/Andymendez__/status/334399257434025984", "user_id": "376547461", "username": "A\u0438dy \u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_saulo_7", "text": "\u00bfLo ol\u00e9is? \u00bfHuele mal? Es capitalismo. Es transformar un derecho fundamental como la sanidad en un negocio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfLo ol\u00e9is? \u00bfHuele mal? Es capitalismo. Es transformar un <strong>derecho fundamental</strong> como la sanidad en un negocio.</p>", "timestamp": "2013-05-14T19:30:12", "timestamp_epochs": 1368559812, "tweet_id": "334390206209880064", "tweet_url": "/_saulo_7/status/334390206209880064", "user_id": "275798534", "username": "\uff53\uff41\uff55\uff4c\uff4f\u3000\uff41\uff42\uff4f\uff41\uff4c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1gJfcdz3C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iuclapalma", "text": "\"Es un derecho fundamental y, como tal, no puede ser objeto de intercambio con los estamentos religiosos y... http://fb.me/1gJfcdz3C\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Es un <strong>derecho fundamental</strong> y, como tal, no puede ser objeto de intercambio con los estamentos religiosos y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1gJfcdz3C\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BEYCDylB3g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1gJfcdz3C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1gJfcdz3C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:58:45", "timestamp_epochs": 1391126325, "tweet_id": "429041020098318337", "tweet_url": "/iuclapalma/status/429041020098318337", "user_id": "50653008", "username": "IUC La Palma\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "429028563887468544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DePacotilla", "user_id": "264802537"}], "retweets": 0, "screen_name": "LucianoTorresC", "text": "@DePacotilla un modelo d salud, q no la garantice como derecho fundamental, y q piense en la utilidad financiera; no es un modelo de salud.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"264802537\" dir=\"ltr\" href=\"/DePacotilla\"><s>@</s><b>DePacotilla</b></a> un modelo d salud, q no la garantice como <strong>derecho fundamental</strong>, y q piense en la utilidad financiera; no es un modelo de salud.</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:19:07", "timestamp_epochs": 1391123947, "tweet_id": "429031046873509888", "tweet_url": "/LucianoTorresC/status/429031046873509888", "user_id": "99811097", "username": "Luciano Torres C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "429027899853664256", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mhormaechea", "user_id": "291724368"}], "retweets": 0, "screen_name": "josemanueldez", "text": ". @mhormaechea Si no quieres al ni\u00f1o que lo den en adopcion pero no lo mates. Derecho a la Vida derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"291724368\" dir=\"ltr\" href=\"/mhormaechea\"><s>@</s><b>mhormaechea</b></a> Si no quieres al ni\u00f1o que lo den en adopcion pero no lo mates. Derecho a la Vida <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:17:35", "timestamp_epochs": 1391123855, "tweet_id": "429030662461337601", "tweet_url": "/josemanueldez/status/429030662461337601", "user_id": "439150117", "username": "Jos\u00e9 Manuel Men\u00e9ndez #FaseLibertad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "fjmatus", "text": "@WilmarBarbosa Salud, derecho fundamental, que cobertura universal e integralidad sean realidad. Acceso sin restricci\u00f3n social o econ\u00f3mica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252652151\" dir=\"ltr\" href=\"/WilmarBarbosa\"><s>@</s><b>WilmarBarbosa</b></a> Salud, <strong>derecho fundamental</strong>, que cobertura universal e integralidad sean realidad. Acceso sin restricci\u00f3n social o econ\u00f3mica</p>", "timestamp": "2014-01-30T21:48:45", "timestamp_epochs": 1391118525, "tweet_id": "429008307001368577", "tweet_url": "/fjmatus/status/429008307001368577", "user_id": "387717900", "username": "Jacobo Matus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cuentame", "HeDicho"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fran_cdlsiempre", "text": "Ver #Cuentame si que es un Derecho Fundamental. #HeDicho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ver <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuentame?src=hash\"><s>#</s><b>Cuentame</b></a> si que es un <strong>Derecho Fundamental</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HeDicho?src=hash\"><s>#</s><b>HeDicho</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:37:16", "timestamp_epochs": 1391117836, "tweet_id": "429005417096544256", "tweet_url": "/fran_cdlsiempre/status/429005417096544256", "user_id": "25809022", "username": "Francisco \u7236", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428956511256453120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "davidperez", "user_id": "6692562"}], "retweets": 5, "screen_name": "VanZandarius", "text": "@davidperez @BasurerosdAlcor est\u00e1s sustituyendo a trabajadores en huelga, y eso es vulnerar un derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6692562\" dir=\"ltr\" href=\"/davidperez\"><s>@</s><b>davidperez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2286394135\" dir=\"ltr\" href=\"/BasurerosdAlcor\"><s>@</s><b>BasurerosdAlcor</b></a> est\u00e1s sustituyendo a trabajadores en huelga, y eso es vulnerar un <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2014-01-30T21:30:31", "timestamp_epochs": 1391117431, "tweet_id": "429003716919058432", "tweet_url": "/VanZandarius/status/429003716919058432", "user_id": "2174563015", "username": "Hasta aqu\u00ed ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejandro14y", "text": "Los colombianos queremos que Falcao vaya al mundial y queremos la paz, la anhelada paz Derecho Fundamental de manera f\u00e1ctica, real!!!.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los colombianos queremos que Falcao vaya al mundial y queremos la paz, la anhelada paz <strong>Derecho Fundamental</strong> de manera f\u00e1ctica, real!!!.</p>", "timestamp": "2014-01-30T20:49:24", "timestamp_epochs": 1391114964, "tweet_id": "428993369293877248", "tweet_url": "/Alejandro14y/status/428993369293877248", "user_id": "1327861560", "username": "Manu Yepes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "visosvioleta", "text": "''El derecho fundamental es el derecho a ser diferente. Cuando uno no tiene m\u00e1s que el derecho a ser igual, eso todav\u00eda no es un derecho''.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">''El <strong>derecho fundamental</strong> es el derecho a ser diferente. Cuando uno no tiene m\u00e1s que el derecho a ser igual, eso todav\u00eda no es un derecho''.</p>", "timestamp": "2014-01-30T20:48:22", "timestamp_epochs": 1391114902, "tweet_id": "428993110149189632", "tweet_url": "/visosvioleta/status/428993110149189632", "user_id": "102228104", "username": "Paola Ochoa Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428978472170840064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sanvicentefund", "user_id": "52408284"}], "retweets": 0, "screen_name": "felipecardonam", "text": "@sanvicentefund @andresguerraho recordemos q esto es algo desinteresado e incondicional porq la salud es un derecho fundamental obligatorio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52408284\" dir=\"ltr\" href=\"/sanvicentefund\"><s>@</s><b>sanvicentefund</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82697443\" dir=\"ltr\" href=\"/andresguerraho\"><s>@</s><b>andresguerraho</b></a> recordemos q esto es algo desinteresado e incondicional porq la salud es un <strong>derecho fundamental</strong> obligatorio.</p>", "timestamp": "2014-01-30T20:47:48", "timestamp_epochs": 1391114868, "tweet_id": "428992965785030656", "tweet_url": "/felipecardonam/status/428992965785030656", "user_id": "73391572", "username": "SiComunidad,NoComuna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428954992691933184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MCordefer", "user_id": "545151625"}], "retweets": 0, "screen_name": "AitorGorria", "text": "@marioplvsvltra Una cosa es regular la ley y otra muy distinta la prohibir un derecho fundamental del ciudadano. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@marioplvsvltra Una cosa es regular la ley y otra muy distinta la prohibir un <strong>derecho fundamental</strong> del ciudadano. Saludos.</p>", "timestamp": "2014-01-30T20:25:28", "timestamp_epochs": 1391113528, "tweet_id": "428987346617647105", "tweet_url": "/AitorGorria/status/428987346617647105", "user_id": "518385710", "username": "GORRIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428966113989640192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elandroidelibre", "user_id": "50665193"}], "retweets": 0, "screen_name": "andresls9268", "text": "@elandroidelibre ja...imposible ..mientras exista el derecho fundamental a la intimidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50665193\" dir=\"ltr\" href=\"/elandroidelibre\"><s>@</s><b>elandroidelibre</b></a> ja...imposible ..mientras exista el <strong>derecho fundamental</strong> a la intimidad</p>", "timestamp": "2014-01-30T19:08:19", "timestamp_epochs": 1391108899, "tweet_id": "428967932216217602", "tweet_url": "/andresls9268/status/428967932216217602", "user_id": "1725236023", "username": "andres lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.change.org/es/peticiones/exigimos-la-modificaci%C3%B3n-de-la-constituci%C3%B3n-para-que-incluya-el-derecho-fundamental-de-la-ciudadan%C3%ADa-a-la-cobertura-del-sistema-p%C3%BAblico-de-servicios-sociales-cuarto-pilar-del-estado-de-bienestar?share_id=zjoxvfwRat&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "JaiGarClaro", "text": "Exigimos la modificaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n para que incluya el Derecho Fundamental de Servicios Sociales,  http://www.change.org/es/peticiones/exigimos-la-modificaci%C3%B3n-de-la-constituci%C3%B3n-para-que-incluya-el-derecho-fundamental-de-la-ciudadan%C3%ADa-a-la-cobertura-del-sistema-p%C3%BAblico-de-servicios-sociales-cuarto-pilar-del-estado-de-bienestar?share_id=zjoxvfwRat&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exigimos la modificaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n para que incluya el <strong>Derecho Fundamental</strong> de Servicios Sociales,  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.change.org/es/peticiones/exigimos-la-modificaci%C3%B3n-de-la-constituci%C3%B3n-para-que-incluya-el-derecho-fundamental-de-la-ciudadan%C3%ADa-a-la-cobertura-del-sistema-p%C3%BAblico-de-servicios-sociales-cuarto-pilar-del-estado-de-bienestar?share_id=zjoxvfwRat&amp;utm_campaign=twitter_link_action_box&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_source=share_petition\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NBkRdMe3CC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.change.org/es/peticiones/exigimos-la-modificaci%C3%B3n-de-la-constituci%C3%B3n-para-que-incluya-el-derecho-fundamental-de-la-ciudadan%C3%ADa-a-la-cobertura-del-sistema-p%C3%BAblico-de-servicios-sociales-cuarto-pilar-del-estado-de-bienestar?share_id=zjoxvfwRat&amp;utm_campaign=twitter_link_action_box&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_source=share_petition\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">change.org/es/peticiones/</span><span class=\"invisible\">exigimos-la-modificaci%C3%B3n-de-la-constituci%C3%B3n-para-que-incluya-el-derecho-fundamental-de-la-ciudadan%C3%ADa-a-la-cobertura-del-sistema-p%C3%BAblico-de-servicios-sociales-cuarto-pilar-del-estado-de-bienestar?share_id=zjoxvfwRat&amp;utm_campaign=twitter_link_action_box&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_source=share_petition</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T18:35:12", "timestamp_epochs": 1391106912, "tweet_id": "428959597219426304", "tweet_url": "/JaiGarClaro/status/428959597219426304", "user_id": "200624883", "username": "Jaime \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "428949665921638400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasRCN", "user_id": "35013719"}], "retweets": 3, "screen_name": "germangarni", "text": "@NoticiasRCN mire lo delicado del asunto, pues a priori viene con r\u00f3tulo \"secta\", la libertad d culto es derecho fundamental @movimientomira", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35013719\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasRCN\"><s>@</s><b>NoticiasRCN</b></a> mire lo delicado del asunto, pues a priori viene con r\u00f3tulo \"secta\", la libertad d culto es <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"760872274358599680\" dir=\"ltr\" href=\"/movimientomira\"><s>@</s><b>movimientomira</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T18:10:17", "timestamp_epochs": 1391105417, "tweet_id": "428953327985250304", "tweet_url": "/germangarni/status/428953327985250304", "user_id": "29386437", "username": "German Garnica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428901472626294784", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "albertobergon", "user_id": "304623842"}], "retweets": 0, "screen_name": "ZahoriDisecado", "text": "@albertobergon @rubengaytan d\u00f3nde est\u00e1n lo l\u00edmites ? \u00bfy especular con la vivienda que es un derecho fundamental?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"304623842\" dir=\"ltr\" href=\"/albertobergon\"><s>@</s><b>albertobergon</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100830414\" dir=\"ltr\" href=\"/rubengaytan\"><s>@</s><b>rubengaytan</b></a> d\u00f3nde est\u00e1n lo l\u00edmites ? \u00bfy especular con la vivienda que es un <strong>derecho fundamental</strong>?</p>", "timestamp": "2014-01-30T18:02:08", "timestamp_epochs": 1391104928, "tweet_id": "428951276756275200", "tweet_url": "/ZahoriDisecado/status/428951276756275200", "user_id": "252771814", "username": "Transfuga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "macercha", "text": "URGENTE!! @petrogustavo pide medidas cautelares a la CIDH xq le violan el derecho fundamental al robo! @AIerta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">URGENTE!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> pide medidas cautelares a la CIDH xq le violan el <strong>derecho fundamental</strong> al robo! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"383603475\" dir=\"ltr\" href=\"/AIerta\"><s>@</s><b>AIerta</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:57:35", "timestamp_epochs": 1391104655, "tweet_id": "428950129992007680", "tweet_url": "/macercha/status/428950129992007680", "user_id": "1967519862", "username": "Mario Cer\u00f3n Charry", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCiudadana117", "text": "\"Concebimos la salud como un derecho fundamental y no una mercanc\u00eda\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Concebimos la salud como un <strong>derecho fundamental</strong> y no una mercanc\u00eda\"</p>", "timestamp": "2014-01-30T17:08:20", "timestamp_epochs": 1391101700, "tweet_id": "428937735529709568", "tweet_url": "/CCiudadana117/status/428937735529709568", "user_id": "2298260413", "username": "conciencia ciudadana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JaimeOliverosO", "text": "Ser hijueputa deber\u00eda estar consagrado como derecho fundamental en Colombia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser hijueputa deber\u00eda estar consagrado como <strong>derecho fundamental</strong> en Colombia.</p>", "timestamp": "2014-01-30T17:05:14", "timestamp_epochs": 1391101514, "tweet_id": "428936958497148928", "tweet_url": "/JaimeOliverosO/status/428936958497148928", "user_id": "272204094", "username": "Jaime Oliveros O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://cursosaludygenero.wordpress.com/2014/01/15/inscripcion-al-curso/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IFMSA_Zaragoza", "text": "El derecho de salud como derecho fundamental de las mujeres, factores y acciones de cooperaci\u00f3n. CURSO SALUD Y MUJER\nhttp://cursosaludygenero.wordpress.com/2014/01/15/inscripcion-al-curso/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El derecho de salud como <strong>derecho fundamental</strong> de las mujeres, factores y acciones de cooperaci\u00f3n. CURSO SALUD Y MUJER\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cursosaludygenero.wordpress.com/2014/01/15/inscripcion-al-curso/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Rz0nbgWWiN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cursosaludygenero.wordpress.com/2014/01/15/inscripcion-al-curso/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cursosaludygenero.wordpress.com/2014/01/15/ins</span><span class=\"invisible\">cripcion-al-curso/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T15:29:20", "timestamp_epochs": 1391095760, "tweet_id": "428912824476114944", "tweet_url": "/IFMSA_Zaragoza/status/428912824476114944", "user_id": "500873316", "username": "IFMSA-Zaragoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "FEPUC", "text": "\"La educaci\u00f3n es un derecho fundamental, por lo tanto, el estado debe garantizarlo\" - @JulioCaceda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La educaci\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong>, por lo tanto, el estado debe garantizarlo\" - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1041462499\" dir=\"ltr\" href=\"/JulioCaceda\"><s>@</s><b>JulioCaceda</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T15:25:54", "timestamp_epochs": 1391095554, "tweet_id": "428911960600502273", "tweet_url": "/FEPUC/status/428911960600502273", "user_id": "86370898", "username": "Federaci\u00f3n de Estudiantes de la PUCP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PorElPa\u00eds", "Pi3nsa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "DaniSie", "text": "Estamos a 38 d\u00edas de elecciones...ojal\u00e1 los Colombianos salgamos a ejercer el derecho fundamental (Voto) a conciencia #PorElPa\u00eds #Pi3nsa-lo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos a 38 d\u00edas de elecciones...ojal\u00e1 los Colombianos salgamos a ejercer el <strong>derecho fundamental</strong> (Voto) a conciencia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElPa%C3%ADs?src=hash\"><s>#</s><b>PorElPa\u00eds</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pi3nsa?src=hash\"><s>#</s><b>Pi3nsa</b></a>-lo</p>", "timestamp": "2014-01-30T14:42:09", "timestamp_epochs": 1391092929, "tweet_id": "428900950347382784", "tweet_url": "/DaniSie/status/428900950347382784", "user_id": "95025617", "username": "Dani Sierra Toro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "colinteractiva", "text": "Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo que reconoce el acceso a \nInternet como derecho fundamental http://bit.ly/9FMa1B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo que reconoce el acceso a \nInternet como <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/9FMa1B</p>", "timestamp": "2010-07-04T21:35:38", "timestamp_epochs": 1278279338, "tweet_id": "17745520065", "tweet_url": "/colinteractiva/status/17745520065", "user_id": "117430132", "username": "Colombia Interactiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joselo91", "text": "@LHStrangelove si eso un derecho fundamental muy amplio y complejo y por eso se tiende a confundir con libertinaje http://myloc.me/8OB5S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LHStrangelove si eso un <strong>derecho fundamental</strong> muy amplio y complejo y por eso se tiende a confundir con libertinaje http://myloc.me/8OB5S</p>", "timestamp": "2010-07-04T17:50:16", "timestamp_epochs": 1278265816, "tweet_id": "17735244793", "tweet_url": "/joselo91/status/17735244793", "user_id": "112896940", "username": "Jose Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17735004121", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DJ_Wishmaster", "user_id": "35534339"}], "retweets": 0, "screen_name": "contreras_87", "text": "@DJ_Wishmaster  La libertad de expresi\u00f3n es un derecho fundamental o un derecho humano, se\u00f1alado en el art\u00edculo 19\u00ba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35534339\" dir=\"ltr\" href=\"/DJ_Wishmaster\"><s>@</s><b>DJ_Wishmaster</b></a>  La libertad de expresi\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> o un derecho humano, se\u00f1alado en el art\u00edculo 19\u00ba</p>", "timestamp": "2010-07-04T17:50:09", "timestamp_epochs": 1278265809, "tweet_id": "17735238522", "tweet_url": "/contreras_87/status/17735238522", "user_id": "161301888", "username": "pablo contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "federobinson", "text": "\u00a0En Finlandia, el acceso a internet ya es un derecho fundamental, el 95% cuenta con Internet http://ow.ly/26Qnw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a0En Finlandia, el acceso a internet ya es un <strong>derecho fundamental</strong>, el 95% cuenta con Internet http://ow.ly/26Qnw</p>", "timestamp": "2010-07-04T15:52:40", "timestamp_epochs": 1278258760, "tweet_id": "17728669481", "tweet_url": "/federobinson/status/17728669481", "user_id": "132565633", "username": "Cuarentenero Reincidente \ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adelbat", "text": "RT @flguerrach: RT @Fdonatto: Finlandia, el 1er pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42301806\" dir=\"ltr\" href=\"/flguerrach\"><s>@</s><b>flguerrach</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91224009\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdonatto\"><s>@</s><b>Fdonatto</b></a>: Finlandia, el 1er pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2010-07-04T14:33:52", "timestamp_epochs": 1278254032, "tweet_id": "17723826897", "tweet_url": "/adelbat/status/17723826897", "user_id": "77515262", "username": "Adelba Taffin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "flguerrach", "text": "RT @tibiguerra: RT @evelyncarolina: RT @Fdonatto: Finlandia, el 1er pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"337748242\" dir=\"ltr\" href=\"/tibiguerra\"><s>@</s><b>tibiguerra</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"461384859\" dir=\"ltr\" href=\"/evelyncarolina\"><s>@</s><b>evelyncarolina</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91224009\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdonatto\"><s>@</s><b>Fdonatto</b></a>: Finlandia, el 1er pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:59:22", "timestamp_epochs": 1278251962, "tweet_id": "17721825901", "tweet_url": "/flguerrach/status/17721825901", "user_id": "42301806", "username": "FLGuerraCH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tibiwar", "text": "RT @evelyncarolina: RT @Fdonatto: Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"461384859\" dir=\"ltr\" href=\"/evelyncarolina\"><s>@</s><b>evelyncarolina</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91224009\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdonatto\"><s>@</s><b>Fdonatto</b></a>: Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:58:19", "timestamp_epochs": 1278251899, "tweet_id": "17721768268", "tweet_url": "/Tibiwar/status/17721768268", "user_id": "47148811", "username": "Tibisay Gu(E)rra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tecnolog\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EvelynCBG", "text": "RT @Fdonatto: Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental. #Tecnolog\u00eda&Telecomunicaci\u00f3nes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91224009\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdonatto\"><s>@</s><b>Fdonatto</b></a>: Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tecnolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Tecnolog\u00eda</b></a>&amp;Telecomunicaci\u00f3nes</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:55:58", "timestamp_epochs": 1278251758, "tweet_id": "17721639763", "tweet_url": "/EvelynCBG/status/17721639763", "user_id": "74270778", "username": "EvelynCBG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tecnolog\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KIKO2004", "text": "via @Fdonatto: Finlandia, el 1er pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental. #Tecnolog\u00eda&Telecomunicaci\u00f3nes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91224009\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdonatto\"><s>@</s><b>Fdonatto</b></a>: Finlandia, el 1er pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tecnolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Tecnolog\u00eda</b></a>&amp;Telecomunicaci\u00f3nes</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:53:01", "timestamp_epochs": 1278251581, "tweet_id": "17721477674", "tweet_url": "/KIKO2004/status/17721477674", "user_id": "43146748", "username": "kiko2004", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Velasquez00", "text": "Viva finlandia... \"@Fdonatto: Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viva finlandia... \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91224009\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdonatto\"><s>@</s><b>Fdonatto</b></a>: Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo q reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:48:37", "timestamp_epochs": 1278251317, "tweet_id": "17721238512", "tweet_url": "/Velasquez00/status/17721238512", "user_id": "42780124", "username": "Velasquez00\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carloscrovara", "text": "Finlandia hace de Internet un derecho fundamental (ReadWriteWeb Espa\u00f1a): http://bit.ly/9pR8Ej", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia hace de Internet un <strong>derecho fundamental</strong> (ReadWriteWeb Espa\u00f1a): http://bit.ly/9pR8Ej</p>", "timestamp": "2010-07-04T13:25:37", "timestamp_epochs": 1278249937, "tweet_id": "17720033180", "tweet_url": "/carloscrovara/status/17720033180", "user_id": "48803946", "username": "Carlos Marino Crovara \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hedicho", "mex", "purasfallas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sandra_Tamez", "text": "Banda ancha derecho fundamental en Finlandia << Waaa me voy a cambiar de pais #hedicho en #mex el internet es #purasfallas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Banda ancha <strong>derecho fundamental</strong> en Finlandia &lt;&lt; Waaa me voy a cambiar de pais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hedicho?src=hash\"><s>#</s><b>hedicho</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mex?src=hash\"><s>#</s><b>mex</b></a> el internet es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/purasfallas?src=hash\"><s>#</s><b>purasfallas</b></a></p>", "timestamp": "2010-07-04T06:39:16", "timestamp_epochs": 1278225556, "tweet_id": "17704118895", "tweet_url": "/Sandra_Tamez/status/17704118895", "user_id": "37040790", "username": "Sandra Tamez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jrpanm", "text": "Mientras el de aqu\u00ed no es capaz de asegurarnos ni la comida !!! \"Finlandia declara el acceso a la banda ancha como un derecho fundamental\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras el de aqu\u00ed no es capaz de asegurarnos ni la comida !!! \"Finlandia declara el acceso a la banda ancha como un <strong>derecho fundamental</strong>\"</p>", "timestamp": "2010-07-04T02:44:51", "timestamp_epochs": 1278211491, "tweet_id": "17692602322", "tweet_url": "/jrpanm/status/17692602322", "user_id": "108364008", "username": "Yisus Bread", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mauricio_Andres", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa que la calefacci\u00f3n no es un derecho fundamental?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 pasa que la calefacci\u00f3n no es un <strong>derecho fundamental</strong>?</p>", "timestamp": "2010-07-04T02:06:46", "timestamp_epochs": 1278209206, "tweet_id": "17690646830", "tweet_url": "/Mauricio_Andres/status/17690646830", "user_id": "67180269", "username": "Mauricio Valenzuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CalderonCardona", "text": "En Finlandia, el acceso a Internet es un derecho fundamental http://bit.ly/bZO4JZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Finlandia, el acceso a Internet es un <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/bZO4JZ</p>", "timestamp": "2010-07-04T01:44:37", "timestamp_epochs": 1278207877, "tweet_id": "17689529666", "tweet_url": "/CalderonCardona/status/17689529666", "user_id": "114075715", "username": "Calder\u00f3n Cardona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CalderonCardona", "text": "En Finlandia, el acceso a Internet es un derecho fundamental http://bit.ly/bDWlk7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Finlandia, el acceso a Internet es un <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/bDWlk7</p>", "timestamp": "2010-07-04T01:44:36", "timestamp_epochs": 1278207876, "tweet_id": "17689529268", "tweet_url": "/CalderonCardona/status/17689529268", "user_id": "114075715", "username": "Calder\u00f3n Cardona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "3vol", "text": "RT @cristobalcobo http://j.mp/9PEL8r Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo que reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental// genial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17025362\" dir=\"ltr\" href=\"/cristobalcobo\"><s>@</s><b>cristobalcobo</b></a> http://j.mp/9PEL8r Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo que reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong>// genial</p>", "timestamp": "2010-07-03T21:27:08", "timestamp_epochs": 1278192428, "tweet_id": "17677963678", "tweet_url": "/3vol/status/17677963678", "user_id": "14691664", "username": "platicologo.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "cristobalcobo", "text": "http://j.mp/9PEL8r Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo que reconoce el acceso a Internet como derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">http://j.mp/9PEL8r Finlandia, el primer pa\u00eds del mundo que reconoce el acceso a Internet como <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2010-07-03T21:26:26", "timestamp_epochs": 1278192386, "tweet_id": "17677932597", "tweet_url": "/cristobalcobo/status/17677932597", "user_id": "17025362", "username": "Cristobal Cobo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TULIOROMERO", "text": "Espa\u00f1a se ve adelantada por Finlandia en hacer un derecho fundamental la banda ancha. http://romiveniavanti.blogspot.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espa\u00f1a se ve adelantada por Finlandia en hacer un <strong>derecho fundamental</strong> la banda ancha. http://romiveniavanti.blogspot.com</p>", "timestamp": "2010-07-03T18:07:28", "timestamp_epochs": 1278180448, "tweet_id": "17667465613", "tweet_url": "/TULIOROMERO/status/17667465613", "user_id": "122495492", "username": "TULIO ROMERO CULQUI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tic", "redsij"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kuunga", "text": "Finlandia hace de Internet un derecho fundamental http://urlcorta.es/2exx #tic #redsij", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finlandia hace de Internet un <strong>derecho fundamental</strong> http://urlcorta.es/2exx <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tic?src=hash\"><s>#</s><b>tic</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/redsij?src=hash\"><s>#</s><b>redsij</b></a></p>", "timestamp": "2010-07-03T16:07:39", "timestamp_epochs": 1278173259, "tweet_id": "17659944958", "tweet_url": "/kuunga/status/17659944958", "user_id": "138690086", "username": "Gabriel Navarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.contratacionenlinea.co/index.php?section=330&module=navigationmodule"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VlVI", "text": "A quien le interese: Ley 1755 de 2015. Por medio de la cual se regula el Derecho Fundamental de Petici\u00f3n http://www.contratacionenlinea.co/index.php?section=330&module=navigationmodule\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A quien le interese: Ley 1755 de 2015. Por medio de la cual se regula el <strong>Derecho Fundamental</strong> de Petici\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.contratacionenlinea.co/index.php?section=330&amp;module=navigationmodule\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oK815Q0GQB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.contratacionenlinea.co/index.php?section=330&amp;module=navigationmodule\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">contratacionenlinea.co/index.php?sect</span><span class=\"invisible\">ion=330&amp;module=navigationmodule</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:02:08", "timestamp_epochs": 1436223728, "tweet_id": "618193238185377792", "tweet_url": "/VlVI/status/618193238185377792", "user_id": "564723058", "username": "Viviana Benavides Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejandracollag", "text": "Apoyar la paz no es lo mismo que apoyar a un presidente. La paz no tiene nombres ni apellidos, es un derecho fundamental de tod@s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apoyar la paz no es lo mismo que apoyar a un presidente. La paz no tiene nombres ni apellidos, es un <strong>derecho fundamental</strong> de tod@s.</p>", "timestamp": "2015-07-06T21:01:47", "timestamp_epochs": 1436216507, "tweet_id": "618162954379362304", "tweet_url": "/alejandracollag/status/618162954379362304", "user_id": "135262354", "username": "Alejandra Coll", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5fXLism1X"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TGE_SC_ABOGADOS", "text": "Nuevo criterio de nuestro m\u00e1ximo tribunal en el que hace referencia a la violaci\u00f3n al derecho fundamental de... http://fb.me/5fXLism1X\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo criterio de nuestro m\u00e1ximo tribunal en el que hace referencia a la violaci\u00f3n al <strong>derecho fundamental</strong> de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5fXLism1X\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qKboLVE1hz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5fXLism1X\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5fXLism1X</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T20:45:19", "timestamp_epochs": 1436215519, "tweet_id": "618158809517789184", "tweet_url": "/TGE_SC_ABOGADOS/status/618158809517789184", "user_id": "3011603034", "username": "T. G. & E. ABOGADOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/PfFbo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "UTPereira", "text": "Conoce la Ley 1755 del 30 de junio de 2015 por medio de la cual se regula el derecho fundamental de petici\u00f3n http://ow.ly/PfFbo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce la Ley 1755 del 30 de junio de 2015 por medio de la cual se regula el <strong>derecho fundamental</strong> de petici\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/PfFbo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fYUm05et6E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/PfFbo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/PfFbo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T20:17:50", "timestamp_epochs": 1436213870, "tweet_id": "618151892779204608", "tweet_url": "/UTPereira/status/618151892779204608", "user_id": "173998184", "username": "UTP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BelloPositivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SumaleABello", "text": "La Participaci\u00f3n Ciudadana es un derecho fundamental y es el presupuesto inicial para una democracia sana e incluyente. #BelloPositivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Participaci\u00f3n Ciudadana es un <strong>derecho fundamental</strong> y es el presupuesto inicial para una democracia sana e incluyente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BelloPositivo?src=hash\"><s>#</s><b>BelloPositivo</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T19:00:24", "timestamp_epochs": 1436209224, "tweet_id": "618132405128310784", "tweet_url": "/SumaleABello/status/618132405128310784", "user_id": "3331422569", "username": "Bello Positivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cartarcor", "text": "Los titulares son conformes con la STC, que protege la objeci\u00f3n. Se recurre la sanci\u00f3n en funci\u00f3n de proteger Derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los titulares son conformes con la STC, que protege la objeci\u00f3n. Se recurre la sanci\u00f3n en funci\u00f3n de proteger <strong>Derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-06T18:25:32", "timestamp_epochs": 1436207132, "tweet_id": "618123630036303873", "tweet_url": "/cartarcor/status/618123630036303873", "user_id": "920110165", "username": "Somos part\u00edcipe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["brainresetpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJP1F8rWoAAhnkN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PabloGarMen", "text": "El ba\u00f1ito despu\u00e9s de currar deber\u00eda ser un derecho fundamental del trabajador. #brainresetpic.twitter.com/ONDgHzh0mw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ba\u00f1ito despu\u00e9s de currar deber\u00eda ser un <strong>derecho fundamental</strong> del trabajador. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/brainreset?src=hash\"><s>#</s><b>brainreset</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ONDgHzh0mw\">pic.twitter.com/ONDgHzh0mw</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T17:19:44", "timestamp_epochs": 1436203184, "tweet_id": "618107073138720768", "tweet_url": "/PabloGarMen/status/618107073138720768", "user_id": "187466531", "username": "Pablo GarMen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ahoraenclase"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CampusDDHH", "text": "#Ahoraenclase el concepto de derecho fundamental es un concepto hist\u00f3rico, es decir, requiere de un contexto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahoraenclase?src=hash\"><s>#</s><b>Ahoraenclase</b></a> el concepto de <strong>derecho fundamental</strong> es un concepto hist\u00f3rico, es decir, requiere de un contexto.</p>", "timestamp": "2015-07-06T16:33:39", "timestamp_epochs": 1436200419, "tweet_id": "618095476831862784", "tweet_url": "/CampusDDHH/status/618095476831862784", "user_id": "3239102879", "username": "campusvirtualDDHH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/p2lgjmo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "RafaGuarin", "text": "Quien grabe un video y lo difunde lo hace en ejercicio del derecho fundamental  libertad expresi\u00f3n http://tinyurl.com/p2lgjmo\u00a0 v\u00eda @elespectador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quien grabe un video y lo difunde lo hace en ejercicio del <strong>derecho fundamental</strong>  libertad expresi\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/p2lgjmo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FbQsTxw7EJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/p2lgjmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/p2lgjmo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T16:26:22", "timestamp_epochs": 1436199982, "tweet_id": "618093640225832960", "tweet_url": "/RafaGuarin/status/618093640225832960", "user_id": "403909017", "username": "Rafael Guar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "defemil", "text": "El pasado 30 de junio de 2015 se expidi\u00f3 la Ley 1755 de 2015, por medio de la cual se regula el derecho fundamental de petici\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pasado 30 de junio de 2015 se expidi\u00f3 la Ley 1755 de 2015, por medio de la cual se regula el <strong>derecho fundamental</strong> de petici\u00f3n.</p>", "timestamp": "2015-07-06T15:53:04", "timestamp_epochs": 1436197984, "tweet_id": "618085260245516288", "tweet_url": "/defemil/status/618085260245516288", "user_id": "272097024", "username": "Corporaci\u00f3n Defensor\u00eda Militar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJPgEN5UAAArKE6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/a0Axvj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Legismex", "text": "Garantizan derecho fundamental de adecuada defensa del imputado. http://goo.gl/a0Axvj\u00a0pic.twitter.com/hAQ6fR9Bnj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Garantizan <strong>derecho fundamental</strong> de adecuada defensa del imputado. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/a0Axvj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ywVgbzxIdz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/a0Axvj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/a0Axvj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hAQ6fR9Bnj\">pic.twitter.com/hAQ6fR9Bnj</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T15:47:49", "timestamp_epochs": 1436197669, "tweet_id": "618083938544685057", "tweet_url": "/Legismex/status/618083938544685057", "user_id": "158596084", "username": "Legislatura Edomex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IvanchoFr", "text": "Es que si uno desayuna a las 7am, es derecho fundamental volver hacerlo a las 10:30am.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que si uno desayuna a las 7am, es <strong>derecho fundamental</strong> volver hacerlo a las 10:30am.</p>", "timestamp": "2015-07-06T15:45:21", "timestamp_epochs": 1436197521, "tweet_id": "618083319415238656", "tweet_url": "/IvanchoFr/status/618083319415238656", "user_id": "203690592", "username": "Iv\u00e1n Mu\u00f1oz Franco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617769186253602816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FrancoLRoldan", "user_id": "2186595049"}], "retweets": 0, "screen_name": "banquetalibre", "text": "@FrancoLRoldan Toda la raz\u00f3n, pobres, ricos, ni\u00f1os, discapacitados, hombres, mujeres, TOD@S CAMINAMOS, debe verse comoun derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2186595049\" dir=\"ltr\" href=\"/FrancoLRoldan\"><s>@</s><b>FrancoLRoldan</b></a> Toda la raz\u00f3n, pobres, ricos, ni\u00f1os, discapacitados, hombres, mujeres, TOD@S CAMINAMOS, debe verse comoun <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2015-07-06T15:13:43", "timestamp_epochs": 1436195623, "tweet_id": "618075357560881152", "tweet_url": "/banquetalibre/status/618075357560881152", "user_id": "812230056", "username": "LABANQUETA SERESPETA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "denishon", "text": "Pq la Salud dejo de ser un derecho fundamental, paso hacer un negocio rebtable para unos cuantos empresarios y organizaciones?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pq la Salud dejo de ser un <strong>derecho fundamental</strong>, paso hacer un negocio rebtable para unos cuantos empresarios y organizaciones?</p>", "timestamp": "2015-07-06T14:43:32", "timestamp_epochs": 1436193812, "tweet_id": "618067763530190848", "tweet_url": "/denishon/status/618067763530190848", "user_id": "201500080", "username": "denis honorio silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/PcTV0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edomexaldia", "text": "Garantizan derecho fundamental de adecuada defensa del imputado http://ow.ly/PcTV0\u00a0 @Legismex", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Garantizan <strong>derecho fundamental</strong> de adecuada defensa del imputado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/PcTV0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qikmFyQ7CI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/PcTV0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/PcTV0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158596084\" dir=\"ltr\" href=\"/Legismex\"><s>@</s><b>Legismex</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T14:35:19", "timestamp_epochs": 1436193319, "tweet_id": "618065696153538560", "tweet_url": "/edomexaldia/status/618065696153538560", "user_id": "161420743", "username": "Edomex Al D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Brasilpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHPiORxWgAEppoc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RiegoMexico", "text": "Alcaldes del mundo deben reconocer agua y saneamiento b\u00e1sico como derecho fundamental, eso proponen ahora en #Brasilpic.twitter.com/At6lw3x8Wr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alcaldes del mundo deben reconocer agua y saneamiento b\u00e1sico como <strong>derecho fundamental</strong>, eso proponen ahora en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brasil?src=hash\"><s>#</s><b>Brasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/At6lw3x8Wr\">pic.twitter.com/At6lw3x8Wr</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T13:41:43", "timestamp_epochs": 1436190103, "tweet_id": "618052204268646401", "tweet_url": "/RiegoMexico/status/618052204268646401", "user_id": "260484183", "username": "Irrigaci\u00f3n M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617283015513915393", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "limyueng", "user_id": "99725860"}], "retweets": 3, "screen_name": "PedroPeyuyo", "text": "@limyueng @JaimeEAleman Sab\u00eda usted que el agua es un derecho fundamental, proveerla en Europa es una obligaci\u00f3n estatal. @JusPaxPanama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99725860\" dir=\"ltr\" href=\"/limyueng\"><s>@</s><b>limyueng</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2347349546\" dir=\"ltr\" href=\"/JaimeEAleman\"><s>@</s><b>JaimeEAleman</b></a> Sab\u00eda usted que el agua es un <strong>derecho fundamental</strong>, proveerla en Europa es una obligaci\u00f3n estatal. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1328421307\" dir=\"ltr\" href=\"/JusPaxPanama\"><s>@</s><b>JusPaxPanama</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T12:49:54", "timestamp_epochs": 1436186994, "tweet_id": "618039168237633536", "tweet_url": "/PedroPeyuyo/status/618039168237633536", "user_id": "358246324", "username": "Pedro Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1LSk68Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnfoqueNoticias", "text": "Garantiza legislatura mexiquense derecho fundamental de adecuada defensa del imputado  http://bit.ly/1LSk68Y\u00a0 v\u00eda @EnfoqueNoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Garantiza legislatura mexiquense <strong>derecho fundamental</strong> de adecuada defensa del imputado  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1LSk68Y\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WwEsr40iFO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1LSk68Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1LSk68Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64022962\" dir=\"ltr\" href=\"/EnfoqueNoticias\"><s>@</s><b>EnfoqueNoticias</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T12:48:28", "timestamp_epochs": 1436186908, "tweet_id": "618038805614891008", "tweet_url": "/EnfoqueNoticias/status/618038805614891008", "user_id": "64022962", "username": "Enfoque Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1Tj8fZWNB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarolPerezM", "text": "LEY 1755 DE 2015... Por la cual se regula el Derecho Fundamental de Petici\u00f3n.... http://fb.me/1Tj8fZWNB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LEY 1755 DE 2015... Por la cual se regula el <strong>Derecho Fundamental</strong> de Petici\u00f3n.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1Tj8fZWNB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/i7pYImiaxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1Tj8fZWNB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1Tj8fZWNB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T12:45:48", "timestamp_epochs": 1436186748, "tweet_id": "618038135381979136", "tweet_url": "/KarolPerezM/status/618038135381979136", "user_id": "469960431", "username": "Karol Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6ygtUjKlj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diferaos", "text": "LEY 1751 DE 2015\n\nPor medio de la cual se regula el derecho fundamental a la salud y se dictan otras disposiciones http://fb.me/6ygtUjKlj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LEY 1751 DE 2015\n\nPor medio de la cual se regula el <strong>derecho fundamental</strong> a la salud y se dictan otras disposiciones <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6ygtUjKlj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YpXffM7IDk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6ygtUjKlj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6ygtUjKlj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T12:39:13", "timestamp_epochs": 1436186353, "tweet_id": "618036478099238912", "tweet_url": "/diferaos/status/618036478099238912", "user_id": "589965665", "username": "Diego Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rociotata", "text": "El autor es el prof. Gustavo Sosa Izaguirre buen material de consulta sobre la violacion a este derecho fundamental en Vzla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El autor es el prof. Gustavo Sosa Izaguirre buen material de consulta sobre la violacion a este <strong>derecho fundamental</strong> en Vzla</p>", "timestamp": "2011-12-08T22:21:25", "timestamp_epochs": 1323382885, "tweet_id": "144904441080983554", "tweet_url": "/rociotata/status/144904441080983554", "user_id": "32144286", "username": "Rocio Guijarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KKS0777", "text": "RT @AnaDesafinada: Quejarse es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @AnaDesafinada: Quejarse es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T21:07:38", "timestamp_epochs": 1323378458, "tweet_id": "144885873618583552", "tweet_url": "/KKS0777/status/144885873618583552", "user_id": "281859021", "username": "Post-Apocalyptic Lilith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albaajenjo", "text": "deberias ser un derecho fundamental, estar recogido en la constitucion, obligado por decreto ley y aprobado por mayorias muy absolutas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">deberias ser un <strong>derecho fundamental</strong>, estar recogido en la constitucion, obligado por decreto ley y aprobado por mayorias muy absolutas</p>", "timestamp": "2011-12-08T20:51:25", "timestamp_epochs": 1323377485, "tweet_id": "144881791981993984", "tweet_url": "/albaajenjo/status/144881791981993984", "user_id": "350221404", "username": "Alba Ajenjo P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Iniciativa_pcd", "text": "18DIC: x los DDHH m\u00e1s fundamentales de las personas migrantes:  vida, seguridad personal, no discriminaci\u00f3n y derecho fundamental a migrar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">18DIC: x los DDHH m\u00e1s fundamentales de las personas migrantes:  vida, seguridad personal, no discriminaci\u00f3n y <strong>derecho fundamental</strong> a migrar.</p>", "timestamp": "2011-12-08T20:12:58", "timestamp_epochs": 1323375178, "tweet_id": "144872116544733184", "tweet_url": "/Iniciativa_pcd/status/144872116544733184", "user_id": "263240979", "username": "Iniciativa Ciudadana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tzqgJu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caritasmexicana", "text": "La salud es un derecho fundamental al cual toda persona debe tener acceso sin privilegios ni exclusiones http://bit.ly/tzqgJu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La salud es un <strong>derecho fundamental</strong> al cual toda persona debe tener acceso sin privilegios ni exclusiones <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tzqgJu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WXIFpMlE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tzqgJu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tzqgJu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T19:00:13", "timestamp_epochs": 1323370813, "tweet_id": "144853808529416193", "tweet_url": "/caritasmexicana/status/144853808529416193", "user_id": "36710301", "username": "C\u00e1ritas Mexicana IAP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144847134921998337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DavidGonzC", "user_id": "194297945"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisSalvadorMon", "text": "@NTAbogados @prioraudere @ricardmm Pues si ni nosotros nos creemos lo del \"derecho fundamental\", no te digo \"ah\u00ed fuera\"...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1243582285\" dir=\"ltr\" href=\"/NTAbogados\"><s>@</s><b>NTAbogados</b></a> @prioraudere <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102607971\" dir=\"ltr\" href=\"/ricardmm\"><s>@</s><b>ricardmm</b></a> Pues si ni nosotros nos creemos lo del \"<strong>derecho fundamental</strong>\", no te digo \"ah\u00ed fuera\"...</p>", "timestamp": "2011-12-08T18:54:41", "timestamp_epochs": 1323370481, "tweet_id": "144852412505661440", "tweet_url": "/LuisSalvadorMon/status/144852412505661440", "user_id": "61430754", "username": "L Salvador Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Imeprev_gob", "text": "Lasalud es un derecho fundamental delas personas y no se limita al acceso a los servicios de salud y seguridad social sino que es m\u00e1s amplia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lasalud es un <strong>derecho fundamental</strong> delas personas y no se limita al acceso a los servicios de salud y seguridad social sino que es m\u00e1s amplia</p>", "timestamp": "2011-12-08T17:41:50", "timestamp_epochs": 1323366110, "tweet_id": "144834080096268288", "tweet_url": "/Imeprev_gob/status/144834080096268288", "user_id": "252701160", "username": "Medicina Preventiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tzqgJu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caritasmexicana", "text": "La salud es un derecho fundamental al cual toda persona debe tener acceso sin privilegios ni exclusiones http://bit.ly/tzqgJu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La salud es un <strong>derecho fundamental</strong> al cual toda persona debe tener acceso sin privilegios ni exclusiones <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tzqgJu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WXIFpMlE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tzqgJu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tzqgJu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T17:20:02", "timestamp_epochs": 1323364802, "tweet_id": "144828596777779201", "tweet_url": "/caritasmexicana/status/144828596777779201", "user_id": "36710301", "username": "C\u00e1ritas Mexicana IAP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tzqgJu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CEPSCARITAS", "text": "La salud es un derecho fundamental al cual toda persona debe tener acceso sin privilegios ni exclusiones http://bit.ly/tzqgJu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La salud es un <strong>derecho fundamental</strong> al cual toda persona debe tener acceso sin privilegios ni exclusiones <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tzqgJu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/U39nlnlp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tzqgJu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tzqgJu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T17:20:00", "timestamp_epochs": 1323364800, "tweet_id": "144828586359140353", "tweet_url": "/CEPSCARITAS/status/144828586359140353", "user_id": "56392839", "username": "CE Pastoral Social", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jatorresf", "text": "La Comisi\u00f3n primera de la C\u00e1mara hundi\u00f3 el proyecto de ley q convertir\u00eda el acceso a Internet en un derecho fundamental para los colombianos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Comisi\u00f3n primera de la C\u00e1mara hundi\u00f3 el proyecto de ley q convertir\u00eda el acceso a Internet en un <strong>derecho fundamental</strong> para los colombianos</p>", "timestamp": "2011-12-08T17:12:25", "timestamp_epochs": 1323364345, "tweet_id": "144826677573324800", "tweet_url": "/jatorresf/status/144826677573324800", "user_id": "390469987", "username": "JAVIER A. TORRES F.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["colombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dielmer", "text": "La camara de representantes no considera que el internet deba ser un Derecho fundamental para #colombia http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La camara de representantes no considera que el internet deba ser un <strong>Derecho fundamental</strong> para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/colombia?src=hash\"><s>#</s><b>colombia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SFOPrHA8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">colombiadigital.net/noticias-tic/n</span><span class=\"invisible\">oticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T16:25:05", "timestamp_epochs": 1323361505, "tweet_id": "144814768291717120", "tweet_url": "/Dielmer/status/144814768291717120", "user_id": "50879393", "username": "#Gamification", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/7RcXo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Webstranet", "text": "Y q vamos hacer?\u201c@colombiadigital: Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 derecho fundamental en Colombia http://owl.li/7RcXo\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y q vamos hacer?\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41246008\" dir=\"ltr\" href=\"/colombiadigital\"><s>@</s><b>colombiadigital</b></a>: Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 <strong>derecho fundamental</strong> en Colombia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/7RcXo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZBs0LgtZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/7RcXo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/7RcXo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2011-12-08T16:20:40", "timestamp_epochs": 1323361240, "tweet_id": "144813656922783744", "tweet_url": "/Webstranet/status/144813656922783744", "user_id": "333657515", "username": "Webstra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "beatriznull", "text": "Internet NO ser\u00e1 derecho fundamental en Colombia http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet NO ser\u00e1 <strong>derecho fundamental</strong> en Colombia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8EmLWkTE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.colombiadigital.net/noticias-tic/noticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">colombiadigital.net/noticias-tic/n</span><span class=\"invisible\">oticias/noticias-de-la-ccd/1435-internet-no-sera-derecho-fundamental-en-colombia.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T16:17:47", "timestamp_epochs": 1323361067, "tweet_id": "144812931350147072", "tweet_url": "/beatriznull/status/144812931350147072", "user_id": "158190808", "username": "beatriz florez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/7RcXo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "colombiadigital", "text": "Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 derecho fundamental en Colombia http://owl.li/7RcXo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 <strong>derecho fundamental</strong> en Colombia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/7RcXo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nyT0O0EF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/7RcXo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/7RcXo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T16:15:20", "timestamp_epochs": 1323360920, "tweet_id": "144812311637540865", "tweet_url": "/colombiadigital/status/144812311637540865", "user_id": "41246008", "username": "Colombia Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TIC", "VIVEDIGITAL", "Colombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/7RcZi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iwiedmann", "text": "#TIC #VIVEDIGITAL @Ministerio_TIC @JuanManSantos\nQue mala noticia! Internet NO ser\u00e1 derecho fundamental en #Colombia http://owl.li/7RcZi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TIC?src=hash\"><s>#</s><b>TIC</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIVEDIGITAL?src=hash\"><s>#</s><b>VIVEDIGITAL</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142454580\" dir=\"ltr\" href=\"/Ministerio_TIC\"><s>@</s><b>Ministerio_TIC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64839766\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanManSantos\"><s>@</s><b>JuanManSantos</b></a>\nQue mala noticia! Internet NO ser\u00e1 <strong>derecho fundamental</strong> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/7RcZi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7CGkpbYC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/7RcZi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/7RcZi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T15:04:22", "timestamp_epochs": 1323356662, "tweet_id": "144794453041881090", "tweet_url": "/iwiedmann/status/144794453041881090", "user_id": "263864459", "username": "Iv\u00e1n Wiedmann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/7RcZi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndresGAbreu", "text": "RT @colombiadigital: Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 derecho fundamental en Colombia http://owl.li/7RcZi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41246008\" dir=\"ltr\" href=\"/colombiadigital\"><s>@</s><b>colombiadigital</b></a>: Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 <strong>derecho fundamental</strong> en Colombia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/7RcZi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5JJuk4rL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/7RcZi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/7RcZi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T14:10:04", "timestamp_epochs": 1323353404, "tweet_id": "144780786523045889", "tweet_url": "/AndresGAbreu/status/144780786523045889", "user_id": "56013139", "username": "AS-D.co", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144688587219279872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lexllorens", "user_id": "340497597"}], "retweets": 0, "screen_name": "Calatravenno", "text": "@Lexllorens En los tiempos que corren trabajar y la vivienda son muy importantes, pero el primer derecho fundamental es el derecho a la vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"340497597\" dir=\"ltr\" href=\"/Lexllorens\"><s>@</s><b>Lexllorens</b></a> En los tiempos que corren trabajar y la vivienda son muy importantes, pero el primer <strong>derecho fundamental</strong> es el derecho a la vida</p>", "timestamp": "2011-12-08T10:22:22", "timestamp_epochs": 1323339742, "tweet_id": "144723486810718208", "tweet_url": "/Calatravenno/status/144723486810718208", "user_id": "399585420", "username": "Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "javierdiazdl", "text": "@LaAmbrosi es tema dif\u00edcil pero no debe ser propiedad del gobierno, la libertad de expresi\u00f3n es un derecho fundamental para los mexicanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237629552\" dir=\"ltr\" href=\"/LaAmbrosi\"><s>@</s><b>LaAmbrosi</b></a> es tema dif\u00edcil pero no debe ser propiedad del gobierno, la libertad de expresi\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> para los mexicanos</p>", "timestamp": "2011-12-08T03:40:49", "timestamp_epochs": 1323315649, "tweet_id": "144622433855471617", "tweet_url": "/javierdiazdl/status/144622433855471617", "user_id": "70518737", "username": "Javier Diaz de Leon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/7RcZi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JDARIAS408", "text": "\"@colombiadigital: Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 derecho fundamental en Colombia http://owl.li/7RcZi\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41246008\" dir=\"ltr\" href=\"/colombiadigital\"><s>@</s><b>colombiadigital</b></a>: Que mala noticia! Internet NO ser\u00e1 <strong>derecho fundamental</strong> en Colombia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/7RcZi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1JZecpGr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/7RcZi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/7RcZi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-12-08T03:32:54", "timestamp_epochs": 1323315174, "tweet_id": "144620440948719616", "tweet_url": "/JDARIAS408/status/144620440948719616", "user_id": "371477921", "username": "Juan Arias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DIEGOFHERRERA", "text": "Hay que tomar conciencia del AGUA como un derecho fundamental inherente a la vida, no a su monopolio y privatizacion. 22-3 d\u00eda del agua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que tomar conciencia del AGUA como un <strong>derecho fundamental</strong> inherente a la vida, no a su monopolio y privatizacion. 22-3 d\u00eda del agua</p>", "timestamp": "2011-03-22T17:20:11", "timestamp_epochs": 1300814411, "tweet_id": "50245399142858752", "tweet_url": "/DIEGOFHERRERA/status/50245399142858752", "user_id": "28550725", "username": "DIEGO F HERRERA\ud83c\udf3b\ud83d\udc4d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ALABATEZ1", "text": "1. La salud es un derecho fundamental, su detrimento afecta la vida de las perssonas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1. La salud es un <strong>derecho fundamental</strong>, su detrimento afecta la vida de las perssonas.</p>", "timestamp": "2011-03-22T16:49:55", "timestamp_epochs": 1300812595, "tweet_id": "50237784937611264", "tweet_url": "/ALABATEZ1/status/50237784937611264", "user_id": "152205454", "username": "ALEJANDRO BARROS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Latinospain1975", "text": "900 millones no tienen acceso al agua potable, esto para mi es vergonzoso y esto tambi\u00e9n es un derecho fundamental http://bit.ly/ihHTRS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">900 millones no tienen acceso al agua potable, esto para mi es vergonzoso y esto tambi\u00e9n es un <strong>derecho fundamental</strong> http://bit.ly/ihHTRS</p>", "timestamp": "2011-03-22T16:20:47", "timestamp_epochs": 1300810847, "tweet_id": "50230451868139520", "tweet_url": "/Latinospain1975/status/50230451868139520", "user_id": "90862588", "username": "Oscar Iglesias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "smarttalentnet", "text": "Este a\u00f1o el tema es el Agua Potable como un derecho fundamental para todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este a\u00f1o el tema es el Agua Potable como un <strong>derecho fundamental</strong> para todos.</p>", "timestamp": "2011-03-22T15:54:32", "timestamp_epochs": 1300809272, "tweet_id": "50223844232929280", "tweet_url": "/smarttalentnet/status/50223844232929280", "user_id": "80127908", "username": "\u2605SmartTalent Networks\u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50219285464883200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JhonnBerto", "user_id": "57349390"}], "retweets": 0, "screen_name": "AgendaDigitalBO", "text": "@JhonnBerto @Perrito12 el art. 20 habla del acceso a los servicios... hay uno espec\u00edfico que coloca al agua como derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57349390\" dir=\"ltr\" href=\"/JhonnBerto\"><s>@</s><b>JhonnBerto</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70835866\" dir=\"ltr\" href=\"/Perrito12\"><s>@</s><b>Perrito12</b></a> el art. 20 habla del acceso a los servicios... hay uno espec\u00edfico que coloca al agua como <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2011-03-22T15:45:20", "timestamp_epochs": 1300808720, "tweet_id": "50221529706934273", "tweet_url": "/AgendaDigitalBO/status/50221529706934273", "user_id": "169937229", "username": "Agenda Digital Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["responde", "CPE", "Bolivia", "D\u00edaDelAgua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgendaDigitalBO", "text": "#responde Qu\u00e9 art\u00edculo de la #CPE de #Bolivia se\u00f1ala al agua como derecho fundamental? #D\u00edaDelAgua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/responde?src=hash\"><s>#</s><b>responde</b></a> Qu\u00e9 art\u00edculo de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CPE?src=hash\"><s>#</s><b>CPE</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> se\u00f1ala al agua como <strong>derecho fundamental</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDelAgua?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDelAgua</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-22T15:33:48", "timestamp_epochs": 1300808028, "tweet_id": "50218628674625536", "tweet_url": "/AgendaDigitalBO/status/50218628674625536", "user_id": "169937229", "username": "Agenda Digital Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barondecoyoacan", "text": "Habr\u00e1 un derecho fundamental a ser pendejo? @gisela_pda @estradivarius54 de no ser as\u00ed, se vienen consecuencias interesantes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00e1 un <strong>derecho fundamental</strong> a ser pendejo? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"832939472564031488\" dir=\"ltr\" href=\"/gisela_pda\"><s>@</s><b>gisela_pda</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89470267\" dir=\"ltr\" href=\"/estradivarius54\"><s>@</s><b>estradivarius54</b></a> de no ser as\u00ed, se vienen consecuencias interesantes</p>", "timestamp": "2011-03-22T15:27:36", "timestamp_epochs": 1300807656, "tweet_id": "50217066057318400", "tweet_url": "/barondecoyoacan/status/50217066057318400", "user_id": "253315974", "username": "El Bar\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dmagua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "save_children", "text": "SavetChildren: RT @ecologistas: El acceso al agua como un derecho fundamental #dmagua http://goo.gl/3aux3: Savet... http://bit.ly/fJF25D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SavetChildren: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51806144\" dir=\"ltr\" href=\"/ecologistas\"><s>@</s><b>ecologistas</b></a>: El acceso al agua como un <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dmagua?src=hash\"><s>#</s><b>dmagua</b></a> http://goo.gl/3aux3: Savet... http://bit.ly/fJF25D</p>", "timestamp": "2011-03-22T14:58:12", "timestamp_epochs": 1300805892, "tweet_id": "50209667904835584", "tweet_url": "/save_children/status/50209667904835584", "user_id": "80052879", "username": "Save the Children International", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dmagua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_CJE_", "text": "El acceso al agua es un derecho fundamental reconocido por la ONU #dmagua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acceso al agua es un <strong>derecho fundamental</strong> reconocido por la ONU <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dmagua?src=hash\"><s>#</s><b>dmagua</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-22T14:08:53", "timestamp_epochs": 1300802933, "tweet_id": "50197257580060672", "tweet_url": "/_CJE_/status/50197257580060672", "user_id": "174228676", "username": "Consejo Juventud Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarvelynBruno", "text": "RT @bmoricete: En el D\u00eda Mundial del Agua, hay que recordar que el acceso al Agua Potable es un Derecho Fundamental: DEFIENDELO!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"703970762734964736\" dir=\"ltr\" href=\"/BMoricete\"><s>@</s><b>bmoricete</b></a>: En el D\u00eda Mundial del Agua, hay que recordar que el acceso al Agua Potable es un <strong>Derecho Fundamental</strong>: DEFIENDELO!</p>", "timestamp": "2011-03-22T13:45:04", "timestamp_epochs": 1300801504, "tweet_id": "50191264632680448", "tweet_url": "/MarvelynBruno/status/50191264632680448", "user_id": "149603201", "username": "Marvelyn Bruno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JMarioBaena", "text": "El dia Mundial del Agua invita a una reflexi\u00f3n Universal para consagrarla como Derecho Fundamental y factor real de poder del Estado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dia Mundial del Agua invita a una reflexi\u00f3n Universal para consagrarla como <strong>Derecho Fundamental</strong> y factor real de poder del Estado.</p>", "timestamp": "2011-03-22T13:28:53", "timestamp_epochs": 1300800533, "tweet_id": "50187193397940224", "tweet_url": "/JMarioBaena/status/50187193397940224", "user_id": "270343400", "username": "Jairo Mario Baena M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["rse"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcarlosgonz", "text": "Dia Mundial del Agua. Recordamos declaraci\u00f3n ONU Agua Derecho Fundamental http://goo.gl/wwUfE Fue una importante noticia de #rse, pero...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dia Mundial del Agua. Recordamos declaraci\u00f3n ONU Agua <strong>Derecho Fundamental</strong> http://goo.gl/wwUfE Fue una importante noticia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rse?src=hash\"><s>#</s><b>rse</b></a>, pero...</p>", "timestamp": "2011-03-22T11:39:44", "timestamp_epochs": 1300793984, "tweet_id": "50159721742741504", "tweet_url": "/jcarlosgonz/status/50159721742741504", "user_id": "125173693", "username": "jose carlos gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Didier527", "text": "Que la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial del cada vez m\u00e1s escaso l\u00edquido sirva para tener presente que el acceso a \u00e9l es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial del cada vez m\u00e1s escaso l\u00edquido sirva para tener presente que el acceso a \u00e9l es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-22T11:13:05", "timestamp_epochs": 1300792385, "tweet_id": "50153016837419008", "tweet_url": "/Didier527/status/50153016837419008", "user_id": "171619993", "username": "Didier Avellaneda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ecologistasenaccion.org/article18187.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SAJALGA", "text": "La ONU reconoce el acceso al agua como un derecho fundamental - Ecologistas en Acci\u00f3n http://ecologistasenaccion.org/article18187.html\u00a0\u2026 v\u00eda @AddThis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ONU reconoce el acceso al agua como un <strong>derecho fundamental</strong> - Ecologistas en Acci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ecologistasenaccion.org/article18187.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pxCIc1c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ecologistasenaccion.org/article18187.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ecologistasenaccion.org/article18187.h</span><span class=\"invisible\">tml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15907720\" dir=\"ltr\" href=\"/addthis\"><s>@</s><b>AddThis</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-22T09:58:23", "timestamp_epochs": 1300787903, "tweet_id": "50134219049021440", "tweet_url": "/SAJALGA/status/50134219049021440", "user_id": "252125071", "username": "JAIME \u00c1LVAREZ GARC\u00cdA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dmagua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "SaveChildrenEs", "text": "RT @ecologistas: El acceso al agua como un derecho fundamental #dmagua http://goo.gl/3aux3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51806144\" dir=\"ltr\" href=\"/ecologistas\"><s>@</s><b>ecologistas</b></a>: El acceso al agua como un <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dmagua?src=hash\"><s>#</s><b>dmagua</b></a> http://goo.gl/3aux3</p>", "timestamp": "2011-03-22T09:30:29", "timestamp_epochs": 1300786229, "tweet_id": "50127197167558656", "tweet_url": "/SaveChildrenEs/status/50127197167558656", "user_id": "17186899", "username": "Save the Children Es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dmagua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ecologistas", "text": "El acceso al agua como un derecho fundamental #dmagua http://goo.gl/3aux3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acceso al agua como un <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dmagua?src=hash\"><s>#</s><b>dmagua</b></a> http://goo.gl/3aux3</p>", "timestamp": "2011-03-22T09:27:23", "timestamp_epochs": 1300786043, "tweet_id": "50126414850179072", "tweet_url": "/ecologistas/status/50126414850179072", "user_id": "51806144", "username": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50101278428241920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kyuzo_99", "user_id": "261857585"}], "retweets": 0, "screen_name": "rOck4n", "text": "@Kyuzo999 @salsadecoliflor @miyesh @arcticgrrrrl Soy abogado y t\u00fa est\u00e1s neg\u00e1ndonos nuestro derecho fundamental al *fap-fap*.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"531958558\" dir=\"ltr\" href=\"/kyuzo999\"><s>@</s><b>Kyuzo999</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"556240792\" dir=\"ltr\" href=\"/salsadecoliflor\"><s>@</s><b>salsadecoliflor</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132439127\" dir=\"ltr\" href=\"/miyesh\"><s>@</s><b>miyesh</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15478950\" dir=\"ltr\" href=\"/arcticgrrrrl\"><s>@</s><b>arcticgrrrrl</b></a> Soy abogado y t\u00fa est\u00e1s neg\u00e1ndonos nuestro <strong>derecho fundamental</strong> al *fap-fap*.</p>", "timestamp": "2011-03-22T07:49:49", "timestamp_epochs": 1300780189, "tweet_id": "50101861755269120", "tweet_url": "/rOck4n/status/50101861755269120", "user_id": "35393761", "username": "Javier M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50026487134420992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VLADDO", "user_id": "15930883"}], "retweets": 0, "screen_name": "Korssoh", "text": "@Vladdo entre Morales y Santos prefiero al boliviano, por lo menos, el agua es un derecho fundamental all\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15930883\" dir=\"ltr\" href=\"/VLADDO\"><s>@</s><b>Vladdo</b></a> entre Morales y Santos prefiero al boliviano, por lo menos, el agua es un <strong>derecho fundamental</strong> all\u00ed</p>", "timestamp": "2011-03-22T02:52:52", "timestamp_epochs": 1300762372, "tweet_id": "50027130398064640", "tweet_url": "/Korssoh/status/50027130398064640", "user_id": "180522906", "username": "Blado...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diadelagua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_CJE_", "text": "El acceso al agua es un derecho fundamental reconocido por la ONU #diadelagua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acceso al agua es un <strong>derecho fundamental</strong> reconocido por la ONU <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diadelagua?src=hash\"><s>#</s><b>diadelagua</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-22T01:03:06", "timestamp_epochs": 1300755786, "tweet_id": "49999508947484672", "tweet_url": "/_CJE_/status/49999508947484672", "user_id": "174228676", "username": "Consejo Juventud Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gol_Gotha", "text": "RT @jesvalmeC\u00f3mo se manipula un falso derecho fundamental:http://www.christianity.com/ChurchHistory/11630832/: C... http://bit.ly/hXCuwu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @jesvalmeC\u00f3mo se manipula un falso <strong>derecho fundamental</strong>:http://www.christianity.com/ChurchHistory/11630832/: C... http://bit.ly/hXCuwu</p>", "timestamp": "2011-03-21T22:13:56", "timestamp_epochs": 1300745636, "tweet_id": "49956935008649217", "tweet_url": "/Gol_Gotha/status/49956935008649217", "user_id": "168760193", "username": "Gi Go Lea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AANC2110", "text": "@alfredoromero a que instancia va una persona q le violan sus derecho fundamental libertad  solo por opinar o por predecir un evento?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68469470\" dir=\"ltr\" href=\"/alfredoromero\"><s>@</s><b>alfredoromero</b></a> a que instancia va una persona q le violan sus <strong>derecho fundamental</strong> libertad  solo por opinar o por predecir un evento?</p>", "timestamp": "2014-10-18T22:27:23", "timestamp_epochs": 1413671243, "tweet_id": "523601263439917057", "tweet_url": "/AANC2110/status/523601263439917057", "user_id": "809399534", "username": "ALFREDO NAVARRO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sZVlyG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BubokMexico", "text": "El libro m\u00e1s vendido en Bubok de ayer fue EL DERECHO FUNDAMENTAL A LA BUENA [...] http://bit.ly/1sZVlyG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El libro m\u00e1s vendido en Bubok de ayer fue EL <strong>DERECHO FUNDAMENTAL</strong> A LA BUENA [...] <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sZVlyG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xQiDEKkpDQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sZVlyG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sZVlyG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T22:00:21", "timestamp_epochs": 1413669621, "tweet_id": "523594457074380800", "tweet_url": "/BubokMexico/status/523594457074380800", "user_id": "544377301", "username": "BubokMexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Afrodescendientes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.coloquio.co/el-derecho-fundamental-a-la-consulta-previa2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RevistaColoquio", "text": "El derecho fundamental a la consulta previa http://www.coloquio.co/el-derecho-fundamental-a-la-consulta-previa2\u00a0\u2026 #Afrodescendientes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>derecho fundamental</strong> a la consulta previa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.coloquio.co/el-derecho-fundamental-a-la-consulta-previa2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7Sbi1WnpFj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.coloquio.co/el-derecho-fundamental-a-la-consulta-previa2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">coloquio.co/el-derecho-fun</span><span class=\"invisible\">damental-a-la-consulta-previa2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Afrodescendientes?src=hash\"><s>#</s><b>Afrodescendientes</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T20:38:51", "timestamp_epochs": 1413664731, "tweet_id": "523573950111301633", "tweet_url": "/RevistaColoquio/status/523573950111301633", "user_id": "711445212", "username": "Revista Coloquio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mundomah", "text": "Promueve la lectura! Leer y escribir es un derecho fundamental que les permite a nuestros peques llevar una vida m\u00e1s plena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Promueve la lectura! Leer y escribir es un <strong>derecho fundamental</strong> que les permite a nuestros peques llevar una vida m\u00e1s plena.</p>", "timestamp": "2014-10-18T19:01:42", "timestamp_epochs": 1413658902, "tweet_id": "523549501718806528", "tweet_url": "/mundomah/status/523549501718806528", "user_id": "240730315", "username": "m\u00e1h!\u00ae alimentos infantiles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josedelaluzc", "text": "La mera existencia de la Ley Antiblasfemia de Pakist\u00e1n ya supone un grave atentado al derecho fundamental a la libertad religiosa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mera existencia de la Ley Antiblasfemia de Pakist\u00e1n ya supone un grave atentado al <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad religiosa.</p>", "timestamp": "2014-10-18T18:40:08", "timestamp_epochs": 1413657608, "tweet_id": "523544072406192129", "tweet_url": "/josedelaluzc/status/523544072406192129", "user_id": "88300393", "username": "Jos\u00e9 de la Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["contraelestigma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "523540912140738561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "regaliza2003", "user_id": "253549860"}], "retweets": 2, "screen_name": "Chamberlin09", "text": "@regaliza2003 El tratamiento comunitario  es un derecho fundamental de las personas con trastornos mentales. #contraelestigma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253549860\" dir=\"ltr\" href=\"/regaliza2003\"><s>@</s><b>regaliza2003</b></a> El tratamiento comunitario  es un <strong>derecho fundamental</strong> de las personas con trastornos mentales. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/contraelestigma?src=hash\"><s>#</s><b>contraelestigma</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T18:38:27", "timestamp_epochs": 1413657507, "tweet_id": "523543650865655808", "tweet_url": "/Chamberlin09/status/523543650865655808", "user_id": "250583441", "username": "Proyecto Chamberlin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B0PzAGbCEAAprhz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alianzamaestros", "text": "Un deber y derecho fundamental es la capacitaci\u00f3n y formaci\u00f3n integral del maestro pic.twitter.com/0UpLxJzaRn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un deber y <strong>derecho fundamental</strong> es la capacitaci\u00f3n y formaci\u00f3n integral del maestro <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0UpLxJzaRn\">pic.twitter.com/0UpLxJzaRn</a></p>", "timestamp": "2014-10-18T17:40:55", "timestamp_epochs": 1413654055, "tweet_id": "523529168961949696", "tweet_url": "/alianzamaestros/status/523529168961949696", "user_id": "392991693", "username": "Alianza de Maestros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "Mailo4", "text": "No salir de la cama en un fin de semana deber\u00eda ser un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No salir de la cama en un fin de semana deber\u00eda ser un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T17:20:09", "timestamp_epochs": 1413652809, "tweet_id": "523523945769627649", "tweet_url": "/Mailo4/status/523523945769627649", "user_id": "199156032", "username": "Camilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3wIvhgg7Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "voceriasmane", "text": "Estamos en desacuerdo con el Acuerdo por lo Superior 2034. Educaci\u00f3n como derecho fundamental y bien com\u00fan;... http://fb.me/3wIvhgg7Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos en desacuerdo con el Acuerdo por lo Superior 2034. Educaci\u00f3n como <strong>derecho fundamental</strong> y bien com\u00fan;... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3wIvhgg7Y\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ICaxjbkJED\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3wIvhgg7Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3wIvhgg7Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T16:54:22", "timestamp_epochs": 1413651262, "tweet_id": "523517455948607490", "tweet_url": "/voceriasmane/status/523517455948607490", "user_id": "1429110440", "username": "voceriasmanecolombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "523491827047878657", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "romanportugal", "user_id": "2736037667"}], "retweets": 0, "screen_name": "kafirpa", "text": "@Roman_Roar @NexPanama @Nex106 juicio justo. Que ah\u00ed demuestre su inocencia. Es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Roman_Roar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900406015\" dir=\"ltr\" href=\"/NexPanama\"><s>@</s><b>NexPanama</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2376550639\" dir=\"ltr\" href=\"/Nex106\"><s>@</s><b>Nex106</b></a> juicio justo. Que ah\u00ed demuestre su inocencia. Es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T15:32:20", "timestamp_epochs": 1413646340, "tweet_id": "523496811563327488", "tweet_url": "/kafirpa/status/523496811563327488", "user_id": "149732279", "username": "Kafirpa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522273663840964608", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Masalvam", "user_id": "353770136"}], "retweets": 0, "screen_name": "romaysevilla", "text": "@Masalvam Es un derecho fundamental del ser humano. De todos, no s\u00f3lo de los que usted crea aportuno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"353770136\" dir=\"ltr\" href=\"/Masalvam\"><s>@</s><b>Masalvam</b></a> Es un <strong>derecho fundamental</strong> del ser humano. De todos, no s\u00f3lo de los que usted crea aportuno.</p>", "timestamp": "2014-10-18T15:18:10", "timestamp_epochs": 1413645490, "tweet_id": "523493247545778176", "tweet_url": "/romaysevilla/status/523493247545778176", "user_id": "355452789", "username": "Rafa Moreno \ud83d\ude07\ud83d\udc19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/CVQTN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "gustavomotan", "text": "Persecuci\u00f3n en contra d derecho fundamental d Opinar! Listado tuiteros investigados por Sebin http://ow.ly/CVQTN\u00a0 https://twitter.com/notihoyweb/status/523153600772464641/photo/1pic.twitter.com/JAs0a6ebH7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Persecuci\u00f3n en contra d <strong>derecho fundamental</strong> d Opinar! Listado tuiteros investigados por Sebin <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CVQTN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DvqyBSn6ZU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CVQTN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CVQTN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/notihoyweb/status/523153600772464641/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JAs0a6ebH7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/notihoyweb/status/523153600772464641/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/notihoyweb/status/523153600772464641/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/JAs0a6ebH7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T14:55:12", "timestamp_epochs": 1413644112, "tweet_id": "523487464619802624", "tweet_url": "/gustavomotan/status/523487464619802624", "user_id": "157105123", "username": "EL INDIGNADO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "523451535670648832", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "EduM93", "user_id": "284200546"}], "retweets": 0, "screen_name": "TrOllivenza", "text": "@EduM93 entonces, \u00bfd\u00f3nde queda el principio constitucional y derecho fundamental de rehabilitaci\u00f3n y reinserci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284200546\" dir=\"ltr\" href=\"/EduM93\"><s>@</s><b>EduM93</b></a> entonces, \u00bfd\u00f3nde queda el principio constitucional y <strong>derecho fundamental</strong> de rehabilitaci\u00f3n y reinserci\u00f3n?</p>", "timestamp": "2014-10-18T12:38:27", "timestamp_epochs": 1413635907, "tweet_id": "523453052687511552", "tweet_url": "/TrOllivenza/status/523453052687511552", "user_id": "456846675", "username": "M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramonbenitezrod", "text": "No pueden no referirse a la acusaci\u00f3n popular, la particular, el art. 24.1. CE, es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No pueden no referirse a la acusaci\u00f3n popular, la particular, el art. 24.1. CE, es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T10:51:24", "timestamp_epochs": 1413629484, "tweet_id": "523426111729201152", "tweet_url": "/ramonbenitezrod/status/523426111729201152", "user_id": "1315474116", "username": "Ram\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/EvYEYR3GHRY?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amiguel511", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://youtu.be/EvYEYR3GHRY?a\u00a0 El derecho fundamental a la defensa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gust\u00f3 un video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/EvYEYR3GHRY?a\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GKRLs4nP6l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/EvYEYR3GHRY?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/EvYEYR3GHRY?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> El <strong>derecho fundamental</strong> a la defensa.</p>", "timestamp": "2014-10-18T07:00:54", "timestamp_epochs": 1413615654, "tweet_id": "523368106605830144", "tweet_url": "/amiguel511/status/523368106605830144", "user_id": "1709359915", "username": "Angel Mza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Karito980522", "text": "Por un derecho fundamental a la educaci\u00f3n de calidad para poder cambiar la realidad de muchos y alcanzar sue\u00f1os propuestos @petrogustavo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por un <strong>derecho fundamental</strong> a la educaci\u00f3n de calidad para poder cambiar la realidad de muchos y alcanzar sue\u00f1os propuestos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T03:54:13", "timestamp_epochs": 1413604453, "tweet_id": "523321125863178240", "tweet_url": "/Karito980522/status/523321125863178240", "user_id": "2522175533", "username": "Karolayn Quintero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tuvozrd.com/opinion/2499-el-derecho-a-la-salud-derecho-fundamental-de-todos.html#.VEHgq83XfT0.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuvozrdcom", "text": "El Derecho a la Salud, derecho fundamental de todos. http://tuvozrd.com/opinion/2499-el-derecho-a-la-salud-derecho-fundamental-de-todos.html#.VEHgq83XfT0.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Derecho a la Salud, <strong>derecho fundamental</strong> de todos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tuvozrd.com/opinion/2499-el-derecho-a-la-salud-derecho-fundamental-de-todos.html#.VEHgq83XfT0.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/68Q3mWSLjt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tuvozrd.com/opinion/2499-el-derecho-a-la-salud-derecho-fundamental-de-todos.html#.VEHgq83XfT0.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tuvozrd.com/opinion/2499-e</span><span class=\"invisible\">l-derecho-a-la-salud-derecho-fundamental-de-todos.html#.VEHgq83XfT0.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T03:38:22", "timestamp_epochs": 1413603502, "tweet_id": "523317136156930048", "tweet_url": "/tuvozrdcom/status/523317136156930048", "user_id": "1561276662", "username": "tuvozrd.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LIBERTADEXPRESION", "Libertad", "Igualdad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "523283815155118080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "4ntiUds", "user_id": "1355522592"}], "retweets": 0, "screen_name": "r_Montenegro", "text": "@4ntiUds la #LIBERTADEXPRESION es un derecho fundamental. NO a la mordaza,ni a la auto censura #Libertad #Igualdad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1355522592\" dir=\"ltr\" href=\"/4ntiUds\"><s>@</s><b>4ntiUds</b></a> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LIBERTADEXPRESION?src=hash\"><s>#</s><b>LIBERTADEXPRESION</b></a> es un <strong>derecho fundamental</strong>. NO a la mordaza,ni a la auto censura <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Libertad?src=hash\"><s>#</s><b>Libertad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Igualdad?src=hash\"><s>#</s><b>Igualdad</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T01:31:23", "timestamp_epochs": 1413595883, "tweet_id": "523285180157808641", "tweet_url": "/r_Montenegro/status/523285180157808641", "user_id": "47798306", "username": "Ricardo Montenegro-V\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Objeci\u00f3nDeConciencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/j4oMZI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GobiernoBTA", "text": "La #Objeci\u00f3nDeConciencia fue declarada como derecho fundamental en la Sentencia 728 del 2009: Colectivo La Tulpa --> http://goo.gl/j4oMZI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Objeci%C3%B3nDeConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>Objeci\u00f3nDeConciencia</b></a> fue declarada como <strong>derecho fundamental</strong> en la Sentencia 728 del 2009: Colectivo La Tulpa --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/j4oMZI\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tNVKpfLGxO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/j4oMZI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/j4oMZI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T22:50:13", "timestamp_epochs": 1413586213, "tweet_id": "523244620596011008", "tweet_url": "/GobiernoBTA/status/523244620596011008", "user_id": "195820318", "username": "Secretar\u00eda de Gobierno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "514794367249580032", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ber_gor", "user_id": "2220668739"}], "retweets": 0, "screen_name": "clau902", "text": "@ber_gor @ObispoMunilla me dirijo a quienes su prioridad son los animales, todos debemos defender 1er derecho fundamental es la vida del S.H", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2220668739\" dir=\"ltr\" href=\"/ber_gor\"><s>@</s><b>ber_gor</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762162229\" dir=\"ltr\" href=\"/ObispoMunilla\"><s>@</s><b>ObispoMunilla</b></a> me dirijo a quienes su prioridad son los animales, todos debemos defender 1er <strong>derecho fundamental</strong> es la vida del S.H</p>", "timestamp": "2014-10-17T22:45:27", "timestamp_epochs": 1413585927, "tweet_id": "523243418676629504", "tweet_url": "/clau902/status/523243418676629504", "user_id": "176395109", "username": "Claudia Navarro G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "807733268976205825", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jesusmarana", "user_id": "268470229"}, {"screen_name": "SextaNocheTV", "user_id": "1111444609"}], "retweets": 2, "screen_name": "MartaMonforteJ", "text": "un derecho fundamental deber\u00eda ser el tener mujeres participando en el debate. Pero igual es demasiada locura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">un <strong>derecho fundamental</strong> deber\u00eda ser el tener mujeres participando en el debate. Pero igual es demasiada locura.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:53:35", "timestamp_epochs": 1481414015, "tweet_id": "807735041384218624", "tweet_url": "/MartaMonforteJ/status/807735041384218624", "user_id": "329227841", "username": "Marta Monforte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "807733268976205825", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jesusmarana", "user_id": "268470229"}, {"screen_name": "SextaNocheTV", "user_id": "1111444609"}], "retweets": 1, "screen_name": "PacoCuellarPGS", "text": "\u00bfEs un derecho fundamental que tu padre te mantenga? Preguntaselo a Inda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs un <strong>derecho fundamental</strong> que tu padre te mantenga? Preguntaselo a Inda.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:49:44", "timestamp_epochs": 1481413784, "tweet_id": "807734073212944384", "tweet_url": "/PacoCuellarPGS/status/807734073212944384", "user_id": "620972601", "username": "Paco Cuellar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 329, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 41, "reply_to_users": [], "retweets": 147, "screen_name": "jesusmarana", "text": "Gracias por tantos mensajes sobre el debate en @SextaNocheTV (especialmente acerca de lo que es un derecho fundamental y lo que no lo es).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por tantos mensajes sobre el debate en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1111444609\" dir=\"ltr\" href=\"/SextaNocheTV\"><s>@</s><b>SextaNocheTV</b></a> (especialmente acerca de lo que es un <strong>derecho fundamental</strong> y lo que no lo es).</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:46:32", "timestamp_epochs": 1481413592, "tweet_id": "807733268976205825", "tweet_url": "/jesusmarana/status/807733268976205825", "user_id": "268470229", "username": "Jes\u00fas Mara\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "777925003547467776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EdCruzado", "user_id": "779745575394742272"}], "retweets": 0, "screen_name": "arianalirad", "text": "soy abogada, he le\u00eddo la Constituci\u00f3n un par de veces. Es derecho fundamental a la igualdad ante la ley, no al matrimonio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">soy abogada, he le\u00eddo la Constituci\u00f3n un par de veces. Es <strong>derecho fundamental</strong> a la igualdad ante la ley, no al matrimonio.</p>", "timestamp": "2016-12-10T23:15:45", "timestamp_epochs": 1481411745, "tweet_id": "807725521425616896", "tweet_url": "/arianalirad/status/807725521425616896", "user_id": "601041719", "username": "Ariana Lira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/doris_gonzalez_/status/807627352683507712"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_666Luzbelsatan", "text": "Tiene q ser un derecho fundamental, d paso q lo ya construido en el per\u00edmetro o el paisaje no le d valor agregado ya exist\u00eda y no cost\u00f3 nada https://twitter.com/doris_gonzalez_/status/807627352683507712\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tiene q ser un <strong>derecho fundamental</strong>, d paso q lo ya construido en el per\u00edmetro o el paisaje no le d valor agregado ya exist\u00eda y no cost\u00f3 nada <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/doris_gonzalez_/status/807627352683507712\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D9EozCwmPf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/doris_gonzalez_/status/807627352683507712\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/doris_gonzalez</span><span class=\"invisible\">_/status/807627352683507712</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:57:51", "timestamp_epochs": 1481410671, "tweet_id": "807721014935293953", "tweet_url": "/_666Luzbelsatan/status/807721014935293953", "user_id": "779350884", "username": "Ir\u00e9 por ustedes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mcmoralesperez", "text": "M\u00e1s de 40 acad\u00e9micos espa\u00f1oles reclaman que el derecho de acceso a la informaci\u00f3n como un derecho fundamental https://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052\u00a0\u2026 v\u00eda @", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 40 acad\u00e9micos espa\u00f1oles reclaman que el derecho de acceso a la informaci\u00f3n como un <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XmvedwLmWA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">access-info.org/es/frontpage-e</span><span class=\"invisible\">s/27052</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:52:04", "timestamp_epochs": 1481410324, "tweet_id": "807719558329094144", "tweet_url": "/mcmoralesperez/status/807719558329094144", "user_id": "1346541217", "username": "MariCris Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807707975787958272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Britovius", "user_id": "224431581"}], "retweets": 0, "screen_name": "jecarrerob", "text": "es m\u00e1s tienes raz\u00f3n no solo es un derecho sino un derecho fundamental (modo ironia on)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es m\u00e1s tienes raz\u00f3n no solo es un derecho sino un <strong>derecho fundamental</strong> (modo ironia on)</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:46:36", "timestamp_epochs": 1481409996, "tweet_id": "807718184686075904", "tweet_url": "/jecarrerob/status/807718184686075904", "user_id": "272952431", "username": "Jos\u00e9 Enrique Carrero-Blanco Mart\u00ednez-Hombre\u2696\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuba", "CubaEsNuestra", "DiadeLosDerechosHumanos", "Guant\u00e1namopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzU16X5WgAAxCXi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrensaGtmo", "text": "La cultura derecho fundamental al que tienen acceso todos y todas en #Cuba. #CubaEsNuestra #DiadeLosDerechosHumanos #Guant\u00e1namopic.twitter.com/7cq1Boxt9O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cultura <strong>derecho fundamental</strong> al que tienen acceso todos y todas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuba?src=hash\"><s>#</s><b>Cuba</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CubaEsNuestra?src=hash\"><s>#</s><b>CubaEsNuestra</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiadeLosDerechosHumanos?src=hash\"><s>#</s><b>DiadeLosDerechosHumanos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guant%C3%A1namo?src=hash\"><s>#</s><b>Guant\u00e1namo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7cq1Boxt9O\">pic.twitter.com/7cq1Boxt9O</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:46:01", "timestamp_epochs": 1481409961, "tweet_id": "807718036253741056", "tweet_url": "/PrensaGtmo/status/807718036253741056", "user_id": "89475867", "username": "Peri\u00f3dico Venceremos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuba", "CubaEsNuestra", "DiadeLosDerechosHumanos", "Guant\u00e1namopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzU17rBWEAAEacB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdrielBosch", "text": "La cultura derecho fundamental al que tienen acceso todos y todas en #Cuba. #CubaEsNuestra #DiadeLosDerechosHumanos #Guant\u00e1namopic.twitter.com/CQfwIfTPfm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cultura <strong>derecho fundamental</strong> al que tienen acceso todos y todas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuba?src=hash\"><s>#</s><b>Cuba</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CubaEsNuestra?src=hash\"><s>#</s><b>CubaEsNuestra</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiadeLosDerechosHumanos?src=hash\"><s>#</s><b>DiadeLosDerechosHumanos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guant%C3%A1namo?src=hash\"><s>#</s><b>Guant\u00e1namo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CQfwIfTPfm\">pic.twitter.com/CQfwIfTPfm</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:46:00", "timestamp_epochs": 1481409960, "tweet_id": "807718034269872128", "tweet_url": "/AdrielBosch/status/807718034269872128", "user_id": "474897208", "username": "AdrielBC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kristian1989", "text": "Inda demuestra lo que sabe sobre la Constituci\u00f3n cuando dice que el derecho a la vivienda es un derecho fundamental...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inda demuestra lo que sabe sobre la Constituci\u00f3n cuando dice que el derecho a la vivienda es un <strong>derecho fundamental</strong>...</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:34:35", "timestamp_epochs": 1481409275, "tweet_id": "807715159535927296", "tweet_url": "/Kristian1989/status/807715159535927296", "user_id": "146192127", "username": "Cristian Padilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ValoresUnilibristas", "FamiliaUnilibrista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1VZjChU8A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unilibrecucuta1", "text": "#ValoresUnilibristas\nLa libertad, un derecho fundamental para la gran #FamiliaUnilibrista. http://fb.me/1VZjChU8A\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ValoresUnilibristas?src=hash\"><s>#</s><b>ValoresUnilibristas</b></a>\nLa libertad, un <strong>derecho fundamental</strong> para la gran <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FamiliaUnilibrista?src=hash\"><s>#</s><b>FamiliaUnilibrista</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1VZjChU8A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/78NEI6DT82\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1VZjChU8A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1VZjChU8A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:30:03", "timestamp_epochs": 1481409003, "tweet_id": "807714020304285697", "tweet_url": "/unilibrecucuta1/status/807714020304285697", "user_id": "168755072", "username": "Unilibre C\u00facuta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ln.is/fullstory.co/DS9gv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "poehlerprensa", "text": "\u00bfPor que la Prensa  en Chile lo calla?..El matrimonio homosexual no es un derecho fundamental DD.HH http://ln.is/fullstory.co/DS9gv\u00a0\u2026 \u2026 \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPor que la Prensa  en Chile lo calla?..El matrimonio homosexual no es un <strong>derecho fundamental</strong> DD.HH <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ln.is/fullstory.co/DS9gv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v179ym8VZG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ln.is/fullstory.co/DS9gv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ln.is/fullstory.co/D</span><span class=\"invisible\">S9gv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 \u2026</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:26:51", "timestamp_epochs": 1481408811, "tweet_id": "807713215698370562", "tweet_url": "/poehlerprensa/status/807713215698370562", "user_id": "555193634", "username": "N.A.P.I. News Agency International Press", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807707459309699072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Britovius", "user_id": "224431581"}], "retweets": 0, "screen_name": "jecarrerob", "text": "que no es un derecho fundamental (seccion 1 capitulo II del titulo I) hay que leer toda la constitucion @eduardoinda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que no es un <strong>derecho fundamental</strong> (seccion 1 capitulo II del titulo I) hay que leer toda la constitucion <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"698104968105095170\" dir=\"ltr\" href=\"/eduardoinda\"><s>@</s><b>eduardoinda</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:22:13", "timestamp_epochs": 1481408533, "tweet_id": "807712047798566916", "tweet_url": "/jecarrerob/status/807712047798566916", "user_id": "272952431", "username": "Jos\u00e9 Enrique Carrero-Blanco Mart\u00ednez-Hombre\u2696\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["L6Nconstituci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "korbalankorbal1", "text": "#L6Nconstituci\u00f3n el derecho a la vivienda es un principio rector de la pol\u00edtica social y econ\u00f3mica, NO un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/L6Nconstituci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>L6Nconstituci\u00f3n</b></a> el derecho a la vivienda es un principio rector de la pol\u00edtica social y econ\u00f3mica, NO un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2016-12-10T22:20:55", "timestamp_epochs": 1481408455, "tweet_id": "807711719489437697", "tweet_url": "/korbalankorbal1/status/807711719489437697", "user_id": "712204957362032640", "username": "Mar\u00eda del Mar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["L6Nconstituci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Canesky", "text": "Solo reformarian la constituci\u00f3n los Retr\u00f3grados del PP si pudiesen incluir en ella como derecho fundamental la corrupci\u00f3n #L6Nconstituci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo reformarian la constituci\u00f3n los Retr\u00f3grados del PP si pudiesen incluir en ella como <strong>derecho fundamental</strong> la corrupci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/L6Nconstituci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>L6Nconstituci\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:04:52", "timestamp_epochs": 1481407492, "tweet_id": "807707681440010240", "tweet_url": "/Canesky/status/807707681440010240", "user_id": "254088600", "username": "David S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["L6Nconstituci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Josemafero", "text": "#L6Nconstituci\u00f3n Inda no entiende de que el 47 SEA UN DERECHO FUNDAMENTAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/L6Nconstituci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>L6Nconstituci\u00f3n</b></a> Inda no entiende de que el 47 SEA UN <strong>DERECHO FUNDAMENTAL</strong></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:01:52", "timestamp_epochs": 1481407312, "tweet_id": "807706927211941888", "tweet_url": "/Josemafero/status/807706927211941888", "user_id": "566304963", "username": "Jos\u00e9 Manuel FR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crodenas13", "text": "+ d 40 acad\u00e9micos espa\u00f1oles reclaman el reconocimiento dl derecho d acceso a la informaC como 1 derecho fundamental\nhttps://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ d 40 acad\u00e9micos espa\u00f1oles reclaman el reconocimiento dl derecho d acceso a la informaC como 1 <strong>derecho fundamental</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jUTd8pDY4y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.access-info.org/es/frontpage-es/27052\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">access-info.org/es/frontpage-e</span><span class=\"invisible\">s/27052</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T22:01:02", "timestamp_epochs": 1481407262, "tweet_id": "807706716104249344", "tweet_url": "/crodenas13/status/807706716104249344", "user_id": "411539706", "username": "Carmen R\u00f3denas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://sostenibilidad.semana.com/medio-ambiente/articulo/agua-como-derecho-se-hundio-en-el-congreso/36635"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivancastro1955", "text": "Se hundi\u00f3 proyecto de ley que convert\u00eda al agua en un derecho fundamental http://sostenibilidad.semana.com/medio-ambiente/articulo/agua-como-derecho-se-hundio-en-el-congreso/36635\u00a0\u2026 v\u00eda @SosSemana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se hundi\u00f3 proyecto de ley que convert\u00eda al agua en un <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sostenibilidad.semana.com/medio-ambiente/articulo/agua-como-derecho-se-hundio-en-el-congreso/36635\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VdtfmXLV3Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sostenibilidad.semana.com/medio-ambiente/articulo/agua-como-derecho-se-hundio-en-el-congreso/36635\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sostenibilidad.semana.com/medio-ambiente</span><span class=\"invisible\">/articulo/agua-como-derecho-se-hundio-en-el-congreso/36635</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92855579\" dir=\"ltr\" href=\"/SosSemana\"><s>@</s><b>SosSemana</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T21:38:24", "timestamp_epochs": 1481405904, "tweet_id": "807701020151259137", "tweet_url": "/ivancastro1955/status/807701020151259137", "user_id": "344358376", "username": "ivan dario castro re", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://periodistas-es.com/ciudadanos-deben-reclamar-derecho-fundamental-la-informacion-79252"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseOsorioPalaz", "text": "Ciudadanos deben reclamar su derecho fundamental a la informaci\u00f3n - Periodistas en Espa\u00f1ol http://periodistas-es.com/ciudadanos-deben-reclamar-derecho-fundamental-la-informacion-79252\u00a0\u2026 v\u00eda @periodistas_es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ciudadanos deben reclamar su <strong>derecho fundamental</strong> a la informaci\u00f3n - Periodistas en Espa\u00f1ol <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://periodistas-es.com/ciudadanos-deben-reclamar-derecho-fundamental-la-informacion-79252\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zNoa1FPWAE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://periodistas-es.com/ciudadanos-deben-reclamar-derecho-fundamental-la-informacion-79252\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">periodistas-es.com/ciudadanos-deb</span><span class=\"invisible\">en-reclamar-derecho-fundamental-la-informacion-79252</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1939258183\" dir=\"ltr\" href=\"/periodistas_es\"><s>@</s><b>periodistas_es</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T21:13:06", "timestamp_epochs": 1481404386, "tweet_id": "807694653789241344", "tweet_url": "/JoseOsorioPalaz/status/807694653789241344", "user_id": "342751334", "username": "Jose Osorio Palazuel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["M\u00e9xico", "S\u00edALasEstanciasInfantilespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyW3d7kVYAE0VfU.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "makugo", "text": "Los @SenadoresdelPAN exigimos al @GobiernoMX que se reasigne el presupuesto para el programa de estancias infantiles. No podemos permitir que se vulnere un derecho fundamental de nuestras ni\u00f1as y ni\u00f1os de #M\u00e9xico. #S\u00edALasEstanciasInfantilespic.twitter.com/3B87ghsVuH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88720386\" dir=\"ltr\" href=\"/SenadoresdelPAN\"><s>@</s><b>SenadoresdelPAN</b></a> exigimos al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1067218403914436608\" dir=\"ltr\" href=\"/GobiernoMX\"><s>@</s><b>GobiernoMX</b></a> que se reasigne el presupuesto para el programa de estancias infantiles. No podemos permitir que se vulnere un <strong>derecho fundamental</strong> de nuestras ni\u00f1as y ni\u00f1os de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%ADALasEstanciasInfantiles?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00edALasEstanciasInfantiles</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3B87ghsVuH\">pic.twitter.com/3B87ghsVuH</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:35:48", "timestamp_epochs": 1549064148, "tweet_id": "1091480263731892225", "tweet_url": "/makugo/status/1091480263731892225", "user_id": "128743834", "username": "Mauricio Kuri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1090957884089909248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jpbieri", "user_id": "46559841"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarceValenciaT", "text": "La censura no le parece grave? Por sus hechos administrativos est\u00e1 siendo juzgado porque esa conversaci\u00f3n privada se convirti\u00f3 en decisiones administrativas. La libertad de prensa es un derecho fundamental y de censor es que se le acusa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La censura no le parece grave? Por sus hechos administrativos est\u00e1 siendo juzgado porque esa conversaci\u00f3n privada se convirti\u00f3 en decisiones administrativas. La libertad de prensa es un <strong>derecho fundamental</strong> y de censor es que se le acusa</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:24:57", "timestamp_epochs": 1549063497, "tweet_id": "1091477536159215622", "tweet_url": "/MarceValenciaT/status/1091477536159215622", "user_id": "91265699", "username": "Marcela Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1091021371071758337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "wxolfie", "user_id": "3372850643"}, {"screen_name": "estamoready", "user_id": "895780958514946048"}, {"screen_name": "ActualidadRT", "user_id": "100731315"}], "retweets": 0, "screen_name": "el_RojasP", "text": "Decir eso es lo mismo que decir que decir que el aborto es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Decir eso es lo mismo que decir que decir que el aborto es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T23:07:33", "timestamp_epochs": 1549062453, "tweet_id": "1091473156953513985", "tweet_url": "/el_RojasP/status/1091473156953513985", "user_id": "326488524", "username": "\ud83d\udcd4\u211c\ud835\udd2c\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd13\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1091466221487378432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eldiarioes", "user_id": "535707261"}], "retweets": 0, "screen_name": "pasanospoco", "text": "Como se llama esto... s\u00ed, hombre, el derecho fundamental ese que viene que en la Constituci\u00f3n...ah, s\u00ed PRESUNCI\u00d3N DE INOCENCIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como se llama esto... s\u00ed, hombre, el <strong>derecho fundamental</strong> ese que viene que en la Constituci\u00f3n...ah, s\u00ed PRESUNCI\u00d3N DE INOCENCIA</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:46:31", "timestamp_epochs": 1549061191, "tweet_id": "1091467862424932352", "tweet_url": "/pasanospoco/status/1091467862424932352", "user_id": "3503332041", "username": "Pasanospoco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1091225905215746048", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Medusobcn", "user_id": "1032904833370652673"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lock261261", "text": "El que m\u00e1s le gusta a Puchi es el derecho fundamental a hacer el indio, no para de ejercerlo una y otra vez, sin desmayo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El que m\u00e1s le gusta a Puchi es el <strong>derecho fundamental</strong> a hacer el indio, no para de ejercerlo una y otra vez, sin desmayo.</p>", "timestamp": "2019-02-01T22:42:50", "timestamp_epochs": 1549060970, "tweet_id": "1091466934225387522", "tweet_url": "/Lock261261/status/1091466934225387522", "user_id": "1284134394", "username": "Renaisance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumplimientoArt22ConstitucionCol", "RechazoLaGuerra"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelamariaqui7", "text": "#CumplimientoArt22ConstitucionCol\n@CConstitucional dice la Paz es un DERECHO FUNDAMENTAL en tanto condici\u00f3n necesaria para el ejercicio de otros derechos\" SentenciaT-439.1992 T-1088 Luis Humberto Rolon Maldonado contra Fuerzas Militares de Colombia\n#RechazoLaGuerra\n@AidaAvellaE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumplimientoArt22ConstitucionCol?src=hash\"><s>#</s><b>CumplimientoArt22ConstitucionCol</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a> dice la Paz es un <strong>DERECHO FUNDAMENTAL</strong> en tanto condici\u00f3n necesaria para el ejercicio de otros derechos\" SentenciaT-439.1992 T-1088 Luis Humberto Rolon Maldonado contra Fuerzas Militares de Colombia\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RechazoLaGuerra?src=hash\"><s>#</s><b>RechazoLaGuerra</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2202387091\" dir=\"ltr\" href=\"/AidaAvellaE\"><s>@</s><b>AidaAvellaE</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T22:11:34", "timestamp_epochs": 1549059094, "tweet_id": "1091459066151530496", "tweet_url": "/angelamariaqui7/status/1091459066151530496", "user_id": "2280726336", "username": "angela maria quiroz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumplimientoArt22ConstitucionCol", "RechazoLaGuerra"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelamariaqui7", "text": "#CumplimientoArt22ConstitucionCol\n@constitucion_co Paz adquiere la dimensi\u00f3n cualitativa de ser un principio del ordenamiento jur\u00eddico superior.En este sentido, adquiere dos connotaciones: como derecho fundamental y como derecho colectivo(FRANKLIN MORENO MILL\u00c1N \n#RechazoLaGuerra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumplimientoArt22ConstitucionCol?src=hash\"><s>#</s><b>CumplimientoArt22ConstitucionCol</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"197853427\" dir=\"ltr\" href=\"/constitucion_co\"><s>@</s><b>constitucion_co</b></a> Paz adquiere la dimensi\u00f3n cualitativa de ser un principio del ordenamiento jur\u00eddico superior.En este sentido, adquiere dos connotaciones: como <strong>derecho fundamental</strong> y como derecho colectivo(FRANKLIN MORENO MILL\u00c1N \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RechazoLaGuerra?src=hash\"><s>#</s><b>RechazoLaGuerra</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T22:02:01", "timestamp_epochs": 1549058521, "tweet_id": "1091456662769160199", "tweet_url": "/angelamariaqui7/status/1091456662769160199", "user_id": "2280726336", "username": "angela maria quiroz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.facebook.com/152881578252761/posts/1001856226688621/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "coparental_ec", "text": "Por el derecho fundamental que tiene todo ni\u00f1o a crecer tambi\u00e9n con el amor de pap\u00e1, nos sumamos a esta causa.\n\nExistimos muchos pap\u00e1s que conocemos ese dolor, al no poder ver y saber de nuestros hijos, ser... https://www.facebook.com/152881578252761/posts/1001856226688621/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por el <strong>derecho fundamental</strong> que tiene todo ni\u00f1o a crecer tambi\u00e9n con el amor de pap\u00e1, nos sumamos a esta causa.\n\nExistimos muchos pap\u00e1s que conocemos ese dolor, al no poder ver y saber de nuestros hijos, ser... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/152881578252761/posts/1001856226688621/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3K44GR26I0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/152881578252761/posts/1001856226688621/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/15288157825276</span><span class=\"invisible\">1/posts/1001856226688621/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T21:18:17", "timestamp_epochs": 1549055897, "tweet_id": "1091445658073157633", "tweet_url": "/coparental_ec/status/1091445658073157633", "user_id": "2906489165", "username": "Coparentalidad Ec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091274151103553536", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "_vsip", "user_id": "832926971814363136"}, {"screen_name": "GDomenechP", "user_id": "2273520246"}], "retweets": 0, "screen_name": "GustavoDiazGlez", "text": "\u00bfNo cabr\u00eda interpretar que en este caso la Universidad impone una determinada forma de presentarse a los profesores que solicitan la expedici\u00f3n de tarjetas de visita y que eso afecta a este derecho fundamental? No termino de ver la falta de conexi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNo cabr\u00eda interpretar que en este caso la Universidad impone una determinada forma de presentarse a los profesores que solicitan la expedici\u00f3n de tarjetas de visita y que eso afecta a este <strong>derecho fundamental</strong>? No termino de ver la falta de conexi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2019-02-01T21:17:03", "timestamp_epochs": 1549055823, "tweet_id": "1091445346880929792", "tweet_url": "/GustavoDiazGlez/status/1091445346880929792", "user_id": "1047053712072544256", "username": "Gustavo D\u00edaz Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091433797537746945", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MinSaludCol", "user_id": "371797057"}, {"screen_name": "IvanDuque", "user_id": "77653794"}], "retweets": 0, "screen_name": "e_rivera78", "text": "Cuando la \u00e9lite dominante entienda y acepte que la salud es un derecho fundamental y no un negocio ah\u00ed es cuando se van a tomar las medidas para proteger a todos los ciudadanos. El primer paso para ir en esa direcci\u00f3n es acabar de una vez y para siempre con las EPS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la \u00e9lite dominante entienda y acepte que la salud es un <strong>derecho fundamental</strong> y no un negocio ah\u00ed es cuando se van a tomar las medidas para proteger a todos los ciudadanos. El primer paso para ir en esa direcci\u00f3n es acabar de una vez y para siempre con las EPS.</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:51:08", "timestamp_epochs": 1549054268, "tweet_id": "1091438824469733376", "tweet_url": "/e_rivera78/status/1091438824469733376", "user_id": "706446385", "username": "Edier Rivera.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090951417966276609", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielSamperO", "user_id": "134855279"}], "retweets": 0, "screen_name": "Augusto89012082", "text": "Es que armar al siudadano de bien no es la soluci\u00f3n pero si es una gran idea de igualdad de derechos las armas se hicieron para igualar a los hombres y estamos en el deber de defendernos es un derecho fundamental para preservar la vida se\u00f1or Samper", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que armar al siudadano de bien no es la soluci\u00f3n pero si es una gran idea de igualdad de derechos las armas se hicieron para igualar a los hombres y estamos en el deber de defendernos es un <strong>derecho fundamental</strong> para preservar la vida se\u00f1or Samper</p>", "timestamp": "2019-02-01T19:54:48", "timestamp_epochs": 1549050888, "tweet_id": "1091424647478996992", "tweet_url": "/Augusto89012082/status/1091424647478996992", "user_id": "1075154102198374400", "username": "Augusto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091076442862047234", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ygor_Hunchback", "user_id": "582025604"}, {"screen_name": "_Nikator_", "user_id": "163944899"}], "retweets": 0, "screen_name": "DucdeBerwick", "text": "Es muy corto; Causas objetivas que no atenten contra derechos fundamentales individuales. \n\n\"No queremos televisiones\" \n\nSi no hay otras alojadas, es objetivo y no vulnera ning\u00fan derecho fundamental.\n\nDe nada! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es muy corto; Causas objetivas que no atenten contra derechos fundamentales individuales. \n\n\"No queremos televisiones\" \n\nSi no hay otras alojadas, es objetivo y no vulnera ning\u00fan <strong>derecho fundamental</strong>.\n\nDe nada! <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Ok hand (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Ok hand (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-02-01T19:17:23", "timestamp_epochs": 1549048643, "tweet_id": "1091415230293442564", "tweet_url": "/DucdeBerwick/status/1091415230293442564", "user_id": "81811581", "username": "Mariscal Berwick - Bot de 1714", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1091386200907309056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SCJN", "user_id": "80421729"}], "retweets": 0, "screen_name": "pepemieryc12", "text": "2/2...saben q Actuarios est\u00e1n saturados d trabajo y en general mal remunerados, y sin embargo eso no justifica emplazar violando lo previsto en la ley.Hay tecnolog\u00eda (fotos desde tel\u00e9fono) q SE DEBEN USAR para cumplir con derecho fundamental de seguridad jur\u00eddica de gobernados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2/2...saben q Actuarios est\u00e1n saturados d trabajo y en general mal remunerados, y sin embargo eso no justifica emplazar violando lo previsto en la ley.Hay tecnolog\u00eda (fotos desde tel\u00e9fono) q SE DEBEN USAR para cumplir con <strong>derecho fundamental</strong> de seguridad jur\u00eddica de gobernados.</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:52:37", "timestamp_epochs": 1549047157, "tweet_id": "1091409001311584256", "tweet_url": "/pepemieryc12/status/1091409001311584256", "user_id": "328834642", "username": "Jos\u00e9 Mier y Concha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091311461664739329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CJoseMoreno", "user_id": "249566285"}, {"screen_name": "MinSaludCol", "user_id": "371797057"}, {"screen_name": "Supersalud", "user_id": "110758478"}], "retweets": 1, "screen_name": "DAPS_Abogado", "text": "Tamalameque requiere el saneamiento fiscal de su Hospital y posterior Dotaci\u00f3n para garantizar a sus habitantes el derecho fundamental a la salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tamalameque requiere el saneamiento fiscal de su Hospital y posterior Dotaci\u00f3n para garantizar a sus habitantes el <strong>derecho fundamental</strong> a la salud</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:49:48", "timestamp_epochs": 1549046988, "tweet_id": "1091408291618533376", "tweet_url": "/DAPS_Abogado/status/1091408291618533376", "user_id": "210710512", "username": "DIOGENES A. PINO S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091375382916489219", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "reporteros_tv", "user_id": "913365502063456257"}, {"screen_name": "gabrielrufian", "user_id": "2904896141"}, {"screen_name": "policia", "user_id": "23791197"}], "retweets": 0, "screen_name": "DavidSpringMan", "text": "Cu\u00e9ntame, como puede ser ilegal querer conocer la opini\u00f3n del pueblo en un tema que el pueblo clama poder expresarse.\nTe recuerdo que la base de la democracia es precisamente eso: el poder del pueblo.\nCurioso, cuanto menos, como se criminaliza un derecho fundamental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cu\u00e9ntame, como puede ser ilegal querer conocer la opini\u00f3n del pueblo en un tema que el pueblo clama poder expresarse.\nTe recuerdo que la base de la democracia es precisamente eso: el poder del pueblo.\nCurioso, cuanto menos, como se criminaliza un <strong>derecho fundamental</strong></p>", "timestamp": "2019-02-01T18:37:10", "timestamp_epochs": 1549046230, "tweet_id": "1091405109647556609", "tweet_url": "/DavidSpringMan/status/1091405109647556609", "user_id": "409405648", "username": "David Spring", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "feccooand", "text": "FE CCOO ANDALUC\u00cdA. La educaci\u00f3n como derecho fundamental y universal que debe ser garantizado por los poderes p\u00fablicos. Como elemento b\u00e1sico de compensaci\u00f3n de desigualdades socioecon\u00f3micas de acceso al conocimiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FE CCOO ANDALUC\u00cdA. La educaci\u00f3n como <strong>derecho fundamental</strong> y universal que debe ser garantizado por los poderes p\u00fablicos. Como elemento b\u00e1sico de compensaci\u00f3n de desigualdades socioecon\u00f3micas de acceso al conocimiento.</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:19:10", "timestamp_epochs": 1549045150, "tweet_id": "1091400580638101505", "tweet_url": "/feccooand/status/1091400580638101505", "user_id": "248134903", "username": "FE CCOO Andaluc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1091397200117186561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tonicanto1", "user_id": "249122306"}, {"screen_name": "ldpsincomplejos", "user_id": "241993704"}], "retweets": 1, "screen_name": "cabonorte22", "text": "Una verg\u00fcenza que sean los padres quienes tengan que estar defendiendo un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una verg\u00fcenza que sean los padres quienes tengan que estar defendiendo un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:10:22", "timestamp_epochs": 1549044622, "tweet_id": "1091398367022850048", "tweet_url": "/cabonorte22/status/1091398367022850048", "user_id": "1556607673", "username": "Javier G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090197891002572800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaracolRadio", "user_id": "19236074"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yicelagomez5", "text": "Si a la vida y al derecho fundamental de vivir en Paz,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si a la vida y al <strong>derecho fundamental</strong> de vivir en Paz,</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:09:41", "timestamp_epochs": 1549044581, "tweet_id": "1091398193076756483", "tweet_url": "/Yicelagomez5/status/1091398193076756483", "user_id": "934614712339218432", "username": "Yigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["https://twitter.com/apato13/status/1091274299481165824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "UCAM", "text": "La educaci\u00f3n es un derecho fundamental que incluye a los deportistas de alto nivel. Por ello, trabajamos de forma intensa con el @COE_es para que todo deportista que quiera compaginar entrenamientos y competiciones con su carrera acad\u00e9mica pueda hacerlo.https://twitter.com/apato13/status/1091274299481165824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La educaci\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> que incluye a los deportistas de alto nivel. Por ello, trabajamos de forma intensa con el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"538339179\" dir=\"ltr\" href=\"/COE_es\"><s>@</s><b>COE_es</b></a> para que todo deportista que quiera compaginar entrenamientos y competiciones con su carrera acad\u00e9mica pueda hacerlo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/apato13/status/1091274299481165824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AU1IQWhzUe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/apato13/status/1091274299481165824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/apato13/status</span><span class=\"invisible\">/1091274299481165824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T18:05:05", "timestamp_epochs": 1549044305, "tweet_id": "1091397038045040641", "tweet_url": "/UCAM/status/1091397038045040641", "user_id": "17646629", "username": "UCAM Universidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1091370653146587136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yvettegc", "user_id": "54604600"}, {"screen_name": "jguaido", "user_id": "39176902"}, {"screen_name": "MariaCorinaYA", "user_id": "102482331"}], "retweets": 0, "screen_name": "maevandalico", "text": "Desde ya...prioridad es la vida el primer derecho fundamental del ser humano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde ya...prioridad es la vida el primer <strong>derecho fundamental</strong> del ser humano.</p>", "timestamp": "2019-02-01T17:54:10", "timestamp_epochs": 1549043650, "tweet_id": "1091394288167079937", "tweet_url": "/maevandalico/status/1091394288167079937", "user_id": "1001655896450260994", "username": "Libertario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1185984381850210305", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WinchesterMusk", "user_id": "1130513757967409152"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanfel5585", "text": "\"En su mayor\u00eda, los comentarios a la propuesta resaltan que la educaci\u00f3n es un derecho fundamental y que en la Constituci\u00f3n se estipula que este debe ser garantizado por Estado. Tambi\u00e9n se\u00f1alan que la falta de recursos est\u00e1 relacionada con los altos \u00edndices de corrupci\u00f3n\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"En su mayor\u00eda, los comentarios a la propuesta resaltan que la educaci\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> y que en la Constituci\u00f3n se estipula que este debe ser garantizado por Estado. Tambi\u00e9n se\u00f1alan que la falta de recursos est\u00e1 relacionada con los altos \u00edndices de corrupci\u00f3n\"</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:23:29", "timestamp_epochs": 1571613809, "tweet_id": "1186060397251575811", "tweet_url": "/juanfel5585/status/1186060397251575811", "user_id": "1089307060695691264", "username": "JUANFEL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CRYSTIANEHC", "text": "@marioenelblog el derecho fundamental a la reelecci\u00f3n inmediata, es para beneficiar al paraco?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"635585629\" dir=\"ltr\" href=\"/marioenelblog\"><s>@</s><b>marioenelblog</b></a> el <strong>derecho fundamental</strong> a la reelecci\u00f3n inmediata, es para beneficiar al paraco?</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:22:21", "timestamp_epochs": 1571613741, "tweet_id": "1186060114962374658", "tweet_url": "/CRYSTIANEHC/status/1186060114962374658", "user_id": "138110094", "username": "Crystian Hern\u00e1ndez \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/C1audioBravo/status/1185562636156583936"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Oscul2", "text": "Chile tal vez sea el \u00fanico pa\u00eds del mundo donde el agua est\u00e1 en manos de los poderosos econ\u00f3micos, las personas no tienen ese derecho fundamental, aqu\u00ed en cualquier momento nos hacen lo mismo si no prestamos atenci\u00f3n https://twitter.com/C1audioBravo/status/1185562636156583936\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Chile tal vez sea el \u00fanico pa\u00eds del mundo donde el agua est\u00e1 en manos de los poderosos econ\u00f3micos, las personas no tienen ese <strong>derecho fundamental</strong>, aqu\u00ed en cualquier momento nos hacen lo mismo si no prestamos atenci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/C1audioBravo/status/1185562636156583936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VBl6gcN0Gy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/C1audioBravo/status/1185562636156583936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/C1audioBravo/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1185562636156583936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:12:36", "timestamp_epochs": 1571613156, "tweet_id": "1186057659482550272", "tweet_url": "/Oscul2/status/1186057659482550272", "user_id": "180839270", "username": "Oscar Culman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "59arNicolas", "text": "Dormir en las tardes deber\u00eda ser un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dormir en las tardes deber\u00eda ser un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:12:25", "timestamp_epochs": 1571613145, "tweet_id": "1186057611046731776", "tweet_url": "/59arNicolas/status/1186057611046731776", "user_id": "2729942193", "username": "Nick.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1186055142325530631", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LilyGagaWine", "user_id": "1005318852"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chris_Meyer_T", "text": "es parte de luchar por un derecho fundamental... era cientos mas.. la foto no dimensiona la situaci\u00f3n.. (puse un video) y los ladrones unos pocos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">es parte de luchar por un <strong>derecho fundamental</strong>... era cientos mas.. la foto no dimensiona la situaci\u00f3n.. (puse un video) y los ladrones unos pocos...</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:11:04", "timestamp_epochs": 1571613064, "tweet_id": "1186057274428710913", "tweet_url": "/Chris_Meyer_T/status/1186057274428710913", "user_id": "159506464", "username": "Christian Meyer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185964347807485954", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "er4fj", "user_id": "930086421641203718"}, {"screen_name": "martab35", "user_id": "302515492"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kilauea22", "text": "La autodeterminaci\u00f3n es un derecho fundamental que tienen todos los pueblos. Pueblo en el sentido de nacionalidad, con historia, lengua, cultura... No se aplica a \"ciudades\" ni barrios ni calles... Ar\u00e1n tiene derecho,  Bcn no... Todo correcto, claro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La autodeterminaci\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> que tienen todos los pueblos. Pueblo en el sentido de nacionalidad, con historia, lengua, cultura... No se aplica a \"ciudades\" ni barrios ni calles... Ar\u00e1n tiene derecho,  Bcn no... Todo correcto, claro.</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:47:44", "timestamp_epochs": 1571611664, "tweet_id": "1186051399379046402", "tweet_url": "/Kilauea22/status/1186051399379046402", "user_id": "221143963", "username": "Yolanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1186045705842053122", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VirtusCherry", "user_id": "2233393344"}, {"screen_name": "OdiaConFripozo", "user_id": "287205460"}], "retweets": 0, "screen_name": "WinterEntity", "text": "que no tiene la misma importantancia que un derecho fundamental o  un derecho ordinario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que no tiene la misma importantancia que un <strong>derecho fundamental</strong> o  un derecho ordinario</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:39:12", "timestamp_epochs": 1571611152, "tweet_id": "1186049251891204096", "tweet_url": "/WinterEntity/status/1186049251891204096", "user_id": "2864663303", "username": "\ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Lunaresangarita", "text": "Hola @CorteIDH, \u00bfexiste un derecho fundamental al libre desarrollo de una dictadura? Es para un amigo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190706828\" dir=\"ltr\" href=\"/CorteIDH\"><s>@</s><b>CorteIDH</b></a>, \u00bfexiste un <strong>derecho fundamental</strong> al libre desarrollo de una dictadura? Es para un amigo.</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:36:53", "timestamp_epochs": 1571611013, "tweet_id": "1186048672783568897", "tweet_url": "/Lunaresangarita/status/1186048672783568897", "user_id": "1009119286428950529", "username": "Catalina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185964347807485954", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kilauea22", "user_id": "221143963"}, {"screen_name": "martab35", "user_id": "302515492"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kilauea22", "text": "Lo de que gente siempre pens\u00f3 as\u00ed es muy cierto pero centralo en los de arriba es falso. Algunos siempre han sido indep entre los de arriba y tambi\u00e9n entre los de abajo... Si es legal. Es un derecho fundamental que tienen todos los pueblos y tambi\u00e9n el catal\u00e1n (sigo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo de que gente siempre pens\u00f3 as\u00ed es muy cierto pero centralo en los de arriba es falso. Algunos siempre han sido indep entre los de arriba y tambi\u00e9n entre los de abajo... Si es legal. Es un <strong>derecho fundamental</strong> que tienen todos los pueblos y tambi\u00e9n el catal\u00e1n (sigo)</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:32:41", "timestamp_epochs": 1571610761, "tweet_id": "1186047613231161345", "tweet_url": "/Kilauea22/status/1186047613231161345", "user_id": "221143963", "username": "Yolanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1186013537971441664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElVerdades5", "user_id": "967689793483223040"}, {"screen_name": "QUE_MA_DO", "user_id": "1110493324320882688"}], "retweets": 0, "screen_name": "esthertxunaiz", "text": "Tan rid\u00edculo como explicar que es el prefijo AUTO en el derecho fundamental de la AUTOdetetminacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tan rid\u00edculo como explicar que es el prefijo AUTO en el <strong>derecho fundamental</strong> de la AUTOdetetminacion</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:29:03", "timestamp_epochs": 1571610543, "tweet_id": "1186046699715907584", "tweet_url": "/esthertxunaiz/status/1186046699715907584", "user_id": "1874795329", "username": "Esther Alcantara\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1186039568883208195", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "usuku", "user_id": "22755515"}], "retweets": 1, "screen_name": "MargueriteRs17", "text": "En su cabeza existe un derecho fundamental (y s\u00f3lo fundamental para catalanes) a cortar carreteras. Todo lo que no sea montar un n\u00famero por sus  morenos es facha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En su cabeza existe un <strong>derecho fundamental</strong> (y s\u00f3lo fundamental para catalanes) a cortar carreteras. Todo lo que no sea montar un n\u00famero por sus <img alt=\"\ud83e\udd5a\" aria-label=\"Emoji: Huevo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95a.png\" title=\"Huevo\"/><img alt=\"\ud83e\udd5a\" aria-label=\"Emoji: Huevo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95a.png\" title=\"Huevo\"/> morenos es facha</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:17:27", "timestamp_epochs": 1571609847, "tweet_id": "1186043782321573888", "tweet_url": "/MargueriteRs17/status/1186043782321573888", "user_id": "915136692956401664", "username": "Marguerite", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWqLgUX0AEU6zh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://olanoticias.com/internacionales/38399-pompeo-afirma-que-israel-tiene-el-derecho-fundamental-de-actuar-en-siria-tras-la-retirada-de-ee-uu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OlaNoticias", "text": "Pompeo afirma que Israel tiene \"el derecho fundamental\" de actuar en Siria tras la retirada de EE.UU. https://olanoticias.com/internacionales/38399-pompeo-afirma-que-israel-tiene-el-derecho-fundamental-de-actuar-en-siria-tras-la-retirada-de-ee-uu\u00a0\u2026pic.twitter.com/ZcKAIme0Kw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pompeo afirma que Israel tiene \"el <strong>derecho fundamental</strong>\" de actuar en Siria tras la retirada de EE.UU. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://olanoticias.com/internacionales/38399-pompeo-afirma-que-israel-tiene-el-derecho-fundamental-de-actuar-en-siria-tras-la-retirada-de-ee-uu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6rSdY3x8kb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://olanoticias.com/internacionales/38399-pompeo-afirma-que-israel-tiene-el-derecho-fundamental-de-actuar-en-siria-tras-la-retirada-de-ee-uu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">olanoticias.com/internacionale</span><span class=\"invisible\">s/38399-pompeo-afirma-que-israel-tiene-el-derecho-fundamental-de-actuar-en-siria-tras-la-retirada-de-ee-uu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZcKAIme0Kw\">pic.twitter.com/ZcKAIme0Kw</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:07:10", "timestamp_epochs": 1571609230, "tweet_id": "1186041193492291589", "tweet_url": "/OlaNoticias/status/1186041193492291589", "user_id": "1513647932", "username": "Ola Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/publico_es/status/1186000380817297408"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "calata68", "text": "La Plataforma en Defensa de Libertad de Informaci\u00f3n,\n@PDLI_  , recuerda que \"el derecho de manifestaci\u00f3n es un derecho fundamental NO sujeto a autorizaci\u00f3n previa\". https://twitter.com/publico_es/status/1186000380817297408\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La Plataforma en Defensa de Libertad de Informaci\u00f3n,\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2890975337\" dir=\"ltr\" href=\"/PDLI_\"><s>@</s><b>PDLI_</b></a>  , recuerda que \"el derecho de manifestaci\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> NO sujeto a autorizaci\u00f3n previa\". <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/publico_es/status/1186000380817297408\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SKnpf5F9NI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/publico_es/status/1186000380817297408\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/publico_es/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1186000380817297408</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:06:24", "timestamp_epochs": 1571609184, "tweet_id": "1186040999484837889", "tweet_url": "/calata68/status/1186040999484837889", "user_id": "4067767881", "username": "Armand Calatayud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 99, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 93, "screen_name": "joseluisugarte", "text": "En los lugares de trabajo los trabajadores pueden declararse en huelga si las condiciones de trabajo pueden afectar su integridad f\u00edsica y s\u00edquica, acci\u00f3n protegida por el derecho fundamental de huelga, reconocido ampliamente en nuestra jurisprudencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En los lugares de trabajo los trabajadores pueden declararse en huelga si las condiciones de trabajo pueden afectar su integridad f\u00edsica y s\u00edquica, acci\u00f3n protegida por el <strong>derecho fundamental</strong> de huelga, reconocido ampliamente en nuestra jurisprudencia.</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:05:12", "timestamp_epochs": 1571609112, "tweet_id": "1186040697893380096", "tweet_url": "/joseluisugarte/status/1186040697893380096", "user_id": "713661470", "username": "Jluc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1186028719867158531", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MariaPradaU", "user_id": "76678975"}], "retweets": 0, "screen_name": "ValeVeraQ", "text": "Creo que la consulta ante la Corte IDH vale la pena en un contexto como el de Bolivia, en donde el Tribunal Constitucional determin\u00f3 que la reelecci\u00f3n indefinida de Evo Morales constitu\u00eda un derecho fundamental. De no creer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que la consulta ante la Corte IDH vale la pena en un contexto como el de Bolivia, en donde el Tribunal Constitucional determin\u00f3 que la reelecci\u00f3n indefinida de Evo Morales constitu\u00eda un <strong>derecho fundamental</strong>. De no creer.</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:52:19", "timestamp_epochs": 1571608339, "tweet_id": "1186037454295449603", "tweet_url": "/ValeVeraQ/status/1186037454295449603", "user_id": "151235303", "username": "Valentina Vera Quiroz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Israel", "Siria", "EEUU"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://es.rt.com/73bf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "castrocalo", "text": "Lamebotas del imperialismo sionista: Pompeo afirma que #Israel tiene \"el derecho fundamental\" de actuar en #Siria tras la retirada de #EEUU https://es.rt.com/73bf\u00a0 via @ActualidadRT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamebotas del imperialismo sionista: Pompeo afirma que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Israel?src=hash\"><s>#</s><b>Israel</b></a> tiene \"el <strong>derecho fundamental</strong>\" de actuar en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Siria?src=hash\"><s>#</s><b>Siria</b></a> tras la retirada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EEUU?src=hash\"><s>#</s><b>EEUU</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.rt.com/73bf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tnAtmy4dp3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.rt.com/73bf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.rt.com/73bf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100731315\" dir=\"ltr\" href=\"/ActualidadRT\"><s>@</s><b>ActualidadRT</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:49:38", "timestamp_epochs": 1571608178, "tweet_id": "1186036780426055685", "tweet_url": "/castrocalo/status/1186036780426055685", "user_id": "252016342", "username": "avelino julian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185917543577509888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "AcadCJuridica", "text": "\"Si son coherentes, entonces no insistan en violarle ese derecho fundamental a Maduro\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Si son coherentes, entonces no insistan en violarle ese <strong>derecho fundamental</strong> a Maduro\"</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:40:33", "timestamp_epochs": 1571607633, "tweet_id": "1186034492517113856", "tweet_url": "/AcadCJuridica/status/1186034492517113856", "user_id": "868207362477350914", "username": "Ciencia Jur\u00eddica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1186017076961513473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaPiur", "user_id": "1437732379"}], "retweets": 0, "screen_name": "jparbones", "text": "El derecho de Reuni\u00f3n y manifestaci\u00f3n es un derecho fundamental no sujeto a autorizaci\u00f3n.\nNo s\u00e9 pide permiso a la autoridad (Delegaci\u00f3n del Gobierno) para manifestarse. Se le comunica a \u00e9sta la intenci\u00f3n de hacerlo, fecha, hora y recorridos previstos. Luego no se autoriza nada 1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El derecho de Reuni\u00f3n y manifestaci\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> no sujeto a autorizaci\u00f3n.\nNo s\u00e9 pide permiso a la autoridad (Delegaci\u00f3n del Gobierno) para manifestarse. Se le comunica a \u00e9sta la intenci\u00f3n de hacerlo, fecha, hora y recorridos previstos. Luego no se autoriza nada 1</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:39:47", "timestamp_epochs": 1571607587, "tweet_id": "1186034302204698625", "tweet_url": "/jparbones/status/1186034302204698625", "user_id": "850157917", "username": "Jos\u00e9 P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "mauricioccs", "text": "Protestar es nuestro derecho... Manifestar a viva voz es un derecho fundamental en Democracia... Agredir o matar es un crimen! Destruir la propiedad p\u00fablica o privada es un delito!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Protestar es nuestro derecho... Manifestar a viva voz es un <strong>derecho fundamental</strong> en Democracia... Agredir o matar es un crimen! Destruir la propiedad p\u00fablica o privada es un delito!</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:35:50", "timestamp_epochs": 1571607350, "tweet_id": "1186033308339187712", "tweet_url": "/mauricioccs/status/1186033308339187712", "user_id": "81871594", "username": "Mauricio Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185939994797658114", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SAB_Sevilla", "user_id": "2638665541"}, {"screen_name": "BomberosCUBP", "user_id": "2364126032"}], "retweets": 0, "screen_name": "MMO427", "text": "Derecho fundamental los de manifestarse y no manifestarse? que coeficiente intelectual teneis?Odio el que teneis gentuza como vosotros!! Sois una verguenza como cuerpo de bomberos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Derecho fundamental</strong> los de manifestarse y no manifestarse? que coeficiente intelectual teneis?Odio el que teneis gentuza como vosotros!! Sois una verguenza como cuerpo de bomberos!</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:33:28", "timestamp_epochs": 1571607208, "tweet_id": "1186032712005640194", "tweet_url": "/MMO427/status/1186032712005640194", "user_id": "828648606311776257", "username": "MMO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DDHH", "ElHelicoide"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MoiDel_ven", "text": "La protesta pacifica siempre es y ha sido un derecho fundamental #DDHH y Constitucional, que no prescribe, no subestimo las ganas que tengan de ayudar, pero tengan moral para hablar de los detenidos en #ElHelicoide porque sus lideres jamas dieron la cara en esos momentos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La protesta pacifica siempre es y ha sido un <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DDHH?src=hash\"><s>#</s><b>DDHH</b></a> y Constitucional, que no prescribe, no subestimo las ganas que tengan de ayudar, pero tengan moral para hablar de los detenidos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElHelicoide?src=hash\"><s>#</s><b>ElHelicoide</b></a> porque sus lideres jamas dieron la cara en esos momentos.</p>", "timestamp": "2018-05-16T23:46:07", "timestamp_epochs": 1526514367, "tweet_id": "996899626526691330", "tweet_url": "/MoiDel_ven/status/996899626526691330", "user_id": "910930174983712769", "username": "Mois\u00e9s\u05e4\u05d5\u05e8\u05d4", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PetroPresidente", "ColombiaHumanapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWxLUFXcAMEZf3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdWxL2kX4AA4XWX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdWxMqVX4AEca4R.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "DavidRacero", "text": "@PoliciaBogota vulnera nuestros derechos pol\u00edticos. Acaban de detener a uno de los voluntarios de la campa\u00f1a #PetroPresidente, quien repart\u00eda peri\u00f3dicos en Marly. Su delito: Exigir que se le respete el derecho fundamental a difundir las ideas y programas de la #ColombiaHumanapic.twitter.com/eATYN956Ge", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2255584429\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaBogota\"><s>@</s><b>PoliciaBogota</b></a> vulnera nuestros derechos pol\u00edticos. Acaban de detener a uno de los voluntarios de la campa\u00f1a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PetroPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>PetroPresidente</b></a>, quien repart\u00eda peri\u00f3dicos en Marly. Su delito: Exigir que se le respete el <strong>derecho fundamental</strong> a difundir las ideas y programas de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ColombiaHumana?src=hash\"><s>#</s><b>ColombiaHumana</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eATYN956Ge\">pic.twitter.com/eATYN956Ge</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:38:36", "timestamp_epochs": 1526513916, "tweet_id": "996897734534860800", "tweet_url": "/DavidRacero/status/996897734534860800", "user_id": "178463022", "username": "DavidRacero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://semanariovoces.com/santa-laicidad-batman-hoenir-sarthou/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magdusgpmh", "text": "Una definici\u00f3n m\u00e1s clara y puntual sobre LAICIDAD: \nSe basa en la pluralidad de voces discrepantes.\n\nTiene mucha l\u00f3gica este concepto, pues concuerda plenamente con la LIBERTAD DE EXPRESI\u00d3N, un derecho fundamental.\n\n...\n\nhttp://semanariovoces.com/santa-laicidad-batman-hoenir-sarthou/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una definici\u00f3n m\u00e1s clara y puntual sobre LAICIDAD: \nSe basa en la pluralidad de voces discrepantes.\n\nTiene mucha l\u00f3gica este concepto, pues concuerda plenamente con la LIBERTAD DE EXPRESI\u00d3N, un <strong>derecho fundamental</strong>.\n\n...\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://semanariovoces.com/santa-laicidad-batman-hoenir-sarthou/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c1wfZSxY4k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://semanariovoces.com/santa-laicidad-batman-hoenir-sarthou/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">semanariovoces.com/santa-laicidad</span><span class=\"invisible\">-batman-hoenir-sarthou/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:33:55", "timestamp_epochs": 1526513635, "tweet_id": "996896559232159744", "tweet_url": "/magdusgpmh/status/996896559232159744", "user_id": "1278392245", "username": "liber\u0101lis", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Edu21pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWoj8bW4AAxB8a.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "JoseCarlosMahia", "text": "\u201cDesde el @Frente_Amplio ponemos en primer lugar a la educaci\u00f3n como derecho fundamental, desde la m\u00e1s temprana edad y durante toda la vida\u201d \n#Edu21pic.twitter.com/kraFIW9t0u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cDesde el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84880944\" dir=\"ltr\" href=\"/Frente_Amplio\"><s>@</s><b>Frente_Amplio</b></a> ponemos en primer lugar a la educaci\u00f3n como <strong>derecho fundamental</strong>, desde la m\u00e1s temprana edad y durante toda la vida\u201d \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Edu21?src=hash\"><s>#</s><b>Edu21</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kraFIW9t0u\">pic.twitter.com/kraFIW9t0u</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:00:50", "timestamp_epochs": 1526511650, "tweet_id": "996888230476828674", "tweet_url": "/JoseCarlosMahia/status/996888230476828674", "user_id": "518365738", "username": "Jos\u00e9 Carlos Mah\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996855201821806598", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmgorriaran", "user_id": "216328136"}], "retweets": 0, "screen_name": "JB7420", "text": "La piscina fundamental, la piensa incluir como derecho fundamental en la reforma de la constituci\u00f3n que tiene en mente.... eso si, siempre piscina privada, que juntarse con la chusma debe ser de muerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La piscina fundamental, la piensa incluir como <strong>derecho fundamental</strong> en la reforma de la constituci\u00f3n que tiene en mente.... eso si, siempre piscina privada, que juntarse con la chusma debe ser de muerte.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:29:00", "timestamp_epochs": 1526509740, "tweet_id": "996880220249640962", "tweet_url": "/JB7420/status/996880220249640962", "user_id": "2716927531", "username": "Bohemio74", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarranquiYA", "text": "El Gobierno Nacional pidi\u00f3 a todos los alcaldes del pa\u00eds\u00a0facilitar la realizaci\u00f3n\u00a0de los eventos pol\u00edticos de cierre de las campa\u00f1as presidenciales\u00a0y no restringir\u00a0el derecho fundamental que tienen de ser elegidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Gobierno Nacional pidi\u00f3 a todos los alcaldes del pa\u00eds\u00a0facilitar la realizaci\u00f3n\u00a0de los eventos pol\u00edticos de cierre de las campa\u00f1as presidenciales\u00a0y no restringir\u00a0el <strong>derecho fundamental</strong> que tienen de ser elegidos</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:10:00", "timestamp_epochs": 1526508600, "tweet_id": "996875439170764801", "tweet_url": "/BarranquiYA/status/996875439170764801", "user_id": "547934031", "username": "BarranquiYA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996523964255137794", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fayerwayer", "user_id": "7697762"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosReusser", "text": "No, no y no. No aprob\u00f3 la ley de datos personales, sino que la reforma a la Constituci\u00f3n para encorporar la protecci\u00f3n de datos personales como derecho fundamental. La reforma de la ley de protecci\u00f3n de la vida privada est\u00e1 pendiente a\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, no y no. No aprob\u00f3 la ley de datos personales, sino que la reforma a la Constituci\u00f3n para encorporar la protecci\u00f3n de datos personales como <strong>derecho fundamental</strong>. La reforma de la ley de protecci\u00f3n de la vida privada est\u00e1 pendiente a\u00fan.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:02:08", "timestamp_epochs": 1526508128, "tweet_id": "996873460851904517", "tweet_url": "/CarlosReusser/status/996873460851904517", "user_id": "121421124", "username": "Carlos Reusser M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BlogPzP"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": ["https://goo.gl/NSqiov"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "PlazaPublicaGT", "text": "#BlogPzP\nDavid Mart\u00ednez-Amador: \"La ley de acceso a la informaci\u00f3n sueca data de 1766. Mediante esta ley, Suecia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds del mundo en reconocer con una ley espec\u00edfica el derecho fundamental de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica\". https://goo.gl/NSqiov\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BlogPzP?src=hash\"><s>#</s><b>BlogPzP</b></a>\nDavid Mart\u00ednez-Amador: \"La ley de acceso a la informaci\u00f3n sueca data de 1766. Mediante esta ley, Suecia se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds del mundo en reconocer con una ley espec\u00edfica el <strong>derecho fundamental</strong> de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica\". <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/NSqiov\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VvYU3rju4j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/NSqiov\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/NSqiov</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:00:21", "timestamp_epochs": 1526508021, "tweet_id": "996873012304646145", "tweet_url": "/PlazaPublicaGT/status/996873012304646145", "user_id": "252783353", "username": "Plaza P\u00fablica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996858771363246080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ramoncotarelo", "user_id": "11946772"}], "retweets": 0, "screen_name": "Milussssssssssx", "text": "(1/2) Pues en la Complutense se explicaba de otra manera, como un derecho fundamental limitado a los pueblos oprimidos por cr\u00edmenes de lesa humanidad o colonizados. Vamos como lo que sucede en Catalu\u00f1a, donde vivo desde hace 12 a\u00f1os, casi el mismo tiempo que t\u00fa..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(1/2) Pues en la Complutense se explicaba de otra manera, como un <strong>derecho fundamental</strong> limitado a los pueblos oprimidos por cr\u00edmenes de lesa humanidad o colonizados. Vamos como lo que sucede en Catalu\u00f1a, donde vivo desde hace 12 a\u00f1os, casi el mismo tiempo que t\u00fa..</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:54:39", "timestamp_epochs": 1526507679, "tweet_id": "996871575608725513", "tweet_url": "/Milussssssssssx/status/996871575608725513", "user_id": "883379721370832896", "username": "milus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996537219056852992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DraFabrizi", "user_id": "53251638"}, {"screen_name": "IsraMendez", "user_id": "68026368"}, {"screen_name": "LuisCarlos", "user_id": "806043"}], "retweets": 0, "screen_name": "GabrielRG38", "text": "Pero hacen cortocircuito cuando les dices que aqu\u00ed al menos tienen garantizado el principal derecho fundamental que es la vida propia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero hacen cortocircuito cuando les dices que aqu\u00ed al menos tienen garantizado el principal <strong>derecho fundamental</strong> que es la vida propia</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:48:01", "timestamp_epochs": 1526507281, "tweet_id": "996869905591996422", "tweet_url": "/GabrielRG38/status/996869905591996422", "user_id": "60688947", "username": "Gabriel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NecesitamosMinisterioDelDeporte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EiderArevalo", "text": "Deporte, recreaci\u00f3n y tiempo libre son derecho fundamental. #NecesitamosMinisterioDelDeporte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deporte, recreaci\u00f3n y tiempo libre son <strong>derecho fundamental</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NecesitamosMinisterioDelDeporte?src=hash\"><s>#</s><b>NecesitamosMinisterioDelDeporte</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:37:07", "timestamp_epochs": 1526506627, "tweet_id": "996867162240364544", "tweet_url": "/EiderArevalo/status/996867162240364544", "user_id": "626542351", "username": "Eider Arevalo Truque", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWTonoWsAIvzVH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 32, "screen_name": "MPPEDUCACION", "text": "Min. @JauaMiranda: Una educaci\u00f3n que tiene sus cimientos en los valores republicanos de nuestro Libertador Sim\u00f3n Bol\u00edvar, tiene que ser vanguardia en la defensa de ese derecho fundamental de una Rep\u00fablica, de un pueblo libre, el derecho a elegir su propio destino. @NicolasMaduropic.twitter.com/ZEP5RsLCay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Min. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"624995677\" dir=\"ltr\" href=\"/JauaMiranda\"><s>@</s><b>JauaMiranda</b></a>: Una educaci\u00f3n que tiene sus cimientos en los valores republicanos de nuestro Libertador Sim\u00f3n Bol\u00edvar, tiene que ser vanguardia en la defensa de ese <strong>derecho fundamental</strong> de una Rep\u00fablica, de un pueblo libre, el derecho a elegir su propio destino. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZEP5RsLCay\">pic.twitter.com/ZEP5RsLCay</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:29:26", "timestamp_epochs": 1526506166, "tweet_id": "996865230213992448", "tweet_url": "/MPPEDUCACION/status/996865230213992448", "user_id": "269862824", "username": "MPPEDUCACION", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Canad\u00e1", "VenezuelaDecide", "Venezuela"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/CancilleriaVE/status/996847311329382400"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "MicolSavia", "text": "Grave vulneraci\u00f3n del derecho internacional por parte del gobierno de #Canad\u00e1  quien quiere impedir que los venezuelanos y las venezuelanas all\u00ed residentes ejerzan su derecho fundamental al voto. #VenezuelaDecide. \n@JustinTrudeau, \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la dictadura, en #Venezuela o Canad\u00e1?https://twitter.com/CancilleriaVE/status/996847311329382400\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Grave vulneraci\u00f3n del derecho internacional por parte del gobierno de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canad%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Canad\u00e1</b></a>  quien quiere impedir que los venezuelanos y las venezuelanas all\u00ed residentes ejerzan su <strong>derecho fundamental</strong> al voto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VenezuelaDecide?src=hash\"><s>#</s><b>VenezuelaDecide</b></a>. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14260960\" dir=\"ltr\" href=\"/JustinTrudeau\"><s>@</s><b>JustinTrudeau</b></a>, \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la dictadura, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> o Canad\u00e1?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CancilleriaVE/status/996847311329382400\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jqjgW93CBA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CancilleriaVE/status/996847311329382400\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CancilleriaVE/</span><span class=\"invisible\">status/996847311329382400</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:25:26", "timestamp_epochs": 1526505926, "tweet_id": "996864224335945729", "tweet_url": "/MicolSavia/status/996864224335945729", "user_id": "2428392746", "username": "Mic\u00f2l Savia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWQhKUWAAAb1YM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ContraloriaMed", "text": "@ContraloriaMed, genera  iniciativas para  contribuir a que no se deteriore m\u00e1s el patrimonio ambiental del pa\u00eds y a proteger el derecho fundamental a la salud y a un ambiente sano. \u00a1Con tu Participaci\u00f3n, Medell\u00edn crece! pic.twitter.com/4OrNoapuKU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2361117894\" dir=\"ltr\" href=\"/ContraloriaMed\"><s>@</s><b>ContraloriaMed</b></a>, genera  iniciativas para  contribuir a que no se deteriore m\u00e1s el patrimonio ambiental del pa\u00eds y a proteger el <strong>derecho fundamental</strong> a la salud y a un ambiente sano. \u00a1Con tu Participaci\u00f3n, Medell\u00edn crece! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4OrNoapuKU\">pic.twitter.com/4OrNoapuKU</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T21:15:53", "timestamp_epochs": 1526505353, "tweet_id": "996861818965581825", "tweet_url": "/ContraloriaMed/status/996861818965581825", "user_id": "2361117894", "username": "Contralor\u00eda Medell\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996854768151793664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CristianCS1973", "user_id": "201795847"}, {"screen_name": "ActualidadRT", "user_id": "100731315"}], "retweets": 0, "screen_name": "VeronicaRooss", "text": "Eso piensa el gobierno de Israel y a\u00fan m\u00e1s; \u00bfpor qu\u00e9 motivo siguen naciendo ni\u00f1os palestinos si su colonizador les va a quitar hasta el derecho fundamental de existir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso piensa el gobierno de Israel y a\u00fan m\u00e1s; \u00bfpor qu\u00e9 motivo siguen naciendo ni\u00f1os palestinos si su colonizador les va a quitar hasta el <strong>derecho fundamental</strong> de existir?</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:04:31", "timestamp_epochs": 1526504671, "tweet_id": "996858958437498881", "tweet_url": "/VeronicaRooss/status/996858958437498881", "user_id": "971983004561100800", "username": "VeroRoos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcocon", "text": "La Pe\u00f1a Constitucionalista Atl\u00e9tica en pleno ejercicio de su derecho fundamental a gozar  @a_d_castrillo @CarlosFEsquer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Pe\u00f1a Constitucionalista Atl\u00e9tica en pleno ejercicio de su <strong>derecho fundamental</strong> a gozar <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara burlona con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Cara burlona con ojos sonrientes\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2935070831\" dir=\"ltr\" href=\"/a_d_castrillo\"><s>@</s><b>a_d_castrillo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"864970195160399872\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosFEsquer\"><s>@</s><b>CarlosFEsquer</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T20:36:05", "timestamp_epochs": 1526502965, "tweet_id": "996851805861634048", "tweet_url": "/jcocon/status/996851805861634048", "user_id": "415007123", "username": "Juan Oc\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWHEBIW4AAmokw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PakitosCortes", "text": "En la provincia de Vaca Muerta hay hogares sin gas y vecinos que no pueden acceder a la garrafa. GARRAFA SOCIAL ES DERECHO FUNDAMENTAL! pic.twitter.com/Fc1B2gc4OY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la provincia de Vaca Muerta hay hogares sin gas y vecinos que no pueden acceder a la garrafa. GARRAFA SOCIAL ES <strong>DERECHO FUNDAMENTAL</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fc1B2gc4OY\">pic.twitter.com/Fc1B2gc4OY</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T20:34:29", "timestamp_epochs": 1526502869, "tweet_id": "996851402755407872", "tweet_url": "/PakitosCortes/status/996851402755407872", "user_id": "3031351420", "username": "Pakito Cortes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Elecciones2018"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWGS4kVAAAAQP6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "FFuentesBarrera", "text": "#Elecciones2018\u2060 \u2060| En mi opini\u00f3n, el proyecto SUP-RAP-126/2018 excede del \u00e1mbito de una consulta e impone, en abstracto, una restricci\u00f3n injustificada al derecho fundamental al trabajo, cuando esa valoraci\u00f3n debe realizarse caso por caso. pic.twitter.com/KxWuT3Fr8y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Elecciones2018?src=hash\"><s>#</s><b>Elecciones2018</b></a>\u2060 \u2060| En mi opini\u00f3n, el proyecto SUP-RAP-126/2018 excede del \u00e1mbito de una consulta e impone, en abstracto, una restricci\u00f3n injustificada al <strong>derecho fundamental</strong> al trabajo, cuando esa valoraci\u00f3n debe realizarse caso por caso. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KxWuT3Fr8y\">pic.twitter.com/KxWuT3Fr8y</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T20:31:09", "timestamp_epochs": 1526502669, "tweet_id": "996850561512288258", "tweet_url": "/FFuentesBarrera/status/996850561512288258", "user_id": "3352768865", "username": "Felipe Fuentes Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280871759814803457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CAQS1a", "user_id": "960707534859460608"}, {"screen_name": "Etson85904876", "user_id": "1279839022047772673"}], "retweets": 0, "screen_name": "caroglarrota", "text": "Y sigo:  fortalecimiento de la ETB ( en la bolsa ) las acciones m\u00e1s altas  de los \u00faltimos 20 a\u00f1os,  pol\u00edtica de defensa animal, suspendi\u00f3 las corridas de toros.  El agua como derecho fundamental para los estratos 1 y 2, construcci\u00f3n de los alojamientos para caballeria de sumapaz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y sigo:  fortalecimiento de la ETB ( en la bolsa ) las acciones m\u00e1s altas  de los \u00faltimos 20 a\u00f1os,  pol\u00edtica de defensa animal, suspendi\u00f3 las corridas de toros.  El agua como <strong>derecho fundamental</strong> para los estratos 1 y 2, construcci\u00f3n de los alojamientos para caballeria de sumapaz.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:43:52", "timestamp_epochs": 1594251832, "tweet_id": "1281011147823616005", "tweet_url": "/caroglarrota/status/1281011147823616005", "user_id": "1206922289016639488", "username": "carolinaguevara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 452, "links": ["https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1280970192240226306"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 117, "screen_name": "andreanimalidad", "text": "El derecho fundamental de todos los animales sintientes -humanos y no humanos- a la salud. Se innova en garant\u00edas y mecanismos. El derecho expande su c\u00edrculo de reconocimiento y protecci\u00f3n \u00a1Gracias, sr. Juez! https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1280970192240226306\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El <strong>derecho fundamental</strong> de todos los animales sintientes -humanos y no humanos- a la salud. Se innova en garant\u00edas y mecanismos. El derecho expande su c\u00edrculo de reconocimiento y protecci\u00f3n \u00a1Gracias, sr. Juez! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1280970192240226306\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6S0ouram0f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1280970192240226306\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ELTIEMPO/statu</span><span class=\"invisible\">s/1280970192240226306</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:42:07", "timestamp_epochs": 1594251727, "tweet_id": "1281010709791465479", "tweet_url": "/andreanimalidad/status/1281010709791465479", "user_id": "459703392", "username": "#BatallaPorLosToros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "1281009621726044161", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "oficialHASSAM", "user_id": "99561835"}], "retweets": 1, "screen_name": "juanmanuelgalan", "text": "Y menos confundir esa libertad que es un derecho fundamental con la libertad de imputaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y menos confundir esa libertad que es un <strong>derecho fundamental</strong> con la libertad de imputaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:39:41", "timestamp_epochs": 1594251581, "tweet_id": "1281010093853679620", "tweet_url": "/juanmanuelgalan/status/1281010093853679620", "user_id": "31162623", "username": "Juan Manuel Gal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoSoyBotNoALaJEP", "NoSoyBotNoALaJEP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1281004091519401991", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elkin_isaza", "user_id": "2237091283"}], "retweets": 0, "screen_name": "phpatino", "text": "Toda persona tiene el derecho fundamental a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n @elespectador QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho #NoSoyBotNoALaJEP #NoSoyBotNoALaJEP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda persona tiene el <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a> QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:33:12", "timestamp_epochs": 1594251192, "tweet_id": "1281008465717141505", "tweet_url": "/phpatino/status/1281008465717141505", "user_id": "544722910", "username": "Pedro Patino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoSoyBotNoALaJEP", "NoSoyBotNoALaJEP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1280999750666420224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "InteligenciaEs", "user_id": "1075098443599753218"}], "retweets": 1, "screen_name": "phpatino", "text": "Toda persona tiene el derecho fundamental a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n @elespectador QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho #NoSoyBotNoALaJEP #NoSoyBotNoALaJEP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda persona tiene el <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a> QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:29:49", "timestamp_epochs": 1594250989, "tweet_id": "1281007614810341376", "tweet_url": "/phpatino/status/1281007614810341376", "user_id": "544722910", "username": "Pedro Patino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoSoyBotNoALaJEP", "NoSoyBotNoALaJEP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280962857153245185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Setulus1", "user_id": "170883038"}], "retweets": 1, "screen_name": "phpatino", "text": "Toda persona tiene el derecho fundamental a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n @elespectador QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho #NoSoyBotNoALaJEP #NoSoyBotNoALaJEP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda persona tiene el <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a> QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:29:38", "timestamp_epochs": 1594250978, "tweet_id": "1281007565816676352", "tweet_url": "/phpatino/status/1281007565816676352", "user_id": "544722910", "username": "Pedro Patino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoSoyBotNoALaJEP", "NoSoyBotNoALaJEP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280974737200558080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AmLuissa", "user_id": "1110937045080383493"}, {"screen_name": "JEP_Colombia", "user_id": "847591188332990466"}, {"screen_name": "PartidoFARC", "user_id": "974748966"}], "retweets": 0, "screen_name": "phpatino", "text": "Toda persona tiene el derecho fundamental a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n @elespectador QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho #NoSoyBotNoALaJEP #NoSoyBotNoALaJEP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda persona tiene el <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a> QUIERE CALLAR Y TERGIVERSAR mi derecho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoyBotNoALaJEP?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoyBotNoALaJEP</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:28:51", "timestamp_epochs": 1594250931, "tweet_id": "1281007368390823936", "tweet_url": "/phpatino/status/1281007368390823936", "user_id": "544722910", "username": "Pedro Patino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280613213311287297", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ale_ajedrez", "user_id": "80883175"}], "retweets": 0, "screen_name": "PeterArvalo1", "text": "No es un derecho de una pareja homosexual adoprtar ni\u00f1os.  \nAnte todo est\u00e1 el derecho fundamental del ni\u00f1o de tener \"un padre y una madre \" eso es \"constitucional \" no es opini\u00f3n personal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es un derecho de una pareja homosexual adoprtar ni\u00f1os.  \nAnte todo est\u00e1 el <strong>derecho fundamental</strong> del ni\u00f1o de tener \"un padre y una madre \" eso es \"constitucional \" no es opini\u00f3n personal.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:28:23", "timestamp_epochs": 1594250903, "tweet_id": "1281007252896350208", "tweet_url": "/PeterArvalo1/status/1281007252896350208", "user_id": "1234981301687422976", "username": "Peter Ar\u00e9valo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280872295268069376", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "danielrn5", "user_id": "107032578"}, {"screen_name": "El_Moreno__", "user_id": "2485768122"}], "retweets": 0, "screen_name": "lastfirstime", "text": "Te f\u00edas de un tuit y te cagas en un derecho fundamental como es la presunci\u00f3n de inocencia. Otro de los elementos del femifascismo, por cierto. En el fondo eres coherente en tu discriminatoria forma de proceder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te f\u00edas de un tuit y te cagas en un <strong>derecho fundamental</strong> como es la presunci\u00f3n de inocencia. Otro de los elementos del femifascismo, por cierto. En el fondo eres coherente en tu discriminatoria forma de proceder.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:22:07", "timestamp_epochs": 1594250527, "tweet_id": "1281005675557117954", "tweet_url": "/lastfirstime/status/1281005675557117954", "user_id": "861273606", "username": "Kamakawiwo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccLJ_PWAAIkZmD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280913062577549312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "edilson2509", "user_id": "283711961"}, {"screen_name": "CConstitucional", "user_id": "151088536"}, {"screen_name": "AlvaroUribeVel", "user_id": "61097151"}], "retweets": 0, "screen_name": "YoDiscrepo_Ofic", "text": ".\n1. Las investigaciones a las que sumerc\u00e9 hace referencia, no cuentan con decisiones en firme. \n\n2. Una cosa es ser investigado, y otra ser culpable de las conductas que se le enrrostraran.\n\n3. La PRESUNCI\u00d3N de INOCENCIA es un derecho Fundamental. Art. 29 C.P.\n\n\n. pic.twitter.com/Xgs2ldhdA4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.\n1. Las investigaciones a las que sumerc\u00e9 hace referencia, no cuentan con decisiones en firme. \n\n2. Una cosa es ser investigado, y otra ser culpable de las conductas que se le enrrostraran.\n\n3. La PRESUNCI\u00d3N de INOCENCIA es un <strong>derecho Fundamental</strong>. Art. 29 C.P.\n\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xgs2ldhdA4\">pic.twitter.com/Xgs2ldhdA4</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:19:07", "timestamp_epochs": 1594250347, "tweet_id": "1281004919496024064", "tweet_url": "/YoDiscrepo_Ofic/status/1281004919496024064", "user_id": "1258512792317054977", "username": "Yo Discrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YosoyFundaLMC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oderickgonzalez", "text": "#YosoyFundaLMC @NicolasMaduro Sr Presidente soy un paciente de Leucemia mieloide cr\u00f3nica, un tipo de c\u00e1ncer, y necesito de una quimioterapia para seguir viviendo, imatinib 400mg. La vida es un derecho fundamental que cita la Constituci\u00f3n de Venezuela en su art\u00edculo 83.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YosoyFundaLMC?src=hash\"><s>#</s><b>YosoyFundaLMC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> Sr Presidente soy un paciente de Leucemia mieloide cr\u00f3nica, un tipo de c\u00e1ncer, y necesito de una quimioterapia para seguir viviendo, imatinib 400mg. La vida es un <strong>derecho fundamental</strong> que cita la Constituci\u00f3n de Venezuela en su art\u00edculo 83.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:11:46", "timestamp_epochs": 1594249906, "tweet_id": "1281003070386835456", "tweet_url": "/oderickgonzalez/status/1281003070386835456", "user_id": "1269339084293619713", "username": "Oderickgonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280927992835796993", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaLeyGdl", "user_id": "3024297102"}], "retweets": 0, "screen_name": "casalasv", "text": "Trump en su vida ha le\u00eddo la biblia, no puede citar ni un s\u00f3lo pasaje. Cuando le conven\u00eda (y era dem\u00f3crata) defend\u00eda el aborto como derecho fundamental, ahora que lo financian los evang\u00e9licos cambi\u00f3 su discurso. Es un falso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trump en su vida ha le\u00eddo la biblia, no puede citar ni un s\u00f3lo pasaje. Cuando le conven\u00eda (y era dem\u00f3crata) defend\u00eda el aborto como <strong>derecho fundamental</strong>, ahora que lo financian los evang\u00e9licos cambi\u00f3 su discurso. Es un falso.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:05:54", "timestamp_epochs": 1594249554, "tweet_id": "1281001594713042946", "tweet_url": "/casalasv/status/1281001594713042946", "user_id": "992807472703258624", "username": "Carlos S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280917062488129540", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DirComNuevaEps", "user_id": "1061403458"}], "retweets": 0, "screen_name": "CamilaCampin123", "text": "Y para cuando dejan de violar el derecho fundamental a la vida? @ONU_derechos @CorteIDH @derechounal\n@Supersalud @INSColombia\n@DefensoriaCol @PGN_COL\n@odpdh @Pacientesco mi hermano paciente con sonda g\u00e1strica 2 d\u00edas sin recibir nutrici\u00f3n x negligencia de la @DirComNuevaEps", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y para cuando dejan de violar el <strong>derecho fundamental</strong> a la vida? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139727749\" dir=\"ltr\" href=\"/ONU_derechos\"><s>@</s><b>ONU_derechos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190706828\" dir=\"ltr\" href=\"/CorteIDH\"><s>@</s><b>CorteIDH</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2802045174\" dir=\"ltr\" href=\"/derechounal\"><s>@</s><b>derechounal</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110758478\" dir=\"ltr\" href=\"/Supersalud\"><s>@</s><b>Supersalud</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151922663\" dir=\"ltr\" href=\"/INSColombia\"><s>@</s><b>INSColombia</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191465222\" dir=\"ltr\" href=\"/DefensoriaCol\"><s>@</s><b>DefensoriaCol</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"473338133\" dir=\"ltr\" href=\"/PGN_COL\"><s>@</s><b>PGN_COL</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"853282207607267330\" dir=\"ltr\" href=\"/odpdh\"><s>@</s><b>odpdh</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"321596714\" dir=\"ltr\" href=\"/Pacientesco\"><s>@</s><b>Pacientesco</b></a> mi hermano paciente con sonda g\u00e1strica 2 d\u00edas sin recibir nutrici\u00f3n x negligencia de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1061403458\" dir=\"ltr\" href=\"/DirComNuevaEps\"><s>@</s><b>DirComNuevaEps</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:05:46", "timestamp_epochs": 1594249546, "tweet_id": "1281001559602663425", "tweet_url": "/CamilaCampin123/status/1281001559602663425", "user_id": "1581491738", "username": "Alejandra Campos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280984392748367874", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "CiscoAstro", "user_id": "1270473457990541315"}, {"screen_name": "EquisdoRS", "user_id": "1241973345891033089"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jonroln", "text": "Es que no es as\u00ed. En un sistema en el que se eligen partidos, la gente debe saber la posici\u00f3n de los partidos a los que elige, sobre todo en temas tan importantes como el derecho fundamental a la libertad y a la vida. No puede haber diferencias sustanciales en un mismo partido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que no es as\u00ed. En un sistema en el que se eligen partidos, la gente debe saber la posici\u00f3n de los partidos a los que elige, sobre todo en temas tan importantes como el <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad y a la vida. No puede haber diferencias sustanciales en un mismo partido.</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:01:31", "timestamp_epochs": 1594249291, "tweet_id": "1281000491342757888", "tweet_url": "/Jonroln/status/1281000491342757888", "user_id": "2867949764", "username": "Jonathan Rolon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280990754928766984", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntonioSanguino", "user_id": "62528273"}, {"screen_name": "IvanDuque", "user_id": "77653794"}], "retweets": 0, "screen_name": "boss13682011", "text": "Un buen gobernante antepone sus odios personales y busca lo mejor para todo un pa\u00eds, la paz es un derecho fundamental consagrado en la Constituci\u00f3n y es de obligatorio cumplimiento buscarla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un buen gobernante antepone sus odios personales y busca lo mejor para todo un pa\u00eds, la paz es un <strong>derecho fundamental</strong> consagrado en la Constituci\u00f3n y es de obligatorio cumplimiento buscarla</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:49:14", "timestamp_epochs": 1594248554, "tweet_id": "1280997400178503681", "tweet_url": "/boss13682011/status/1280997400178503681", "user_id": "250294405", "username": "BernardoOrtizS\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280940315558531078", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IviiLokoo", "user_id": "62918796"}, {"screen_name": "oriolguellipuig", "user_id": "2608434757"}], "retweets": 0, "screen_name": "V12Stig", "text": "Y? El derecho a la libertad de expresi\u00f3n es un derecho fundamental recogido en la CE. Y si un ciudadano espa\u00f1ol quiere usar una lengua cooficial de la comunidad de la que es oriundo en el congreso, no puede. Porque gastar cuatro perras en traductores es derrochar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y? El derecho a la libertad de expresi\u00f3n es un <strong>derecho fundamental</strong> recogido en la CE. Y si un ciudadano espa\u00f1ol quiere usar una lengua cooficial de la comunidad de la que es oriundo en el congreso, no puede. Porque gastar cuatro perras en traductores es derrochar.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:29:16", "timestamp_epochs": 1594247356, "tweet_id": "1280992374655799298", "tweet_url": "/V12Stig/status/1280992374655799298", "user_id": "935686902581288960", "username": "Ra\u00fcl Sala Naranjo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280853859708043264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maria77207878", "user_id": "1171904700041617410"}, {"screen_name": "ComunidadMadrid", "user_id": "122353251"}], "retweets": 0, "screen_name": "Viriato5", "text": "Me irrito cuando escucho el debate de los pol\u00edticos diciendo que a una persona con positivo en COVID no se le puede limitar el derecho fundamental para ir a votar. Ahora, nada dicen de la vulneraci\u00f3n del derecho fundamental a la libertad a los ancianos. \u00a1No tienen verg\u00fcenza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me irrito cuando escucho el debate de los pol\u00edticos diciendo que a una persona con positivo en COVID no se le puede limitar el <strong>derecho fundamental</strong> para ir a votar. Ahora, nada dicen de la vulneraci\u00f3n del <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad a los ancianos. \u00a1No tienen verg\u00fcenza!</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:29:00", "timestamp_epochs": 1594247340, "tweet_id": "1280992307538530305", "tweet_url": "/Viriato5/status/1280992307538530305", "user_id": "1272271682619744257", "username": "Viriato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278371664594718722", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chorizosiberico", "user_id": "347962775"}, {"screen_name": "CesarSinde", "user_id": "259306481"}], "retweets": 0, "screen_name": "chorizosiberico", "text": "El segundo ejemplo que planteas es malo, porque tener un coche no es un derecho fundamental. Compara todo esto con el derecho al agua, por ejemplo, as\u00ed se entiende mejor.\n\nY como esto va de derechos fundamentales, la cosa es c\u00f3mo garantizarlos. \u00bfC\u00f3mo garantizamos un techo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El segundo ejemplo que planteas es malo, porque tener un coche no es un <strong>derecho fundamental</strong>. Compara todo esto con el derecho al agua, por ejemplo, as\u00ed se entiende mejor.\n\nY como esto va de derechos fundamentales, la cosa es c\u00f3mo garantizarlos. \u00bfC\u00f3mo garantizamos un techo?</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:27:40", "timestamp_epochs": 1594247260, "tweet_id": "1280991972765949952", "tweet_url": "/chorizosiberico/status/1280991972765949952", "user_id": "347962775", "username": "Chorizos Ib\u00e9ricos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280918306266939397", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "state_0f_mind", "user_id": "145059995"}, {"screen_name": "AngelaPerversa", "user_id": "94204645"}], "retweets": 0, "screen_name": "PavaDiego", "text": "Naty, tuve la misma discusi\u00f3n con Carlos Cort\u00e9s, \u00bfComo puede defenderse Guerra? En el supuesto de que sea inocente (que es un derecho fundamental pero bueno) \u00bfComo puede demostrar que las acusaciones son falsas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Naty, tuve la misma discusi\u00f3n con Carlos Cort\u00e9s, \u00bfComo puede defenderse Guerra? En el supuesto de que sea inocente (que es un <strong>derecho fundamental</strong> pero bueno) \u00bfComo puede demostrar que las acusaciones son falsas?</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:27:27", "timestamp_epochs": 1594247247, "tweet_id": "1280991917111721984", "tweet_url": "/PavaDiego/status/1280991917111721984", "user_id": "126712437", "username": "Diego Armando Pava Olarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/MesiasGuevara/status/712786306846298112"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NeyraLama", "text": "Era un derecho fundamental lo aplaudo esa alianza Ap Fa no debe fenecer asi derrotamos al apra y a Fuji https://twitter.com/MesiasGuevara/status/712786306846298112\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Era un <strong>derecho fundamental</strong> lo aplaudo esa alianza Ap Fa no debe fenecer asi derrotamos al apra y a Fuji <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MesiasGuevara/status/712786306846298112\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qpgaPgfeIB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MesiasGuevara/status/712786306846298112\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MesiasGuevara/</span><span class=\"invisible\">status/712786306846298112</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T23:46:38", "timestamp_epochs": 1458776798, "tweet_id": "712787671647707136", "tweet_url": "/NeyraLama/status/712787671647707136", "user_id": "4861548983", "username": "Carlo Neyra Lama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "711727462175141889", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MilagrosLeivaG", "user_id": "224916991"}], "retweets": 0, "screen_name": "NLlatasP", "text": "@MilagrosLeivaG Protestar sin violencia es un derecho fundamental, mas ante la reivindicaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n, mejora tu an\u00e1lisiyargumento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"224916991\" dir=\"ltr\" href=\"/MilagrosLeivaG\"><s>@</s><b>MilagrosLeivaG</b></a> Protestar sin violencia es un <strong>derecho fundamental</strong>, mas ante la reivindicaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n, mejora tu an\u00e1lisiyargumento.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:27:31", "timestamp_epochs": 1458775651, "tweet_id": "712782861808570369", "tweet_url": "/NLlatasP/status/712782861808570369", "user_id": "3421462276", "username": "Nolverto Llatas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RajoyDameLaBeca"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "from1879", "text": "Porque la eduacion es un derecho fundamental #RajoyDameLaBeca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque la eduacion es un <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RajoyDameLaBeca?src=hash\"><s>#</s><b>RajoyDameLaBeca</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T23:13:20", "timestamp_epochs": 1458774800, "tweet_id": "712779291134713857", "tweet_url": "/from1879/status/712779291134713857", "user_id": "76650780", "username": "From 1879", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeRJDgdWAAAI8wW.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NOTISACOLOMBIA", "text": "Foro AGUA: Derecho Fundamental AUDIENCIA PUBLICA  en Congreso Rep\u00fablica Inscripciones noaltisaencolombia@gmail.com pic.twitter.com/e2x96847CZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foro AGUA: <strong>Derecho Fundamental</strong> AUDIENCIA PUBLICA  en Congreso Rep\u00fablica Inscripciones noaltisaencolombia@gmail.com <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e2x96847CZ\">pic.twitter.com/e2x96847CZ</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:56:09", "timestamp_epochs": 1458773769, "tweet_id": "712774966903775232", "tweet_url": "/NOTISACOLOMBIA/status/712774966903775232", "user_id": "712691607464779778", "username": "NO AL TISA  COLOMBIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712706654199025664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pc_juanma", "user_id": "2946666790"}], "retweets": 0, "screen_name": "nima281204", "text": "@pc_juanma @merece_saberlo @francisco_lario @PatryOcana vuestra arbitrariedad a la hora de resguardar un derecho fundamental es lamentable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2946666790\" dir=\"ltr\" href=\"/pc_juanma\"><s>@</s><b>pc_juanma</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2244100734\" dir=\"ltr\" href=\"/merece_saberlo\"><s>@</s><b>merece_saberlo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3994878039\" dir=\"ltr\" href=\"/francisco_lario\"><s>@</s><b>francisco_lario</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75068957\" dir=\"ltr\" href=\"/PatryOcana\"><s>@</s><b>PatryOcana</b></a> vuestra arbitrariedad a la hora de resguardar un <strong>derecho fundamental</strong> es lamentable</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:13:20", "timestamp_epochs": 1458771200, "tweet_id": "712764191900377088", "tweet_url": "/nima281204/status/712764191900377088", "user_id": "3011937358", "username": "-NIMA-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712701374451032066", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ale_Basulto", "user_id": "90985318"}], "retweets": 0, "screen_name": "ericahenriquezo", "text": "@Ale_Basulto @aldbra Es lo mismo que el aborto. Viola el principio de la vida. La vida es un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90985318\" dir=\"ltr\" href=\"/Ale_Basulto\"><s>@</s><b>Ale_Basulto</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40335805\" dir=\"ltr\" href=\"/aldbra\"><s>@</s><b>aldbra</b></a> Es lo mismo que el aborto. Viola el principio de la vida. La vida es un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:00:08", "timestamp_epochs": 1458770408, "tweet_id": "712760870925950976", "tweet_url": "/ericahenriquezo/status/712760870925950976", "user_id": "126695224", "username": "Erica Henriquez EHO \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Mineria", "Colombia", "Agua"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeQ0ZdeWwAATHO2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/25nnSiD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alfredozaconeta", "text": "#Mineria #Colombia #Agua: \u00bfDerecho fundamental o negocio? http://bit.ly/25nnSiD\u00a0 El agua como derecho fundamental pic.twitter.com/CaystLTheQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mineria?src=hash\"><s>#</s><b>Mineria</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Agua?src=hash\"><s>#</s><b>Agua</b></a>: \u00bf<strong>Derecho fundamental</strong> o negocio? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/25nnSiD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mh4RbUvF0n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/25nnSiD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/25nnSiD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> El agua como <strong>derecho fundamental</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CaystLTheQ\">pic.twitter.com/CaystLTheQ</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T21:25:55", "timestamp_epochs": 1458768355, "tweet_id": "712752257469714432", "tweet_url": "/alfredozaconeta/status/712752257469714432", "user_id": "3110469448", "username": "Alfredo Zaconeta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Colombia", "Agua"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeQy7INWEAAFj6a.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://colombiainforma.info", "http://bit.ly/25nnSiD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "plataformae", "text": "#Colombia http://colombiainforma.info\u00a0: #Agua: \u00bfDerecho fundamental o negocio? http://bit.ly/25nnSiD\u00a0pic.twitter.com/yJRJu6QTN1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://colombiainforma.info\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6IpchfOYME\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://colombiainforma.info\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">colombiainforma.info</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Agua?src=hash\"><s>#</s><b>Agua</b></a>: \u00bf<strong>Derecho fundamental</strong> o negocio? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/25nnSiD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ED4Jfv2FHc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/25nnSiD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/25nnSiD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yJRJu6QTN1\">pic.twitter.com/yJRJu6QTN1</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T21:19:28", "timestamp_epochs": 1458767968, "tweet_id": "712750633909161984", "tweet_url": "/plataformae/status/712750633909161984", "user_id": "487740160", "username": "PlataformaEnerg\u00e9tica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1U75WVo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "pedroraul_lopez", "text": "Contrato de seguro. Interpretaci\u00f3n conforme del art. 25 de la ley relativa con el derecho fundamental de igualdad: http://bit.ly/1U75WVo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contrato de seguro. Interpretaci\u00f3n conforme del art. 25 de la ley relativa con el <strong>derecho fundamental</strong> de igualdad: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1U75WVo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XldSamVKwh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1U75WVo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1U75WVo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:50:15", "timestamp_epochs": 1458766215, "tweet_id": "712743284200706049", "tweet_url": "/pedroraul_lopez/status/712743284200706049", "user_id": "361588240", "username": "Pedro Ra\u00fal L\u00f3pez H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/bancadaPSchile/status/712732888802922496"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "infocpacheco", "text": "La Huelga es sin reemplazo! La Huelga es un derecho fundamental. https://twitter.com/bancadaPSchile/status/712732888802922496\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La Huelga es sin reemplazo! La Huelga es un <strong>derecho fundamental</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bancadaPSchile/status/712732888802922496\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hWQaYntsvw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bancadaPSchile/status/712732888802922496\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bancadaPSchile</span><span class=\"invisible\">/status/712732888802922496</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:23:25", "timestamp_epochs": 1458764605, "tweet_id": "712736530746503168", "tweet_url": "/infocpacheco/status/712736530746503168", "user_id": "1129749949", "username": "Clemira Pacheco R", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeQZeyhUEAAWXIF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://mundonoti.wordpress.com/2016/03/23/derecho-fundamental"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tato15g", "text": "DERECHO FUNDAMENTAL https://mundonoti.wordpress.com/2016/03/23/derecho-fundamental\u00a0\u2026pic.twitter.com/4gFmdjMMQd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>DERECHO FUNDAMENTAL</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://mundonoti.wordpress.com/2016/03/23/derecho-fundamental\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nED4wi0jwa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://mundonoti.wordpress.com/2016/03/23/derecho-fundamental\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">mundonoti.wordpress.com/2016/03/23/der</span><span class=\"invisible\">echo-fundamental</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4gFmdjMMQd\">pic.twitter.com/4gFmdjMMQd</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T19:28:18", "timestamp_epochs": 1458761298, "tweet_id": "712722658945662976", "tweet_url": "/tato15g/status/712722658945662976", "user_id": "974635357", "username": "Gustavo Betancourth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NOTISACOLOMBIA", "text": "Foro AGUA: Derecho Fundamental AUDIENCIA PUBLICA el pr\u00f3ximo 31 de marzo en Congreso Rep\u00fablica Inscripciones noaltisaencolombia@gmail.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foro AGUA: <strong>Derecho Fundamental</strong> AUDIENCIA PUBLICA el pr\u00f3ximo 31 de marzo en Congreso Rep\u00fablica Inscripciones noaltisaencolombia@gmail.com</p>", "timestamp": "2016-03-23T18:32:49", "timestamp_epochs": 1458757969, "tweet_id": "712708698150465536", "tweet_url": "/NOTISACOLOMBIA/status/712708698150465536", "user_id": "712691607464779778", "username": "NO AL TISA  COLOMBIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7cPabDlPe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ColegioBelga", "text": "El trabajo humaniza, es un derecho fundamental y un bien para el hombre.  Por eso, pedimos por aquellos que est\u00e1n... http://fb.me/7cPabDlPe\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El trabajo humaniza, es un <strong>derecho fundamental</strong> y un bien para el hombre.  Por eso, pedimos por aquellos que est\u00e1n... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7cPabDlPe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uPNmnxri91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7cPabDlPe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7cPabDlPe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T18:30:01", "timestamp_epochs": 1458757801, "tweet_id": "712707993645793280", "tweet_url": "/ColegioBelga/status/712707993645793280", "user_id": "705879382389166080", "username": "Colegio Belga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "EsAhoraMalaga", "text": "Desde .@PodemosSevilla denuncian que se priven a las personas con discapacidad de un \u201cderecho fundamental\u201d. http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde .<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2300409494\" dir=\"ltr\" href=\"/PodemosSevilla\"><s>@</s><b>PodemosSevilla</b></a> denuncian que se priven a las personas con discapacidad de un \u201c<strong>derecho fundamental</strong>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5ChGXLCMpP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">sevillaactualidad.com/sevilla/36822-</span><span class=\"invisible\">podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T18:22:17", "timestamp_epochs": 1458757337, "tweet_id": "712706047027314688", "tweet_url": "/EsAhoraMalaga/status/712706047027314688", "user_id": "2893556452", "username": "EsAhoraM\u00e1laga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "IsaAranjuez", "text": "Desde .@PodemosSevilla denuncian que se priven a las personas con discapacidad de un \u201cderecho fundamental\u201d. http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde .<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2300409494\" dir=\"ltr\" href=\"/PodemosSevilla\"><s>@</s><b>PodemosSevilla</b></a> denuncian que se priven a las personas con discapacidad de un \u201c<strong>derecho fundamental</strong>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EgPMnvUPGY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/36822-podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">sevillaactualidad.com/sevilla/36822-</span><span class=\"invisible\">podemos-denuncia-eliminacion-rebajes-colocar-sillas</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T18:22:16", "timestamp_epochs": 1458757336, "tweet_id": "712706041394425860", "tweet_url": "/IsaAranjuez/status/712706041394425860", "user_id": "341657886", "username": "Isabel Aranjuez #UsaMascarilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://economia.elpais.com/economia/2016/03/22/actualidad/1458669650_231523.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "osunajcr", "text": "Ante el intento de limitar un derecho fundamental: \"los 8 de Airbus definitivamente absueltos\" http://economia.elpais.com/economia/2016/03/22/actualidad/1458669650_231523.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante el intento de limitar un <strong>derecho fundamental</strong>: \"los 8 de Airbus definitivamente absueltos\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://economia.elpais.com/economia/2016/03/22/actualidad/1458669650_231523.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GIoYGZ5xTf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://economia.elpais.com/economia/2016/03/22/actualidad/1458669650_231523.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">economia.elpais.com/economia/2016/</span><span class=\"invisible\">03/22/actualidad/1458669650_231523.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T18:07:15", "timestamp_epochs": 1458756435, "tweet_id": "712702263857438720", "tweet_url": "/osunajcr/status/712702263857438720", "user_id": "563762998", "username": "Juan Carlos R Osuna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "712600028200701953", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlmaPalaciosM", "user_id": "3294092180"}], "retweets": 1, "screen_name": "crimosolan", "text": "@AlmaPalaciosM @Claunubed @IngridCid2 @taniamarquezk /por otra parte, un acto de leg\u00edtima defensa me parece un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3294092180\" dir=\"ltr\" href=\"/AlmaPalaciosM\"><s>@</s><b>AlmaPalaciosM</b></a> @Claunubed <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3258024484\" dir=\"ltr\" href=\"/IngridCid2\"><s>@</s><b>IngridCid2</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65668529\" dir=\"ltr\" href=\"/taniamarquezk\"><s>@</s><b>taniamarquezk</b></a> /por otra parte, un acto de leg\u00edtima defensa me parece un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-23T17:59:08", "timestamp_epochs": 1458755948, "tweet_id": "712700220967096320", "tweet_url": "/crimosolan/status/712700220967096320", "user_id": "55672161", "username": "CMoraS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Recordando", "Agua", "AguaSiFrackingNo", "Aguaparatodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeQAdZOWwAE9z3w.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1pIrBHB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Col_Informa", "text": "#Recordando | #Agua: \u00bfDerecho fundamental o negocio? http://bit.ly/1pIrBHB\u00a0 #AguaSiFrackingNo #Aguaparatodospic.twitter.com/dnSdyx6PlY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Recordando?src=hash\"><s>#</s><b>Recordando</b></a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Agua?src=hash\"><s>#</s><b>Agua</b></a>: \u00bf<strong>Derecho fundamental</strong> o negocio? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pIrBHB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/boYnraUXXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pIrBHB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pIrBHB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AguaSiFrackingNo?src=hash\"><s>#</s><b>AguaSiFrackingNo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aguaparatodos?src=hash\"><s>#</s><b>Aguaparatodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dnSdyx6PlY\">pic.twitter.com/dnSdyx6PlY</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T17:38:59", "timestamp_epochs": 1458754739, "tweet_id": "712695147994222592", "tweet_url": "/Col_Informa/status/712695147994222592", "user_id": "540556681", "username": "Colombia Informa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712641403382341632", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "alexisclerel", "user_id": "350421472"}], "retweets": 0, "screen_name": "EstadoCharnego", "text": "@alexisclerel @MaribeldelCampo hay que leer entre l\u00edneas, \"derecho fundamental a un proceso sin dilaciones indebidas\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350421472\" dir=\"ltr\" href=\"/alexisclerel\"><s>@</s><b>alexisclerel</b></a> @MaribeldelCampo hay que leer entre l\u00edneas, \"<strong>derecho fundamental</strong> a un proceso sin dilaciones indebidas\"</p>", "timestamp": "2016-03-23T17:19:36", "timestamp_epochs": 1458753576, "tweet_id": "712690271138549760", "tweet_url": "/EstadoCharnego/status/712690271138549760", "user_id": "2810811720", "username": "Randy Watson\ud83d\ude97\ud83d\ude99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Agua", "Derecho", "fundamental"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://geopoliting.com/4GdK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "geopoliting", "text": "#Agua: \u00bf#Derecho #fundamental o negocio?   http://geopoliting.com/4GdK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Agua?src=hash\"><s>#</s><b>Agua</b></a>: \u00bf<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Derecho?src=hash\"><s>#</s><b>Derecho</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fundamental?src=hash\"><s>#</s><b>fundamental</b></a> o negocio?   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://geopoliting.com/4GdK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S1Y7fPVJhu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://geopoliting.com/4GdK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">geopoliting.com/4GdK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T16:32:02", "timestamp_epochs": 1458750722, "tweet_id": "712678299496017920", "tweet_url": "/geopoliting/status/712678299496017920", "user_id": "328686317", "username": "geopoliting", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0236-17.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VISIONLEGALRD", "text": "TC-0236-17, ampara el   derecho de VISITA CONYUGAL del recluso, en la categoria de derecho fundamental. Ver: https://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0236-17.pdf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TC-0236-17, ampara el   derecho de VISITA CONYUGAL del recluso, en la categoria de <strong>derecho fundamental</strong>. Ver: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0236-17.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mLOSvF7Pxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0236-17.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/</span><span class=\"invisible\">files//documentos/TC-0236-17.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T22:14:28", "timestamp_epochs": 1503958468, "tweet_id": "902293331845279744", "tweet_url": "/VISIONLEGALRD/status/902293331845279744", "user_id": "56720613", "username": "#\u200eVISIONLEGALRD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SEPQRNiegaEducaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alfredrumsz", "text": "Porque la educaci\u00f3n no es un lujo, es un derecho fundamental del hombre. Exigimos soluci\u00f3n #SEPQRNiegaEducaci\u00f3n @EducacionQR @MarisolEducQR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque la educaci\u00f3n no es un lujo, es un <strong>derecho fundamental</strong> del hombre. Exigimos soluci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEPQRNiegaEducaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>SEPQRNiegaEducaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182855365\" dir=\"ltr\" href=\"/EducacionQR\"><s>@</s><b>EducacionQR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"790608723693580288\" dir=\"ltr\" href=\"/MarisolEducQR\"><s>@</s><b>MarisolEducQR</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T21:48:14", "timestamp_epochs": 1503956894, "tweet_id": "902286728358219776", "tweet_url": "/Alfredrumsz/status/902286728358219776", "user_id": "844371691761516544", "username": "Jose Antonio Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Robertolanzas75", "text": "Ver 1 rueda de prensa de las CUP me reafirma en mi criterio: la libertad de expresi\u00f3n como derecho fundamental y universal es un disparate.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ver 1 rueda de prensa de las CUP me reafirma en mi criterio: la libertad de expresi\u00f3n como <strong>derecho fundamental</strong> y universal es un disparate.</p>", "timestamp": "2017-08-28T21:30:30", "timestamp_epochs": 1503955830, "tweet_id": "902282264414797824", "tweet_url": "/Robertolanzas75/status/902282264414797824", "user_id": "2284095152", "username": "Robertolanzas ATM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Eutanasia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIWHH5XUMAA-qkL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/YYbC30eDCBX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "projusd", "text": "#Eutanasia El tortuoso camino del derecho fundamental a morir dignamente: http://ow.ly/YYbC30eDCBX\u00a0pic.twitter.com/LPhhggo7FU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Eutanasia?src=hash\"><s>#</s><b>Eutanasia</b></a> El tortuoso camino del <strong>derecho fundamental</strong> a morir dignamente: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YYbC30eDCBX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nhvJmGQjMj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YYbC30eDCBX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YYbC30eDCBX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LPhhggo7FU\">pic.twitter.com/LPhhggo7FU</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T21:05:06", "timestamp_epochs": 1503954306, "tweet_id": "902275872605913088", "tweet_url": "/projusd/status/902275872605913088", "user_id": "780623064581087233", "username": "Projusd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LibertadDeExpresi\u00f3n", "28Agohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MmujicaJ", "text": "BASTA. La #LibertadDeExpresi\u00f3n es un derecho fundamental. @CATERINAV solidaridad con tu labor. Rechazamos otra embestida del r\u00e9gimen #28Agohttps://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">BASTA. La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LibertadDeExpresi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>LibertadDeExpresi\u00f3n</b></a> es un <strong>derecho fundamental</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73245966\" dir=\"ltr\" href=\"/CATERINAV\"><s>@</s><b>CATERINAV</b></a> solidaridad con tu labor. Rechazamos otra embestida del r\u00e9gimen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/28Ago?src=hash\"><s>#</s><b>28Ago</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z9WxPSsL8J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sntpvenezuela/</span><span class=\"invisible\">status/902265410757656576</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T20:28:17", "timestamp_epochs": 1503952097, "tweet_id": "902266608181235712", "tweet_url": "/MmujicaJ/status/902266608181235712", "user_id": "193832488", "username": "Mayluth Mujica J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["28Agohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "accionlibertad", "text": "Condenamos los ataques a la Libertad de Expresi\u00f3n, derecho fundamental de todos los ciudadanos del mundo. Solidaridad con la prensa - #28Agohttps://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Condenamos los ataques a la Libertad de Expresi\u00f3n, <strong>derecho fundamental</strong> de todos los ciudadanos del mundo. Solidaridad con la prensa - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/28Ago?src=hash\"><s>#</s><b>28Ago</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yNjCwvK9tH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sntpvenezuela/status/902265410757656576\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sntpvenezuela/</span><span class=\"invisible\">status/902265410757656576</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T20:26:32", "timestamp_epochs": 1503951992, "tweet_id": "902266168051765248", "tweet_url": "/accionlibertad/status/902266168051765248", "user_id": "2669385403", "username": "Acci\u00f3n por la Libertad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIVxQbcXcAAKicW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "PrensaComunitar", "text": "Luc\u00eda Xiloj abogada de Comunidades: la violaci\u00f3n de un derecho fundamental, por no consultar a los pueblos sobre su territorio. pic.twitter.com/3LY84cEdom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luc\u00eda Xiloj abogada de Comunidades: la violaci\u00f3n de un <strong>derecho fundamental</strong>, por no consultar a los pueblos sobre su territorio. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3LY84cEdom\">pic.twitter.com/3LY84cEdom</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T19:29:37", "timestamp_epochs": 1503948577, "tweet_id": "902251846718324737", "tweet_url": "/PrensaComunitar/status/902251846718324737", "user_id": "257722705", "username": "PrensaComunitaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902222395733401600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CiroGutierrezM", "user_id": "322468298"}, {"screen_name": "GiorgioJackson", "user_id": "59215690"}], "retweets": 0, "screen_name": "_jwe", "text": "Jaja. Deje que cualquiera sea leso, pues! Cagarla deber\u00eda ser un derecho fundamental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jaja. Deje que cualquiera sea leso, pues! Cagarla deber\u00eda ser un <strong>derecho fundamental</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-28T19:23:14", "timestamp_epochs": 1503948194, "tweet_id": "902250238764875776", "tweet_url": "/_jwe/status/902250238764875776", "user_id": "106077543", "username": "Jaime Winter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Jlmart02Jose/status/899369659115474944"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vecinocentroC", "text": "@policiademadrid esta prohibido amplificador por favor denuncien. Esta en plaza de opera. DERECHO FUNDAMENTAL AL DESCANSO https://twitter.com/Jlmart02Jose/status/899369659115474944\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"300144495\" dir=\"ltr\" href=\"/policiademadrid\"><s>@</s><b>policiademadrid</b></a> esta prohibido amplificador por favor denuncien. Esta en plaza de opera. <strong>DERECHO FUNDAMENTAL</strong> AL DESCANSO <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Jlmart02Jose/status/899369659115474944\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2Z0RWilx3D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Jlmart02Jose/status/899369659115474944\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Jlmart02Jose/s</span><span class=\"invisible\">tatus/899369659115474944</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T19:01:22", "timestamp_epochs": 1503946882, "tweet_id": "902244737389912064", "tweet_url": "/vecinocentroC/status/902244737389912064", "user_id": "755121689730613249", "username": "Vecino Centro.C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbogadosRD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": ["http://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0075-16.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "AbogadoSDQ", "text": "Sentencia en la que el TC abord\u00f3 el derecho fundamental a la libertad de expresi\u00f3n y la censura previa: http://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0075-16.pdf\u00a0\u2026 #AbogadosRD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentencia en la que el TC abord\u00f3 el <strong>derecho fundamental</strong> a la libertad de expresi\u00f3n y la censura previa: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0075-16.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d7fldwaOBk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/files//documentos/TC-0075-16.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">tribunalconstitucional.gob.do/sites/default/</span><span class=\"invisible\">files//documentos/TC-0075-16.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbogadosRD?src=hash\"><s>#</s><b>AbogadosRD</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T19:00:29", "timestamp_epochs": 1503946829, "tweet_id": "902244513833472000", "tweet_url": "/AbogadoSDQ/status/902244513833472000", "user_id": "175554145", "username": "AbogadoSDQ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AntonioSanguino", "text": "Desde @ConcejoDeBogota Seguir\u00e9 demandando que salud en Bogot\u00e1 sea considerada derecho fundamental y no servicio bajo la l\u00f3gica de mercado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720804330\" dir=\"ltr\" href=\"/ConcejoDeBogota\"><s>@</s><b>ConcejoDeBogota</b></a> Seguir\u00e9 demandando que salud en Bogot\u00e1 sea considerada <strong>derecho fundamental</strong> y no servicio bajo la l\u00f3gica de mercado</p>", "timestamp": "2017-08-28T18:51:46", "timestamp_epochs": 1503946306, "tweet_id": "902242321013497856", "tweet_url": "/AntonioSanguino/status/902242321013497856", "user_id": "62528273", "username": "Antonio Sanguino Senador", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIVjFLaW0AI0aPG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "MTrabajoRD", "text": "Con la finalidad de promover la igualdad laboral como un derecho fundamental de todas las personas, sin distinci\u00f3n alguna. pic.twitter.com/IninEFBzGm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la finalidad de promover la igualdad laboral como un <strong>derecho fundamental</strong> de todas las personas, sin distinci\u00f3n alguna. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IninEFBzGm\">pic.twitter.com/IninEFBzGm</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T18:27:43", "timestamp_epochs": 1503944863, "tweet_id": "902236268070916096", "tweet_url": "/MTrabajoRD/status/902236268070916096", "user_id": "84353430", "username": "Ministerio de Trabajo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["derechofundamental"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "902227482828529664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "perevdl", "user_id": "1258122506"}], "retweets": 0, "screen_name": "perevdl", "text": "Pero este #derechofundamental no es ilimitado en las relaciones laborales (STC 5/10/15), pues no ampara descalificaciones ni insultos gratis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero este <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derechofundamental?src=hash\"><s>#</s><b><strong>derechofundamental</strong></b></a> no es ilimitado en las relaciones laborales (STC 5/10/15), pues no ampara descalificaciones ni insultos gratis</p>", "timestamp": "2017-08-28T17:57:50", "timestamp_epochs": 1503943070, "tweet_id": "902228745540562945", "tweet_url": "/perevdl/status/902228745540562945", "user_id": "1258122506", "username": "Pere Vidal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/codevida/status/901844256268050432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "MUV_PuertoOrdaz", "text": "Para que ANC y nueva Carta Magna si el Gobierno no respeta el derecho fundamental de todos los venezolanos a la salud y la vida?? https://twitter.com/codevida/status/901844256268050432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para que ANC y nueva Carta Magna si el Gobierno no respeta el <strong>derecho fundamental</strong> de todos los venezolanos a la salud y la vida?? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/codevida/status/901844256268050432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3wwQSPb5tK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/codevida/status/901844256268050432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/codevida/statu</span><span class=\"invisible\">s/901844256268050432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T17:36:13", "timestamp_epochs": 1503941773, "tweet_id": "902223306128060416", "tweet_url": "/MUV_PuertoOrdaz/status/902223306128060416", "user_id": "869157892804497408", "username": "MUV_Puerto Ordaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sansirole", "text": "Soy defensor irrestrictl del derecho fundamental a quejarse de cada maldita cosa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy defensor irrestrictl del <strong>derecho fundamental</strong> a quejarse de cada maldita cosa</p>", "timestamp": "2017-08-28T17:10:10", "timestamp_epochs": 1503940210, "tweet_id": "902216752876191745", "tweet_url": "/sansirole/status/902216752876191745", "user_id": "117902054", "username": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "902196877030035456", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "nafasaro1", "user_id": "3971295089"}, {"screen_name": "juanrallo", "user_id": "112796335"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuanPina", "text": "Yo no me autoimpuse nada, ten\u00eda 8 a\u00f1os cuando me impusieron uba CE con rey y sin derecho fundamental a la propiedad privada, p.ej.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no me autoimpuse nada, ten\u00eda 8 a\u00f1os cuando me impusieron uba CE con rey y sin <strong>derecho fundamental</strong> a la propiedad privada, p.ej.</p>", "timestamp": "2017-08-28T16:58:17", "timestamp_epochs": 1503939497, "tweet_id": "902213759044902912", "tweet_url": "/JuanPina/status/902213759044902912", "user_id": "5707622", "username": "Juan Pina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902176991750782976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "potogalindo", "user_id": "536067652"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "ANIBALTEJADA1", "text": "Ese tipo de actuaci\u00f3n es la que hizo que se viole el derecho fundamental de la propiedad privada. Yo no quiero comunismo. Por algo estudi\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese tipo de actuaci\u00f3n es la que hizo que se viole el <strong>derecho fundamental</strong> de la propiedad privada. Yo no quiero comunismo. Por algo estudi\u00e9</p>", "timestamp": "2017-08-28T16:40:47", "timestamp_epochs": 1503938447, "tweet_id": "902209356774739968", "tweet_url": "/ANIBALTEJADA1/status/902209356774739968", "user_id": "393754073", "username": "Populist thrasher - Anibal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901951674499158018", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DevuelvanR", "user_id": "711302658225790976"}, {"screen_name": "CerrejonCol", "user_id": "2411158177"}], "retweets": 0, "screen_name": "VdeToro", "text": "! Moralmente inaceptable ! Es la violaci\u00f3n de un derecho fundamental. Y el gobierno que responde ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">! Moralmente inaceptable ! Es la violaci\u00f3n de un <strong>derecho fundamental</strong>. Y el gobierno que responde ?</p>", "timestamp": "2017-08-28T16:23:58", "timestamp_epochs": 1503937438, "tweet_id": "902205122658394112", "tweet_url": "/VdeToro/status/902205122658394112", "user_id": "275325002", "username": "Mr. Vald\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIVCxv7WAAEQCqi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "AsambleaEcuador", "text": ".@amapolanaranjo: No se puede recortar los recursos para la educaci\u00f3n; ya que es un derecho fundamental de todas las personas. pic.twitter.com/E3zHwugMcv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1231326464\" dir=\"ltr\" href=\"/amapolanaranjo\"><s>@</s><b>amapolanaranjo</b></a>: No se puede recortar los recursos para la educaci\u00f3n; ya que es un <strong>derecho fundamental</strong> de todas las personas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E3zHwugMcv\">pic.twitter.com/E3zHwugMcv</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T16:06:31", "timestamp_epochs": 1503936391, "tweet_id": "902200733952598017", "tweet_url": "/AsambleaEcuador/status/902200733952598017", "user_id": "56502954", "username": "Asamblea Nacional", "video_url": ""}]